<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Markdown on 步肢艺术留学官网</title>
    <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/tags/markdown/</link>
    <description>Recent content in Markdown on 步肢艺术留学官网</description>
    <generator>Hugo 0.125.2</generator>
    <language>zh_CN</language>
    <lastBuildDate>Mon, 10 Mar 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.crbuzhiliuxue.cn/tags/markdown/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>录取！舞蹈跨法学｜英国纽卡斯尔大学法学硕士：提供独到的洞察力与精准的分析技能，成为你在实践、商业或学术领域稳步前行的坚实后盾</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2025031002/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Mar 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2025031002/</guid>
      <description>步肢艺术留学推出了一系列跨学科申请项目。&#xA;在2025年申请季，齐鲁师范学院舞蹈专业的王同学成功斩获英国纽卡斯尔大学法学硕士的录取，成为步肢艺术留学又一例跨学科申请的成功典范。&#xA;课程概述&#xA;英国纽卡斯尔大学的法学硕士（LLM）课程，是众多法律爱好者心仪的选择。该课程专为各类背景的毕业生量身打造，展现出极高的灵活性。在这里，你可以依据自身的法律兴趣与职业抱负，定制专属的课程体系。它不仅能让你扎实掌握法律原则的高级知识，还能提供独特的洞察力与分析技能。这些能力将成为你在实践、商业或学术领域稳步前行的有力支撑。&#xA;法学硕士（LLM）课程的独特魅力在于其对学生个性化发展的高度重视。它打破了传统课程的固定模式，给予学生充分的自主选择权。 这种灵活性体现在多个方面，从课程设置到学习方向的确定。学生不再被局限于单一的学习路径，而是能够根据自己的兴趣和目标，自由组合课程内容。这不仅能够激发学生的学习热情，还能确保所学知识与未来职业规划紧密结合。在当今多元化的职业市场中，这种个性化的培养方式无疑让纽卡斯尔大学法学硕士毕业生更具竞争力，能够迅速适应不同领域的工作需求，为自己的职业生涯打下坚实基础。&#xA;学习内容&#xA;在纽卡斯尔大学的法学硕士课程中，学习内容丰富多样。必修模块“法律研究：理论与方法” ，学分为 20 分，它是整个课程的基石，为学生提供系统的法律研究方法和理论基础，让学生学会如何深入剖析法律问题，运用科学的研究方法进行探索。&#xA;而**“论文”模块** 占 60 学分，这是学生展现自己研究成果和专业能力的重要环节。通过撰写论文，学生可以在自己感兴趣的法律领域进行深入钻研，将所学知识融会贯通，提升综合分析和解决问题的能力。&#xA;在可选模块方面，更是涵盖了众多热门且前沿的法律领域，如国际公法基础、国际环境法、国际人权法等 。这些模块为学生提供了广阔的选择空间，满足不同学生的兴趣和职业发展需求。&#xA;可选模块的丰富性是该课程的一大亮点。&#xA;“武装冲突法” 让学生深入了解在战争和冲突背景下的法律规范，这对于关注国际安全和人道主义问题的学生至关重要。&#xA;“公司治理与公司财务” 则聚焦于商业领域的法律问题，为有志于从事公司法务或金融法律工作的学生提供专业知识。&#xA;“知识产权和新兴技术” 模块紧跟时代步伐，探讨在科技飞速发展背景下知识产权保护的新问题和新挑战。&#xA;还有**“人工智能：法律、理论与实践”** 等模块，让学生站在法律与新兴技术交叉的前沿，了解如何运用法律规范新兴技术的发展。&#xA;质量与排名&#xA;英国纽卡斯尔大学在学术质量和国际排名方面表现出色。在世界大学排名中，2025 年 QS 世界大学排名位居全球前 130 所大学 ；2024 年泰晤士高等教育世界大学排名中处于全球前 170 所大学。在专业排名上，法律专业在 2025 年泰晤士高等教育世界大学专业排名中位列前 200 名。&#xA;高排名背后是学校多方面的努力和优势。在师资力量上，拥有一批在法律领域造诣深厚的专家学者，他们不仅具备扎实的理论知识，还拥有丰富的实践经验。在教学方法上，注重理论与实践相结合，通过案例分析、模拟法庭等多种教学方式，让学生更好地掌握法律知识和应用能力。 同时，学校积极开展国际交流与合作，与全球众多知名高校和研究机构建立了合作关系，为学生提供广阔的学术视野和交流平台。&#xA;职业发展与课程详情&#xA;英国纽卡斯尔大学法学硕士课程为学生的职业发展提供了强大的支持。学校与行业、律师事务所、行业监管机构和政府建立了紧密的联系，凭借这些广泛的人脉资源，能够帮助毕业生与相关利益相关者建立直接联系，从而顺利开启相关的职业道路。 学校屡获殊荣的职业服务更是一大亮点，它在全国范围内规模庞大且质量上乘。通过 ncl+计划，为所有学生提供了丰富多样的机会，从职业规划指导到实习推荐，从求职技巧培训到校友网络搭建，全方位助力学生的职业发展。&#xA;课程详情&#xA;学费：每年为 25,100 英镑&#xA;学制：12 个月&#xA;语言要求：雅思总分 6.5（写作至少 6.5，其他所有单项技能至少 5.5）&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见微信公众号链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>录取｜悉尼大学－教育硕士：世界顶尖学府的卓越教育传统与创新</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2025031001/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Mar 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2025031001/</guid>
      <description>悉尼大学（The University of Sydney）作为澳大利亚最负盛名的高等学府之一，以其卓越的学术成就和创新精神闻名于世。在2025年QS世界大学排名中位居第18位 ，展现了其持续增长的学术影响力；在2025年U.S. News世界大学排名中位列第29位，彰显了其在全球教育领域的重要地位。&#xA;也祝贺上海体育大学的蔡同学，在2025年留学申请中成功获得悉尼大学教育学硕士的录取通知书。（注：该专业申请无需提交作品集）&#xA;PART 01&#xA;悉尼大学悠久历史与卓越成就&#xA;悉尼大学创建于1850年，作为南半球最古老的高等学府和大洋洲第一所大学，见证并推动了澳大利亚高等教育的发展历程。作为享有盛誉的砂岩学府成员和澳大利亚八校联盟核心成员，悉尼大学在全球高等教育领域始终保持着崇高的学术地位和影响力。&#xA;该校在教育创新方面一直走在前列，不仅是世界上最早实施基于学术成绩的录取制度的大学，更是率先开放女性教育的先驱者之一，为促进教育平等作出了重要贡献。&#xA;PART 02&#xA;教育学硕士课程概览&#xA;入学时间灵活便利：每年分别在二月和八月提供两个入学时段，方便学生根据个人规划选择最适合的开学时间。&#xA;课程费用明确透明：总学费51,500澳元。&#xA;课程特色突出：由经验丰富且积极从事教育研究的专业教师团队授课，课程体系专门针对有经验的教育工作者和具有教育领导潜质的未来人才精心设计，注重理论与实践的紧密结合。&#xA;PART 03&#xA;详细入学要求&#xA;语言能力要求&#xA;· 雅思考试要求：总分需达到6.5分或以上，各单项成绩均需达到6.0分或以上，确保学生具备充分的英语交流与学习能力；&#xA;· 托福IBT考试要求：总分需达到85分或以上，其中读听说各项成绩需达到17分或以上，写作成绩需达到19分或以上；&#xA;· 培生英语测试要求：总分需达到61分或以上，各单项成绩均需达到54分或以上。&#xA;学历与经验要求：&#xA;申请者需满足以下条件之一，体现了课程对学术背景和实践经验的综合要求：&#xA;· 持有教育学学士学位的申请者需具备研究生层次的学习经历或至少一年的相关领域工作经验，以确保具备深入学习的基础；&#xA;· 持有其他领域学士学位的申请者需同时具备教育学文凭、教学学士学位或教学硕士学位，展示教育领域的专业知识储备；&#xA;· 持有任何领域学士学位的申请者如具备研究生学习经历或两年以上相关工作经验也可申请，体现了对跨领域人才的开放态度。&#xA;PART 04&#xA;职业发展前景与课程设置&#xA;完成悉尼大学教育学硕士学位后，学生将获得全面的专业能力提升，为未来的职业发展奠定坚实基础。&#xA;在教学专业人员方向，毕业生可以在各级教育机构担任教学、课程开发等核心工作。凭借在课程中所学到的先进教育理念和教学方法，能够为学生带来高质量的教学体验，同时参与课程开发，为教育事业注入新的活力。&#xA;在教育管理者方向，毕业生可以在教育机构中承担领导和管理职责。他们能够运用所学的管理知识和教育理论，优化教育资源配置，提升教育机构的运营效率，推动教育事业的发展。&#xA;PART 05&#xA;系统的课程设置体系&#xA;本课程精心设计了全面且灵活的培养方案，通过系统化的课程安排和多元化的学习模式，致力于全方位提升学生在教育理论、教学管理、学术研究和政策制定等领域的专业素养与实践能力，具体课程内容包括：&#xA;· 核心必修课程：通过精选的基础课程模块，确保学生深入理解并掌握教育学科的核心理论体系、研究方法和前沿知识，为未来的专业发展奠定扎实的理论基础&#xA;· 专业选修课程：提供丰富多样的选修课程，使学生能够根据个人职业发展规划和专业兴趣方向，自主选择深入研究的领域，实现个性化的学习路径&#xA;· 研究实践模块：为适应不同学生的研究深度需求，提供灵活的研究选项，包括为期一学期的专题研究项目，或深入的一年制学术论文研究。这些选项帮助学生将理论知识转化为实践能力，培养独立研究和创新思维能力&#xA;不满足直接入学要求？学校提供灵活的学习路径：您可以先通过攻读研究生证书或研究生文凭课程，在取得良好成绩后顺利升级为硕士学位课程。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见微信公众号链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>英国音乐留学录取！约克大学｜音乐教育硕士：器乐和声乐教学（无需作品集）</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2025030401/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2025030401/</guid>
      <description>University of York&#xA;约克大学&#xA;约克大学（University of York），通常被简称为“York”或“UoY”，它坐落在英国英格兰的约克郡，是一所享有盛誉的公立研究型大学。该校不仅是英国罗素大学集团的成员，还积极参与多个重要的学术联盟，包括世界大学联盟、N8大学联盟、白玫瑰大学联盟以及欧洲大学学会（EUA）。&#xA;在各种世界大学排名中，约克大学一直保持着优异的表现。例如，在2023年的泰晤士高等教育（THE）世界大学排名中，该校在英国国内的排名位列第4位，而在全球范围内则排名第27位。此外，在2024年的QS世界大学排名中，约克大学也表现不俗，位列全球第167位。&#xA;CRBUZHI&#xA;音乐教育硕士：器乐和声乐教学&#xA;MA Music Education: Instrumental and Vocal Teaching&#xA;课程介绍&#xA;01&#xA;我们的音乐教育硕士：器乐和声乐教学是一门独特的课程，适合有兴趣发展器乐和声乐教学技能的音乐家。&#xA;02&#xA;您将探索音乐教育的实践和理论概念，以及心理学、音乐心理学和健康方面的内容。通过借鉴自己的经验、阅读学术文献并在教学中实践新想法，您将加深对乐器教学法的理解并制定反思性实践策略，帮助您提高作为教师的能力和信心。&#xA;03&#xA;我们高度敬业和热情的教学团队将帮助您追求个人兴趣并支持您的专业和个人发展。协作和充满活力的氛围与我们多样化的模块内容相结合，意味着我们的学生积极性和热情很高。您会发现这是一个非常适合您学习的环境。&#xA;课程开设&#xA;01&#xA;核心模块： 一对一教学：初级-中级&#xA;高效教学法&#xA;一对一教学：中级-高级&#xA;强化以学生为中心的教学法&#xA;02&#xA;选配模块：&#xA;您将从以下示例中选择一个选项模块：&#xA;- 音乐史案例研究 1&#xA;- 音乐史案例研究 2&#xA;- 社区音乐原则&#xA;- 小组作业、艺术管理和项目管理&#xA;- 音乐家的实证研究技巧&#xA;- 引导技巧：理论与实践&#xA;- 社区音乐的历史、实践与研究&#xA;- 音乐教育的领导与管理&#xA;- 生命历程中的音乐 1：幼儿教育和特殊教育&#xA;- 音乐教育哲学与心理学&#xA;03&#xA;项目详情：&#xA;学费：25,900英镑一年&#xA;学制：一年全日制&#xA;语言要求：雅思6.5（6&#xA;约克授课方法&#xA;01&#xA;约克大学的每门课程都基于一套独特的学习成果构建。这些成果将明确告知你在课程结束时所能达成的目标，并助你阐述能为雇主带来的价值。我们的学者会明确你毕业后所需的知识、技能和经验，进而设计课程以助你实现这些目标。&#xA;02&#xA;完成本课程的学生将具备以下能力：&#xA;- 规划并实施高效的面对面及在线乐器/声乐课程，课程将根据学习者的音乐和技术水平量身定制，合理运用资源并展现出色的时间管理能力。&#xA;- 将对安全防护、儿童保护及乐器工作室管理等专业问题的批判性理解应用于音乐教育实践。</description>
    </item>
    <item>
      <title>舞蹈全奖留学｜四校联合培养｜欧盟全奖项目Choreomundus舞蹈人类学、遗产</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2025030301/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2025030301/</guid>
      <description>步肢申请项目之一：&#xA;欧盟项目－舞蹈全奖硕士，由三所大学联合颁发的硕士学位和一张毕业证书：&#xA;法国克莱蒙费朗克莱蒙奥弗涅大学（UCA）&#xA;挪威特隆赫姆挪威科技大学（NTNU）&#xA;希腊雅典国立卡波迪斯特里安大学（NKUA）&#xA;英国伦敦罗汉普顿大学（UR）&#xA;项目介绍&#xA;Choreomundus作为舞蹈及其他运动系统深入研究的国际硕士项目，有着独特的定位。**它将舞蹈置于民族舞蹈学、舞蹈人类学等广泛背景下，把舞蹈及其他运动系统当作非物质文化遗产来研究。**这意味着学生不仅仅是学习舞蹈本身，更是从文化、历史、社会等多个维度去剖析舞蹈的内涵与价值。&#xA;该项目由四所享有国际声誉的大学联盟共同提供课程。法国克莱蒙费朗克莱蒙奥弗涅大学（UCA）、挪威特隆赫姆挪威科技大学（NTNU）、希腊雅典国立卡波迪斯特里安大学（NKUA）以及英国伦敦罗汉普顿大学（UR） ，在舞蹈及其他运动实践分析的创新课程开发方面表现卓越。四所大学凭借各自的优势和特色，为学生带来丰富多样的教学内容和先进的教学理念，让学生能接触到国际前沿的舞蹈研究成果。 课程特色&#xA;**Choreomundus课程十分注重实地考察，这是其一大特色。通过实地考察，学生能够亲身感受不同文化背景下舞蹈的真实状态，深入了解舞蹈与当地社会、文化、生活的紧密联系。**这种实践经历不仅能丰富学生的感性认识，还能让他们将理论知识更好地应用到实际中，提升解决实际问题的能力。同时，课程涵盖多种理论和方法框架，为学生提供了广阔的学习视野，使其可以从不同角度去理解和分析舞蹈现象。&#xA;就业前景与机会&#xA;全球范围内，Choreomundus项目的毕业生拥有广泛的就业机会。负责保护非物质文化遗产（ICH）的公共和私人组织是他们的重要就业方向之一。在这些组织中，毕业生可以运用所学知识，参与到非物质文化遗产的保护、传承和推广工作中，为保护人类宝贵的文化财富贡献自己的智慧和力量。 高等教育和研究机构也是毕业生的热门选择，他们可以在这些地方从事教学和研究工作，培养新一代的舞蹈人才，推动舞蹈学术研究的发展。&#xA;利用动作捕捉和传统数据收集方式制作数字化的非物质文化遗产清单，以供开放获取、存档和美学应用，是Choreomundus技能的关键领域。 这使得毕业生在相关领域具有独特的竞争力。此外，Choreomundus校友在遗产和文化旅游行业，包括互动博物馆等领域也有出色表现。他们还积极与流离失所者、难民及其他创伤后应激障碍患者等社区开展社会融合项目，用舞蹈传递温暖和力量。部分校友则选择继续攻读博士学位，深入学术研究领域，追求更高的知识境界。 入读要求&#xA;申请人应具备本科学士学位或同等专业经验。具体而言，获得认可的高等教育机构颁发的人文或社会科学专业第一学位（相当于180 ECTS）或第二学位（相当于120 ECTS）。优先考虑舞蹈研究、人类学、民俗学、遗产研究或相关学科，如戏剧和/或剧院、音乐、体育和人类运动研究、社会学、文化研究等领域的毕业生，且此类候选人需具备一定的舞蹈经验或知识。 这一要求确保了入学学生有一定的专业基础，能够更好地适应项目的学习节奏和要求。&#xA;拥有其他学科（如健康研究、生物医学、工程或计算机科学）学位且舞蹈背景深厚的候选人，以及通过正规学习/教育具备同等专业经验的候选人，亦可纳入考虑范围。英语语言测试系统（IELTS）总分6.5，单项成绩不低于5.5 ，还需提供两封支持申请的推荐信，并要精通或了解舞蹈或相关动作练习，通过特定方式证明自己的能力。 申请与奖学金&#xA;新的申请应从2025年10月开始处理2026 - 28学年的入学申请。对于不同类型的申请人，有不同的截止日期。&#xA;希望享受50%费用减免的学生申请截止日期是2026年5月20日；&#xA;全额奖学金申请者的截止日期是2026年2月4日， 不符合资格的申请人将在2026年3月6日收到通知；&#xA;全额自费申请人的截止日期是2026年4月4日，不符合资格的申请人将在2026年4月12日收到通知。&#xA;申请人需要严格按照这些时间节点准备和提交申请材料，以免错过机会。&#xA;奖学金获取方面，Erasmus+助学金有其特定的发放方式和要求。尽管助学金是按月计算的，但并非按月发放，而是一次性发放，部分大学分三期发放，大多数大学分两期发放。 会从助学金总额中扣除80%作为第一期付款给学生，但学生必须满足特定要求才能获得助学金。这包括提交助学金合同、提供银行详细信息（拥有一个银行账户并提供IBAN号码，部分大学不接受外国银行账户，可能需在学习所在国开户）、提交学习协议以确保学位得到适当认可。第一期通常在10月初支付，剩余的20%在几个月后支付，要获得第二期助学金，还需满足提供居留证明和Erasmus报告表等要求，学习期结束时还有语言要求。 问答环节&#xA;针对一些常见问题，项目方也给出了明确解答：&#xA;问：Choreomundus是否注重实践舞蹈训练？&#xA;回复：不是，它是一个分析舞蹈实践的学术课程。&#xA;问：申请递交作品集中的舞蹈形式？&#xA;回复：视频可以是任何类型的舞蹈，包括现代舞或嘻哈舞，若擅长且扎根于本国文化的舞蹈展示也很不错。&#xA;关于学习地点和流动路径的问题？&#xA;Choreomundus 2025 - 2030的学生将根据特定的流动路径在至少三所大学、最多四所大学进行学习。 第一学期在挪威科技大学，第二学期在NKUA，第二学期与第三学期之间的暑假进行实地考察，第三学期在UCA，第四学期先在挪威科技大学参加强化课程，随后学生分成三组，A组在UCA，B组在UR，C组在非欧洲城市。&#xA;并且奖学金生不能选择流动路径，自费生可以选择。这些详细的解答有助于申请人更好地规划自己的学习之旅。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见微信公众号链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>步肢喜讯｜爱丁堡大学舞蹈硕士首轮录取汇总！祝贺18位学员</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2025020502/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2025020502/</guid>
      <description>步肢艺术留学在2025年秋季学期的首轮爱丁堡大学入读申请中，共斩获 18 份舞蹈硕士录取通知书！祝贺以上同学。&#xA;01&#xA;学校与专业背景&#xA;爱丁堡大学（英语：The University of Edinburgh），位于苏格兰首府爱丁堡，是一所成立于1583年的公立研究型大学。该校是英语世界最古老的市立机构之一，位列现存第六古老的大学，同时也是苏格兰四所古典大学之一。爱丁堡大学的研究实力在英国排名第四，仅次于牛津大学、伦敦大学学院和剑桥大学。在2025年发布的QS世界大学排名和泰晤士高等教育世界大学排名中，该校分别位居世界第27位和第29位。&#xA;02&#xA;课程设置与特点&#xA;该课程学制为一年，学费为30,500英镑。课程将理论与实践相结合，采用全日制分阶段教学方式，促进学习和理解成为一名有效舞蹈科学家所需的关键概念。硕士学位课程共计180个学分，前120个学分由授课课程组成，平均成绩达到50%或以上的学生可以继续修读最后的60个学分，即论文部分，成功完成全部180个学分即可获得理学硕士学位。学生必须完成四门必修课程和另外40个学分的选修课程。&#xA;必修课程包括舞蹈教育学、预防舞蹈医学、知识来源：理解和分析研究文献、概念化研究：基础、假设和实践。教师以密集学习的形式讲授必修课程，方便有其他安排的学生将密集学习与在线选修课程相结合，完成学位。选修课程丰富多样，学生可以从学校提供的一系列选修课程中选择，也可以选择大学其他相关学院提供的经批准的课程，但需注意课程和课程内容每年可能会发生变化。&#xA;爱丁堡大学－舞蹈科学与教育硕士：“今天，对于所有舞蹈表演和培训的整体性和全球发展来说，拥有教授舞蹈这种艺术形式的科学基础的专业人士变得至关重要，他们拥有适当的资源、挑战和灵感来开拓自己的领域并开发新的领域。”&#xA;“在本课程中，您将获得科学基础，以支持各种形式的舞蹈训练，并教育舞蹈作为一种艺术形式的发展。经过精心开发，本课程专注于与优化舞蹈训练、舞蹈教育和舞蹈表演的过程和实践直接相关的科学。 ”&#xA;03&#xA;入学要求&#xA;入学要求适用于2025/26学年，未来学年的要求可能会有所不同。2026/27学年的入学要求将于2025年10月1日发布。&#xA;申请者需具备英国2：1荣誉学位，或相关专业的国际同等学位。若有相关的工作或专业经验，也可能会被考虑，但申请前需联系校方进行检查。申请时，需提交一份数字作品集（最长15分钟），以证明专业舞蹈实践。&#xA;此外，英语语言测试也有严格要求。接受的英语语言资格包括 雅思学术类（总分7.0，每部分至少6.0） 、TOEFL-iBT（包括家庭版）（总分100分，每部分至少20分）、C1高级（CAE）/ C2熟练（CPE）（总分185，每个部分至少169）、Trinity ISE（ISE III的四个组件均通过）、PTE学术英语考试（总分73分，每部分至少59分）、牛津大学英语语言教学考试 (ELLT)（总分为8分，各部分至少为6分）。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见微信公众号链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>跨学科录取案例分享：英国谢菲尔德大学—英国百年名校&lt;红砖大学&gt;之一</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2025020501/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2025020501/</guid>
      <description>恭贺步肢艺术的两位学员，其中一位来自齐鲁师范学院，另一位则来自上海体育大学，顺利获得英国谢菲尔德大学的硕士研究生录取资格，分别被录取为国际贸易硕士MSc Management and International Business及教育硕士MA Education。&#xA;01&#xA;谢菲尔德大学简介&#xA;谢菲尔德大学，这所位于英格兰南约克郡谢菲尔德市的公立综合性研究型大学，拥有着深厚的学术底蕴和卓越的教学质量。它是英国“红砖大学”之一，同时也是世界大学联盟、罗素大学集团等组织的成员。&#xA;在 2025 年 QS 世界大学排名中位列第 105 名，&#xA;在 2025 年泰晤士世界大学排名中位列第 98 名，&#xA;2023年 U.S. News 世界大学排名中位列第134名。&#xA;谢菲尔德大学以其丰富的学术资源、先进的教学设施和优秀的师资力量，为学生提供了广阔的学习和发展空间。无论是在科研领域还是在教学实践中，都始终秉持着创新和卓越的理念，培养了众多优秀的人才，为社会的发展和进步做出了重要贡献。&#xA;02&#xA;国际贸易硕士MSc Management and International Business&#xA;您将学习一般管理原则，重点关注跨国界的国际商业活动。我们的课程教授前瞻性理论和实践技能。&#xA;我们的管理与国际商务理学硕士课程将前瞻性理论与实践技能相结合。您将学习一般管理原则，重点关注跨国界的国际商务活动。毕业后，您将准备在全球就业市场上担任经理一职。&#xA;同时，该管理学院获得了 AMBA、EQUIS 和 AACSB 的三重认证，课程也经工商管理硕士协会 (AMBA) 和特许管理协会 (CMI) 认证。&#xA;课程开设&#xA;核心模块&#xA;会计与财务管理&#xA;营销&#xA;运营和供应链管理&#xA;组织中的人员管理&#xA;战略管理&#xA;管理经济学&#xA;管理咨询&#xA;项目论文&#xA;您将参加以下两项活动&#xA;国际经营战略&#xA;欧洲业务&#xA;国际人力资源研究&#xA;入学要求&#xA;国际学生&#xA;我们根据申请人的整体准备和成绩来评估每个申请。我们可能会接受那些资格不符合公布的入学标准但具有与课程相关的其他经验的申请人。&#xA;英语语言要求&#xA;雅思成绩 6.5（每部分不低于 6 分）或同等成绩&#xA;03&#xA;教育硕士MA Education&#xA;教育硕士（MAEducation）课程灵活多样，通过这一课程，学生能够学习广泛的教育和教育学概念，了解教育研究的最新趋势和争论。学生将探索不断变化的教育和学校观念，并思考历史、语言、心理学和哲学等学科对教育的影响。&#xA;课程开设</description>
    </item>
    <item>
      <title>如何撰写一封高质量的博士套磁邮件</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2025011801/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2025011801/</guid>
      <description>在2025年的悉尼大学博士套磁过程中，步肢学员仅用三天便收到了导师发来的面试邀请邮件。 撰写一封高质量的博士套磁邮件，无疑是这一过程中的关键环节。一封出色的申请邮件不仅能展现你的学术能力和研究热情，还能助你与潜在导师建立初步联系。以下是详尽的写作指南：&#xA;精心构思邮件标题&#xA;邮件标题是教授对您的第一印象，务必做到专业且引人瞩目。建议采用清晰明确的格式，如“Prospective PhD Student Inquiry - [您的具体研究方向] (Fall 2025/Spring 2026)”。这样的标题能让教授快速了解您的申请意向和时间，从而引起他们的关注。&#xA;一个好的标题不仅能体现您的专业性，还能为您的邮件打开一个良好的开端。所以，在构思标题时，要深思熟虑，确保准确传达您的研究方向和申请意愿，给教授留下深刻而积极的印象。&#xA;打造精彩开场白&#xA;开场白的作用不容小觑，准确的称呼是基本礼仪。对于一般教授，使用“Dear Professor [姓氏]”；对于特别资深的教授，则采用“Distinguished Professor [姓氏]”。接着，简洁有力地介绍自己，包括目前就读的学校、专业背景、学术成绩，以及希望申请的具体项目和方向。&#xA;通过清晰明了的开场白，让教授在短时间内对您有一个初步的了解。要突出您的优势和对所申请项目的热情，吸引教授继续阅读您的邮件。&#xA;充分阐述选导师理由&#xA;在邮件中，要详细展示您对导师研究工作的深入了解。 具体提及导师近期发表的重要论文或正在进行的研究项目，表明您对其研究的关注度。深入分析这些研究成果如何与您的学术兴趣和未来规划相契合，真诚地表达对导师创新研究方法和学术成就的钦佩。&#xA;让导师感受到您不是盲目选择，而是经过深思熟虑，对其研究领域有着浓厚兴趣和深入理解。 这将增加您在导师心中的好感度，提高申请成功的可能性。&#xA;突出个人学术实力&#xA;重点展示与导师研究领域高度相关的个人经历。 详细描述过往的研究经验，包括具体项目的细节和您的贡献。列举已发表的学术论文、会议报告或研究成果，突出其影响力。强调相关的技术能力、和研究方法掌握程度，提及获得的重要学术奖项、奖学金和专业认证。&#xA;通过展示个人学术实力，证明您具备在该领域深入研究的能力和潜力。让导师相信您能够为其研究团队带来价值，是一个值得培养的优秀人选。&#xA;清晰规划未来研究&#xA;在邮件中，清晰地描绘您在博士阶段的研究蓝图。提出与导师当前研究方向密切相关的具体研究课题，详细说明您的初步研究构想，包括可能的研究方法和预期成果。 论证这个研究方向的学术价值和潜在的实际应用前景。&#xA;一个明确而有前景的研究计划能够展现您的学术视野和创新思维，让导师看到您对未来研究的清晰规划和坚定决心。&#xA;专业结尾处理&#xA;邮件结尾要做到礼貌得体。礼貌询问导师是否有招收博士生的计划和具体名额，表达希望通过视频会议或面谈进一步交流的意愿，真诚感谢导师抽出宝贵时间阅读邮件。&#xA;专业的结尾能给导师留下良好的印象，为进一步的沟通交流奠定基础。同时，注意控制邮件篇幅在 500 - 800 字之间 ，确保内容简洁而有力，反复检查邮件的格式规范性，避免任何拼写和语法错误。随邮件附上个人简历，并在正文中突出最具竞争力的关键信息，保持专业而真诚的语气。&#xA;重要注意事项&#xA;一封成功的博士申请邮件应全方位展示您作为严谨学术研究者的素养，突出对研究工作的专注与热情，同时清晰表明您与导师的研究方向高度契合。&#xA;适当提及您的经济状况，包括是否有获得奖学金或其他资助的机会。保持真诚，避免过度吹捧或表现出过于急切的态度。精心撰写和打磨您的邮件，祝您申请成功！&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见微信公众号链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>2025年步肢文书申请服务费用调整公告，于３月１日生效</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2025011701/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2025011701/</guid>
      <description>步肢艺术留学一直致力于为广大申请者提供优质的文书申请服务，在过往的申请中成绩斐然。为了进一步提升服务品质并适应市场趋势，现将对文书申请服务费用进行调整，特此公告。&#xA;服务费用调整&#xA;为全面提升申请者的服务品质，并顺应市场文书申请服务的价格调整趋势，步肢艺术留学决定自2025年3月1日起将申请服务费调整为13800元人民币&#xA;（该费用不设申请学校数量上限，适用范围包括中国香港、澳门、英国、澳洲、新西兰、新加坡、爱尔兰等地）。&#xA;调整后的费用包含以下服务内容：针对每所申请院校不同专业的文书制作、申请材料递交、面试辅导、录取确认、签证办理（免收服务费）以及学校宿舍申请等。&#xA;以上调整仅针对本科＆硕士的入读申请服务。&#xA;服务内容涵盖&#xA;在成功录取后，步肢艺术留学会协助进行录取确认，并免服务费办理签证以及学校宿舍申请等相关事宜。 这一系列的服务旨在为申请者提供一站式的解决方案，让留学申请之路更加顺畅、无忧。&#xA;申请人在成功进入所申请的院校学习后，步肢艺术留学的申请服务即告终止。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见微信公众号链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>2025爱丁堡大学舞蹈硕士｜语言班详情</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2025011601/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2025011601/</guid>
      <description>祝贺在2025年1月16日份步肢艺术留学拿下9份爱丁堡大学录取✌ 9位同学分别来自：广东海洋大学，上海体育大学2位，深圳大学，南京艺术学院，武汉音乐学院，云南艺术学院，河北邯郸学院，黔南民族师范学院。&#xA;舞蹈科学与教育硕士可以衔接：10周或者６周语言班课程&#xA;10周&#xA;PTE入读要求：59总分，各项不低于50&#xA;雅思要求：：6总分，各项不低于5&#xA;开学日期：2025 年 6 月 16 日星期一&#xA;学费：6429英镑&#xA;申请截止日期：2025 年 5 月 5 日星期一 17:00（英国夏令时）&#xA;6周&#xA;PTE要求：62总分，各项不低于54&#xA;雅思要求：：6.5总分，各项不低于5.5&#xA;开学日期：2025 年 7 月 14 日星期一&#xA;学费：3858英镑&#xA;申请截止日期：2025 年 6 月 2 日星期一 17:00（英国夏令时）&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见微信公众号链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>留学生回国就业网站推荐</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2025011401/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Jan 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2025011401/</guid>
      <description>随着留学热潮的不断升温，越来越多的留学生选择回国就业。然而，面对国内的就业市场，如何找到合适的工作成为了许多留学生的难题。今天，就为大家推荐几个留学生回国就业找工作的实用网站。&#xA;01&#xA;国家留学就业服务平台&#xA;国家留学就业服务平台（https://lxyc.cscse.edu.cn/job/?aisiteOutPageId=e911dddba2b448bfb26e17e1bd6d5c2c#/home）是专门为留学生提供就业服务的重要平台。在这里，留学生可以获取丰富的招聘信息，涵盖了各个行业和领域。不仅有大型企业的招聘岗位，也有中小型企业的机会。同时，平台还提供就业指导、政策解读等服务，帮助留学生更好地了解国内就业环境和相关政策法规。&#xA;该平台的优势在于其权威性和专业性。由国家相关部门支持和运营，信息准确可靠。留学生可以通过注册账号，完善个人简历，根据自己的专业和兴趣筛选合适的职位。此外，平台还会定期举办线上线下的招聘会，为留学生和用人单位搭建面对面交流的桥梁，增加就业成功的机会。&#xA;02&#xA;高校人才网&#xA;高校人才网（https://www.gaoxiaojob.com/）是一个专注于高校和科研机构招聘的网站。对于留学生来说，如果有意愿在高校或科研领域发展，这个网站是不可错过的。网站上汇聚了大量来自全国各地高校的招聘信息，包括教师、科研人员、行政人员等各类岗位。&#xA;在高校人才网，留学生可以根据自己的学历、专业和研究方向，精准地找到与自己匹配的职位。同时，网站还提供了高校的详细介绍和招聘要求，让求职者能够更全面地了解招聘单位的情况。此外，网站还设有求职攻略和经验分享板块，帮助留学生更好地准备面试，提高求职成功率。&#xA;03&#xA;中国公共招聘网&#xA;中国公共招聘网（http://job.mohrss.gov.cn/）是一个综合性的招聘平台，涵盖了各行各业的招聘信息。对于留学生而言，这也是一个寻找就业机会的重要渠道。网站的招聘信息更新及时，且来源广泛，包括国有企业、民营企业、外资企业等。&#xA;在使用中国公共招聘网时，留学生可以通过设置搜索条件，如工作地点、职位类别、薪资待遇等，快速筛选出符合自己需求的职位。同时，网站还提供了职业培训、就业政策等相关信息，帮助求职者提升自身能力，了解就业政策。而且，网站的用户体验良好，操作简单便捷，为留学生找工作提供了便利。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见微信公众号链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>英国QS排名前200大学的语言班详情：开课时间与学费</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2025011402/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Jan 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2025011402/</guid>
      <description>以下是部分英国QS排名200左右大学的语言课程详情，包括授课时间与学费：&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见微信公众号链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>双非友好院校：英国兰卡斯特大学－艺术管理硕士一年制QS135</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2025010101/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jan 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2025010101/</guid>
      <description>英国兰卡斯特大学－艺术管理硕士：&#xA;QS 世界大学排名（2024 年）－商业与管理专业在英国排名第 9：QS 世界大学排名（2024 年）－商业与管理专业全球第 72 名。&#xA;01&#xA;院校与专业优势&#xA;兰卡斯特大学，这所英国的学院制研究型大学，在QS世界排名中位列前135位， 其学生满意度排全英国前十名，还获得了英国TEF教学卓越框架金奖。在2018年“最佳20个大学校园奖”中名列第三。在QS世界大学排名（2024年）中，商业与管理专业在英国排名第9，全球第72名。 其艺术管理硕士课程为一年制，对于渴望在艺术管理领域深造的学子来说，无疑是一个极具吸引力的选择。&#xA;本课程的学生背景多元化，无论您是已有行业经验希望专攻策展或艺术参与，还是来自管理背景但对艺术充满兴趣，都能在这里找到自己的发展道路。课程注重理论与实践的结合，您将学习艺术营销、文化政策、领导力和战略等影响艺术管理的理论，并探索如何将其运用于实践。 同时，还会研究文化网络和政策、艺术参与和领导力等广泛主题，以及新兴技术对艺术和文化组织的影响。&#xA;02&#xA;课程内容与实践&#xA;在课程中，您将深入探索一系列与艺术管理相关的主题。从文化网络和政策到艺术参与和领导力，涵盖了艺术管理的多个层面。同时，您还将关注一系列艺术和文化组织中出现的新兴问题，例如人工智能和新兴技术的影响和使用。&#xA;除了对行业问题的研究，您还会了解艺术组织如何与周围社区建立有意义的联系。无论您对艺术组织在教育中的作用、促进平等和多样性，还是对环境以及艺术组织如何应对全球气候危机感兴趣，都能在课程中找到探索的方向。 学校与西北地区创意产业联系密切，经常邀请从业者和行业专家等专业人士与学生见面，为学生提供丰富的交流和学习机会。为了应用所学知识，您将开展与该行业或特定组织有关的问题的研究项目。&#xA;03&#xA;未来职业发展&#xA;在这个课程中，您不需要在开始时就明确自己未来的职业方向。 在学习过程中，学校会鼓励您思考自己的选择。无论您是想与年轻人一起从事艺术工作，还是创办自己的企业，学校都会提供相应的帮助。&#xA;毕业时，您将深刻理解作为一名经理有效工作的真正意义以及自己的核心优势。本专业的应届毕业生已在创意产业中获得了有价值的职位，如场地及活动主管、项目经理、产品助理、活动协调员等。 如果您有兴趣继续深造并专注于研究您特别感兴趣的领域，还可以选择留在本校攻读博士学位。&#xA;04&#xA;申请要求与费用&#xA;我们通常设定的雅思（学术类）考试的最低总分标准为7.0分，且各单项成绩不得低于6.5分。对于PTE学术英语考试，我们要求的最低成绩为66分，且每个部分的分数不得低于58分； 或者，对于ToEFL IBT及其家庭版考试，我们接受的最低总分是94分，其中阅读和听力部分不得低于20分，口语不得低于21分，写作不得低于24分。&#xA;学费：24,830英镑一年&#xA;对于大多数授课型研究生申请，申请费为 40 英镑，不可退还。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见微信公众号链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>舞蹈留学是否有必要投资？留学地区的选择比学校本身更为关键</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024122701/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024122701/</guid>
      <description>在舞蹈领域，留学成为许多学生的选择。然而，舞蹈留学是否值得投资？这是一个需要深思熟虑的问题。&#xA;留学的收获&#xA;在过去的四年服务中，我们见证了许多学生通过留学找到了新的人生方向和经济机遇。**那些有着明确目标和规划的学生，往往能在留学中获得出色的体验，朝着自己认定的未来不断迈进。**他们在异国他乡，接受着高质量的教育，沉浸在浓郁的文化艺术氛围中，不断提升自己的专业素养和视野。&#xA;留学地的选择至关重要。 像英国、澳大利亚、新西兰和香港等地，拥有高质量的教育体系。当地的舞蹈学院和大学与行业紧密相连，为学生提供了丰富的实践和作品展示机会。文化的多样性让学生能够探索不同的舞蹈风格和理念，激发创新能力。这些地区为那些渴望在舞蹈艺术上深入发展的学生创造了良好的学习和成长环境。&#xA;地区的考量&#xA;然而，并非所有地区都适合舞蹈留学。东南亚地区，如马来西亚、泰国、白俄罗斯等，不是理想的选择。近年来，随着留学人数的增加，这些地区的教育认可度在国内有所下降。一些高校和用人单位甚至在招聘时明确表示不接受来自这些地区的留学生。&#xA;比如马来亚大学，尽管在 QS 排名中进入百强，但其所在的马来西亚教育体系在国际上的认可度有限。在求职时，人们往往更看重留学地区的声誉，而非具体学校。因此，地区的选择比学校本身更为关键，学生们在做决策时需谨慎权衡。&#xA;投资与准备&#xA;舞蹈留学对学生来说是巨大的经济和时间投入。在决定是否出国学习之前，学生应当仔细评估自身条件，做好充分准备以应对可能的挑战。只有这样，才能让留学发挥最大潜力，为未来开启更多成功的机会。&#xA;留学并非一蹴而就的决定，需要深思熟虑。明确自己的目标，了解留学地的情况，衡量自身的承受能力，都是必不可少的步骤。只有做好了全面的准备，才能在留学的道路上走得更稳更远，实现自己的目标。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见微信公众号链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>对于25年考研未果，是否仍可考虑留学途径？</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024122501/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024122501/</guid>
      <description>对于 25 年考研结果不理想的同学，留学是一个新的机遇。&#xA;01&#xA;留学时间与院校&#xA;英国的学年通常于9月开启，而新西兰和澳洲则在7月开学。考研初试在12月结束后，您便可以开始着手准备留学申请材料，并在次年1月底前完成作品集，以便及时赶上英国第二批申请的首批机会。目前，英国众多院校仍在积极招生，例如圣三一拉邦音乐与舞蹈学院、奇切斯特大学、巴斯斯巴大学、伦敦现代舞学院、罗汉普顿大学等，以及新西兰的奥克兰大学和澳洲的墨尔本大学等。&#xA;这些院校在舞蹈相关领域都有着出色的教学资源和学术成就。对于渴望在舞蹈专业深造的同学来说，无疑提供了丰富的选择。而且不同国家和院校的开学时间及申请流程有所差异，同学们需要提前做好规划，以免错过最佳时机。&#xA;02&#xA;专业与学制费用&#xA;专业选择涵盖舞蹈表演、舞蹈编导、舞蹈研究、舞蹈科学、舞蹈运动心理治疗学和舞蹈教育等领域，英国的硕士课程大多为一年制，学费在10至28万人民币之间（具体费用因地区和院校而异）。澳洲的硕士课程普遍为两年制，两年的学费大约在30至35万人民币。新西兰的学制为1.8至2年，学费大约在32至35万人民币之间。&#xA;对于那些有意向攻读舞蹈相关专业的学生，海外教育机构提供了广泛的课程选项。在英国，一些高等教育机构与本地舞蹈团体建立了紧密的合作关系，例如奇切斯特大学和伦敦现代舞学院，为学生提供了参与舞蹈团体表演和排练的直接机会。&#xA;新西兰的学术研究在舞蹈领域以其严格性而闻名，奥克兰大学在舞蹈研究和舞蹈运动心理治疗方面的学术成就在国际上享有盛誉。同时，澳大利亚的墨尔本大学所提供的舞蹈硕士课程，以其独特的跨学科方法，在澳洲众多舞蹈专业中脱颖而出，并且在QS世界大学排名中位列前14名。&#xA;03&#xA;优势与支持&#xA;对于那些担心留学费用的学生，可以考虑申请奖学金或助学金。英国、新西兰和澳洲的许多院校为国际学生提供各种奖学金项目，以支持他们的学业和艺术发展。同时，学生还可以通过兼职工作来减轻经济压力，许多国家允许国际学生在学习期间每周工作一定小时数。&#xA;最后，对于那些担心语言障碍的学生，许多院校提供语言课程，帮助学生提高英语水平，以满足学术要求。学生可以在正式开始专业课程之前，先参加语言课程，为留学生活做好充分准备。&#xA;04&#xA;点击阅读&#xA;1、录取！伦敦现代舞学院：10份提前批录取－舞蹈表演硕士（内附录取同学作品集片段）&#xA;2、舞蹈录取！墨尔本大学－当代艺术硕士（内附录取同学作品集片段）&#xA;3、25舞蹈本科留学录取｜英国罗汉普顿大学｜性价比王者院校&#xA;4、步肢留学院校清单汇总-舞蹈硕士&#xA;5、舞蹈影像留学｜强烈推荐！英国两所实力强大的舞蹈影像院校：巴斯斯巴大学和伦敦现代舞学院&#xA;6、舞蹈治疗硕士｜强烈推荐两所QS百强名校｜墨尔本大学＆奥克兰大学的对比分析&#xA;7、舞蹈硕士留学｜强烈推荐！两所南半球QS世界百强大学（内附录取同学作品集片段）&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见微信公众号链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>海外舞蹈留学申请前期准备需要哪些材料？</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024122502/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024122502/</guid>
      <description>对于渴望在海外深造的学子来说，做好申请前期的准备至关重要。下面就让我们一起详细了解需要准备的材料和注意事项。&#xA;01&#xA;文书材料准备&#xA;文书材料包括：个人陈述、研究计划（部分院校要求提供）、创作过程陈述、作品集介绍、论文（若有可能，最好提交）、推荐信以及简历等。&#xA;学术材料：成绩单、毕业证学位证（或在读证明）。&#xA;作品集制作：需要兼具创意以及专业能力展示。&#xA;文书申请是一个极其细致且严谨的过程，所有申请材料的细节必须保持一致。例如工作经历及工作时长，无论是简历还是证明材料中，以及材料的可信度，例如实习时间是否与上课时间冲突等。&#xA;整理文书材料既耗时又考验文书老师对细节的关注。&#xA;因此，申请人需要仔细规划并逐一核实申请材料的准确性，这包括确保简历上的工作经验和时长与提交的其他证明文件保持一致，以及检查材料的可信度，例如实习安排是否与课堂时间冲突。&#xA;02&#xA;细节把控&#xA;准备文书材料是一个对细心和耐心要求极高的过程。建议申请者提前准备，制定详尽的准备清单，为每个材料的准备和审查预留充足的时间。务必确保与推荐人保持良好的沟通。同时，文书老师需要仔细校对每一份文件，避免任何拼写或格式上的不一致，因为这些细节上的疏忽可能会对申请的整体效果产生负面影响。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见微信公众号链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>伦敦现代舞蹈学院申请详细步骤有哪些？有哪些注意点？</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024122301/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024122301/</guid>
      <description>在2025年伦敦现代舞学院第一轮申请中，步肢艺术留学成功帮助10名学生获得录取通知书，其中半数学生凭借个人制作的作品集，另一半则得益于步肢艺术的专业制作。该校每年的录取名额大约为20人。&#xA;这一成绩充分展示了步肢艺术在文书申请方面的卓越能力，以及对院校申请流程的深刻理解，能够为学生制定最适宜的申请策略。&#xA;01&#xA;伦敦现代舞学院&#xA;伦敦现代舞蹈学院以卓越的教学质量和创新课程设置闻名于世。在这里，学生不仅能接受基础舞蹈技巧的训练，更能在创造力和个性表达能力方面得到重点培养。学院与国际知名舞团合作，为学生提供最前沿的舞蹈艺术学习资源，让他们在实践中不断提升表演技巧。同时，定期举办的舞蹈工作坊和大师班，邀请世界级舞蹈艺术家亲临授课，搭建了宝贵的学习和交流平台。&#xA;学院位于伦敦的心脏地带，拥有得天独厚的地理优势，便于学生接触和吸收最前沿的舞蹈艺术与文化。此外，学院不仅开设了专业的舞蹈课程，还定期邀请国际知名的舞蹈家和编舞家来校举办工作坊和讲座，为学生创造了与舞蹈大师直接交流的难得机会。而且，学院与多家剧院和艺术团体建立了紧密的合作关系，使学生有机会参与真实的演出项目，积累宝贵的舞台实践经验。&#xA;02&#xA;申请程序&#xA;一、在线填写申请表格 （申请人具体情况，简历，研究计划等等），以及联系推荐人发送推荐信（两位）。&#xA;二、Audition:&#xA;线上视镜：按照学校要求录制舞蹈视频&#xA;线下视镜：前往中国上海或者北京进行现场面试&#xA;（注意：线上面试通常比线下面试早，对自己的专业能力以及英语口语交流能力很有信心的申请人可以选择线下面试，否则线上面试为好。)&#xA;三、面试邀请： 10-15分钟的全英文口语交流，围绕申请的专业来进行提问。&#xA;专业类别：&#xA;硕士&#xA;1、舞蹈表演硕士一年制，秋季入读&#xA;2、舞蹈影像硕士一年制，春季入读&#xA;3、舞蹈社区硕士一年制，春季入读，线上课程&#xA;4、舞蹈实践硕士一年制，秋季入读，25暂停对外招生&#xA;本科&#xA;1、现代舞表演本科三年制，本校学习&#xA;2、现代舞国际表演本科三年制，第一年本校，后两年新加坡拉萨尔艺术大学（学位证为拉萨尔）&#xA;03&#xA;点击阅读&#xA;1、录取！伦敦现代舞学院：10份提前批录取－舞蹈表演硕士（内附录取同学作品集片段）&#xA;２、舞蹈治疗硕士｜强烈推荐两所QS百强名校｜墨尔本大学＆奥克兰大学的对比分析&#xA;3、舞蹈影像留学｜强烈推荐！英国两所实力强大的舞蹈影像院校：巴斯斯巴大学和伦敦现代舞学院&#xA;4、舞蹈治疗硕士｜强烈推荐两所QS百强名校｜墨尔本大学＆奥克兰大学的对比分析&#xA;5、舞蹈硕士留学｜强烈推荐！两所南半球QS世界百强大学（内附录取同学作品集片段）&#xA;6、性价比舞蹈硕士留学：英国三所宝藏舞蹈院校&#xA;7、香港演艺学院舞蹈硕士作品集欣赏＆申请指南&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见微信公众号链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>通知：2025年7月奥克兰大学开学时间规划：必须在入学前多久达到语言成绩标准？</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024122302/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024122302/</guid>
      <description>步肢艺术留学在 25 年奥克兰大学舞蹈硕士的入读申请中表现出色，斩获近 23 份录取，专业涵盖舞蹈研究硕士与舞蹈运动心理治疗学。这一成绩充分展示了步肢艺术留学在舞蹈领域的专业能力和丰富经验。&#xA;通知&#xA;注意：目标入读奥克兰大学７月主课课程 的同学，最晚４月交语言成绩。&#xA;如需配语言班 现在最多只能配10周语言班课程 ，2025 年 4 月 7 日 – 6 月 13 日（10 周）， 需要２月１日前递交语言成绩，办理签证。&#xA;语言班信息&#xA;10周语言班&#xA;１、课程时间：&#xA;2025 年 4 月 7 日 – 6 月 13 日（10 周）&#xA;2、 学费：&#xA;6500新西兰元（约2.6万人民币）&#xA;3、 入读要求：&#xA;雅思６（写作６，其他不低于5.5）&#xA;PTE 50（写作50，其他不低于42）&#xA;托福Ibt 80(写作80，其他不低于21）&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见微信公众号链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>选择哪所院校就读？是QS世界排名前百的大学还是顶尖的舞蹈专业院校？</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024122001/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024122001/</guid>
      <description>在学术追求的征途上，挑选一所院校是一个决定性的步骤，它将决定你的职业轨迹和个人成就。面对众多选项，我们该怎样才能辨别哪所院校最能与自己契合呢？&#xA;政策与排名影响&#xA;首先，要明确的是，国内对于‘海归’人才的优惠政策主要参考QS综合排名。 这不仅涉及购房、落户、购车等福利，还直接影响到各用人单位的人才引进策略。具体而言，QS综合排名前100或前200的大学，会因地区差异而有所不同，具体信息应以各地区单位的公告为准。对于希望未来职业发展全面的同学，综合性大学或许是更佳选择，如澳洲墨尔本大学（QS14）、新西兰奥克兰大学（QS65）、英国爱丁堡大学（QS25）等。&#xA;对于舞蹈专业院校，它适合那些立志在舞蹈领域深入发展的学生，例如，有志于加入舞团成为专业舞者或舞蹈编导，或者希望进入专业艺术院校担任舞蹈教师，以及那些渴望成为独立艺术家并进行品牌运营的学生。 相关院校比如：英国圣三一拉邦音乐与舞蹈学院、伦敦现代舞学院、北方当代舞学院等等。&#xA;在近年来的留学申请趋势中，我们注意到越来越多的学生在本科阶段就读于国内音乐学院后，最终选择进入舞蹈专业院校深造。同时，那些偏好QS世界大学排名前百强院校的学生，往往出身于国内的综合性大学。&#xA;不同院校特点&#xA;在选择院校时，学生应考虑个人的职业规划和兴趣所在。QS世界百强大学往往提供更广泛的学科范围及丰富的研究资源，助力学生在多元领域探索与发展，同时促进国际化视野的拓展和人脉网络的建立。&#xA;而顶尖舞蹈专业院校则专注于舞蹈艺术的深入学习和实践，为学生提供专业的舞蹈训练和表演机会，有利于学生在舞蹈领域内建立专业地位。 比如想成为专业舞者、舞蹈编导、舞蹈教师或独立艺术家的同学。相关院校如英国圣三一拉邦音乐与舞蹈学院、伦敦现代舞学院、北方当代舞学院等。这类院校虽也重视学生专业技能，但可能更注重艺术表现力和身体条件。&#xA;综合考量因素&#xA;选择入读院校是个复杂的过程，要综合考虑个人职业目标、学术能力、经济条件等多方面因素。比如，若想在多元领域探索，QS百强大学是好选择；若专注舞蹈艺术，顶尖舞蹈专业院校更合适。学生应充分了解不同院校优势，结合自身情况抉择。&#xA;学生在选择院校时，应仔细考虑个人的学术背景和语言能力。例如，QS百强大学如爱丁堡大学要求英本二等一以上，中国大学分为三类，最低入学要求从85%到90%不等，语言成绩要求雅思总分7分以上，单项不低于6分。墨尔本大学要求获得英国二等上荣誉学士学位或同等学力程度，语言成绩要求雅思总分6.5分以上，单项不低于6分。舞蹈专业院校虽然也重视学生的专业技能，但可能更注重学生的艺术表现力和身体条件。&#xA;综上所述，选择入读院校是一个需要综合考虑个人职业目标、学术能力、经济条件等多方面因素的决策过程。学生应充分了解不同院校的优势和特点，结合自身情况做出最适合自己的选择。但无论选择哪条道路，都将满载而归。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见微信公众号链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>录取！伦敦现代舞学院：10份提前批录取－舞蹈表演硕士（内附录取同学作品集片段）</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024121501/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024121501/</guid>
      <description>01&#xA;录取情况－第一批&#xA;步肢艺术留学的学员们在伦敦当代舞蹈学院11月的第一轮线上面试中，成功斩获了10份舞蹈表演硕士学位的入学机会。&#xA;向这10位学员表示衷心的祝贺，她们在2025年LCDS的首次申请过程中，提前抢占入读位置，取得了优异的成绩。并且也让我们期待接下来第二轮面试同学的好消息。&#xA;02&#xA;什么是LCDS?&#xA;LCDS，全称为伦敦现代舞蹈学院，是英国舞蹈教育领域中备受瞩目的顶尖学府。 这所学校专注于培养具有专业水准的舞蹈人才，致力于打造未来在舞蹈界具有重要影响力的年轻艺术家。LCDS的联合创始人中不乏舞蹈界的重量级人物，其中包括美国现代舞的奠基人玛莎·葛兰姆（Martha Graham）。作为英国现代舞蹈教育的领军机构，伦敦现代舞学院以其高强度、严格要求以及创新性的舞蹈教育而闻名遐迩。 学院的目标是为学生在舞蹈领域的职业发展提供全方位的准备和支持。&#xA;伦敦现代舞学院的核心优势在于其强大的师资力量和国际化的教育环境。学院汇集了一批来自世界各地的知名舞蹈教师，他们致力于培养新一代的现代舞蹈艺术家和舞蹈编导。 学院的教学理念注重一致性和通用性，旨在适应现代舞蹈不断演变和发展的需求，确保学生能够在未来的职业生涯中具备竞争力和创新能力。&#xA;03&#xA;舞蹈硕士项目介绍&#xA;伦敦当代舞蹈学院的舞蹈表演硕士课程着重培养学员与国际现代舞蹈界的互动能力，使学员能够探索和塑造未来的职业前景。在当代文化形式中，舞蹈艺术家需借助不同媒体和观众参与模式，为广泛的协作和跨学科过程贡献力量。为支持这一点，学员需发展和重视自身的艺术代理和专业信心，以应对自由职业组合职业的需求。&#xA;通过本课程，学员将建立一个表演经验组合，用于研究、应用和评估各种技能、网络和框架，从而为自己作为舞蹈表演者的可持续职业生涯做好准备。课程涵盖了协作创作、不同舞蹈制作和表演背景与方法的体验，以及自由职业技能的培养，为学员提供了全面的发展机会。&#xA;04&#xA;课程特点&#xA;该课程具有诸多显著特点。学员将接受通过协作创作过程开发的广泛的强化表演培训，在体验不同舞蹈制作和表演背景和方法时，探索表演不断变化的需求、挑战和潜力。同时，学员能够了解到支持和推进职业生涯所需的各种自由职业技能，建立起专业网络，以探索更多发展机会。&#xA;此外，学员还将计划、发起、管理和实现一段相当长的时期的自主活动，这将突出他们作为专业表演者的艺术兴趣。通过这些课程特点，学员能够在舞蹈表演领域获得更深入的学习和实践，为未来的职业发展积累宝贵的经验和能力。&#xA;05&#xA;课程详情&#xA;课程分为三个单元。第一单元“接触”，侧重于体验式学习，通过接触研究、创作和分享舞蹈表演的不同过程，在学生群体中建立实践社区，培养归属感。学生将探索多种方法，并接触不同表演媒介，同时研究自我评估和同伴反馈策略，得到身体和心理准备的实践课以及相关理论研讨会的支持。&#xA;第二单元“背景”在前一单元基础上，让学生接触新的协作流程，继续探究表演的调节。学生将结识专业导师，研究自主研究的发起和资助，形成提案。本单元强调自我练习，学生还将获得支持与同学共同主持课程，并有补充研讨会探讨自由职业技能。&#xA;第三单元“作品集”巩固前两单元的学习成果，使学生能够规划、实现和反思自主探索当代舞蹈表演艺术家职业轨迹的时期。在课程团队和行业导师支持下，学生将调查自己的表演实践，启动独立探索所需的沟通支持，并提供相关技术技能和培训，最终通过反思作品集和艺术宣言展示学习成果。&#xA;06&#xA;入学要求&#xA;本课程的标准最低入学要求为拥有文学学士（荣誉）学位或同等学历。但其他资格和经验也会予以考虑。若不满足上述要求，仍可能被考虑，但需提供额外优势或替代证据，如在舞蹈、电影、艺术、媒体、美术、表演或类似领域的相关学术或专业经验，个人陈述的质量，出色的学术或其他专业推荐人，或这些因素的结合。&#xA;此外，英语语言要求雅思成绩6.5或以上，其中阅读、写作、听力、口语至少5.5分。&#xA;07&#xA;学费情况&#xA;该课程学费为24,500英镑一年。对于有志于追求舞蹈表演硕士学位的学员来说，在考虑申请时，学费也是一个需要纳入规划的重要因素。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见微信公众号链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>舞蹈录取！墨尔本大学－当代艺术硕士（内附录取同学作品集片段)</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024121401/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024121401/</guid>
      <description>步肢艺术留学成功案例分享：适合对跨学科编创感兴趣的同学，视觉艺术与舞蹈编导专业。&#xA;成功案例：国内某音乐学院，舞蹈专业，平均成绩81分。&#xA;墨尔本大学－当代艺术硕士课程: 该课程每年三月开学，学制为两年全日制。&#xA;当代艺术硕士课程旨在成为本科教育与独立艺术实践之间的桥梁。课程着重于两个方面：一是培养个人及专业的艺术实践能力，二是深入理解艺术实践与当代艺术的交汇点。第一年课程侧重于在校园独立工作室环境中进行实验、探索，并与教职员工及同学进行积极交流。第二年，学生将通过一年的工作室项目确定独立研究领域，并在年度硕士展览中接受评估和公开展示。教学方式包括研讨会和个人辅导，并由指定的学术顾问提供支持。在学习期间，学生将有机会接触广泛的职业发展机会，包括研究生强化课程、团体和个人展览以及国内外的学术交流。&#xA;本课程适合以下人群：希望重返正规学习的艺术家，或缺乏正规学历但具有丰富专业经验的艺术家（包括那些具有公认能力但无法参加或完成荣誉学年的艺术家），为他们提供进入高等教育的途径。&#xA;研究领域包括：视觉音乐表演艺术、视觉艺术。&#xA;入学要求如下：&#xA;1. 申请者必须持有任何专业的本科学位（或同等学历）；&#xA;2. 或者至少拥有六年相关工作经验。&#xA;申请者还需提交以下补充材料：&#xA;1. 书面研究计划：不超过500字，详细阐述课程中将探索的新作品概念、研究框架以及技术、材料等要求（例如工作室空间、教学专业知识），并包含最近的视觉艺术实践和对作品有影响的当代艺术家或作家；&#xA;2. 作品集。&#xA;入围的申请者需参加面试。&#xA;语言要求：&#xA;雅思：总分6.5（单项不低于6分）；&#xA;PTE：总分64（口语60分）；&#xA;托福：总分79（写作21分，口语18分，阅读13分，听力13分）。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见知乎链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>2024年寒假舞蹈作品集制作－招生启动</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024120901/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024120901/</guid>
      <description>步肢艺术留学：&#xA;无论您在哪个地区，我们都能为您匹配最适合的作品集老师！&#xA;我们深知每位学生的需求都是独特的，因此我们致力于为每一位学生提供量身定制的指导。&#xA;舞蹈作品集制作招生正式启动&#xA;提前准备作品集的优势在于，能够率先提交澳洲和新西兰的申请，从而在竞争中占据先机，确保获得入学名额。&#xA;在过去的25年申请周期中，步肢展现了卓越的申请成绩。截至2024年8月，在新西兰和澳大利亚的申请过程中，步肢共提交了22份奥克兰大学的提前批申请，并递交了12份澳大利亚院校的申请。 提前批申请的录取率达到了100%。 随后，在11月，澳大利亚新南威尔士大学宣布将提前一年关闭2025年的所有专业入学申请通道，这一举措凸显了步肢的前瞻性。&#xA;步肢全国舞蹈作品集基地&#xA;步肢全国舞蹈作品集基地选择：&#xA;步肢佛山基地&#xA;步肢广州基地&#xA;步肢成都基地&#xA;等等&#xA;步肢还提供线上作品集制作服务： 费用更具性价比优势；&#xA;申请者需具备出色的执行力及一定的舞蹈基础。&#xA;优秀的师资团队&#xA;合作地区的教师由步肢艺术留学机构严格挑选，要求具备出色的舞蹈技能、舞台经验和创新思维，能激发学生创造力并塑造独特艺术风格。教师应有优秀的沟通能力，能明确表达观点，理解学生需求，并解决问题。他们还需高效工作，确保学生按时完成高质量作品集。&#xA;我们的老师多数是留学归来的杰出人才。每年申请季，都会出现一批专业能力、个人素质、艺术视野和背景院校都非常优秀的毕业生。这些毕业生常成为我们的储备教师，因为他们具备最新的学习经验，并且对各校教学风格和要求有深入了解。&#xA;年轻老师们熟悉院校偏好，掌握留学申请趋势。他们的加入为艺术留学带来活力，丰富教师资源，为毕业生提供机会，形成良性循环。我们不断吸收新教师，保持团队创新和活力，确保提供前沿实用指导。&#xA;众多录取案例&#xA;步肢艺术留学深耕多个国家和地区的顶尖艺术院校，包括但不限于： 英国圣三一拉邦音乐与舞蹈学院&#xA;英国北方当代舞学院&#xA;英国伦敦现代舞学院&#xA;英国罗汉普顿大学&#xA;英国巴斯斯巴大学&#xA;英国爱丁堡大学&#xA;英国伦敦大学金史密斯学院&#xA;澳洲墨尔本大学&#xA;澳洲悉尼大学&#xA;澳洲国立大学&#xA;新西兰奥克兰大学&#xA;新加坡莱佛士音乐学院&#xA;香港演艺学院&#xA;等等&#xA;点击阅读&#xA;舞蹈影像留学｜强烈推荐！英国两所实力强大的舞蹈影像院校：巴斯斯巴大学和伦敦现代舞学院&#xA;舞蹈治疗硕士｜强烈推荐两所QS百强名校｜墨尔本大学＆奥克兰大学的对比分析&#xA;舞蹈硕士留学｜强烈推荐！两所南半球QS世界百强大学（内附录取同学作品集片段）&#xA;线上舞蹈作品集制作－步肢艺术留学广州基地现已正式开放招生！&#xA;香港演艺学院舞蹈硕士作品集欣赏＆申请指南&#xA;性价比舞蹈硕士留学：英国三所宝藏舞蹈院校&#xA;舞蹈留学喜报／25届澳洲第一批录取（６～10月）&#xA;舞蹈留学喜报／25届奥克兰大学第一批录取（６～10月）及录取作品集片段欣赏&#xA;英国舞蹈硕士留学/圣三一拉邦音乐与舞蹈学院/专业超详细介绍&#xA;舞蹈影像留学｜强烈推荐！英国两所实力强大的舞蹈影像院校：巴斯斯巴大学和伦敦现代舞学院&#xA;2025年舞蹈留学申请现已开启全面招生－24原创作品欣赏＆申请汇总&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见微信公众号链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>北方当代舞蹈学院－2025舞蹈表演本科视频复试要求</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024111801/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024111801/</guid>
      <description>北方当代舞蹈学院－舞蹈表演本科视频复试要求&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见微信公众号链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>2026年春季入读海外博士申请时间线：全面规划与准备指南</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024111701/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024111701/</guid>
      <description>2024年 秋季（9月-11月）：奠定基础阶段 Ø 开始深入研究感兴趣的学校和项目，全方位了解课程设置、研究方向、师资力量等关键因素，为后续申请决策打下坚实基础&#xA;Ø 制定详细的标准化考试（如TOEFL/IELTS）学习计划，采用科学的方法系统性地准备和练习，争取在年底前完成考试并取得理想成绩&#xA;Ø 通过广泛阅读相关领域的前沿学术文献，逐步明确自己的研究兴趣，并开始系统记录感兴趣的研究主题和相关思考&#xA;Ø 积极参加国内外相关学术会议或高质量网络研讨会，深入了解最新的研究动态和热点话题，拓展学术视野&#xA;冬季（12月）：深化准备阶段 Ø 基于前期充分研究，审慎确定3-5所最适合自己的目标院校，并开始深入了解每所学校的具体申请要求、截止日期以及独特的学术特色&#xA;Ø 在确定大致研究方向的基础上，开始深入思考并构思研究计划的具体题目，针对第一志愿院校撰写初步的研究计划草稿，为后续完善做好准备&#xA;Ø 继续大量阅读与研究方向高度相关的核心学术文献，同时开始系统整理阅读笔记和个人见解，为后续的研究计划写作积累丰富素材&#xA;Ø 提前联系至少两位深入了解你学术背景和潜力的推荐人，与他们详细讨论你的申请计划和未来发展方向，并恳请他们为你撰写有力的推荐信&#xA;Ø 开始全面收集和系统整理个人学术成果，包括已发表的论文、参与的研究项目、获得的学术奖项等，为后续撰写高质量的简历和个人陈述做充分准备&#xA;2025年 冬季（1月-2月）：申请材料准备阶段 Ø 针对第一志愿院校，多次修改并不断完善研究计划，确保内容详实、逻辑严密、切实可行，力求达到最高学术水准&#xA;Ø 全身心投入完成所有申请文书的撰写工作，包括个人简历、学习计划、个人陈述等关键材料，并邀请相关领域的专家教授进行严格审阅和提供修改建议&#xA;Ø 开始有针对性地&amp;quot;套磁&amp;quot;感兴趣的潜在导师，通过精心撰写的邮件介绍自己的研究兴趣、学术背景和未来规划，表达强烈的读博意愿&#xA;Ø 全面准备可能的面试，包括深入研究并准备常见问题的专业回答，同时深入了解目标院校和导师的具体研究方向和最新成果&#xA;Ø 在第一志愿院校研究计划的基础上，针对其他目标院校的特点和要求，适当调整并修改研究计划，确保每份申请材料都能充分突出自己的学术优势和独特之处&#xA;春季（3月-5月）：申请深化与面试阶段 Ø 持续与潜在的导师保持密切联系，通过深入的邮件往来或视频会议，详细讨论共同的研究兴趣和可能的合作方向，展现自己的学术热情和潜力&#xA;Ø 积极参加各院校组织的面试（如果收到邀请），充分展示自己的学术能力、研究潜力和个人魅力，给面试官留下深刻印象&#xA;Ø 根据与导师的深入沟通和面试反馈，及时调整和进一步完善研究计划，使其更加符合导师和院校的具体期望和要求&#xA;Ø 持续密切关注相关领域的最新研究进展和学术动态，积极参与高水平的学术讨论，不断提升自己的学术素养和专业水平&#xA;夏季（6月-8月）：录取决策与入学准备阶段 Ø 随着各院校陆续发放录取结果，仔细评估每个offer的优劣，综合考虑学术资源、导师匹配度、奖学金情况等多方面因素，做出最佳选择&#xA;Ø 在深思熟虑后接受最适合的录取offer，按时完成所有必要的入学手续和文件提交，确保顺利入学&#xA;Ø 开始全面准备签证申请材料，包括详细的财务证明、学习计划等，并及时提交签证申请，确保留出足够时间应对可能的意外情况&#xA;Ø 深入研究目标院校所在地的生活环境，包括气候、文化、交通等方面，同时开始着手安排住宿、医疗保险、银行账户等重要生活细节&#xA;Ø 与未来的导师保持密切联系，深入讨论入学后的具体研究计划和可能的课程选择，为正式开始博士学习做好充分准备&#xA;秋季（9月-12月）：最后冲刺阶段 Ø 全力以赴完成当前的学业或工作任务，确保顺利毕业或妥善交接工作，为即将开始的博士生涯画上圆满句号&#xA;Ø 开始系统规划和准备国际搬迁事宜，包括整理必要的学习和生活物品、妥善处理不需要的物品、办理国际搬家等，确保顺利过渡到新的生活环境&#xA;Ø 继续深入阅读与未来研究方向高度相关的核心文献，系统梳理和总结相关领域的研究现状和前沿问题，为即将开始的博士研究做好充分的学术准备&#xA;Ø 积极参加高强度的学术英语强化课程（如有必要），全面提升学术英语水平，为未来的学习和研究打下坚实的语言基础&#xA;2026年 冬季/春季（1月-3月）：新环境适应与学习开启阶段 Ø 提前抵达新的学校所在地，深入了解并快速适应当地环境，完成住房租赁、生活用品采购等重要事项，为顺利开始学习生活做好充分准备&#xA;Ø 全身心投入参加学校组织的各项新生入学活动，包括orientation、院系介绍会等，充分了解学校资源和各项规章制度&#xA;Ø 与导师进行深入会面，详细讨论具体的研究计划、实验室工作安排以及首学期的学习计划，明确短期和长期目标</description>
    </item>
    <item>
      <title>25舞蹈本科留学录取｜英国罗汉普顿大学｜性价比王者院校</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024111601/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024111601/</guid>
      <description>“罗汉普顿的舞蹈举世闻名，在这里，你将加入一个多元化、鼓舞人心的教职员工和学生社区。在这里，你将培养学术和艺术上的卓越性、创造力和创新精神。”&#xA;为何选择罗汉普顿大学？&#xA;1) 该校舞蹈学院是全球规模最大的舞蹈学院之一，且在全欧洲排名第一。&#xA;2) 舞蹈与教育专业在国际上享有盛誉，舞蹈与人类学专业更是位居全英之首。教育学院历史悠久，数百年来一直保持着其传统优势，特别是在师范教育、学前教育和教育研究等领域，在英国享有极高的声誉。&#xA;3) 根据2020年泰晤士报的全英大学排名，罗汉普顿大学位列第69位。&#xA;4) 该校毕业生就业率极高，有93%的学生在毕业后六个月内成功进入职场或继续深造。&#xA;25舞蹈本科留学录取｜英国罗汉普顿大学｜性价比王者院校&#xA;罗汉普顿大学的地理位置非常独特，它坐落在一个国际大都市的中心地带，距离伦敦市中心仅需20分钟的车程。作为伦敦唯一的一所公园式校园大学，罗汉普顿大学不仅拥有顶级的教学设施，还配备了先进的运动和休闲设施。&#xA;罗汉普顿大学的舞蹈学士学位课程学制为三年，每年学费 16950 英镑。该课程通过创新且丰富的设置，为学生在舞蹈及艺术领域的职业发展奠定基础。课程由杰出艺术家和研究者授课，确保学生获取前沿知识与技能。学生将处于充满活力且紧密相连的学习社区，通过理论与实践结合进行全方位学习。&#xA;课程内容丰富多样，培养学生掌握多种技能，包括舞蹈风格的应用、接触即兴创作技巧、释放技术的运用、芭蕾舞的技巧与表现等。同时，鼓励学生以创新视角思考舞蹈艺术，培养分析能力，探讨舞蹈与社会的相互影响以及编舞者在多元文化和全球化背景下的创作。这一课程为学生提供了全面而深入的舞蹈学习体验，有助于他们在舞蹈领域取得出色的成就。&#xA;步肢艺术留学的独特性&#xA;步肢艺术留学以严谨、细致和高效为核心特质，在业界具有极高的性价比。凭借独特且卓越的服务品质，为众多艺术生开启了通往全球顶尖艺术学府的大门。其团队由充满激情且专业的人士组成，深知对学生未来的责任重大。&#xA;步肢艺术留学（CRbuzhi）专注于艺术留学领域，为香港、英国、澳洲、新西兰和新加坡的艺术留学生提供一站式服务，涵盖申请咨询、院校定位、作品集制作、材料准备、面试辅导、签证申请、学校住宿安排等，全面支持和协助学生的留学过程。专业团队深知每个阶段的挑战和压力，能为学生提供适宜的解决方案。&#xA;步肢舞蹈作品集基地&#xA;步肢艺术留学：&amp;ldquo;无论您在哪个地区，我们都能为您匹配最适合的作品集老师！”&#xA;步肢艺术留学：“我们深知每位学生的需求都是独特的，因此我们致力于为每一位学生提供量身定制的指导。&amp;rdquo;&#xA;步肢全国舞蹈作品集基地选择： 步肢广州基地&#xA;步肢成都基地&#xA;步肢佛山基地&#xA;步肢线上制作&#xA;线上作品集制作提供定制化指导和后期支持，帮助学生制作个性化作品集，助力申请成功。服务让学生自由安排学习时间，通过远程指导展现创意。服务定价500元/课时，最少10节课起订，课时内服务无额外费用，超时免费，还包括课后辅导如作业批改、学习提醒和咨询等。&#xA;步肢声明&#xA;“所有合作地区的步肢作品集教师均通过步肢艺术留学机构的严格筛选。”&#xA;选拔标准包括：教师需具备高超的舞蹈表演和编创技能，丰富的舞台经验，以及艺术创新思维；能激发学生创造力，塑造个性化艺术风格。教师还应具备优秀的沟通技巧，能明确传达观点，洞悉学生需求，并具备解决问题的能力。此外，教师需高效工作，确保在规定时间内辅导学生制作出高质量的作品集。”&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见微信公众号链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>步肢留学院校清单汇总-舞蹈硕士</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024111501/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024111501/</guid>
      <description>步肢艺术留学的独特性&#xA;步肢艺术留学以其独特且高质量的服务，已经为无数热爱艺术的学生打开了通往世界各地顶级艺术院校的大门。我们的团队由一群充满热情且专业的人组成，深感对学生未来的责任。我们针对每一位学生提供量身定制的留学申请方案。我们的目标是帮助每个学生找到最适合他们的艺术道路，并成功走上这条道路。&#xA;步肢艺术留学（CRbuzhi）是一家专门针对艺术留学领域的专业机构，我们为香港、英国、澳洲、新西兰和新加坡的艺术留学生提供全方位的服务。&#xA;一站式服务包括但不限于：申请咨询、定校、作品集制作、材料准备、面试准备、签证申请、学校住宿安排等一应俱全的服务，以确保每一位学生都能在留学过程中得到最大程度的支持和帮助。我们的专业团队非常了解每个阶段的挑战和压力，并且能为学生提供最适合他们的解决方案。&#xA;步肢艺术留学服务的最大优势之一是我们不限制学校和专业的申请数量，这是我们的一项独特服务。我们的服务覆盖香港，英国，澳洲，新西兰和新加坡。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见微信公众号链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>舞蹈影像留学｜强烈推荐！英国两所实力强大的舞蹈影像院校：巴斯斯巴大学和伦敦现代舞学院</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024111201/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024111201/</guid>
      <description>一．英国巴斯斯巴大学－舞蹈硕士：探索并创作现场表演和电影的编舞，与来自不同领域的现场艺术家以及数字化“网站”作为潜在表演场所进行合作。&#xA;二．伦敦现代舞学院－舞蹈影像硕士：在当代批判背景下思考您的作品，是什么推动了您的创作？&#xA;伦敦现代舞学院－舞蹈影像硕士&#xA;课程包含四个模块：制作舞蹈影像、影像舞蹈定位、影像舞蹈交流和最终项目。每个模块都旨在培养您的独立实践能力，并鼓励您批判性地评估当今创作基于图像的艺术的意义。制作舞蹈影像课程将介绍银幕舞蹈制作过程的基本要素，并鼓励您将讨论、自我反思和批判性思维应用于创意项目的开发。舞蹈影像定位课程将探讨银幕舞蹈研究的跨学科性质，并培养您的研究兴趣和技能。&#xA;本课程邀请您批判性地思考舞蹈电影作品如何与公众见面，以及选择和放映作品的创意、道德和实际问题。您将与同伴一起创建一个公共银幕舞蹈活动，并与该领域的专业人士建立联系。　毕业生可以从事独立电影制片人、数字内容创作者、国际巡演作品改编、大学讲师等职业。伦敦现代舞学院为您的职业发展提供了广阔的平台。&#xA;巴斯斯巴大学的舞蹈硕士课程&#xA;致力于全方位地培养学生的舞蹈实践知识和技能，目标是吸引那些怀揣着对舞蹈艺术家事业发展的热情的学生。作为学院音乐和表演艺术课程的重要组成部分，该课程位于一个充满活力的艺术学习者社区中，整个课程的规划核心是新作品的创作和创新的研究与探索。&#xA;该硕士课程特别强调支持学生与学科内外的艺术家进行合作，为学生与来自不同领域的现场艺术家以及数字化“网站”作为潜在表演场所进行合作创造了条件。学校采取这种独特的方法是为了培养学生能够成为多才多艺，有信心管理一系列复杂和动态的场景的能力。投资合作建设是必不可少的教学内容，同时，学生也将有机会对自行选择的专业领域进行个人探究。深入了解舞蹈相关工作场所的需求和趋势是该计划的一个显著特点。&#xA;在英国领先的舞蹈硕士课程之一中，您将有机会发展您的专业舞蹈实践。在这里，您可以探索并创作现场表演和电影的编舞，发展您的舞蹈实践。在这个跨学科环境中，我们平衡了教学和研究两部分，使您有机会成为国际舞蹈社区的一部分，并与其他艺术家合作，扩大您的练习的可能性。在当代运动实践的背景下，我们的研究生舞蹈课程旨在深化您的创意舞蹈实践知识和技能，并将吸引热衷于发展自己的实践的创业舞蹈艺术家。&#xA;步肢艺术留学的独特性&#xA;步肢艺术留学以其独特且高质量的服务，已经为无数热爱艺术的学生打开了通往世界各地顶级艺术院校的大门。我们的团队由一群充满热情且专业的人组成，深感对学生未来的责任。我们针对每一位学生提供量身定制的留学申请方案。我们的目标是帮助每个学生找到最适合他们的艺术道路，并成功走上这条道路。&#xA;步肢艺术留学（CRbuzhi）是一家专门针对艺术留学领域的专业机构，我们为香港、英国、澳洲、新西兰和新加坡的艺术留学生提供全方位的服务。&#xA;一站式服务包括但不限于：申请咨询、定校、作品集制作、材料准备、面试准备、签证申请、学校住宿安排等一应俱全的服务，以确保每一位学生都能在留学过程中得到最大程度的支持和帮助。 我们的专业团队非常了解每个阶段的挑战和压力，并且能为学生提供最适合他们的解决方案。&#xA;步肢艺术留学服务的最大优势之一是我们不限制学校和专业的申请数量，这是我们的一项独特服务。我们的服务覆盖香港，英国，澳洲，新西兰和新加坡。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见知乎链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>舞蹈治疗硕士｜强烈推荐两所QS百强名校｜墨尔本大学＆奥克兰大学的对比分析</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024110702/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024110702/</guid>
      <description>步肢艺术留学专注于舞蹈治疗申请领域，多年来积累了丰富的经验和出色的成果。我们每年都能帮助学生成功获得来自全球顶尖学府的录取通知书，其中包括两所在QS世界大学排名中位列前百的知名院校：墨尔本大学和奥克兰大学的舞蹈治疗硕士项目。&#xA;这些成功案例不仅彰显了我们在舞蹈治疗申请领域的专业实力，也为我们积累了宝贵的经验和洞察。&#xA;以下视频展示全部为舞蹈治疗硕士录取同学的作品集片段。&#xA;步肢艺术留学的经验&#xA;对于有志于申请舞蹈治疗硕士项目的舞蹈本科学生，我们强烈建议在本科阶段辅修心理学作为第二学位。&#xA;这种心理学的学习背景可以大大增强申请的竞争力。然而，我们也深知并非所有本科院校都能提供这样的辅修机会。在这种情况下，我们建议学生积极参与心理学和舞动治疗相关的学习，获取相关证书和资格认证。&#xA;同时，我们特别强调与弱势群体相关的实习和工作经验的重要性。这些经历不仅能丰富你的简历，还能展示你对舞蹈治疗这一特殊领域的理解和热情。&#xA;为了更好地说明申请策略的重要性，我们可以分析今年奥克兰大学舞蹈治疗硕士项目的两个具有代表性的申请案例。&#xA;第一个案例是来自省重点大学的学生，她同时拥有舞蹈和心理学双学位，这种跨学科背景为他的申请提供了坚实的理论基础。&#xA;第二个案例则是来自双非二本院校的舞蹈本科学生，虽然学校背景相对较弱，但她通过获取多个心理学相关的资格证书，以及积累大量与弱势群体相关的实习和工作经验，成功弥补了这一劣势。&#xA;这两个案例清楚地展示了不同背景的申请者如何通过不同的策略来增强自己的竞争力，也为未来的申请者提供了宝贵的参考。&#xA;澳洲墨尔本大学－创意艺术治疗硕士&#xA;通过利用创造性的方式，包括戏剧、舞蹈、音乐和视觉艺术创作，在治疗关系中改善心理和情感的健康。墨尔本大学的创意艺术治疗硕士课程是一个独特的混合学习课程，为学生提供戏剧或舞蹈运动治疗方面的专业知识。该课程结合了理论、实践和行业实习，为学生在社区、健康和教育等各种环境中提供了实际经验。学生将有机会参与实地实习，从而更深入地理解创意艺术治疗的实际应用，并有机会在实际环境中应用所学的理论知识。&#xA;适合的学生&#xA;创意艺术治疗硕士课程专为艺术教育工作者、社区艺术工作者、卫生工作者和有兴趣接受戏剧和舞蹈运动治疗师培训的治疗师设计。无论学生是希望进一步发展已有的技能，还是希望探索新的职业领域，该课程都能提供必要的知识和技能。该课程的毕业生有资格在澳大利亚的 DTAA（澳大利亚舞蹈运动治疗协会）和 ANZACATA（澳大利亚、新西兰和亚洲创意艺术治疗协会）进行专业注册，从而在专业领域内提供服务。&#xA;该课程为期 24 个月，是一个 200 学分的项目，学生可以选择戏剧治疗或舞蹈运动治疗为专业。课程包括健康与福祉艺术、创意艺术治疗实践 1、舞蹈运动治疗方法 1、戏剧治疗方法 1、专业实践实习等科目。这些科目都是为了帮助学生理解和掌握创意艺术治疗的各个方面，包括理论知识、实践技能以及如何在实际环境中应用这些知识和技能。&#xA;奥克兰大学－舞蹈运动心理治疗学&#xA;“奥克兰大学作为新西兰大学排名No.1，世界大学排名 No.65 的大学。在今年跻身2024泰晤士高等教育世界大学影响力排行榜第 13 位（Times Higher Education University Impact Rankings 2024）。学校在可持续性发展和创新领域的突出贡献也得到了全球认可。”&#xA;第一学年的课程设置旨在为学生打造坚实的理论基础和实践技能。您将参与一系列精心设计的授课课程，这些课程涵盖舞蹈动作治疗的各个方面。同时，您还将有机会进行实习，将课堂所学应用于实际环境中。此外，本项目还特别安排了与经验丰富的舞蹈治疗师、从业者和研究人员合作进行独立研究的机会，这将极大地拓展您的视野和专业网络。通过与国际和本地专家的交流和合作，您将获得宝贵的专业知识和人脉资源，为您在舞蹈治疗领域的未来发展奠定坚实基础。&#xA;第二学年的课程设置更加注重实践和深度研究。您将参与高级舞蹈治疗实习，这将为您提供宝贵的实战经验。同时，您还需要完成一篇深入的书面论文，这篇论文将广泛借鉴您在社区和临床环境中积累的经验。通过这一年的学习和实践，您将有充分的机会在舞蹈动作治疗领域发展和磨练专业技能，为未来的职业生涯做好全面准备。&#xA;值得一提的是，完成本课程后，您将有资格申请多个专业组织的会员资格和注册。例如，您可以申请成为DTAA（澳大利亚舞蹈动作治疗协会）的临时专业会员，这将正式确认您作为舞蹈动作治疗师的身份。此外，您还可以申请ANZACATA（澳大利亚、新西兰和亚洲创意艺术治疗协会）的正式专业注册，成为受认可的创意艺术治疗师。这些专业资格和注册不仅增强了您的职业信誉，还为您提供了持续专业发展和与同行交流的宝贵机会。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见知乎链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>舞蹈硕士留学｜强烈推荐！两所南半球QS世界百强大学（内附录取同学作品集片段）</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024110701/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024110701/</guid>
      <description>墨尔本大学的舞蹈硕士课程是澳大利亚首创的跨学科舞蹈实践项目，在舞蹈教育领域独树一帜。这个为期两年的研究生学位项目为学生提供了一个独特而全面的平台，旨在深入探索和研究身体表达、动作语言以及舞蹈艺术的多元化面向。通过这个课程，学生不仅能够提升自身的舞蹈技能，还能够培养跨学科思维，为未来在舞蹈领域的职业发展奠定坚实基础。&#xA;课程特点：&#xA;• 融合当地和全球运动文化&#xA;• 深入关注舞蹈健康和教育&#xA;• 强调编舞思维的交叉潮流&#xA;• 有机结合舞蹈实践与理论&#xA;• 与社会学、心理学、历史、科技等学科交叉融合，培养学生的跨学科思维和创新能力&#xA;课程设计独具匠心，将舞蹈视为一种具体而深刻的体验。通过融合当代美学、舞蹈科学、文化理论和日常政治等多元化知识领域，该课程旨在增强和启发学生对舞蹈艺术的理解和感知。这种跨学科的教学方法不仅拓宽了学生的知识视野，还培养了他们的批判性思维能力，使他们能够从多角度审视和解读舞蹈艺术在现代社会中的角色和意义。&#xA;奥克兰大学舞蹈研究硕士&#xA;奥克兰大学的舞蹈研究硕士是一个创新性的18个月研究生项目，在舞蹈教育领域处于领先地位。该课程的核心目标是通过深入而系统的批判性思考，引导学生探索和重新审视他们对舞蹈和艺术的个人兴趣与理解。这种独特的教学方法不仅激发了学生的创造力，还培养了他们的分析能力，使他们能够从多角度审视舞蹈艺术在当代社会中的角色和意义。通过这种全面而深入的学习过程，学生得以在个人艺术视野和专业技能方面实现显著的成长和发展，为他们未来在舞蹈领域的职业生涯奠定坚实基础。&#xA;课程特点：&#xA;• 融合丰富的学术理论与实践操作&#xA;• 由一流师资队伍亲自授课&#xA;• 促进对创作实践、教育学、历史、人民和社会的独立审查&#xA;• 培养全球视野和社区参与意识&#xA;• 提供智力和生活技能培养&#xA;这个课程让学生有机会重新审视并深化对舞蹈的理解，同时为他们的就业、全球公民意识和社区参与做好准备。&#xA;两校比较&#xA;QS世界大学排名：&#xA;• 墨尔本大学：第14位&#xA;• 奥克兰大学：第68位&#xA;申请特点：&#xA;• 墨尔本大学：不看院校背景和均分，重点看作品集&#xA;• 奥克兰大学：对双非同学友好，不看本科院校背景，主要看均分&#xA;步肢艺术留学（CRbuzhi）介绍&#xA;步肢艺术留学是一家在艺术留学领域深耕多年的专业机构，其服务范围涵盖香港、英国、澳洲、新西兰和新加坡等地区。作为艺术留学咨询的佼佼者，步肢艺术留学致力于为每一位怀揣艺术梦想的学子提供全方位、高质量的留学服务。他们的专业团队不仅精通各国艺术教育体系，更深谙留学申请的每一个细节。&#xA;凭借其丰富的行业经验和深厚的专业知识，步肢艺术留学能够为每位学生量身定制最适合的留学方案。他们的服务不仅仅停留在申请阶段，更延伸到学生在海外求学的整个过程。从初期的院校选择、专业定位，到后期的签证申请，步肢艺术留学都能提供专业、细致的指导和支持。&#xA;服务范围：&#xA;• 个性化申请咨询&#xA;• 精准院校定位&#xA;• 专业作品集制作指导&#xA;• 全面材料准备&#xA;• 深入面试辅导&#xA;• 签证申请支持&#xA;• 贴心学校住宿安排&#xA;近期突出成果：&#xA;• 在过去的两年中，步肢艺术留学成功协助学生获得了超过五十份奥克兰大学舞蹈研究硕士的录取通知书，展现了其在该领域的卓越实力和丰富经验&#xA;• 同期，还成功帮助学生获得了二十多份墨尔本大学舞蹈硕士的录取通知书，进一步证明了其在艺术留学领域的专业能力和广泛影响力&#xA;步肢艺术留学的专业团队不仅拥有深厚的行业知识，更能深刻理解留学过程中学生可能面临的各种挑战和压力。他们善于倾听学生的需求，分析每个学生的独特情况，并据此制定最适合的解决方案。无论是在申请过程中遇到的学术问题，还是生活上的适应困难，步肢艺术留学都能为每位学生提供及时、全面的支持与帮助，确保他们能够顺利实现留学梦想，在海外艺术学习的道路上取得卓越成就。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见知乎链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>爱丁堡大学还承认ELLT，比雅思７更容易出分</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024110201/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024110201/</guid>
      <description>拿到爱丁堡大学录取的同学们还可以选择ELLT考试，这是爱丁堡大学承认的语言成绩之一。对于舞蹈硕士等特定专业，ELLT考试也被认可，相比雅思要简单很多。那么，ELLT考试是如何进行的呢？&#xA;什么是ELLT考试？ Oxford ELLT（English Language Level Test）是由牛津国际线上教育平台推出的英语语言水平考试。它可以100%在线完成，作为替代雅思或同等语言考试的选择，为学生升入大学时提供英语水平证明。&#xA;ELLT考试的特点 · 由拥有30余年英语教学经验的牛津国际线上教育平台研发&#xA;· 在Oxford ELLT考试平台上进行&#xA;· 由资深教师和考官主持监考&#xA;· 更注重实际语言运用能力，而非单纯的语言知识&#xA;· 题目设计更贴近日常生活和学术环境&#xA;评分标准 ELLT考试的评分标准与雅思类似，分为0到9分的等级。爱丁堡大学对不同专业的语言要求有所不同：&#xA;· 通常硕士课程要求ELLT成绩达到6分以上&#xA;· 舞蹈硕士等特定专业可能有更具体的要求，建议提前查看&#xA;ELLT考试与雅思考试的比较 ELLT（English Language Level Test）考试相较于雅思（IELTS）考试来说，通常被认为更简单一些。以下是几个主要原因：&#xA;1. 考试结构更简单 ELLT考试通常只包含听力和阅读两个部分，而雅思考试包括听力、阅读、写作和口语四个部分。这意味着ELLT考试的范围更窄，考生需要准备的内容更少。&#xA;2. 考试时间更短 由于ELLT考试只有两个部分，总考试时间通常比雅思短。这减少了考生的压力，也降低了对考生耐力的要求。&#xA;3. 题型相对固定 ELLT考试的题型往往比较固定，考生可以通过反复练习熟悉这些题型。相比之下，雅思考试的题型变化更多，难度也更高。&#xA;4. 评分标准不同 ELLT考试的评分标准通常比雅思更宽松。雅思考试的评分更为严格，对语言的精确度和流利度要求更高。&#xA;5. 目标不同 ELLT考试主要用于评估学生的英语水平，而雅思考试则是为了评估考生在英语国家学习或工作的语言能力。因此，雅思考试的内容和难度更贴近实际应用场景。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见知乎链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>北方当代舞学院－舞蹈表演硕士复试视频要求</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024103001/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024103001/</guid>
      <description>即兴表演（最长3分钟）&#xA;在您的即兴表演视频中，请把握机会展现动态、层次以及身体表现力的范围，从细节动作到全身探索。这不是一个固定的编舞练习，而是在空间中展示您的各种动作可能性和风格。请确保这是您的原创作品。&#xA;技术展示&#xA;现代舞（3个练习，最长5分钟）：需要通过以下两个视频学习特定的技术动作，并将其作为您视频试演的一部分进行录制。&#xA;技术展示&#xA;芭蕾舞（3个练习，最长5分钟）：需要通过以下两个视频学习特定的技术动作，并将其作为您视频试演的一部分进行录制。&#xA;口头个人陈述（最长3分钟）&#xA;请向我们介绍您自己、您的背景，以及为什么您申请NSCD的研究生课程。同时说明您感兴趣的方向及其原因。&#xA;评审小组审核您的第二阶段视频试演后，我们将与您联系，通知您是否被选中进入第三阶段面试。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见微信公众号链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>性价比舞蹈留学：探索国际认可度高的优质院校</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024102901/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024102901/</guid>
      <description>舞蹈留学去哪里还认可度高呢？&#xA;如果你正在考虑舞蹈留学，并希望选择一个认可度高的国家，那么英国无疑是一个非常不错的选择。在英国，有许多优秀的舞蹈院校，它们不仅拥有悠久的历史和深厚的文化底蕴，还提供高质量的舞蹈教育和丰富的实践机会。&#xA;今天，我将为大家推荐三所性价比极高的英国一年制舞蹈院校，它们分别是英国罗汉普顿大学、英国巴斯斯巴大学和英国切斯特大学。&#xA;罗汉普顿大学，一所享誉国际的高等学府，其舞蹈专业享有盛誉。舞蹈表演与实践硕士课程融合了哲学与美学元素，为学生提供了探索舞蹈实践与理论的独特视角。该课程强调理论与实践的结合，配备了先进的设施，并由杰出的教师团队提供支持，营造了优越的学习环境。毕业生就业前景广阔，许多学生成为了专业舞蹈团体的成员或独立艺术家。课程以实践研究为核心，旨在提高学生的舞蹈技能和研究能力，其满意度在英国研究生课程中排名前十。&#xA;舞蹈学士课程在伦敦的学习资源方面排名第一。罗汉普顿大学的舞蹈表演与实践硕士课程不仅提供了全面的舞蹈学习体验，而且通过实践研究，助力学生全面提升研究能力。课程设计独特，鼓励学生创新思维和技能，探索它们与训练、练习、表演制作、舞蹈哲学和戏剧创作之间的联系。步肢艺术留学在2023至2024年的申请中实现了100%的录取率。&#xA;巴斯斯巴大学是一所专注于艺术与创新的舞蹈院校，是英国唯一一所同时获得“创造性和艺术”与“企业和就业能力”两项“优质教育中心”（CETL）的大学。在教学质量评估和满意度方面，它排名英国高校第一，并获得政府资金支持。该大学的舞蹈专业注重培养学生的创新能力和个性发展，鼓励学生在舞蹈创作和表演中展现独特风格。&#xA;舞蹈硕士课程旨在培养学生的实践知识和技能，与多个舞蹈团体和艺术机构合作，为学生提供实习和表演机会。课程强调新作品创作和创新研究，支持学生与不同领域的艺术家合作，培养他们管理复杂场景的能力。学生还将有机会深入探究自己选择的专业领域，并了解舞蹈行业的需求和趋势。&#xA;最终，英国的切斯特大学亦是一所备受关注的舞蹈教育机构。该校的舞蹈专业以严谨的教学方法和卓越的课程内容而著称。英国切斯特大学舞蹈硕士课程，旨在助力学生在舞蹈表演、编舞、电影制作或舞蹈教育等领域实现创新与创意的实践。该课程不仅注重舞蹈技巧的培养，还强调对舞蹈理论和历史的深入学习，以助学生全面掌握舞蹈艺术。&#xA;课程内容全面，涵盖了基础理论与实践、表演与创意方法、技术平台、研究策略、分析、文档以及论文写作等高级教学领域。在导师的指导下，学生将通过实践项目、研究论文和创意平台等模块，实现个人的创意愿景，提升创意舞蹈技能、理论知识和研究兴趣。切斯特大学舞蹈专业的毕业生在舞蹈界享有高度声誉，许多学生毕业后成功地进入了舞蹈教育和舞蹈治疗等相关领域。&#xA;总的来说，英国罗汉普顿大学、巴斯斯巴大学和切斯特大学都是舞蹈留学的绝佳选择。它们不仅提供高质量的舞蹈教育，还为学生提供了丰富的实践机会和良好的就业前景。如果你对舞蹈充满热情，并希望在国际舞台上展示自己的才华，那么这三所学校绝对值得你的考虑。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见知乎链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>线上舞蹈作品集制作－步肢艺术留学广州基地现已正式开放招生！</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024102801/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024102801/</guid>
      <description>－服务概述&#xA;我们为有意申请海外舞蹈院校的学生提供全方位、专业的线上作品集制作服务。通过个性化的编创指导和详细的后期支持，帮助学生在远程的条件下，轻松完成独具个人风格的作品集制作，并在申请过程中脱颖而出。线上服务不仅为学生提供灵活的学习时间，也使他们能够通过系统的远程指导，实现真正的创意表达。&#xA;00:21&#xA;－服务亮点&#xA;一站式留学作品集制作支持，从策划到提交，我们提供全流程专业支持，让学生安心创作，无需为作品集的制作过程担忧。&#xA;多样化的线上支持，确保学生在任何时间、地点都可以获取专业帮助与反馈。&#xA;全程个性化跟进。针对每位学生的需求，提供实时调整与反馈，帮助学生在每一个细节中都发挥出最佳表现。&#xA;00:30&#xA;－服务流程&#xA;一、咨询阶段：初步引导，精准定位&#xA;目标院校解读&#xA;提供详细的各大海外舞蹈院校作品集要求和审美趋势解读。学生将了解目标院校的作品集风格、对编舞的要求及最新发展趋势，以便确定作品集的方向。 定制方案&#xA;通过详细沟通，了解学生的舞蹈风格、技术优势和个人特质，量身定制线上作品集制作方案，确保方案能准确展示学生的独特优势与潜力。 留学准备分享 提供留学阶段的学业规划和适应建议，帮助学生提前了解海外舞蹈学习的环境与课程安排，为作品集制作和后续学习做好心理和技术准备。&#xA;00:44&#xA;二、启动阶段：细致规划，步步落实&#xA;定制线上教案&#xA;为学生量身定制详细的线上教学方案，包括作品集制作周期、整体审美方向、个人介绍文案、递交方式等，帮助学生掌握制作节奏。细节规划则涵盖作品结构、主题选定和时间管理，让学生能够按步骤、有节奏地完成作品集。 作品集风格定位 指导学生选择最适合的作品集风格，例如国际化编舞风格、电影化舞蹈短片、剧目编排等，使作品集风格不仅独特，同时符合国际审美。&#xA;3.编创框架与道具设计&#xA;制定作品的编创框架，包括动作风格、道具利用、服装设计和妆容搭配等，确保从细节到整体均体现出专业水准与个性特色。&#xA;4. 音乐制作支持&#xA;提供作品集的音乐选择或创作支持，帮助学生选择或定制与舞蹈主题高度匹配的音乐，提升作品的情感表达力和感染力。&#xA;5. 作品集文案写作&#xA;提供作品集的文案思路，帮助学生在文字部分明确表达作品意图、编舞灵感和创作逻辑，为作品增添深度和个性。&#xA;三、制作阶段：细致指导，全程支持&#xA;线上编创思路与动作指导&#xA;提供专业的线上编舞指导，结合学生的优势提供创作灵感和具体动作指导，帮助学生准确表现出编舞意图。在线指导学生的动作熟练度、节奏感、表现力、表情、眼神、肢体语言等细节，确保作品集能够真实展现学生的舞蹈功底。 线上剪辑与镜头思路指导&#xA;作品集的展示效果高度依赖于镜头语言。我们提供详细的拍摄与剪辑建议，包括舞蹈动作的展示顺序、拍摄角度、镜头切换、构图方法等，确保通过视频表达出舞者的最佳状态和作品主题。 后期制作与整体整理 协助学生完成后期制作和作品整理，为最终作品集提供专业的审核与修改建议，确保作品呈现出完整的艺术性与技术水平。&#xA;四、提交阶段：最终确认，确保质量&#xA;1.最后确认并提交&#xA;为学生提供提交前的作品最终确认服务，确保作品集质量达到最佳水准。我们将对作品进行全面检查，从内容、形式到提交格式，确保每一个细节都符合申请要求，为学生的留学申请增添竞争力。&#xA;老师介绍&#xA;袁蓉毕业于英国罗汉普顿大学(全英舞蹈排名第一) 舞蹈表演与实践专业 Dance practice and performance， 获国际奖学金。舞蹈家协会会员，连续六年获得广东舞蹈家协会优秀教师称号。&#xA;在读期间获得优秀学生称号，并作为罗汉普顿大学优秀学生代表进行学业分享。就读期间均分均为70+以上。（一等学位）。热衷与探索现代舞肢体、现代舞表演、编创、 屏幕舞蹈、装置舞蹈、环境舞蹈等制作方向。研学期间积极进修于英国皇家芭蕾舞团课程、英 国 Dance works现代工作室等等。&#xA;－参与英国现代舞编舞家 (Ana Baer and Heike Seltzer) 屏幕舞蹈《London Vignettes 》制作，并上映与罗汉普顿大学春季表演季。&#xA;－参与英国罗汉普顿大学 (Lalitaraja Chandler) 教授 Feldenkrais Method course 课题研究</description>
    </item>
    <item>
      <title>2025英国圣三一拉邦音乐与舞蹈学院－面试视频要求－舞蹈硕士</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024102701/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024102701/</guid>
      <description>MADP舞蹈表演硕士，您应上传以下材料：&#xA;作品集，最多5分钟。这可以包括您表演的镜头、在工作室工作的场景或户外拍摄等。您应在视频中清晰可见。考虑您选择的镜头如何代表您作为舞蹈艺术家/表演者的工作，这将很有帮助。&#xA;独奏任务：录制自己跳舞的60秒反应**，**通过观看特丽莎·布朗1978年的这个著名独舞创作和表演。&#xA;观看更多&#xA;特丽莎·布朗1978年表演视频&#xA;您的任务是录制自己跳舞的60秒反应。您无需学习或复制任何材料，相反，我们希望您编排一个新的独舞或即兴创作60秒，与视频中的动作理念一起工作。以下是一些您可能想考虑的事项，但请随意使用您自己的想法：&#xA;接受来自身体不同部位的冲动和方向变化&#xA;在日常和高度复杂的舞蹈词汇之间切换&#xA;在身体的清晰度和自由/流畅性之间找到平衡&#xA;您的独舞可能与视频中的表演大不相同，这完全没问题！&#xA;录制一段不超过2分钟的视频，对着镜头解释您为什么申请这个项目，并告诉我们您在独舞任务中做出的一些选择。 MADC舞蹈编导硕士，您应上传以下材料：&#xA;1. 请上传你创作的编舞作品视频。你的作品录像应在12-15分钟之间，并包含以下内容：&#xA;独舞片段&#xA;群舞片段&#xA;你积极参与的排练、工作坊或课堂片段（请明确指出你的角色）&#xA;2. 此外，请附上一段视频评论，内容涉及：&#xA;呈现的作品材料及其创作、构思和实现过程&#xA;你遇到的艺术难题及其解决方法&#xA;MADL舞蹈领导力和社区实践硕士，您应上传以下材料：&#xA;舞蹈/动作课（任何动作类型）中的舞蹈材料或动作练习视频。这将展示您在具体练习中的表现，以及通过动作进行交流和互动的潜力。可在任何可用空间拍摄。（时长建议：约10-12分钟）&#xA;动作即兴片段，包含即兴的基础或灵感信息。（时长建议：2-4分钟）&#xA;您教授舞蹈或在社区/教育环境中主持研讨会的视频。（请确保已获得视频中所有人员的同意，包括音乐家、其他专业人士，尤其是儿童或弱势成人。三一拉邦仅在招生委员会成员间分享此材料，仅用于评估您的申请。）&#xA;视频可包含口头介绍，以便您自我介绍并解释内容。&#xA;MA创意实践硕士硕士，您应上传以下材料：&#xA;1. 请上传或提供你创作的编舞作品的在线链接。作品长度应为12-15分钟，包括：&#xA;独舞片段&#xA;群舞片段&#xA;你积极参与的排练、工作坊或课程片段&#xA;2. 此外，请提供：&#xA;对呈现作品及其创作/构思/实现过程的评论&#xA;对你遇到的艺术问题及其解决方法的说明&#xA;如果你的实践是其他艺术形式&#xA;1. 请上传或提供以下在线链接：&#xA;展示你舞蹈/动作能力的证明材料&#xA;当前艺术实践的实质性证据（如设计作品集、剧本、导演作品、表演参与等）。视觉材料须附带说明性注释，以阐明其背景。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见微信公众号链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>香港演艺学院舞蹈硕士作品集欣赏＆申请指南</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024102702/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024102702/</guid>
      <description>在众多追求舞蹈梦想的道路上，香港演艺学院因其独特魅力吸引着无数申请者。接下来，让我们一同深入了解这所令人向往的院校及其舞蹈硕士课程。&#xA;PART.01&#xA;学院魅力&#xA;近年来，香港演艺学院在演艺教育领域声名鹊起，成为众多有志于演艺事业的申请者的理想院校。这所学院的魅力不仅体现在其得天独厚的地理位置上，更在于其丰富多样的课程设置和强大雄厚的师资力量。学院提供的舞蹈硕士课程均为 MFA 学位课程，学生在两年的学习期间能够收获大量的研究成果。同时，学院在 QS 官方的排名指标中表现出色，在 2024 年 QS 表演艺术排名中位居世界第 28 位，亚洲第一，足见其在演艺教育领域的卓越地位。&#xA;香港演艺学院采用导师制学习方式，这意味着学生在完成规定的学分要求之外，每个学期都要在导师的悉心指导和帮助下完成研究汇报任务。这种严谨的教学模式虽然给学生带来了较大的压力，但也正因如此，培养出了众多优秀的演艺人才。有入读的学生将其称为“香港的衡水学校”，这从侧面反映出学院对学生要求之严格，以及对教学质量的高度重视。也正是这种严谨的治学态度，使得学院备受认可。&#xA;PART.02&#xA;课程方向与要求&#xA;观看更多&#xA;香港演艺学院的舞蹈硕士课程分为三个专业方向：舞蹈编导、舞蹈教育和舞蹈科学。对于应届生来说，舞蹈编导专业的录取率相对较高，为他们提供了更多实现梦想的机会。而舞蹈教育专业则要求申请者具备全职舞蹈教学的工作经验，以确保他们在教育领域具备足够的实践能力和专业素养。舞蹈科学专业则需要申请者具有相关的学习经历或工作背景，以适应这个对理论和实践都有较高要求的专业。&#xA;观看更多&#xA;在申请过程中，不同专业方向有着各自的特点和要求。申请者需要根据自身的兴趣、专业背景和职业规划，选择最适合自己的方向。同时，扎实的专业基础和丰富的实践经验是申请成功的重要基石。只有充分准备，才能在激烈的竞争中脱颖而出，踏上自己心仪的专业学习之路。&#xA;PART.03&#xA;步肢艺术留学成果&#xA;观看更多&#xA;步肢艺术留学在助力学生进入香港演艺学院舞蹈硕士课程方面成果显著。自成立以来，每年都为该学院输送优秀学生。在 2023 年，步肢艺术留学的学生占到了香港演艺学院舞蹈硕士总入读人数的近一半，共获得 4 份录取通知书，而当年香港演艺学院在中国大陆的总录取人数仅为 10 人。到了 2024 年，步肢艺术留学的学生再次获得三份录取通知书，持续展现出其在申请中的强大实力。&#xA;观看更多&#xA;我们至今为止申请成功的同学本科来自：星海音乐学院、浙江音乐学院、南京艺术学院、贵州大学、英国德蒙福特大学、华南理工大学、安徽师范大学、中国农业大学等。&#xA;观看更多&#xA;步肢艺术留学的成功并非偶然。多年来，步肢积累了丰富的申请经验，对香港演艺学院的招生要求有着深入的了解。其专业的团队能够为学生提供精准的指导和全方位的支持，帮助学生充分展现自己的优势和潜力。无论是在申请材料的准备，还是在面试技巧的培训上，步肢都力求做到尽善尽美，为学生的留学梦想保驾护航。&#xA;PART.04&#xA;申请成功的关键&#xA;观看更多&#xA;在多年的录取经验中，我们发现一些关键因素对于申请成功至关重要。在激烈的全球竞争中，教育机构为了吸引更多的优秀学生，会更加重视“申请人是否有国际化视野以及海外的教育经历”。具备这样背景的学生能够展现出更广阔的思维和更强的适应能力。同时，在现代教育体系中，跨学科申请越来越受到重视，特别是在舞蹈编导专业方面。多元化背景的学生在申请这一专业时，往往能够带来独特的视角和创新的理念，从而增加竞争优势。&#xA;观看更多&#xA;总结而言，申请者首先需要具备扎实的专业基础和丰富的实践经验，这是申请的根本。其次，多元化的背景和国际化视野能够使申请者在众多竞争者中脱颖而出。最后，跨学科的知识和技能在舞蹈编导专业中具有重要优势，能够为未来的演艺事业发展打下坚实的基础。对于有志于香港演艺学院舞蹈硕士课程的申请者来说，把握这些关键因素，精心准备，定能实现自己的梦想。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见微信公众号链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>如何办理英国eVisa?内附超详细操作流程</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024102501/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024102501/</guid>
      <description>随着国际交流的日益频繁，前往英国的需求也不断增加。电子签证为出行提供了更多便利，下面就为您详细介绍英国电子签证（eVisa）的办理流程。&#xA;创建UKVI账号&#xA;办理英国电子签证的第一步是创建UKVI账号。首先，访问英国政府电子签证网站(https://www.gov.uk/get-access-evisa)，点击“Start Now”开启申请之旅。在填写个人信息时，务必准确无误，其中包括姓名、出生日期以及BRP卡信息等。特别需要注意的是，BRP卡的到期日应统一填写为2024年12月31日。完成信息填写后，通过邮箱或手机验证码来进行账户验证，以确保账号的安全性和有效性。这一系列操作是后续申请能够顺利进行的基础。&#xA;创建UKVI账号是整个签证申请流程的开端，每一个细节都至关重要。认真填写个人信息可以避免不必要的麻烦和延误。而通过验证，则能够保证您在后续的申请过程中能够顺利登录和操作。只有完成这一步，才能为成功申请英国电子签证迈出坚实的第一步。&#xA;身份验证&#xA;身份验证是英国电子签证办理流程中的重要环节。需要下载并安装“UK Immigration: ID Check”应用。通过应用内的连接代码或二维码进行身份验证操作。然后，拍摄并上传BRP卡的正反面照片，紧接着用手机扫描BRP卡芯片，以完成身份的准确验证。这一系列步骤严谨且必要，以确保申请人的身份真实有效。&#xA;在身份验证过程中，务必保证所提供的信息和照片清晰准确。任何模糊或错误的信息都可能导致申请延误甚至失败。同时，按照应用的提示逐步操作，不要随意跳过或忽略任何步骤。只有严格遵循要求，才能顺利通过这一关键的身份验证环节。&#xA;提交申请&#xA;完成身份验证后，在应用内的所有操作结束，就需要返回UKVI网页继续后续步骤。在此过程中，输入正确的邮箱和手机号，设置安全验证问题，并完成相关声明。提交申请后，耐心等待移民局的审批邮件。这一阶段需要保持耐心和关注，确保所提供的联系方式畅通，以便及时接收重要通知。&#xA;设置的安全验证问题要牢记，这是保障账户安全和后续操作的重要环节。而等待审批邮件的过程虽然可能会有些焦急，但只要前期准备充分，成功获批的可能性就会大大增加。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见微信公众号链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>在职硕士－可留服认证：中国社会科学院大学与美国杜兰大学合作的能源管理硕士项目（中国教育部审批）：无申请背景要求，支持跨专业</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024102201/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024102201/</guid>
      <description>在能源领域不断发展的今天，培养具有国际视野和专业能力的能源管理人才至关重要。中国社会科学院大学与美国杜兰大学合作的能源管理硕士项目（MME）2024 年招生简章（第五批次）发布，为您开启通向能源管理领域的卓越之旅。&#xA;学校介绍&#xA;中国社会科学院大学（研究生院）以习近平新时代中国特色社会主义思想为指导，致力于培养哲学社会科学高端人才和中国特色社会主义事业的建设者和接班人。其隶属于中国社会科学院，是我国最早成立的研究生院之一，学科设置完整，师资力量雄厚。美国杜兰大学成立于 1834 年，是一所位于新奥尔良市的著名研究型大学，其弗里曼商学院是全美最早成立的商学院之一，拥有全美唯一设在学校的能源类证券交易中心，在能源管理领域具有深厚的学术和实践积累。两校合作举办的能源管理硕士项目，旨在培养能源管理领域的未来领军人才。&#xA;两校的强强联合，为能源管理硕士项目提供了坚实的学术支持和丰富的实践资源。学生将在中国社会科学院大学接受系统的理论教育，同时也能接触到杜兰大学在能源领域的前沿研究和实践经验。这种跨文化、跨地域的学习环境，将有助于学生开拓国际视野，提升综合素质，为未来在能源管理领域的发展打下坚实的基础。&#xA;招生计划&#xA;本项目计划招生 30 人。这一招生规模旨在确保教学质量，为学生提供优质的教育资源和个性化的指导。有限的招生名额也反映了该项目的精英化培养理念，将选拔出最具潜力和适合的学生，为能源管理领域培养出高质量的专业人才。&#xA;对于有志于在能源管理领域深造的学生来说，这 30 个名额是宝贵的机会。竞争可能会较为激烈，但也意味着能够入选的学生将获得更为集中和优质的教育资源，有更多机会与业内专家和优秀同学交流合作，为未来的职业发展积累丰富的经验和人脉。&#xA;报考条件&#xA;报考该项目的考生需具备一定条件。首先，考生应为中华人民共和国公民，拥护中国共产党领导，品德良好，遵纪守法，身体健康状况符合国家和学校规定。其次，需具备中国教育部认可的本科学历和学位，并提供相应的证明材料。此外，还需具备一定的英语语言能力，如全国大学英语四、六级成绩 425 分，托福 95 分，雅思 6.5 分，多邻国语言考试成绩 115 分，或国家认可的其他英语水平证书。同时，考生应有两年及以上全职工作经历，特别优秀者可适当放宽申请条件，相关专业应届毕业生也可报考。&#xA;这些报考条件的设置，旨在确保招收的学生具备扎实的知识基础、良好的品德素养和一定的实践经验，能够适应项目的学习要求和未来职业发展的需要。对于符合条件的考生来说，这是一个提升自己、拓展职业发展道路的难得机会。&#xA;报名材料&#xA;报名该项目需准备丰富的材料。包括报名申请表、中英文简历、个人陈述（英语，不超过 500 字）、身份证扫描件（正反面）、学历证书扫描件和教育部学历证书电子注册备案表、学位证书扫描件和中国高等教育学生信息网（学信网）认证（或教育部留学服务中心国外学历学位认证书）、加盖出具单位相应业务印章的成绩单（中英文），由翻译公司翻译的需加盖其公章或业务印章、英语语言能力证书扫描件、两寸免冠证件照（六个月内正面彩色近照，白色背景）以及两封推荐人签名的英文推荐信。&#xA;准备齐全且准确的报名材料是成功申请的重要一步。考生应认真对待每一项材料的准备，确保其真实、完整、清晰，以展现自己的优势和诚意。同时，按照要求的格式和时间提交材料，以免影响申请进程。&#xA;报考流程&#xA;申请人需登录中国社会科学院大学国际教育学院官方网站考生服务系统选择考试批次提交报名材料，之后学校会审核报名材料。通过审核的人员参加笔试和面试，杜兰大学将进行复审并择优录取，然后发放录取通知书，最后缴纳学费。&#xA;整个报考流程清晰明确，每个环节都有严格的标准和要求。申请人应密切关注各个环节的时间节点和相关通知，认真准备考试和面试，以提高录取的机会。同时，要保持耐心和信心，相信自己的能力和潜力，积极应对报考过程中的各种挑战。&#xA;入学考试&#xA;申请人需参加由中国社会科学院大学和美国杜兰大学共同组织的入学考试，包括笔试和面试两部分。笔试涵盖英语水平考试和专业知识水平考试。面试则包括英语水平考查、专业水平考查和综合能力考查。考试批次及时间安排如下：第一批次申请材料提交日期为 2023 年 9 月 11 日至 2023 年 10 月 29 日 12 点，考试资格公布日期在考试前一周内，考试日期为 2023 年 11 月 11 日至 2023 年 11 月 12 日；第二批次申请材料提交日期为 2024 年 1 月 15 日至 2024 年 3 月 15 日 12 点，考试资格公布日期在考试前一周内，考试日期为 2024 年 3 月 30 日至 2024 年 3 月 31 日；第三批次申请材料提交日期为 2024 年 4 月 7 日至 2024 年 6 月 7 日 12 点，考试资格公布日期在考试前一周内，考试日期为 2024 年 6 月 16 日；第四批次申请材料提交日期为 2024 年 6 月 17 日至 2024 年 7 月 7 日 12 点，考试资格公布日期在考试前一周内，考试日期为 2024 年 7 月 13 日至 2024 年 7 月 14 日；第五批次申请材料提交日期为 2024 年 7 月 14 日至 8 月 23 日，考试资格公布日期在考试前一周，考试日期为 2024 年 8 月 31 日至 2024 年 9 月 1 日。</description>
    </item>
    <item>
      <title>韩国舞蹈博士留学100%录取率？加图立大学QS前500强</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024102202/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024102202/</guid>
      <description>韩国加图立大学是一所拥有百年历史的综合性大学，成立于1855年。在QS世界大学排名中表现出色，位列前500强，被韩国教育部列为BK21工程PLUS大学、LINC+产学合作优先大学、第四次工业革命创新领导大学。&#xA;学校实力雄厚&#xA;加图立大学开设的学科丰富多样，涵盖人文、艺术、社会、理工、医学、音乐、体育等100多种，充分展现了学校的综合实力。2019年CWTS莱顿世界大学排名中，社会科学领域排名韩国第2位，数码多媒体艺术学、教育及心理学、医学、药学、生物医学等学科被列为重点发展学科。&#xA;加图立大学的在校生规模庞大，本科、硕士、博士在校生达2万多名，在韩国高校人数中位于前列。而且，其所颁授的学士、硕士、博士学位均已获得中华人民共和国教育部与大韩民国教育部认证，这无疑为学生的学历认可度提供了有力保障。如此强大的学校背景和资源，为舞蹈博士项目的开展奠定了坚实基础，也为学生提供了广阔的发展空间和优质的教育环境。&#xA;项目课程丰富&#xA;韩国加图立大学的舞蹈博士课程体系全面且深入，涵盖多个核心领域。在舞蹈史与理论研究方面，深入探究舞蹈艺术的历史演变、文化意义及理论基础，着力培养学生的批判性思维和学术研究能力。而舞蹈编排与创作课程则注重实践与理论的紧密结合，鼓励学生挖掘个人艺术风格，创作出富有创新性和艺术价值的舞蹈作品。&#xA;舞蹈教育方法学课程着重研究先进的教学理论和实践方法，为学生未来从事舞蹈教育工作筑牢根基。跨文化舞蹈研究课程引领学生探讨舞蹈在不同文化背景下的表现形式和社会功能，拓宽学生的国际化视野和跨文化交流能力。此外，舞蹈与科技融合课程结合当下最新科技发展趋势，探索数字技术、虚拟现实等在舞蹈创作和表演中的应用，有力推动舞蹈艺术的创新发展。&#xA;研究方向多元&#xA;为了满足学生的个性化兴趣和职业发展需求，韩国加图立大学舞蹈博士项目提供了丰富多样的研究方向。其中，韩国传统舞蹈方向，深入钻研其历史、技法和文化内涵，并探讨在当代社会的传承与创新之道。现代舞与当代舞方向则聚焦于国际舞蹈发展潮流，对其创作理念、表演技巧和艺术表现力展开研究。&#xA;舞蹈治疗方向将心理学、医学等学科相融合，探索舞蹈在身心健康和康复治疗中的应用及发展前景。舞蹈人类学方向从人类学的独特视角切入，剖析舞蹈与社会、文化、历史的紧密关系，深挖舞蹈在不同文化中的意义和价值。这些多元化的研究方向为学生提供了广阔的学术探索空间。&#xA;入学要求&#xA;首先，申请者需拥有舞蹈相关领域的硕士学位，或者具有同等学历及丰富的舞蹈实践经验。其次，应具备出色的舞蹈实践能力和艺术创作潜力，能够提供个人作品集或演出视频。&#xA;再者，申请者需要提交详细的研究计划书，清晰阐述研究兴趣、目标和方法论，展现出对未来学术研究的明确规划和深入思考。同时，还需通过严格的入学考试，包括专业理论考试、实践技能展示和学术面试，全方位考察申请者的综合素养。此外，具备良好的韩语或英语能力，能够流畅地进行学习和研究交流也是必备条件之一。&#xA;就业前景广阔&#xA;韩国加图立大学舞蹈博士项目的毕业生在国际舞蹈领域拥有卓越声誉，具备广阔的就业前景。在高等教育机构方面，他们能够在国内外知名大学和艺术院校担任教授或研究员，肩负起培养下一代舞蹈人才的重任，为舞蹈教育事业贡献力量。&#xA;在专业舞蹈团体中，毕业生有机会担任艺术总监、首席编导或高级舞者，以其精湛的技艺和创新的理念引领舞蹈艺术的发展潮流。在舞蹈研究机构，他们可以在国家级或国际舞蹈研究中心从事前沿研究工作，为舞蹈学科的理论建设添砖加瓦。此外，在文化艺术机构，如政府文化部门、艺术基金会或国际文化组织中担任高级管理职务，参与文化政策制定和艺术项目策划，推动舞蹈艺术的繁荣发展。同时，还能通过与影视、时尚、科技等领域的跨界合作，开拓舞蹈艺术的新应用和发展方向。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见微信公众号链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>新西兰和澳洲能否提前两年申请呢？大量的成功案例已经证明了提前两年申请所带来的积极影响</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024102101/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024102101/</guid>
      <description>这个问题对于众多有志于赴澳新留学的学生而言至关重要，堪称他们未来学习与职业发展路径上的关键抉择之一。在全球化教育竞争日益激烈的今天，提前规划与准备已成为通往成功留学的必经之路。&#xA;新西兰与澳洲的高等教育机构，不仅开放且普遍鼓励国际学生提前两年着手申请留学。此举在澳新教育界已蔚然成风，对国际学生而言，更被视为一种明智且极具前瞻性的策略。实际上，众多成功留学案例均表明，提前规划与申请是获取竞争优势的关键要素。&#xA;提前两年申请的优势显而易见，它们从多个维度为学生的留学之旅铺设了坚实的基石：&#xA;首要的是，它赋予了学生充裕的时间来精心筹备各类申请材料。这些材料包括但不限于语言考试成绩（如雅思、托福）、学术成绩单、个人陈述及推荐信等。有了这段缓冲期，学生可以更加从容地提升语言能力，反复打磨个人陈述，并争取到来自学术界与业界的优质推荐信。这种充分准备不仅提升了申请材料的品质，也让学生在申请过程中展现出更加成熟与深思熟虑的形象。&#xA;其次，提前申请有助于学生更好地规划个人时间表，这种规划不仅局限于申请流程本身，更涵盖了未来学习与生活的长远蓝图。学生可借此机会深入研究目标学校的课程设置，了解当地生活环境与文化背景，甚至提前为奖学金申请、住宿选择及社交网络建设等事宜做好准备。这种全面的规划将使学生在抵达新环境后迅速适应，并为他们的学习与个人发展奠定坚实的基础。&#xA;再者，提前申请还能显著提升学生的录取几率，这对于那些志在顶尖专业或名校的学生而言尤为重要。热门专业与知名学校的招生名额往往供不应求，提前申请则能在竞争相对缓和的阶段脱颖而出，增加被优先考虑的机会。这种优势不仅体现在入学机会上，还可能对奖学金分配与住宿安排等产生积极影响。&#xA;然而，值得注意的是，尽管提前两年申请在澳新高等教育体系中普遍可行，但各学校的申请政策与程序可能存在差异。因此，建议学生在启动申请流程前，务必仔细查阅并确认目标学校的具体要求、政策及时间安排，以避免因误解政策而带来的不便。&#xA;以新西兰奥克兰大学舞蹈治疗硕士项目为例，深圳大学的罗同学已于2024年成功获得2026年春季入学的录取通知。这一成功案例充分证明了提前两年申请的可行性与潜在优势。罗同学的成功不仅在于她顺利获得了心仪专业的入学资格，更在于她利用这段时间为未来的学习与生活做了充分准备。&#xA;综上所述，提前两年申请新西兰与澳洲留学是一项明智且具有战略意义的决策。它为学生提供了充足的准备时间、增加了成功机会，并促进了更为全面与深入的规划。然而，成功的留学申请还需依赖于高质量、完整且有针对性的申请材料。因此，无论学生选择何时开始申请过程，都应仔细研究目标学校的具体要求与流程，确保材料准备充分、内容充实且表达精准。同时，保持积极主动的态度与全面提升综合素质才是成功留学的真正关键。最后，需强调的是，提前申请虽重要，但不应成为学生的负担或压力。每位学生都应根据自身情况与目标制定最适合自己的申请策略。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见知乎链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>舞蹈留学喜报／25届澳洲第一批录取（６～10月）</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024101801/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024101801/</guid>
      <description>在艺术留学的道路上，步肢艺术留学不断创造佳绩。在25年新一届澳洲申请中，更是收获满满。&#xA;在 25 年新一届澳洲申请中，步肢艺术留学第一批录取名单收获颇丰，**一共拿下11份录取，且全部在世界大学 QS 排名前40。**录取的学校包括墨尔本大学、悉尼大学、新南威尔士大学、昆士兰大学、莫纳什大学、澳大利亚国立大学等知名学府。这些令人骄傲的成绩，彰显了步肢艺术留学在申请过程中的专业与实力。&#xA;此次录取的专业也是丰富多样，涵盖了舞蹈专业、艺术管理、教育学、教育心理学、艺术史与策展、文化创意产业等。无论是热门专业还是新兴领域，步肢艺术留学都能帮助学生成功获得心仪学校的录取通知书。&#xA;步肢艺术留学不仅在舞蹈专业方面经验丰富，对于舞蹈背景的跨学科专业申请也十分擅长。其深耕舞蹈海外留学领域，以独特且高质量的服务，为无数热爱艺术的学生打开了通往世界顶级艺术院校的大门。&#xA;步肢艺术留学的团队由一群充满热情且专业的人士组成，我们深知自己肩负着学生未来的责任。针对每一位学生，步肢都会提供量身定制的留学申请方案，帮助学生找到最适合自己的艺术道路，并助力他们在这条道路上顺利前行&#xA;步肢艺术留学（CRbuzhi）是一家专注于艺术留学的专业机构，为香港、英国、澳洲、新西兰、新加坡、爱尔兰和韩国的艺术留学生提供全方位服务。服务项目包括申请咨询、定校、作品集制作、材料准备、面试准备、签证申请、学校住宿安排等，一应俱全。&#xA;步肢艺术留学的专业团队非常了解留学申请各个阶段的挑战和压力，能够为学生提供最适合的解决方案。无论是大众学科如舞蹈学科，还是小众学科如舞蹈运动心理治疗学、舞蹈企业管理、社区舞蹈等，步肢都有丰富的录取经验，会根据学生的兴趣和能力推荐适合的学科。&#xA;步肢艺术留学服务的一大优势是不限制学校和专业的申请数量。这一独特服务为学生提供了更多选择的机会，让他们能够充分展现自己的实力和潜力，追求更广阔的发展空间。&#xA;无论学生是申请本专业还是跨专业申请，步肢艺术留学都能为其制定出最佳计划。因为步肢了解每个学生都有独特的需求和目标，助力学生实现留学梦想，开启精彩的艺术人生之旅。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见知乎链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>伦敦现代舞学院（LCDS）颁发伦敦艺术大学（UAL）学位证意味着什么？</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024101602/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024101602/</guid>
      <description>这标志着学生完成学业后，将享有与UAL毕业生同等的学术声誉。此举显著提升了学位的国际认可度，为毕业生在全球艺术界的职业发展和深造开辟了更广阔的道路。&#xA;伦敦现代舞学院自本年度起正式纳入UAL学位授予体系，意味着其学位获得UAL的官方认可。学生毕业后将直接获得UAL颁发的学位证书，这一转变大幅提升了伦敦现代舞学院学位的认证层次，增强了其权威性与市场竞争力。&#xA;具体而言，伦敦现代舞学院此前由其他教育机构进行学位认证，而今直接由UAL认证，使其学位与UAL旗下其他学院学位享有同等水平的认可度与价值。这一变化对有意入读伦敦现代舞学院的学生影响深远。学生将享有与UAL其他学院同等的学术声誉与就业前景，同时，学院也将提供更多元化的课程与专业选择，以满足学生的个性化需求与兴趣。&#xA;此外，伦敦现代舞学院与UAL的紧密合作将在国际艺术教育领域带来更高的知名度与影响力，成为众多艺术学子的首选。这一举措不仅强化了学位的权威性，更为学生开启了诸多新机遇。学生将有机会参与UAL主导的国际交流项目，拓宽国际视野；同时，学院与UAL其他学院的合作也将推动联合课程与研究项目的开展，进一步丰富教学资源与学术研究深度。这些合作平台将为学生提供更广阔的发展空间，促进他们在艺术领域内的深入探索与实践。随着学院国际地位的不断提升，学生也将有更多机会接触到业界的顶尖专家与艺术家，为他们的职业生涯奠定坚实的基础。&#xA;伦敦现代舞学院是英国顶尖的现代舞学院之一，以其密集、严格和创新的舞蹈教育闻名，为学生在舞蹈领域的职业生涯做好全面准备。&#xA;伦敦现代舞学院的核心优势在于其强大的师资力量和国际化的教育环境。学院拥有国际知名的教师队伍，致力于培养现代舞蹈家和编舞者。学院的教学方法注重一致性和通用性，旨在适应现代舞蹈的发展需求。此外，学院与温布尔登艺术学院、市政厅音乐戏剧学院、国家马戏团艺术中心、萨德勒威尔斯、维多利亚和阿尔伯特博物馆以及中央圣马丁艺术学院等机构合作，为学生提供广阔的学习和发展平台。&#xA;伦敦现代舞学院提供丰富的课程设置，涵盖从本科到硕士的多种专业。学院的本科课程由肯特大学验证，提供三年制的本科荣誉学位。硕士课程包括舞蹈影像和舞蹈社区等专业，特别强调技术创新和社会参与。学院的课程设置旨在培养学生的技术、表演技巧和创意，帮助他们成为具有高度适应性的现代舞蹈艺术家。&#xA;伦敦艺术大学（University of the Arts London，简称UAL）是位于英国伦敦的公立艺术类大学，成立于1986年。它由六所历史悠久的艺术与设计学院合并而成，包括中央圣马丁艺术与设计学院、伦敦传媒学院、坎伯韦尔艺术学院等。UAL在艺术与设计领域享有极高的声誉，连续六年蝉联QS世界大学排名艺术与设计领域第二名，仅次于麻省理工学院。作为公立大学，UAL是艺术类高等教育机构的典范。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见知乎链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>舞蹈留学喜报／25届奥克兰大学第一批录取（６～10月）及录取作品集片段欣赏</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024101601/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024101601/</guid>
      <description>喜报！步肢艺术留学奥克兰大学舞蹈研究硕士录取结果公布&#xA;欣喜之至！我们很高兴地宣布步肢艺术留学第一批奥克兰大学录取结果已经出炉。&#xA;在过去的6月至10月期间，我们共收获了11份舞蹈研究硕士的录取通知书，这是对我们学生和教学团队共同努力的巨大肯定。值得一提的是，还有一批同学的申请正在审核中，我们满怀期待地等候第二批录取结果的到来。&#xA;这些录取成果是对步肢艺术留学的肯定，也是激励我们不断前行的动力。我们将继续秉持专业、负责的态度，为更多有舞蹈梦想的学子提供优质的留学服务，帮助他们实现自己的学术追求和艺术梦想。&#xA;奥克兰大学简介&#xA;奥克兰大学作为新西兰的&amp;quot;国宝级&amp;quot;学府，其卓越的学术实力和全球领先的排名使其成为众多留学生的首选目标。在最新发布的2024年QS世界大学排名中，奥克兰大学以其强大的学术影响力和研究成果，位列全球第68位，再次证明了其在国际高等教育领域的重要地位。这一排名不仅反映了奥克兰大学的整体实力，也为我们的学生提供了一个世界级的学习平台。&#xA;· 综合类公立高校，拥有悠久的历史和深厚的学术底蕴&#xA;· 多个校区和学院分布于奥克兰市，为学生提供多样化的学习环境&#xA;· 提供丰富的本科、硕士及博士课程，涵盖广泛的学科领域&#xA;· 世界一流的教育资源和研究设施，为学生的学术发展提供强大支持&#xA;· 多个国际大学联盟和组织的重要成员，拥有广泛的国际交流机会&#xA;· 与全球众多高校和研究机构保持紧密合作，促进学术交流和科研创新&#xA;奥克兰大学舞蹈研究硕士项目&#xA;奥克兰大学舞蹈研究硕士项目是一个在国际舞蹈教育界享有盛誉的研究生课程。该项目的设计旨在培养具有创新思维和专业技能的舞蹈艺术家、教育者和研究者。通过融合理论学习与实践操作，该项目为学生提供了一个全面、立体的学习体验。以下是该项目的一些突出特点：&#xA;· 注重学术理论与实践操作的有机结合，培养学生的批判性思维和创新能力&#xA;· 提供全面、立体的学习体验，包括舞蹈技巧训练、编舞实践、舞蹈史研究等多个方面&#xA;· 作为领先的研究生舞蹈研究项目，拥有国际化的师资团队和先进的教学理念&#xA;· 提供丰富的实践机会，包括舞台表演、舞蹈工作坊和国际交流项目&#xA;奥克兰大学舞蹈研究硕士项目鼓励跨学科研究，将舞蹈与其他艺术形式、文化研究、科技等领域相结合。这种跨学科的融合为学生提供了更广阔的视野和创新的思路。&#xA;通过与不同领域的交叉学习，学生能够从多元的角度理解舞蹈，挖掘舞蹈的更多可能性。例如，将舞蹈与科技结合，探索新的表演形式和创作手段；与文化研究相结合，深入探究舞蹈背后的文化内涵和社会意义。这种跨学科的培养模式使学生在未来的舞蹈领域中更具竞争力。&#xA;我们将在后续更新中为大家提供更多关于该项目的详细信息，包括课程设置、师资介绍、学生作品展示等。这些内容将帮助您更全面、深入地了解奥克兰大学舞蹈研究硕士项目。&#xA;敬请持续关注步肢艺术留学的官方渠道，我们将为您带来最新、最全面的资讯。无论是已经准备申请的同学，还是对舞蹈留学感兴趣的朋友，都能在这里获取有价值的信息，为自己的未来规划做好充分准备。&#xA;同时，我们欢迎有志于深造舞蹈学业的同学们积极咨询。步肢艺术留学的专业团队将为您提供个性化的留学规划和申请指导，根据您的个人情况和目标，量身定制最适合您的留学方案。&#xA;我们的专业顾问将在申请流程、课程选择、职业发展等方面为您提供全方位的支持和建议，帮助您顺利踏上留学之旅，实现舞蹈梦想。不要犹豫，立即与我们联系，开启您的精彩舞蹈留学之旅。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见知乎链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>什么是条件录取（Conditional Offer）？它的意义和应用是什么？</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024101502/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024101502/</guid>
      <description>条件录取（Conditional Offer）是海外高等教育机构，特别是英国和澳大利亚等国家的大学，在招生过程中广泛采用的录取方式。这种方式既体现了大学对申请人潜力的认可，又为申请人设定了明确的入学目标。具体而言，条件录取是指大学向申请人发出附带特定条件的录取通知书，要求申请人在正式入学前满足这些条件。这不仅为学生提供了清晰的入学路径，也给予了大学评估和筛选合适学生的机会。&#xA;条件录取的主要特点和重要性：&#xA;申请人需在规定时间内满足所有列出的条件，培养了时间管理能力和责任感 条件通常涉及学术成绩、语言能力或其他专业要求，确保入学学生的质量和适应性 满足所有条件后，申请人获得正式录取（Unconditional Offer），为学生提供明确目标和动力。条件录取建立了大学和学生之间的初步承诺关系，促进双方互动和沟通。 常见的条件类型及其意义&#xA;1. 学术条件&#xA;这类条件旨在确保学生具备充分的学术基础，能够适应未来的学习。常见的学术条件包括：&#xA;高中毕业考试（如高考、A-level、IB等）达到特定分数，反映学生的整体学习能力和知识储备 本科学位的最低GPA要求（适用于研究生申请），体现学生在特定领域的专业知识水平 完成特定的预备课程或获得相关学术证书，弥补可能存在的知识差距 2. 语言条件&#xA;对非英语母语申请人而言，语言条件至关重要，确保学生能顺利适应英语授课环境。常见的语言条件包括：&#xA;IELTS、TOEFL或其他英语语言考试达到规定分数，直接反映学生的英语综合能力 完成大学指定的语言课程，不仅提高语言能力，也帮助学生适应目标国家的学习环境 参加大学组织的语言能力评估，确保学生的实际语言应用能力 3. 其他条件&#xA;除学术和语言条件外，大学可能根据具体情况设置其他条件，反映大学的特殊要求或申请人的个人情况。可能包括：&#xA;提供特定证明文件（如学历证书、推荐信等），验证申请人的背景和资质 完成预科课程或桥梁课程，帮助学生更好地过渡到新的学习环境 支付学费定金，确认学生入学意愿，满足大学财务管理需求 提供工作经验证明或专业资格证书，对某些特定专业的申请尤为重要 如何有效应对条件录取 仔细阅读并理解所有条件，确保不遗漏任何重要信息 制定详细计划以满足各项条件，合理安排时间和资源 做好财务规划，确保能够满足学费和生活费用要求 总之，条件录取是一种互利共赢的招生机制。它为学生提供明确的入学路径，激励他们在入学前继续努力；同时也让大学有机会评估申请人潜力，确保招收到合适的学生。对申请人而言，获得条件录取是一个积极信号，表明大学对其潜力有信心，只需通过努力满足特定条件即可实现入学梦想。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见知乎链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>奥克兰大学－舞蹈心理治疗硕士：超级详细课程介绍－新西兰大学排名No.1，世界大学排名 No.65 的大学</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024101501/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024101501/</guid>
      <description>项目概述 舞蹈动作治疗硕士是一项国际公认的专业认证，为有志于在这一领域发展的学生提供全面而深入的学习体验。在为期两年的课程中，学生将全面掌握舞蹈动作治疗的核心领域，包括但不限于人体解剖学和运动机能学、深入的运动分析方法、心理学理论与应用、在社区和临床环境中开展舞蹈干预的策略，以及建立和维护个人和团体治疗关系的技巧。通过系统的学习和实践，您将培养批判性思维能力，深入研究舞蹈动作治疗的实践方法、理论基础和当前面临的挑战。这种全面的教育approach将使您能够在未来的职业生涯中，无论是在实践层面还是理论研究方面，都能为舞蹈动作治疗领域做出实质性的贡献。&#xA;项目结构 第一学年的课程设置旨在为学生打造坚实的理论基础和实践技能。您将参与一系列精心设计的授课课程，这些课程涵盖舞蹈动作治疗的各个方面。同时，您还将有机会进行实习，将课堂所学应用于实际环境中。此外，本项目还特别安排了与经验丰富的舞蹈治疗师、从业者和研究人员合作进行独立研究的机会，这将极大地拓展您的视野和专业网络。通过与国际和本地专家的交流和合作，您将获得宝贵的专业知识和人脉资源，为您在舞蹈治疗领域的未来发展奠定坚实基础。&#xA;第二学年的课程设置更加注重实践和深度研究。您将参与高级舞蹈治疗实习，这将为您提供宝贵的实战经验。同时，您还需要完成一篇深入的书面论文，这篇论文将广泛借鉴您在社区和临床环境中积累的经验。通过这一年的学习和实践，您将有充分的机会在舞蹈动作治疗领域发展和磨练专业技能，为未来的职业生涯做好全面准备。&#xA;这个项目能带你去哪里？ 舞蹈动作治疗硕士课程是一个极具价值的专业资格，它为毕业生打开了广阔的职业发展空间。完成这个课程后，您将获得在新西兰、澳大利亚及其他地区的临床和社区环境中注册成为舞蹈动作治疗师的资格。这个国际认可的专业资格为您提供了在全球范围内执业的机会，特别是在澳大利亚、新西兰和更广泛的澳亚地区。&#xA;本课程的独特之处在于它为学生提供了将舞蹈艺术与健康科学相结合的专业技能，使毕业生能够在各种不同的国内和国际背景下开展工作。无论是在医疗机构、康复中心、学校、社区中心，还是私人诊所，您都将有机会运用所学知识，为个人和群体的身心健康做出贡献。&#xA;值得一提的是，完成本课程后，您将有资格申请多个专业组织的会员资格和注册。例如，您可以申请成为DTAA（澳大利亚舞蹈动作治疗协会）的临时专业会员，这将正式确认您作为舞蹈动作治疗师的身份。此外，您还可以申请ANZACATA（澳大利亚、新西兰和亚洲创意艺术治疗协会）的正式专业注册，成为受认可的创意艺术治疗师。这些专业资格和注册不仅增强了您的职业信誉，还为您提供了持续专业发展和与同行交流的宝贵机会。&#xA;课程安排：&#xA;舞蹈治疗，理论与实践 I&#xA;本课程旨在通过理论学习和实践体验相结合的方式，帮助学生全面发展舞蹈治疗的专业知识。学生将深入探讨治疗的本质、健康的多维度概念、治疗师与客户之间的复杂关系，以及临床医疗保健系统的运作机制。通过系统学习，学生将掌握舞蹈治疗的核心概念和理论基础，为未来的专业实践奠定坚实基础。&#xA;舞蹈治疗，理论与实践 II&#xA;本课程在DANCE 772的基础上进行深化和拓展。重点关注如何在个人和团体工作中应对不同年龄段、不同问题和多样化环境下的各类客户群体的特定需求。学生将通过案例分析、角色扮演和实践演练等方式，深化对舞蹈治疗理论的理解，并提升实际应用能力，为未来在复杂多变的治疗环境中开展工作做好准备。&#xA;舞蹈动作治疗中的心理学&#xA;本课程聚焦于在专业临床环境中必不可少的核心技能，包括深入学习咨询技巧和心理学理论及其实际应用。学生将培养精准的观察能力和高效的倾听技巧，学习如何建立和维护个人及团体治疗关系。课程内容涵盖多个重要领域，包括异常心理学、发展心理学、团体动力学过程，以及高级咨询技巧。通过理论学习和实践演练，学生将全面提升心理学在舞蹈动作治疗中的应用能力。&#xA;DMT 的治疗方式&#xA;本课程提供由经验丰富的舞蹈治疗师指导的实习机会。学生将在真实的治疗环境中应用所学知识，拓展实践技能。通过亲身参与观察、记录和开展舞蹈动作治疗活动，学生将积累宝贵的一线经验，深化对专业实践的理解，并培养独立工作的能力。这种沉浸式学习体验将帮助学生将理论知识转化为实际技能，为未来的职业发展打下坚实基础。&#xA;DMT 中的认知和分析&#xA;本课程深入探讨人体解剖学和运动机能学，采用躯体体验和科学分析相结合的方法，全面研究人体结构和系统的运作机制。学生将学习如何通过运动观察技术开发舞蹈动作治疗中的关键诊断和报告工具。这些工具对于准确评估客户状态、制定有效治疗计划和跟踪治疗进展至关重要。通过系统学习和实践，学生将掌握专业的身体认知和动作分析能力，为提供高质量的舞蹈动作治疗服务奠定基础。&#xA;舞蹈动作治疗实习&#xA;这是一个高级实习课程，为学生提供在真实的舞蹈治疗环境中获得深入实践经验的机会。在经验丰富的舞蹈治疗师的指导下，学生将进一步拓展和深化他们的实践知识。通过参与各种治疗场景，学生将在专业水平上积累观察、报告撰写和舞蹈动作治疗实施的丰富经验。这种沉浸式的学习体验将帮助学生将课堂所学的理论知识与实际工作环境无缝结合，培养独立工作能力，为未来的职业生涯做好全面准备。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见知乎链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>QS19新南威尔士大学教育硕士：引领教育创新，塑造未来领袖</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024092301/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024092301/</guid>
      <description>世界一流的教育品质&#xA;新南威尔士大学在2025年QS世界大学排名中位列全球前20名，彰显其卓越的教学质量和研究实力。选择在这里深造，意味着您将接受最前沿的教育理念和方法，为未来的教育事业奠定坚实基础。&#xA;步肢艺术留学25s1部分录取情况&#xA;灵活的学习选择&#xA;我们深知每个学生的需求和背景各不相同。因此，新南威尔士大学教育硕士课程提供了灵活的学习方案：&#xA;一年制快速通道：适合有教育背景的学生，迅速提升专业技能。&#xA;1.5年制课程：为希望深入探索教育领域的学生提供更多学习机会。&#xA;两年制课程：为来自其他领域的学生提供全面的教育知识和技能培训。&#xA;六大专业方向，助您实现职业目标&#xA;新南威尔士大学教育硕士课程提供六个专业方向，让您可以根据个人兴趣和职业规划选择最适合的领域：&#xA;教育研究：深入探讨教育理论与实践&#xA;课程与评估：掌握现代教育课程设计和评估方法&#xA;特殊及融合教育：培养包容性教育的专业技能&#xA;资优教育：发展高潜能学生的教育策略&#xA;教育心理学：了解学习过程中的心理因素&#xA;对外英语教学：培养国际化英语教学人才&#xA;投资未来，成就卓越&#xA;高质量的教育无疑是对未来的最佳投资。新南威尔士大学教育硕士课程的学费设置如下：&#xA;一年制课程：31,000澳币（约14万人民币）&#xA;两年制课程：63,500澳币（约30万人民币）&#xA;这一投资不仅为您提供世界一流的教育资源，还为您的职业发展铺平道路，让您在教育领域占据先机。&#xA;入学要求&#xA;新南威尔士大学为不同背景的学生提供了灵活的入学途径。无论您是刚毕业的教育学士，还是希望转行进入教育领域的专业人士，我们都有适合您的课程选择。详细的入学要求包括学历背景、工作经验以及英语水平等，确保您能找到最适合自己的学习路径。&#xA;专业认可，拓展职业机遇&#xA;新南威尔士大学教育硕士课程不仅提供高质量的学术培训，还得到了业界的广泛认可。**完成特殊和包容性教育专业的学生可能获得新南威尔士州教育部的特殊教育教师认证。**同样，完成TESOL专业的学生可能被NESA认证为英语作为附加语言或方言（EAL/D）教师，为您的职业发展开辟更广阔的道路。&#xA;为什么选择新南威尔士大学？&#xA;全球顶尖的教育研究实力（ARC评估）&#xA;多元化、包容的学习环境&#xA;研究型教学模式&#xA;强大的行业联系&#xA;享誉全球的校友网络&#xA;八校联盟（Go8）成员大学&#xA;开启您的教育事业新篇章&#xA;新南威尔士大学教育硕士课程不仅是一个学位，更是通向教育领域无限可能的钥匙。无论您的目标是成为一名创新型教育工作者、教育研究专家，还是教育领导者，这里都将为您提供所需的知识、技能和网络。&#xA;立即行动，投资您的未来。加入新南威尔士大学教育硕士课程，与来自全球的精英一起，在世界顶尖的学习环境中，开启您的教育事业新篇章。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见微信公众号链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>英国申请轮次详情－以格拉斯哥大学为例</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024092001/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024092001/</guid>
      <description>鉴于学位课程名额需求量大，格拉斯哥大学为确保申请过程的公平性和效率，特别设置了多个申请轮次。每个轮次都有其特定的时间范围和考虑因素，目的是为来自不同地区的申请者提供平等机会。以下是各轮次的详细说明：&#xA;第一轮申请日期&#xA;2024 年 10 月 1 日至 11 月 26 日&#xA;在这个初始阶段，所有国际申请者的申请将得到同等的审核机会。大学不会因地理位置而优先考虑任何申请。这一政策旨在为早期申请者提供公平的竞争环境。您可以预期在2025 年 1 月 21 日之前收到申请的最终决定。&#xA;特别说明：对于已经取得或正在攻读英国一等学位（或具有同等学历）的优秀申请者，大学将加快处理速度。这些申请者可望在2024 年 12 月 18 日之前收到申请结果，比其他申请者更早获知录取信息。&#xA;第二轮申请日期&#xA;2024 年 11 月 27 日至 2025 年 1 月 28 日&#xA;第二轮申请延续第一轮的公平原则。在此期间提交的所有国际申请将得到同等的审核机会，不会因申请者的地理位置而受到任何优先或劣后对待。这一轮次的申请决定将在2025 年 3 月 18 日之前发出，给予申请者充分的时间为可能的入学做准备。&#xA;值得注意的是：同样地，对于已经获得或正在攻读英国一等学位（或同等学历）的杰出申请者，大学将采取加速审核流程。这些申请者有望在2025 年 2 月 28 日之前收到申请结果，比常规申请者更早获知录取信息。&#xA;第三轮申请日期&#xA;2025 年 1 月 29 日至 3 月 15 日&#xA;从第三轮开始，大学的申请策略略有调整。在这一阶段，我们将优先考虑来自代表性不足地区的申请。这一政策旨在促进学生群体的多样性，为来自不同背景的学生提供更多机会。所有申请者将在2025 年 5 月 6 日之前收到最终的申请决定。&#xA;特别提醒：即使在这一轮次中，拥有或正在攻读英国一等学位（或同等学历）的优秀申请人仍享有加速审核的待遇。这些申请者可望在2025 年 4 月 12 日之前收到申请结果，比其他申请者更早获知录取信息。</description>
    </item>
    <item>
      <title>海外留学回国人员购车享受的优惠政策</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024091901/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024091901/</guid>
      <description>为了切实执行国家“支持留学，鼓励回国，来去自由”的留学政策，激励海外留学人员回国工作并为国家服务，海关总署、国家税务总局等七个部委于1992年10月联合颁布了《关于回国服务的在外留学人员用现汇购买个人自用国产小汽车有关问题的通知》。该通知规定，所有在国外正规大学（学院）注册学习并完成学业（毕业或结业）的留学生、访问学者以及进修人员，若进修期限超过一年，且在学成回国一年内购买指定范围内的自用小汽车，将享受减免进口零配件关税和车辆购置税的优惠政策。&#xA;留学回国人员购车可享受的优惠政策包括：&#xA;1. 减免进口零配件的海关关税（免税价）；&#xA;2. 免征车辆购置税（大约相当于车辆计税价格的10%）。&#xA;购车流程如下：&#xA;申请免税车需满足以下条件：&#xA;1. 以学习和进修为目的，在国外（包括香港、澳门、台湾地区）的正规大学（学院）、科研机构求学、攻读学位、进修业务或从事科学研究及进行学术交流，学习时间在一学年以上；&#xA;2. 留学期间实际在外总时间不少于270天；&#xA;3. 完成学业或进修后两年内回国；&#xA;4. 毕业或进修结束后首次入境未超过一年。&#xA;注：以上条件如有变更，以国家最新规定和政策为准。&#xA;申请免税购车须提交以下材料：&#xA;1. 留学生需提供《学位证书》，访问学者、博士后、公派人员等不获得学位的人员需提供《学习证明》；&#xA;2. 提供有效的入学通知、学历认证（对于获得学位者）或邀请函、完成证明信（对于不获得学位者）；&#xA;3. 身份证、户口本、护照或港澳台通行证以及出入境记录；&#xA;4. 提交《海关自用物品申请表》；&#xA;5. 提交《代办服务委托书》；&#xA;6. 主管地海关要求提供的其他相关材料。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见微信公众号链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>墨尔本大学行政艺术管理硕士：最多可配20周语言班课程</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024091801/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024091801/</guid>
      <description>墨尔本大学－行政艺术管理硕士&#xA;墨尔本大学英语语言衔接课程 (UMELBP) 是一个为期 10 周的课程，提供从霍桑-墨尔本大学直接进入墨尔本大学本科和特定研究生课程的英语语言途径。&#xA;如果您的英语水平稍低，您将在进入 UMELBP 之前，先从墨尔本大学英语语言衔接课程预备课程（UMELBP Prep）开始您的学习。&#xA;注意：墨尔本大学行政艺术管理硕士最多可以配20周的语言班课程。可以直接入读UMELBP课程，或者进入**UMELBP Prep课程之后衔接UMELBP课程__。**&#xA;UMELBP Prep与UMELBP学术英语衔接课程入读要求&#xA;https://mmbiz.qpic.cn/sz_mmbiz_png/wF4wQicvHMNxQ2mbbyAMJCfXfeTkxp7nvjUCd4sOsv0HuGVuSTHIfQPYN9uiafZefrbHfIKEW2N5eUeU5VUMnZMQ/640?wx_fmt=png&amp;amp;from=appmsg&amp;amp;tp=webp&amp;amp;wxfrom=10005&amp;amp;wx_lazy=1&amp;amp;wx_co=1&#xA;UMELBP Prep入读时间：&#xA;https://mmbiz.qpic.cn/sz_mmbiz_png/wF4wQicvHMNxQ2mbbyAMJCfXfeTkxp7nvLWTgnWouMXgCPXGcNFKyAtAWUYSGrE4cicsxKcLYicxeSiaSESOQE4oEw/640?wx_fmt=png&amp;amp;from=appmsg&amp;amp;tp=webp&amp;amp;wxfrom=10005&amp;amp;wx_lazy=1&amp;amp;wx_co=1&#xA;UMELBP入读时间：&#xA;https://mmbiz.qpic.cn/sz_mmbiz_png/wF4wQicvHMNxQ2mbbyAMJCfXfeTkxp7nvzWZtL1YjXIXamD1ZON4WMG1ehtpmfmrkicpf9EItyVhMXVicEOtDmZqQ/640?wx_fmt=png&amp;amp;from=appmsg&amp;amp;tp=webp&amp;amp;wxfrom=10005&amp;amp;wx_lazy=1&amp;amp;wx_co=1&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见微信公众号链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>海外舞蹈运动心理治疗学硕士－学费一览表</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024091402/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024091402/</guid>
      <description>https://mmbiz.qpic.cn/sz_mmbiz_png/wF4wQicvHMNxQJicVIurPRtVRI60DL23IcmAyrhHZqwqXnn25UXACDKHto2Vn9R9cfpD7Yh3RkdAUCQJtFiavK1Qg/640?wx_fmt=png&amp;amp;from=appmsg&amp;amp;tp=webp&amp;amp;wxfrom=10005&amp;amp;wx_lazy=1&amp;amp;wx_co=1&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见微信公众号链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>英国德比大学－舞动治疗硕士：已获得英国舞蹈动作心理治疗协会 (ADMP UK) 的认证，为学生提供了获得 UKCP 认证的机会</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024091401/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024091401/</guid>
      <description>_　你是否曾思考过舞蹈能成为强大的心理治疗工具？德比大学的舞蹈运动心理治疗学硕士课程将为您揭晓答案。现在，让我们一同走进这个独特而充满前景的专业领域。&#xA;课程概览 德比大学的舞蹈运动心理治疗学硕士是一个全日制的研究生课程，学制为两年，每年学费 14,900 英镑。此课程旨在培养学生在舞蹈动作心理治疗领域的专业能力，让学生不仅能积累临床经验，还能通过创造力促进自我表达，掌握成为注册舞蹈动作心理治疗师所需的技能和知识。&#xA;同时，该课程得到了英国舞蹈动作心理治疗协会（ADMP UK）的认可，为学生在毕业期间和毕业后探索 UKCP 的途径提供了可能。在这里，您将从经验丰富且热情的教师团队那里学习到最前沿的理论和实践知识，开启您在这一创新领域的探索之旅。&#xA;课程特点 本课程具有众多显著特点。首先，它注重让学生累积临床舞蹈运动心理治疗的经验，并运用创造力推动自我表达。通过这种方式，学生能够更深入地理解和应用所学知识。其次，培养学生的相关技能和知识，使他们具备申请注册成为舞蹈动作心理治疗师的资格。&#xA;再者，课程由英国舞蹈动作心理治疗协会 (ADMP UK)认可，为学生的职业发展提供了有力保障。学生能够从经验丰富且热情的员工那里学习最新的理论和实践，不断充实自己，提升专业素养。&#xA;专业认证 这一课程已获得英国舞蹈动作心理治疗协会 (ADMP UK) 的认证，为学生提供了获得 UKCP 认证的机会。这意味着课程内容紧跟舞蹈动作心理治疗领域的最新发展趋势，确保学生学到的是最前沿的思想和方法。&#xA;当学生成功完成课程后，将有资格在 ADMP UK 注册成为舞蹈动作心理治疗师，从而能够在这个充满挑战和机遇的领域中施展才华，为更多需要帮助的人提供专业服务。&#xA;课程内容 本课程内容丰富多样，旨在全面提升学生的能力。它鼓励学生巩固知识、积累经验和创造性表达能力，同时培养临床舞蹈动作心理治疗领域的新技能。在课程中，学生将受到人文主义和综合心理治疗原则的指导，通过身体、动作和舞蹈创造性地探索自我表达。&#xA;课程涵盖了理论与实践的结合、最新研究的学习、临床实习、每周的辅导和监督等方面。此外，还有多样化的评估方式，包括演讲、视频制作、辅导和书面评论，以及 80 小时的个人治疗（课程费用另计）。&#xA;学习方式&#xA;课程采用多种教学方法，包括讲座、反思性讨论、体验式学习、临床实习以及个人和团体治疗。这些方法为学生提供了全方位的学习体验，使他们能够更好地掌握知识和技能。&#xA;学生还将有众多机会参与客座演讲，了解国际、国内和全球的相关方法。在临床实习期间，学生可以开发项目并与雇主建立关系，建立本地和全球网络，在会议上展示自己的想法并发展研究思路。&#xA;设施与资源 德比大学为学生提供了一流的设施，其中包括专业舞蹈工作室，为学生的学习和实践提供了良好的环境。此外，学校还与其他艺术疗法机构建立了合作机会，进一步拓展了学生的视野和实践领域。&#xA;在教学团队方面，学生将有机会向经验丰富的教师学习，如 Jill Bunce 博士。Jill 负责多个重要方面，包括为实习制定社区项目、与实习经理互动、培养其他专业人员的技能等。其专业领域广泛，涵盖帕金森病中的身心关系、身体形象、文化多样性实践、舞蹈表演和教育心理治疗等。&#xA;入学要求 申请者需要满足一定的条件。首先，要有相关本科学位，并且至少有两年的舞蹈和运动经验。其次，要有与弱势群体一起工作 200 小时的经验，还需通过披露和禁止服务 (DBS) 检查。&#xA;如果英语不是第一语言，雅思成绩至少要达到 7.0，且每个技能领域达到 6.5，或具备同等水平。需要注意的是，由于课程与医疗和社会护理部门以及学校密切相关，课程内容可能会根据国家政策变化而调整。请查看官方网站以获取最新信息。&#xA;结语 德比大学的舞蹈运动心理治疗学硕士课程为您开启了一扇通往创新治疗领域的大门。在这里，您能够学习到专业知识，发展个人创造力，为未来的职业生涯打下坚实的基础。&#xA;如果您对舞蹈和心理学充满热情，并渴望将两者结合以帮助他人，那么这个课程无疑是您的理想之选！想要了解更多信息或申请课程？请扫描下发二维码，开启您的舞蹈运动心理治疗之旅！&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见微信公众号链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bibliography 格式及书写指南：学术写作中的关键元素</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024091002/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024091002/</guid>
      <description>Bibliography（参考文献）是学术写作中不可或缺的重要组成部分，它详尽列举了你在研究和写作过程中所引用或参考的所有资料来源。一个精心编写的Bibliography不仅展示了你的研究广度和深度，还为读者提供了追溯和验证你的论点的途径。以下是关于Bibliography的格式和书写方法的全面指南：&#xA;1. Bibliography 的基本格式：构建学术诚信的基石 Bibliography 的基本格式是学术写作规范的重要体现。一般来说，一个完整的 Bibliography 条目应包含以下几个关键要素，每一个都在传达重要信息：&#xA;· 作者姓名（体现知识产权和学术贡献）&#xA;· 出版年份（反映资料的时效性）&#xA;· 文章或书籍标题（明确指出引用的具体内容）&#xA;· 出版信息（包括出版社、期刊名称等，提供资料的可追溯性）&#xA;· 页码（适用于期刊文章或书籍章节，便于精确定位）&#xA;· DOI（数字对象标识符，适用于电子资源，提供永久链接）&#xA;2. 常见的引用格式：适应不同学科的需求 学术界存在多种引用格式，每种格式都有其特定的应用领域和规则。了解并正确使用这些格式是展示学术素养的重要方面。以下是几种广泛使用的引用格式及其特点：&#xA;APA 格式（美国心理学会）：社会科学的首选 APA格式广泛应用于心理学、教育学、社会学等社会科学领域。其特点是强调出版年份，格式如下：&#xA;作者姓氏, 名字首字母. (出版年份). 书名. 出版社.&#xA;例如：Smith, J. (2020). The Art of Citation: A Comprehensive Guide. Academic Press.&#xA;MLA 格式（现代语言协会）：人文学科的标准 MLA格式主要用于文学、语言学、艺术等人文学科。它的特点是将作者姓名放在最前面，格式如下：&#xA;作者姓氏, 名字. 书名. 出版社, 出版年份.&#xA;例如：Smith, John. The Art of Citation: A Comprehensive Guide. Academic Press, 2020.&#xA;Chicago 格式：历史学和一些自然科学的选择 Chicago格式在历史学和一些自然科学领域广泛使用。它提供了注释书目格式和作者-日期格式两种选择，这里展示的是书目格式：&#xA;作者姓氏, 名字. 书名. 出版地: 出版社, 出版年份.</description>
    </item>
    <item>
      <title>舞蹈编导硕士MA-赫尔辛基艺术大学-申请所需材料</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024091001/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024091001/</guid>
      <description>赫尔辛基艺术大学舞蹈编导硕士申请要求：&#xA;作业 1 – 写作任务：描述&#xA;– 请首先概述您的艺术背景。接着，阐述您对编舞艺术的见解，并分享您在学习过程中特别关注的问题。&#xA;– 解释您攻读此学位课程的动因。&#xA;请将内容控制在2页A4纸以内。文件命名格式为：lastname_firstname_description&#xA;作业 2 – 写作任务：分析&#xA;详细描述并分析您认为在编舞和表演领域中具有重要性或趣味性的现象。通过引用在编舞和表演领域活跃的个体艺术家或团体，来支持和证实您的观点。利用理论知识和其他参考资料来加强您的描述和分析。&#xA;请确保正确标注所有引用的来源。为确保作业被接受，您必须使用并正确引用来源。内容请限制在2页A4纸以内。文件命名为：lastname_firstname_analysis&#xA;任务 3 – 舞蹈作品集要求：&#xA;1. 提交您的舞蹈作品视频样本。样本最长不超过10分钟。样本可以是现有作品的一部分，也可以是专为申请而创作的。样本无需来自正式舞台表演，也可以是在排练室或其他环境下的作品。&#xA;视频样本可通过Studyinfo上传（文件命名为：lastname_firstname_documentation_1），或者您也可以提供样本的链接。&#xA;2. 在另一个视频中，叙述您制作该样本的过程以及编排时的选择，时长不超过5分钟。文件命名为：lastname_firstname_documentation_2&#xA;3. 制作一个包含1-3个您艺术经历和/或活动样本的pdf文件。该文件可能包含链接、图像和文本。文件命名为：lastname_firstname_documentation_3&#xA;为确保记录任务的顺利完成，请在每个样本中明确、全面地标明您的角色（表演者、编舞者、其他）。&#xA;评估标准：&#xA;· - 艺术实践与编舞技巧的知识掌握&#xA;· - 创造性地开发编舞理念，并将其成功应用于表演的能力&#xA;· - 对不同编舞风格和表演背景以及社会议题保持好奇心和研究热情，能够深入探讨相关理论&#xA;· - 在多样化的学习和工作环境中展现出积极互动、贡献和建设性沟通的意愿与能力&#xA;· - 强烈的学习动力、开放的学习态度以及对全日制学习的坚定承诺&#xA;· - 高等教育阶段的学习成熟度表现&#xA;语言要求&#xA;编舞硕士学位课程的授课语言为芬兰语或英语。学习语言为芬兰语和/或英语。为了获得学位学生的录取资格，您必须在申请阶段根据课程的教学语言，提供相应的语言能力证明。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见知乎链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>舞蹈博士－伦敦现代舞蹈学院（LCDS）与伦敦艺术大学（UAL）携手合作：涉及舞蹈编导表演、跨学科影像、人类学、社区领导力等方向</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024090401/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024090401/</guid>
      <description>_伦敦艺术大学（UAL）与伦敦现代舞蹈学院（LCDS）携手合作，共同推出了一项全新的博士学位课程。_这一课程旨在为研究人员提供一个独特的平台，让他们能够充分利用UAL在跨学科艺术研究方面的丰富资源，同时也能享受到LCDS和The Place所提供的专业环境、高级培训以及充满活力的艺术研究文化。这一项目不仅为舞蹈、编舞、表演和动作研究领域的研究人员提供了一个充满活力的社区意识，还为他们提供了一个能够深入探索和研究的平台。&#xA;**该项目特别关注专业研究生研究（博士）学位，第一批研究人员将于2025年1月开始他们的学术旅程。**我们的目标是通过这一项目，进一步推动舞蹈、编舞、表演和动作研究的发展，为学生研究人员提供一个独特的社区意识，使他们能够在艺术和学术领域中发挥更大的影响力。&#xA;在UAL和LCDS之间现有的伙伴关系的基础上，我们为硕士毕业生和那些积极从事或对研究充满兴趣的艺术家们提供了一条晋升的途径。此次合作将在跨艺术和跨学科框架内培养一批舞蹈和相关表演实践的研究生，使他们能够在学术和艺术领域中发挥更大的影响力。&#xA;**我们欢迎以舞蹈、动作和编舞为研究中心的提案，同时也开放其他研究领域、艺术实践和学科。**我们特别感兴趣的是那些与实践密切相关的项目，我们预计这些提案将寻求解决当代生活的一些挑战，例如环境可持续性、社会公正、健康和福祉，以及在艺术和生活中使用新旧技术，以此为舞蹈、运动和具体实践的社会价值提供更广泛的证据。&#xA;_该项目由伦敦艺术大学博士学院院长Vida L Midgelow教授和The Place研究生课程与研究主任Efrosini Protopapa博士共同领导。_博士候选人将在UAL的其中一所学院注册，并由UAL和LCDS的联合导师团队提供支持。UAL和The Place的导师在实践研究、通过出版作品（包括实践）获得博士学位以及与行业合作伙伴合作获得博士学位方面拥有丰富的专业知识。请参阅以下潜在的监督领域。&#xA;申请时间表如下：&#xA;- 2025年1月起博士项目申请开放&#xA;- 申请截止日期：2024年9月16日&#xA;- 入围候选人面试：2024年9月30日&#xA;- 2025年9月入学申请将于2025年春季开放&#xA;如何申请：&#xA;步骤1：点击立即申请按钮，访问UAL申请页面。&#xA;步骤2：开始申请时，请选择您首选的UAL学院，并在表格中要求填写项目名称时注明“LCDS/UAL”课程。&#xA;在监管领域，我们提供以下专业的监管知识，涵盖但不限于以下方面：&#xA;- 情境中的创作实践与制作&#xA;- 生产与后生产条件、价值与消费、政治经济与新自由主义&#xA;- 即兴创作与合作策略、创作力与集体性&#xA;- 参与、社区、共同创造与无障碍性&#xA;- 艺术领导力、组织结构与机构批评&#xA;- 魅力、感知、仪式、手势、抗议与狂欢&#xA;- 户外实践与训练、环境艺术实践与行动主义&#xA;- 跨艺术与跨学科视角下的舞蹈&#xA;- 雕塑、时尚与设计、电影与视频、文学、音乐与视觉艺术中的身体&#xA;- 戏剧创作、策展、画廊与博物馆的舞蹈&#xA;- 表演中的声音与音乐、声音艺术、当代音乐与运动&#xA;- 银幕舞蹈、动态影像、电影摄影与纪录片制作&#xA;- 科学与艺术的合作、数字艺术实践与计算的发展&#xA;- 激进的教学法、实验性与批判性的教育与培训方法&#xA;- 与历史和档案相关的当代实践&#xA;- 实践、乐谱、宣言、表演与反思性写作的表达&#xA;- 对档案、遗产、挪用与曲目的批判性方法&#xA;- 概念艺术、激浪派、贾德森舞蹈剧院与先锋派历史&#xA;- 影像艺术、实验电影与电视史&#xA;方法论、背景与理论方法：&#xA;- 实践研究与表演方法&#xA;- 文化研究、批判理论、表演理论、精神分析理论&#xA;- 舞蹈与政治、非殖民主义、种族资本主义、女权主义、马克思主义、酷儿表演方法&#xA;- 舞蹈人类学、自传民族志、感官民族志、故事与讲故事</description>
    </item>
    <item>
      <title>澳大利亚国立大学－语言班课程－10周（每年４月＆11月开始）</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024082201/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024082201/</guid>
      <description>为什么选择这门课程作为进入澳大利亚国立大学学习的明智选择呢？&#xA;首先，它能帮助您更快地抵达澳大利亚。在适应堪培拉生活的过程中，您将满足澳大利亚国立大学的英语语言要求，并且每天都有机会与母语人士进行语言练习。这种实践机会将大大提升您的语言技能，为未来的学术生活打下坚实的基础。&#xA;完成这门课程后，您将顺利过渡到澳大利亚国立大学。因为完成UC英语语言课程是您满足澳大利亚国立大学最低英语语言要求的资格之一。这意味着您将能够顺利进入澳大利亚国立大学，开始您的学术生涯。&#xA;更令人惊喜的是，如果您被UC英语语言课程录取，您将收到澳大利亚国立大学提供的打包录取通知书，其中包括澳大利亚国立大学学位课程和10周语言课程。这样一来，您就可以申请涵盖两个学习选项的签证，大大简化了申请过程。&#xA;关于课程的详细信息如下：&#xA;课程名称为UC英语语言课程，课程时间为10周，从2024年11月11日开始，至2025年1月31日结束。2025年4月和11月的新招生也即将开始！课程费用为4,950澳元，每周495澳元。&#xA;关于住宿方面：&#xA;澳大利亚国立大学学生宿舍提供房间，距离堪培拉大学仅需15分钟车程或巴士车程。申请时间为2024年9月2日至10月31日。堪培拉大学也提供学生宿舍，步行即可到达项目地点。如果您更喜欢住在校外，也可以自行寻找住宿。&#xA;那么，您是否有资格参加这个项目呢？&#xA;如果您符合以下条件，则您有资格通过UC英语语言课程满足ANU英语语言要求：首先，您需要年满18岁，并且打算在2025年第一学期开始在澳大利亚国立大学学习。其次，您需要获得澳大利亚国立大学的有条件录取通知书，该通知书要求您满足英语语言要求。但是，如果您的录取通知书有其他条件，则您必须在申请UC英语语言课程之前满足这些条件。最后，您需要已经在英语测试中取得以下成绩之一。&#xA;如果我成功完成了 UC 英语语言课程，是否就意味着我可以直接升入澳大利亚国立大学？&#xA;确实如此，但前提是你要全面满足澳大利亚国立大学设定的有条件录取的所有标准。当你满足了这些要求，澳大利亚国立大学将会向你发送一份无条件录取通知书，这份通知书可以作为你进入大学的正式凭证。然而，你并不需要立即接受这份通知书。&#xA;澳大利亚国立大学是否会为我处理必须的海外学生健康保险（OSHC）？&#xA;答案是肯定的。一旦你获得了有条件录取，你就有权要求澳大利亚国立大学为你办理海外学生健康保险。这份保险将覆盖你在英语语言课程学习期间以及你在澳大利亚国立大学攻读学位课程期间的所有健康需求。&#xA;你的澳大利亚国立大学押金中已经包含了OSHC的费用。为了更详细地了解健康保险的相关信息，请务必认真阅读你的录取通知书。&#xA;那么，在UC英语语言课程期间，我每周会有多少小时的接触时间？&#xA;在UC英语语言课程的学习中，你将每天参与两节时长为两小时的课程，课程之间会有一小时的休息时间。因此，你每周的总接触时间为20小时。如果你需要额外的辅导或支持，你还可以选择增加学习时间。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见知乎链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>舞蹈博士院校－考文垂大学舞蹈研究中心（C-DaRE）：致力于采用一种包容性的跨学科方法，深入探索艺术与学术舞蹈研究的各个领域</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024082202/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024082202/</guid>
      <description>考文垂大学舞蹈研究中心（C-DaRE）致力于采用一种包容性的跨学科方法，深入探索艺术与学术舞蹈研究的各个领域。 该中心的研究范围广泛，涵盖了从文化遗产的保护与传承，到计算科学和人工智能在舞蹈领域的应用，再到知识产权的界定与保护，以及舞蹈对健康和福祉的积极影响，最后是实践研究的不断推进与创新。&#xA;C-DaRE的核心使命是通过跨学科的合作，将舞蹈实践、表演艺术、哲学分析以及舞蹈理论等不同领域的专家聚集在一起，共同探讨舞蹈的多维度价值。研究人员们不仅关注舞蹈与数字技术的交集，如何通过创新技术手段来拓展舞蹈的表现形式和传播途径，还深入研究舞蹈在文化遗产中的地位，以及如何通过舞蹈来传承和弘扬历史与文化。&#xA;此外，C-DaRE还关注舞蹈对健康和福祉的贡献，研究舞蹈如何作为一种艺术形式，对个体的心理和生理健康产生积极影响。 研究人员们探讨舞蹈在不同社会群体中的应用，以及如何通过舞蹈来提升人们的生活质量。&#xA;在法律和道德框架方面， C-DaRE的研究人员致力于探讨舞蹈创作与表演中的知识产权问题， 以及舞蹈艺术在法律和道德层面所面临的挑战与机遇。他们研究如何在尊重原创性和保护创作者权益的同时，促进舞蹈艺术的自由发展和创新。&#xA;最后，C-DaRE还关注那些塑造当今舞蹈历史、文化和政治运动的重要因素。 研究人员们探讨舞蹈如何反映和回应社会变迁，以及如何通过舞蹈来表达和批判现实中的各种社会问题 。通过这些研究，C-DaRE旨在推动舞蹈艺术的全面发展，使其在当代社会中发挥更大的影响力。&#xA;博士研究生（包括博士和专业博士）申请人的入学标准如下：&#xA;申请人必须至少拥有相关学科/主题领域的2:1学士学位，项目要素或同等要素的分数至少为60%，总体模块平均成绩也至少为60%。&#xA;若申请人的本科学位分类低于2:1，则必须拥有相关学科领域的硕士学位，该硕士学位将被视为同等学历。硕士学位必须以至少60%的总成绩优异获得。此外，硕士学位论文或其等效内容也必须以至少60%的优异成绩获得。&#xA;请注意，某些特定机会可能要求更高的标准。&#xA;对于博士学位课程，国际申请人必须在申请时通过获得批准的英语语言测试来证明其英语水平。&#xA;考文垂大学博士学位入学考试接受的考试包括：&#xA;- 雅思学术类 / 雅思UKVI（学术类）总分达到7.0分或以上，且四个部分最低得分为6.5分。&#xA;- TOEFL iBT / TOEFL iBT特别家庭版（在线）总成绩达到95分或以上，且各单项成绩不低于21分。&#xA;请留意，英语语言资格证书必须在拟议的课程开始日期之前的两年内颁发。&#xA;可参考的研究主题&#xA;妮娜阿特金森： 感受舞蹈在有或没有视觉的情况下体验沉浸式舞蹈&#xA;米拉·巴尔钱德兰·戈库尔： 婆罗多舞作为一种知识体系；从舞者的角度进行现象学探索&#xA;汉克（罗伯特）班伯格： 盖伊·汉克的《杀手高跟鞋》中以身体为基础的忏悔练习&#xA;乔治娜·科克伯恩： 舞蹈是美好生活的催化剂；探索美好生活中心通过舞蹈改善人们生活的潜力&#xA;露西·克罗： 体现嘻哈文化：整体方法、多样化技术、复杂归属&#xA;莎莉·戴维森： 与超人类世界的内感受亲缘关系：通过躯体运动意识的感知途径&#xA;雷切尔德拉泽克： 同意、触摸和力量：探索舞蹈中的亲密方向和包容性&#xA;葛丽塔·高赫： 记住触摸：支持远距离身体联系的新方法：以实践为主导的社区舞蹈研究&#xA;米凯拉·格鲁西： 感觉、调节、运动：通过舞蹈即兴表演和情感神经科学的视角研究神经系统&#xA;莎拉·戈特利布： 筋膜网络：酷儿推理与重塑的景观&#xA;亨利埃塔·黑尔： 关系实践和塔维斯托克研究所的档案：体现和社会参与&#xA;凯特·霍金斯： 包容性舞蹈中的替补演员的角色：挪用、可及性和他性&#xA;安娜·海威： 银幕舞蹈哲学&#xA;黄灿玲： 非物质文化遗产传承的思考——福建民间舞蹈“拍胸舞”群体的民族志&#xA;静洁： 引用舞蹈：社交媒体舞蹈中的作者、所有权和认可&#xA;米兰达·劳伦斯： 时空中的身体：通过与建筑思维的互动来概念化舞蹈戏剧&#xA;海伦·劳斯： 反抗与表征的探讨：自由舞蹈艺术家与文化生态&#xA;莉兹·勒奎斯纳： 成长之舞：斯金纳释放技术、新物质主义和身体自传的舞蹈实践&#xA;申请截止日期&#xA;研究生学位课程提供三次入学机会，**您可选择在9月、1月或5月开始您的学业。**由于申请决定可能需要长达三个月的时间，我们建议您务必在期望的开学日期之前提前提交申请。&#xA;若您申请我们目前开放的研究机会之一，您将遵循该特定机会的申请截止日期。对于其他所有申请，以下是标准的申请截止日期：&#xA;9月入学&#xA;- 需要签证前往英国学习的申请人：截止日期为5月27日</description>
    </item>
    <item>
      <title>奥克兰大学语言班的可选入学日期及入学要求</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024081801/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024081801/</guid>
      <description>30周研究生学习的学术英语基础证书（FCertEAP Plus）是专为那些已经获得奥克兰大学或其他新西兰高等院校研究生学习条件的录取通知书，但尚未达到大学规定的英语语言入学要求的学生设计的。&#xA;课程时长为30周，共计600小时的密集学习。&#xA;课程的具体日期安排如下：&#xA;- 从2024年9月9日，至2025年3月28日，27周。&#xA;- 从2024年11月18日，至2025年6月13日，27周。&#xA;- 从2025年1月20日，至2025年8月29日，30周。&#xA;- 从2025年4月7日，至2025年11月14日，30周。&#xA;- 从2025年6月23日，至2026年1月16日，27周。&#xA;- 从2025年9月8日，至2026年3月27日，27周。&#xA;- 从2025年11月17日，至2026年6月12日，27周。&#xA;以上各个时间段的课程安排，为学生提供了灵活的选择，以适应他们不同的时间安排和个人需求。&#xA;－入学要求：&#xA;－课程时间安排：&#xA;【20周语言班】&#xA;这门研究生学术英语基础证书课程（FCertEAP）是专为那些已经获得奥克兰大学或其他新西兰高等院校研究生学习的有条件录取通知书，但尚未满足大学所要求的英语语言水平的学生而设计的。&#xA;我们的标准课程时长为20周，共计400小时。&#xA;课程的安排非常灵活，学生可以根据自己的时间安排选择合适的开课日期。以下是可供选择的课程时间表：&#xA;- 从2024年9月9日，至2025年1月17日，为17周。&#xA;- 从2024年11月18日，至2025年3月28日，为17周。&#xA;- 从2025年1月20日，至2025年6月13日，为20周。&#xA;- 从2025年4月7日，至2025年8月29日，为20周。&#xA;- 从2025年6月23日，至2025年11月14日，为20周。&#xA;- 从2025年9月8日，至2026年1月16日，为17周。&#xA;- 从2025年11月17日，至2026年3月27日，为17周。&#xA;通过这些不同的时间段，学生可以根据自己的个人计划和需求，选择最适合自己的课程开始时间，确保在满足语言要求的同时，顺利过渡到研究生阶段的学习。&#xA;－入学要求&#xA;－课程时间安排&#xA;【10周语言班】&#xA;我们提供了一个为期10周的加速语言课程，旨在帮助那些已经获得奥克兰大学或其他新西兰高等院校研究生学习有条件录取通知书，但英语语言能力略有不足的学生。&#xA;该课程的总时长为10周，共计200小时的密集学习。&#xA;以下是可供选择的课程时间段：&#xA;- 从2024年9月9日，到2024年11月15日，10周。&#xA;- 从2024年11月18日，到2025年1月17日，7周。&#xA;- 从2025年1月20日，到2025年3月28日，10周。&#xA;- 从2025年4月7日，到2025年6月13日，10周。&#xA;- 从2025年6月23日，到2025年8月29日，10周。&#xA;- 从2025年9月8日，到2025年11月14日，10周。&#xA;- 从2025年11月17日，到2026年1月16日，7周。&#xA;通过这个课程，学生将有机会在短时间内显著提高他们的英语水平，从而满足研究生学习的英语要求，为未来的学术研究打下坚实的基础。&#xA;－入学要求&#xA;－课程时间安排：&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见微信公众号链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>舞蹈留学/伦敦现代舞学院CAS快速获批</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024080901/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024080901/</guid>
      <description>🎉 留学服务新动态 🌟&#xA;🇬🇧 伦敦现代舞学院CAS快速获批 🎓 昨日，我们通过密集的邮件沟通，成功促使伦敦现代舞学院迅速下发了CAS（Confirmation of Acceptance for Studies），为学生的留学之路铺平了道路。&#xA;📝 签证信息一夜填妥 🌙 在收到CAS之后，我们没有浪费一分一秒，连夜完成了所有签证所需的信息填写工作，确保了申请的准确性和完整性。&#xA;📩 今日递交签证申请 🏃‍♂️ 今天，我们递交签证申请，期待同学能够顺利获得签证，开启她的留学之旅。&#xA;🔍 我们的服务 🛠️ 我们提供专业的留学服务，包括但不限于CAS申请、签证咨询等，致力于让每一位学生的留学之路更加顺畅。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见小红书链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>24香港演艺学院入读/音乐本科</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024080501/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024080501/</guid>
      <description>学校极限出签 ✅51个月的香港签证拿到手&#xA;✅​香港身份证办理也预约成功&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见小红书链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>24舞蹈留学/爱丁堡大学无条件录取</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024080401/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024080401/</guid>
      <description>不容易～达到爱丁堡大学的语言入读要求，成功拿到无条件录取👍👍👍进入签证办理阶段～!&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见小红书链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>博士研究计划的重要性及其制定方法</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024072901/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024072901/</guid>
      <description>研究计划是申请博士学位的重要组成部分，它不仅是评估申请者研究能力的工具，也是导师和资助者了解研究项目可行性的重要依据。本文将探讨研究计划的重要性及其制定方法，希望能为申请者提供有价值的指导。&#xA;研究计划的重要性&#xA;研究计划在评估申请者的研究能力和项目可行性方面起着至关重要的作用。首先，它能够展示申请者的研究思路和原创性，帮助导师和评审委员会理解研究项目的独特贡献。其次，研究计划可以评估申请者对现有文献的熟悉程度，确保其研究能够补充或挑战现有知识体系。最后，通过研究计划，导师和资助者可以评估申请者在规定时间内完成研究项目的可能性，从而决定是否提供支持。&#xA;一个好的研究计划不仅需要展示研究的独特性和原创性，还需要体现出申请者的批判性思维能力。研究计划的制定过程也是一个不断进行自我评估和改进的过程，通过这个过程，申请者可以不断完善自己的研究思路，确保研究项目的科学性和可行性。&#xA;研究问题的定义&#xA;在制定研究计划时，明确的研究问题是成功的关键。研究问题应具有明确性和针对性，通常1-3个问题就足够了。研究问题的提出应基于现有文献的分析，识别出当前研究中的空白或争议点。通过清晰地定义研究问题，申请者可以展示其批判性思维能力和对研究领域的深入理解。&#xA;研究问题的定义需要经过深思熟虑，确保其具有研究价值和实际意义。研究问题不应过于宽泛或模糊，而应具体、可操作。通过明确的研究问题，申请者可以为研究项目制定清晰的研究方向和目标，确保研究过程的顺利进行。&#xA;研究设计和方法&#xA;研究设计和方法是研究计划的核心部分，它决定了研究项目的可行性和科学性。在这一部分，申请者需要详细说明研究的参数、方法和目标。研究设计应包括对整体方法的讨论，解释为何选择某种方法，并提供实现研究目标的具体步骤和时间表。特别是对于涉及实证研究的项目，申请者应详细说明数据收集和分析的方法，以确保研究的可靠性和有效性。&#xA;研究设计需要考虑多种因素，包括研究的实用性、时间和资源的分配等。申请者应充分考虑研究过程中可能遇到的挑战和问题，并制定相应的解决方案。此外，申请者还应明确研究的预期结果和贡献，确保研究项目的科学性和创新性。&#xA;参考文献的使用&#xA;参考文献是展示申请者对研究领域掌握程度的重要部分。申请者应选择与研究问题密切相关的文献，并在研究计划中进行适当引用。通过批判性地选择和引用文献，申请者可以展示其对研究领域的深入理解和对现有研究的贡献。&#xA;参考文献的选择应具有代表性和权威性，确保其能够为研究项目提供有力的理论支持。申请者应在参考文献的基础上提出自己的研究假设和理论框架，并通过实证研究进行验证和补充。此外，申请者还应注意引用文献的规范性，确保引用格式的正确性和一致性。&#xA;研究计划的撰写步骤&#xA;标题：标题应包含重要的关键词，以便将您的提案与特定主题领域或主管的研究兴趣联系起来。确保您的标题不仅仅是描述主题——它需要表明您的方法或关键问题。 研究概述：简要概述您的研究，并解释它在现有学术论述、辩论或文献中的位置。尽可能具体地确定您希望参与的影响或辩论。您需要勾勒出您的工作将适合的背景。 研究问题：清晰地定义研究问题（通常1-3个），并解释提出这些问题的原因。 研究设计和方法：详细说明研究的参数、方法和目标，包括实现研究目标的具体步骤和时间表。 研究定位：讨论您认为对项目最重要的文本，展示您对研究问题的理解，并确定研究旨在解决的现有差距（理论和实践）。 参考文献：引用与研究问题密切相关的文献，展示您对研究领域的深入理解和对现有研究的贡献。 提高研究计划质量的建议&#xA;提前沟通：提前与潜在导师沟通，获得反馈和建议，是提高研究计划质量的重要步骤。通过与导师的交流，申请者可以获得更多的指导和支持，确保研究计划的科学性和可行性。 不断完善：研究计划一开始不会是完美的。事实上，我们也不指望它是完美的。好的博士提案会随着工作的进展而不断改进。学生根据详细的文献综述、对研究方法的进一步考虑以及潜在导师的评论来完善其原始提案。 表达热情：制定提案也是您表达对主题领域的热情并提出有说服力的论点的机会。虽然提案应该包括大纲，但它也应该作为一篇有说服力的文章——利用它吸引读者的注意力并让他们相信您的项目重要性。 结论&#xA;研究计划不仅是展示申请者研究能力的工具，也是确保研究项目可行性的重要依据。通过明确的研究问题、详细的研究设计和方法以及合理的参考文献，申请者可以有效地展示其研究项目的独特性和重要性。同时，提前与潜在导师沟通，获得反馈和建议，也是提高研究计划质量的重要步骤。最终，成功的研究计划不仅能打动评审委员会，还能为申请者的博士研究奠定坚实的基础。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见知乎链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>留学推荐信，怎么写</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024072201/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Jul 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024072201/</guid>
      <description>写留学推荐信时，有几个关键要点需要注意，以确保信件能有效地展示被推荐人的学术能力、个人品质和适应能力。以下是一个留学推荐信的撰写指南：&#xA;一、信头部分 1. 日期：明确写出撰写推荐信的日期。&#xA;2.*收信人：如果知道具体的收信人或招生委员会的名称，可以在此明确写出。如果不知道，可以写“招生委员会”或“相关负责人”。&#xA;3. 推荐人的联系方式：包括姓名、职务、所属机构、地址、电话和电子邮箱等。&#xA;二、开头部分 .1简要介绍：简短地介绍自己，包括与被推荐人的关系（如教授与学生、导师与研究生等）。&#xA;2. 表达推荐意愿：明确表示愿意为被推荐人写这封推荐信，并简要说明推荐的原因。&#xA;三、主体部分 1. 学术能力：&#xA;详细描述被推荐人在学术方面的表现，如课堂参与度、作业完成情况、考试成绩等。&#xA;举例说明被推荐人在某个项目或研究中的具体贡献和成就。&#xA;提及被推荐人的学术兴趣和研究方向，以及他/她在这一领域的潜力和发展。&#xA;2. 个人品质：&#xA;强调被推荐人的责任感、团队合作精神、创新思维等个人品质。&#xA;举例说明被推荐人在实际生活中的表现，如参与志愿服务、担任学生干部等。&#xA;3. 适应能力：&#xA;分析被推荐人在不同环境下的适应能力，如跨文化交流、新环境的融入等。&#xA;举例说明被推荐人在面对挑战时的应对方式和成果。&#xA;4. 未来发展：&#xA;预测被推荐人在未来学术和职业生涯中的潜力和发展。&#xA;强调被推荐人对于所申请专业或领域的热情和追求。&#xA;四、结尾部分 1. 总结：简要总结被推荐人的优点和特长，并再次表达推荐意愿。&#xA;2. 签名：亲笔签名，并注明职务和所属机构。&#xA;五、注意事项&#xA;1. 真实客观：推荐信的内容应真实客观，避免夸大或虚构。&#xA;2. 具体详实：尽量使用具体的事例和数据来支持观点，使推荐信更具说服力。&#xA;3. 语气诚恳：推荐信的语气应诚恳而热情，避免过于生硬或冷漠。&#xA;4. 避免负面信息：不要在推荐信中提及被推荐人的负面信息或缺点。&#xA;5. 格式规范：注意推荐信的格式规范，包括字体、字号、行距等，以确保信件的整体美观和易读性。&#xA;** 希望以上指南能帮助您撰写一封优秀的留学推荐信！ **&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见小红书链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>舞蹈留学－爱丁堡大学－舞蹈科学与教育硕士：毕业生可以胜任舞蹈领域的各种角色，包括教师、从业者或研究员</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024071901/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Jul 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024071901/</guid>
      <description>位于苏格兰首府的爱丁堡大学，拥有超过五百年的教育历史，是英国乃至世界上最古老的大学之一。在2021年英国政府的研究卓越框架中，其研究实力仅次于牛津、伦敦大学学院和剑桥大学。今天，让我们一起来了解这所大学的舞蹈科学与教育课程，感受它为舞蹈领域带来的科学基础和专业支持。&#xA;课程概述&#xA;今天，对于所有舞蹈表演和培训的整体性和全球发展来说，拥有教授舞蹈这种艺术形式的科学基础的专业人士变得至关重要，他们拥有适当的资源、挑战和灵感来开拓自己的领域并开发新的领域。&#xA;在本课程中，您将获得科学基础，以支持各种形式的舞蹈训练，并教育舞蹈作为一种艺术形式的发展。经过精心开发，本课程专注于与优化舞蹈训练、舞蹈教育和舞蹈表演的过程和实践直接相关的科学。&#xA;专业结构&#xA;无论是全日制学习还是多年来非全日制学习该课程，理论与实践相结合，以促进学习和理解成为一名有效舞蹈科学家所需的关键概念。该课程可以全日制或非全日制学习，学生可以选修一些必修课和选修课，并完成一篇论文。&#xA;爱丁堡大学的硕士学位课程共包含 180 个学分。前 120 个学分构成研究生文凭，如果平均成绩达到 50% 或以上，学生可以继续修读课程的最后 60 个学分，即论文部分。成功完成 180 个学分即可获得理学硕士学位。&#xA;课程开设&#xA;您将需要完成四门必修课程和另外 40 个学分的选修课程。&#xA;必修课程：&#xA;• 舞蹈教育学 （40学分）&#xA;• 预防舞蹈医学 （20学分）&#xA;• 知识来源：理解和分析研究文献 （10学分）&#xA;• 概念化研究：基础、假设和实践 (10 学分)&#xA;核心课程将以密集学习的形式授课。这样，有其他安排的学生可以灵活地将密集学习与在线选修课程相结合，完成学位。&#xA;选修课程：&#xA;您将从学校提供的一系列课程中选择 40 个学分的选修课程。这些课程可能包括：&#xA;• 体力活动和身体成分评估（10个学分）&#xA;• 儿童和青少年发展（20学分）&#xA;• 全民教育（20学分）&#xA;• 健康体育活动(20 学分)&#xA;• 体力活动心理学(20学分)&#xA;• 针对特定人群的力量和体能训练（20 学分）&#xA;舞蹈科学与教育职业&#xA;我们的课程毕业生可以胜任舞蹈领域的各种角色，包括教师、从业者或研究员。行业主要领导者对我们的舞蹈科学与教育课程的毕业生评价很高。我们的学生担任的角色包括：&#xA;• 舞蹈教练&#xA;• 各级学校舞蹈教师&#xA;• 各级别的舞蹈演员&#xA;• 舞蹈、运动科学和医学领域的研究人员&#xA;我们热衷于向我们的学生展示在高质量研究环境中工作是什么样的，并且我们为任何有兴趣攻读博士学位研究的人提供良好的介绍。&#xA;学费：28,800.00 英镑&#xA;入学要求&#xA;2025/26 学年的入学要求将于 2024 年 10 月 1 日公布。相关专业的英国 2：1 荣誉学位或国际同等学位。如果您有相关的工作或专业经验，我们也可能会考虑您的申请；请在申请前与我们联系以进行检查。申请时，您需要提交一份数字作品集，以证明您的专业舞蹈练习。例如，这可能包括您自己的表演视频、您的学生/舞者表演的原创舞蹈，以及/或者您在教学环境中的表演。</description>
    </item>
    <item>
      <title>Offer展示：舞蹈留学-伦敦现代舞学院录取</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024071701/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024071701/</guid>
      <description>舞蹈留学-伦敦现代舞学院录取 #英国舞蹈留学 #伦敦现代舞学院 #舞蹈表演留学 #舞蹈硕士留学 #步肢艺术留学 #步肢舞蹈留学 #CR步肢留学 #歩肢艺术留学 #步肢舞蹈作品集 #歩肢舞蹈作品集&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见小红书链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>舞蹈治疗硕士－伦敦大学金史密斯学院：结合艺术与心理治疗，助力学员成为专业的舞蹈动作治疗师</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024070901/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Jul 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024070901/</guid>
      <description>伦敦大学金史密斯学院舞蹈动作心理治疗硕士课程，结合艺术与心理治疗，为学员提供舞蹈动作疗法理论和实践的广泛了解，助力学员成为专业的舞蹈动作治疗师。&#xA;课程优势&#xA;金史密斯学院传播与媒体综合排名全英前三名，专业排名方面，在2020QS世界大学学科排名中，传播与媒体学排名全球第7，全英第2。艺术与设计排名全球第14，全英第4。社会学排名全球第42，全英第6。人类学排名全球第49，全英第9。表演艺术排名全球61，全英15。&#xA;金史密斯学院的舞蹈动作心理治疗硕士课程已获得舞蹈动作心理治疗协会的认证。学习将以心理动力学心理治疗的原理和实践为基础，涵盖心理健康护理和教育环境中的社会、政治和多元文化背景。&#xA;课程内容&#xA;课程包括理论、实践和体验式学习，实地考察与督导，临床病例集等模块。通过理论研究、动作观察研究、舞蹈实践研讨会、临床工作和体验式学习，学员可以将认知理解和实践经验与对自我和他人的不断发展的意识结合起来。&#xA;学员有机会通过至少 90 天的监督实习将学习付诸实践。这将让学员有机会将实践经验与理论研究联系起来，并发展自己的舞蹈/动作练习，将工作与当代舞蹈和动作练习联系起来。&#xA;入学要求&#xA;学员需要拥有相关专业二等以上本科学位，或者，如果你不是毕业生或你的学位属于不相关的领域，但拥有相关经验，并能证明你有能力从事研究生水平的工作至少两年。此外，还需要有至少 200 小时在健康、社会、教育或社区服务领域有偿或志愿工作的经验。&#xA;如果英语不是您的母语，您需要雅思成绩（或同等英语语言资格）达到 6.5 分，写作成绩达到 6.5 分，且单项不低于 6.0 分才能学习此课程。&#xA;学费与实习&#xA;国际学生 - 全日制：22640 英镑。在学习期间，学生将在儿童和成人实习环境中获得临床经验，例如斯普林菲尔德大学医院、樱花学校、兰德尔·克雷默、基沙隆、老年人社区康复服务等。&#xA;实习提供全面的入职培训，包括有关学习障碍和自闭症的信息，所有学生都必须通读并遵守安全、保密、数据保护和宗教精神等重要政策。&#xA;课程认证与职业发展&#xA;成功完成硕士课程后，学员将能够向英国舞蹈动作心理治疗师协会申请注册，成为舞蹈动作心理治疗协会 (ADMP UK)的注册专业会员。&#xA;舞蹈动作心理治疗硕士课程旨在增强你的自我认知和人际关系，促进你对个人、团体和社会的心理动力学理解；解决差异、平等和多样性的问题。&#xA;课程展望&#xA;舞蹈动作心理治疗硕士课程为学员提供了舞蹈动作心理治疗理论和实践的广泛了解，这对于作为舞蹈动作心理治疗师进行安全有效的临床工作是必不可少的。&#xA;该课程旨在增强你的自我认知和人际关系，促进你对个人、团体和社会的心理动力学理解；解决差异、平等和多样性的问题。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见知乎链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>艺术心理治疗硕士|爱丁堡玛格丽特女王大学</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024070101/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024070101/</guid>
      <description>爱丁堡玛格丽特玛丽大学&#xA;艺术心理治疗 - 理学硕士&#xA;艺术心理治疗是一种以创造力为核心的职业，也是一项个人回报丰厚的职业！如果您在心理或身体健康服务、教育、社会服务或志愿部门至少有一年与人合作的经验，那么这门艺术心理治疗理学硕士课程将帮助您积累经验并培养作为艺术心理治疗师的新技能。&#xA;心理治疗改变人生的潜力、艺术表达的力量以及您对更有意义的职业的渴望都在这个独特的课程中得到了满足。这是苏格兰唯一的艺术心理治疗培训课程。&#xA;您可以全日制或非全日制学习，毕业后您将能够在健康与护理专业委员会 注册成为一名艺术心理治疗师。&#xA;为什么选择玛格丽特玛丽大学？&#xA;激励学习环境： 该课程以我们的健康科学学院为基础，提供以实践为重点的激励学习环境。当您与来自 [QMU 以人为本实践框架]内其他各种途径的同学一起学习时，您的学习将因课程的跨学科结构而得到丰富，包括音乐治疗理学硕士和戏剧治疗理学硕士。 行业联系： 我们与各个行业雇用艺术心理治疗师的同事保持着良好的关系，这意味着我们拥有持续的知识交流机会，并且一系列在专业实践领域工作的经验丰富的专业人士可以为课程提供意见。 实习： 您将受益于与学校、NHS、社区环境和其他组织中的各种人一起工作的绝佳实习机会。 国际认可：该课程以拥有国际视野而自豪。它包含 240 个学分/120 个欧洲学分，可在欧洲范围内转换。 员工专长：团队都是经验丰富的艺术心理治疗师，在实践和研究的各个领域都拥有专业知识。大多数人仍在实践中，与整个生命周期中的人合作，并在各种环境中工作：学校、NHS 环境和私人诊所。 专业认证/注册： 我们的毕业生有资格在[卫生与护理专业委员会]注册 为艺术治疗师，并有资格成为 [英国艺术治疗师协会]的正式会员。该课程符合卫生与护理专业委员会艺术治疗师能力标准的要求。 国际群体： 本课程的学生通常来自世界各地，这使得学习体验非常丰富且有趣。 拥抱我们的环境： 我们的校园拥有广阔的园景，我们正在将环境元素融入教学中，鼓励我们的学生与我们周围的自然世界建立联系，并受到启发。 艺术心理治疗（理学硕士）：更多信息以及你将取得的成就 在受过训练的艺术心理治疗师的指导下创作艺术作品，可以对生活中遇到困难的人产生深远的积极影响。艺术治疗不是一种娱乐活动（尽管治疗过程可能很有趣），而是一种心理治疗形式，可以帮助人们解决令人困惑和痛苦的问题。&#xA;艺术心理治疗师与人们合作，以挖掘他们自己的形象塑造能力。您可以与任何年龄的人合作，从非常小的儿童到老年人，帮助他们使用艺术媒体来表达自己和交流。您可以与团体或个人合作。&#xA;您和与您合作的人将根据个人经历和/或人际关系共同探索过程和图像/艺术品的意义，这些经历有时可能令人痛苦或不安。目的是促进个人和人际交流，以表达难以用语言表达的经历。艺术心理治疗师的任务是通过提供一个安全、可靠和包容的治疗环境来支持情感整合过程，在这个环境中，人们可以创造和使用艺术创作来发展洞察力并促进改变。&#xA;本课程将向您介绍艺术心理治疗的专业、理论和实践。定期的艺术心理治疗实践将巩固您的理论学习，并让您应用正在发展的技能。&#xA;所有学生都必须在整个课程期间接受个人心理动力治疗。&#xA;在整个学习期间，学生将接受实习地点和皇后玛丽大学现场的监督。&#xA;我将如何被教导？ 结构和退出奖励&#xA;您必须完成完整的理学硕士学位（240 个学分/120 ECTS）才有资格在 HCPC 注册并担任艺术心理治疗师。&#xA;我们不提供单一模块学习，但我们提供 [艺术心理治疗简介短期课程（不计学分）] 教学、学习和评估&#xA;您将参加课程、小组活动和独立学习。评估方法包括报告、论文和演讲。您将接受实习（见下文）。&#xA;实习&#xA;实习对于您的学习过程至关重要。您将接受为期两到三个学期的监督实习。全日制学生每周实习两天，兼职学生每周实习一天。您的实习地点可能在苏格兰各地，包括教育、志愿和医疗保健环境。实习由 QMU 分配。&#xA;教学时数及出勤率&#xA;全日制路线&#xA;第一年：课程通常在周一和周二上午 9 点至下午 5 点进行。 第二年：课程通常仅在周四上午 9 点至下午 5 点进行。 全日制学生每周参加实习两天，非全日制学生每周参加实习一天，为期两个学期。 课程模块 全日制路线&#xA;第一年：&#xA;以人为本的健康与福祉理论与实践（20学分） 引领以人为本的健康和福祉实践（20学分） 实践学习1（40学分） 发展与关系视角（20学分） 艺术心理治疗理论与实践（20学分） 第二年：</description>
    </item>
    <item>
      <title>英国艺术留学｜留学生新生入学注册报道的流程：包括网上注册和学校注册的步骤</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024062601/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024062601/</guid>
      <description>对于很多即将前往英国的新生来说，他们可能会对入学注册报道的流程感到困惑。本文将详细介绍这个过程，包括网上注册和学校注册的步骤。希望通过这篇文章，能帮助新生解除疑虑，更好地准备他们的英国留学之旅。&#xA;一、网上注册 新生准备前往英国留学之前，首先需要完成网上注册。这个过程虽然看似简单，但实际上需要新生仔细完成以下几个步骤：&#xA;１.创建账号：在新生收到CAS确认信后，大学的招生团队会为他们提供一个IT Account。这个账号不仅仅是一个普通的账号，它是新生在学校的电子身份，用于入学注册、查看课程信息、支付学费、绑定邮箱等等。新生在网上注册时，需要在学校官网上找到学生登录入口，输入账号并激活(register)。在账号激活时，系统会要求新生修改密码，以确保账号的安全性。&#xA;2. 登录账号、确认信息：账号激活成功后，新生可以使用该账号和新密码登录个人信息页。在此，新生需要仔细核对自己的课程名称、学费支付状况等个人信息，这些信息会直接影响到后续的学习和生活。在信息核对无误后，新生还需要填写一系列简单的问题，例如国内外地址、宗教信仰、性取向、家庭成员信息等等。这些信息将帮助学校更好地了解和服务每一位新生。&#xA;3. 上传照片：在完成所有信息的填写后，新生需要进行的最后一步就是上传护照尺寸的电子版照片(有部分大学的系统是注册成功后上传)。这份照片将用于制作学生证。如果没有提前上传照片的新生，需要在到校报到当天由学校安排拍摄。因此，如果新生想要自己学生证上的照片美观，最好在网上注册的时候就提前上传。&#xA;二、学校注册 完成网上注册后，新生即将踏上英国的土地，开始他们的留学生活。在此，他们需要完成学校注册的过程。这个过程包括以下几个步骤：&#xA;1. 入住手续：抵校后，新生最先要做的是带着行李到宿舍先登记办理入住。需要的材料基本就是护照和CAS确认信。同时，大部分学校的住宿都要预先支付押金，因此办理入住的时候，新生还要带上押金的支付凭证。&#xA;2. 学校注册：完成入住手续后，新生就可以进行学校注册了。在这个过程中，新生需要带上成绩单、毕业证、学位证等，交完学费以后，新生将会得到制作好的学生证，并正式在校注册，成为学校的一员。&#xA;3. 确认报到详情：新生需要仔细查看英国大学发给他们的欢迎信，上面会注明注册报到的时间和地点。这个时间是非常重要的，因为一旦错过了报到时间，新生将无法正式入学。如果无法入学，新生的学生签证也将变得无效，他们必须在规定时间内离境，否则将面临被遣返的风险，甚至会留下不良记录。&#xA;三、参加学校活动 新生的第一周通常为欢迎周，这是新生熟悉环境、结交新朋友以及与老师同学建立联系的好时机。大多数高校都有国际学生办公室，新生如果在生活、学习甚至未来求职就业方面有任何问题，都应尽早与国际学生办公室的老师或工作人员联系交流，以便早作准备。&#xA;迎新会是新生了解课程、图书馆、参考书目、课外学习资源以及学习方法的好时机。在这个会议上，新生可以提出他们的疑问，以便提早制订学习计划。希望这篇文章能帮助到即将留学的你，祝你在英国的学习生活一切顺利。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见知乎链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>英国北方现代舞学校Northern School ofContemporary Dance舞蹈专业介绍</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024062101/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024062101/</guid>
      <description>舞蹈硕士专业：&#xA;MA 舞蹈与创意企业&#xA;授课型研究生&#xA;成长为一名艺术家，获得技能和知识，以推进你作为独立舞蹈制作人和制作人的职业生涯。&#xA;MA 舞蹈教学与辅导&#xA;研究生&#xA;获得技能和知识，以提升您作为舞蹈老师和/或辅导员的职业生涯&#xA;跨学科舞蹈表演硕士&#xA;研究生&#xA;拓展作为表演者的实践，并培养在超越传统方式的环境中工作的技能&#xA;当代舞蹈表演硕士(PPS)&#xA;研究生&#xA;在专业舞蹈团的实习中，进行广泛的专业发展并提高您的表演技巧。&#xA;文学硕士当代舞蹈表演(VERVE)&#xA;研究生&#xA;作为旅游公司的一员，严格挑战你的身体技能并建立对专业环境的理解&#xA;学校在利兹，全是一年制硕士，肯特大学认证，申请详情见官网&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见知乎链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>语言考试：留学的必经之路：探讨雅思考试（及其他语言考试）的重要性，以及为何我们要提前学习和尽早参加雅思考试</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024061901/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024061901/</guid>
      <description>在全球化浪潮中，出国留学成为越来越多学生的选择。雅思考试，作为英语能力的重要衡量标准，成为他们留学路上的必经之路。我们将探讨雅思考试（及其他语言考试）的重要性，以及为何我们要提前学习和尽早参加雅思考试。&#xA;雅思考试的重要性&#xA;雅思考试是留学申请的重要组成部分，它是大多数英语国家大学录取的必要条件，也是衡量学生英语水平的重要标准。雅思考试成绩不仅可以证明学生的英语能力，还可以帮助他们在申请过程中获得更多的机会，如奖学金或者优先录取等。因此，雅思考试成绩对于留学申请的成功与否具有极其重要的意义。&#xA;没有雅思考试成绩，或者雅思考试成绩不理想，都会成为阻碍学生出国留学的一道难题。因此，对于计划留学的学生来说，学习和取得理想的雅思成绩是他们的首要任务。&#xA;以2024申请季为例&#xA;以2024年为例，许多学生虽然已经收到了录取通知，但由于雅思成绩不达标而无法入学，这无疑是一次打击。他们面临的现实是，尽管已经获得了入学资格，但由于雅思成绩不足，无法顺利进入理想的大学开始学习。这是一次深刻的教训。&#xA;因此，为了避免出现类似的情况，建议准备在2025年留学的同学提前学习雅思，并尽早参加第一次雅思考试。这样，他们就可以有足够的时间来提升自己的英语水平，提高雅思成绩，从而增加自己留学成功的机会。提前学习雅思和尽早考试的重要性不言而喻，这不仅是对自己的负责，也是对未来的规划。&#xA;提前学习雅思的好处&#xA;提前学习雅思可以帮助学生更好地适应雅思考试的要求，提高他们的英语水平，使他们在考试中获得更好的成绩。通过提前学习，学生可以有更多的时间来熟悉考试格式，了解考试技巧，从而在考试中发挥出最佳水平。&#xA;此外，提前学习雅思还可以让学生有更多的时间来调整他们的学习策略，以便在接下来的考试中取得更好的成绩。同时，早点考雅思也可以让学生有更多的机会来重新参加考试，如果他们在第一次考试中的成绩不理想的话。&#xA;尽早参加第一次雅思考试的好处&#xA;早点参加第一次雅思考试，可以让学生有更多的时间来调整他们的学习策略，以便在接下来的考试中取得更好的成绩。同时，早点参加考试也可以让学生有更多的机会来重新参加考试，如果他们在第一次考试中的成绩不理想的话。&#xA;另外，早点参加雅思考试还可以减轻学生在申请期间的压力，因为他们可以更早地获得雅思成绩，从而有更充足的时间来准备其他的申请材料。&#xA;如何备考雅思考试&#xA;备考雅思考试需要有一个明确的学习计划，以及充分的时间和精力投入。学生可以通过参加雅思培训班，或者自学来进行备考。无论选择哪种方式，学生都需要熟悉雅思考试的格式和题型，掌握一定的应试技巧。&#xA;此外，学生还需要进行大量的练习，包括听力、阅读、写作和口语等各个部分。通过不断的练习，学生可以提高自己的英语水平，增强自己的应试能力。&#xA;雅思考试的备考资料和资源&#xA;备考雅思考试，选择合适的资料和资源非常重要。学生可以通过购买雅思考试教材，或者在网上寻找相关的备考资料来进行学习。此外，学生还可以参加一些在线的雅思备考课程，以获取更多的学习指导和帮助。&#xA;另外，学生还可以参加一些雅思考试的模拟考试，以检验自己的学习成果，并及时调整自己的学习策略。&#xA;结语&#xA;雅思考试（以及其他语言考试）是留学的必经之路，学习和取得理想的雅思成绩是每一个留学申请者的首要任务。提前学习和尽早参加雅思考试，可以增加自己留学成功的机会。&#xA;在这个过程中，我们需要付出努力和时间，但只要我们坚持不懈，相信自己，我们一定能够成功通过雅思考试，顺利入读理想院校。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见微信公众号链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>2024年澳洲留学入境流程指南：随着2024年的入学季临近，准备前往澳洲留学的留学生们，你们对入境流程了解多少？</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024061801/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024061801/</guid>
      <description>如果你计划在2024年前往澳洲留学，那么你将需要了解最新的入境流程。本文将详细介绍这个过程，包括在达到澳洲后需要做什么，需要注意些什么，以及如何正确填写入境文件。我们希望这些信息能帮助你顺利完成旅程。&#xA;澳洲抵达流程 首先，当你的航班抵达澳洲时，你将需要填写“入境旅客登机卡”。这是入境流程中的重要一环，因为它将决定你是否能顺利进入澳洲。为了确保一切顺利，你需要如实填写卡片上的所有信息，包括你的个人信息、旅行目的、住宿地点等等。在填写完入境卡之后，你将需要通过海关。如果你的护照是新版并且内置有电子芯片，你可以选择使用自动通道，通过刷护照的方式过关。但是，如果你的护照是旧版，或者由于某种原因无法使用自动通道，那么你将需要排队，通过人工方式过关。在提取行李后，海关人员将对你的行李进行检查。这是为了确保你没有携带任何违禁品进入澳洲。如果你有任何需要申报的物品，请在“入境旅客登机卡”上做好相应的标记。最后，入境后你可以在机场大厅购买一张无需签任何协议的电话卡，并办理一张交通卡。这将为你在澳洲的旅行提供极大的便利。&#xA;入境注意事项 在填写入境卡时，一定要如实申报。需要特别注意的是，你不能携带任何香烟、毒品、活的动植物、脱水、冻结、煮制、烟熏、腌制的肉类、禽类和水产产品、水果、任何坚果、种子、茶叶、蛋类和乳制品等进入澳洲。此外，药物和动植物制品也必须申报。如果你携带的现金金额超过1万澳币，也需要申报。对于任何不确定是否需要申报的物品，最好选择申报。在填写入境卡时，如果你对如何填写有任何疑问，或者不确定某些方面的事情，你可以随时向机组人员或海关人员寻求帮助。他们都会乐意为你提供帮助。&#xA;如何正确填写入境文件 在你抵达澳洲时，需要填写的文件主要有两个，分别是“入境旅客登机卡”和护照。如果你的护照是旧版，或者由于某种原因无法使用自动通道，那么你将需要排队，通过人工方式过关。在这种情况下，你还需要提供签证、CoE等文件。在填写这些文件时，一定要确保你提供的所有信息都是准确的。这将有助于你顺利通过海关，成功进入澳洲。&#xA;结语 本文为你详细解读了2024年澳洲的入境流程，以及如何正确填写入境文件。我们希望这些信息能对你的旅程有所帮助。在你的澳洲之旅中，我们提醒你遵守当地的法律法规，并尊重当地的文化习俗。如果你在旅程中遇到任何问题，或者需要更多的帮助，你可以随时与你的旅行代理或澳洲海关人员联系。我们期待你在澳洲能享受一次愉快的旅行体验！&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见知乎链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>新西兰留学准备全攻略：“保姆式”行前准备和入学指南</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024061802/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024061802/</guid>
      <description>随着新西兰边境的全面开放，入境签证办理的正常化，越来越多的留学生即将踏上这片美丽的土地。为了帮助同学们顺利过渡到新的学习生活，我们提供了这份全面的留学生活准备指南，希望能为你们的留学之旅保驾护航。&#xA;留学签证与入境政策&#xA;拿到签证的同学们，首先要了解新西兰的入境政策。从2022年10月20日起，所有搭乘国际航班前往新西兰的旅客不再需要申请NZTD申报，也不再需要提供新冠疫苗接种证明和核酸检测阴性证明。这些政策的调整，为留学生提供了更多的便利和保障。&#xA;在出发前，同学们需要准备好所有重要的文件，包括有效学生签证的护照、过境签证、出生证明、紧急联系人信息、医疗证明、录取通知书复印件和入读学校的联系方式。这些文件在留学生活中都可能会用到，所以一定要提前做好准备。&#xA;入境程序与申报&#xA;抵达新西兰后，同学们需要填好入境卡，并将护照、学校录取通知书等其他相关文件随身携带。对于携带的现金超过10,000纽币的旅客，也需要进行申报。此外，新西兰对食物和其他物品入境有非常严格的规定，同学们在携带物品时一定要遵守相关规定，避免携带禁止入境的物品。&#xA;新西兰对食物和其他物品入境有非常严格的规定，禁止携带的物品包括食物、植物、动物和昆虫等。同学们在携带物品时，一定要了解并遵守相关规定，以免给自己的行程带来不必要的麻烦。&#xA;禁止入境物品&#xA;新西兰特有的自然环境古老而又纯净，因此新西兰人对所有可能破坏环境的外来物种，如细菌、植物和害虫，都保持审慎的态度。以下物品禁止被带入新西兰：任何动物和昆虫（无论活体或标本）、动物羽毛、贝壳、植物或花卉、传统中草药、包括肉类、水果和蔬菜在内的新鲜食物等。&#xA;同学们在携带物品时，一定要了解并遵守新西兰的入境规定，避免携带禁止入境的物品。如果不确定可以携带哪些物品入境新西兰，可以查看新西兰海关关于禁止或限制入境物品的信息，或者查看初级产业部的物品申报信息。&#xA;留学生活准备&#xA;在留学生活开始之前，同学们需要做好充分的准备。这不仅包括必要的证件和文件，还包括对新西兰的入境规定有充分的了解，避免因为一些禁止入境的物品而给自己的行程带来不必要的麻烦。只有做好充分的准备，才能确保留学之旅顺利而愉快。&#xA;在新西兰的留学生活中，同学们可能会遇到各种挑战，但只要做好充分的准备，就能顺利应对。新西兰的留学生活等待着同学们，让我们一起迎接新的挑战，开启新的旅程吧！&#xA;新西兰留学优势&#xA;新西兰的教育质量高，学历认可度大，是一个值得同学们选择的留学目的地。此外，新西兰的生活环境优美，气候宜人，也是一个适合生活和学习的地方。&#xA;在新西兰留学，同学们不仅可以接受到高质量的教育，还可以享受到美丽的生活环境。新西兰的留学生活，将会是一段难忘的记忆。&#xA;留学生活注意事项&#xA;在新西兰留学，同学们需要遵守当地的法律法规，尊重当地的文化和习俗。同时，也要注意自己的安全和健康，保持与家人和朋友的联系。&#xA;留学生活充满了挑战和机遇，同学们需要做好充分的准备，才能在这段旅程中收获满满的成长和收获。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见微信公众号链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>24fall的英国留学生们，英国入境丝滑攻略</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024061701/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024061701/</guid>
      <description>作为一个留学生，踏上异国他乡的土地总是充满了期待和未知。这篇文章将详细介绍英国入境的全过程，帮助你顺利通过边检，提取行李，至最后的海关申报。不论是首次出国留学的你，还是已经拥有出国经验的你，我们都希望这些信息能帮助你顺利、无忧的开始你的英国留学之旅。&#xA;踏下飞机后的第一步 当飞机平稳的降落在英国的土地上，你可能会感到一丝紧张和期待。不用担心，出机场旅客应跟随“Arrivals”(到达)标志牌往入境检查 (Immigration Control) 处。在这里，中国公民应循“All Other Passports”(所有其它护照) 通道进入英国边境(UK Border) 查验区域，排队办理入境手续。这一过程可能会需要一些时间，尤其是在旅游高峰期，所以请尽量保持耐心。&#xA;入境手续办理 办理入境手续是一项重要的环节。在这个阶段，边检官员会根据您的签证使用英语提问。如无法用英语交流，可以示意边检官员，他们可能协调周围旅客帮助或提供翻译。尽管这可能会让你感到一些压力，但请记住，他们只是在做他们的工作，而且总是愿意提供帮助的。&#xA;入境时需要准备的材料包括有效护照以及签证，学校录取通知书或在读证明，资金证明（比如汇票），健康证明：《国际旅行健康检查证明书》《国际预防接种证书》和肺结核证明，住宿证明（英国的租房合同等能证明有住处的文件），国内的毕业证书、成绩单等。请确保所有文件都已经准备妥当，并且容易拿取，这将大大加快你的入境过程。&#xA;海关问询，录指纹 过了边检，接下来就是海关了。这一环节可能会让你感到紧张，但实际上并没有你想象的那么复杂。首先，海关人员看过你的护照后会开始采集指纹，英语不太好的朋友们也不用担心，通常里面的人员会竖起他的手指，你看他竖哪根你就按哪根的指纹。接下来他会问几个问题，不用紧张，如果没听懂或者没听清，说一句 “pardon” 或者 “could you please say it again ?” 就好。回答完问题之后他会在护照上戳钢印并还给你。&#xA;提取行李 接下来，就是提取行李的环节了。这个过程相对简单，首先，跟随 Baggage reclaim 的指示牌。以伦敦希思罗机场为例，它的行李提取处会有电子显示屏，上面标明这个传送带上的是哪个航班的行李，大家仔细将自己机票上的航班号与显示屏上的航班号进行核对，确认这是自己需要提取行李的传送带，然后等待行李即可。如果行李特别多的话，在传送带附近就有很多的手推车 (Trolley) 可以免费使用。请注意，所有的行李都应该被标记，所以请检查你的行李是否存在任何损坏或丢失的情况。&#xA;海关申报 提取行李后，你会看到希思罗机场的海关申报处有红、绿、蓝三条通道。蓝色通道是从欧盟境内前来英国，且没有物品需要申报；绿色通道是从欧盟境外前来英国，但没有物品需要申报；红色通道是有物品需要申报。英国海关还是查得很严格的，绿色通道不代表不查，而是抽查。一旦被查到未申报的物品，可能会引起不必要的麻烦。因此，请确保你清楚自己的物品是否需要申报，如果有任何疑问，选择红色通道并询问海关官员总是最安全的选择。&#xA;结论 以上就是24fall的英国留学生们，英国入境的全过程。希望这篇文章可以帮助你顺利完成入境流程，开始你在英国的留学之旅。尽管这个过程可能会有一些复杂，但是只要你按照我们的指导，准备好所有需要的文件，保持耐心，你一定能够顺利通过。在英国的留学生活就要开始了，祝你好运！&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见知乎链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>新加坡拉萨尔艺术学院荣誉学士学位：国际当代舞蹈实践</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024061603/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024061603/</guid>
      <description>新加坡拉萨尔艺术学院是一所国际领先的综合性艺术类高等学府，共设有35个专业文凭、本科及研究生课程，包括美术、设计传播、室内设计、产品设计、电影、动画艺术、时装设计、舞蹈、音乐、舞台剧、艺术管理、艺术史、策展实践、艺术教学与实践、艺术与文化领导力、艺术治疗、音乐治疗、创意写作和艺术与生态学等。拉萨尔艺术学院在全球艺术与设计专业的排名中荣居前151-200名（2023年QS世界大学排名）。在所有专业艺术院校中，拉萨尔艺术学院在亚洲排名前六，在东南亚并列第一。&#xA;课程概述 国际当代舞蹈实践是一项为期三年的学位课程，旨在培养具有全球视野和前瞻性的舞蹈艺术家。该课程以新加坡和伦敦的多元文化、多民族融合为灵感，训练学生在舞蹈表演、实践和创作中突破边界，应对全球舞蹈行业的变化。本课程的一大优势是许多来访的国际知名舞蹈艺术家将与学生分享他们的作品和创作过程。&#xA;学习内容及方式 在本课程的前一年，学生将在伦敦的伦敦当代舞蹈学校学习，主要关注包容性和文化差异，接触非裔舞蹈、南亚舞蹈和欧美舞蹈实践。学生将从人体构造的角度探讨舞者的肢体调节与身体的关系，以及与音乐和历史的关系。课程还包括讲习班、客座教学和表演，这些活动都借鉴了伦敦丰富的艺术作品。&#xA;然后在新加坡的拉萨尔学院完成后两年的学习，主要是基于艺术性的学习，探索跨文化实践和各种舞蹈理论，尤其是东南亚的当代舞蹈实践。通过不同学科间的合作和媒体实践，从而培养学生的个人艺术造诣。同学们还将有机会在感兴趣的领域研究和设计自己喜欢的项目，以发展个人艺术风格和创意实践。&#xA;除了课堂学习，学生还将有机会参加各种现场和线上演出，以及在学期假期担任短期实习和志愿者。&#xA;申请及就业前景&#xA;申请本课程的学生需要提交一份试演录像，该录像需要包含自我介绍、任何类型的自编舞蹈以及对舞蹈编排的解释。入选后的学生还需参加入学工作坊和面试。面试将在入学工作坊结束后进行。在面试过程中，学生需要参与有关试演作品的交流与讨论，准备好谈论作品、创作灵感和受到了什么影响。同时，学生还需要与面试官分享，个人认为本课程将如何有助于未来的职业选择。&#xA;毕业后的职业前景丰富，包括独立舞蹈艺术家、舞蹈家、编舞家、舞蹈教师、艺术经理、制作人或节目编排者等。&#xA;结论 新加坡拉萨尔艺术学院的国际当代舞蹈实践课程是一个全面、实践性强并具有国际视野的高质量课程，适合对舞蹈有深厚兴趣并愿意在全球范围内发展的学生。拉萨尔艺术学院的这一课程为学生提供了一次在全球顶级艺术学院学习、实践舞蹈的机会，让他们在学术和实践层面都能得到全面的提升。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见知乎链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>英国学生签证全解读－英国学生签证的申请条件、申请过程及必要的申请材料</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024061601/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024061601/</guid>
      <description>英国学生签证是中国学生在英国留学的必要通行证。任何来自非欧盟国家的学生，如欲在英国进修学习，都需要申请这种签证。对于许多中国学生来说，英国是一个非常理想的留学目的地，因为它拥有许多世界知名的教育机构和丰富的教育资源。为了顺利的进入英国学习，了解英国学生签证的相关信息是至关重要的。以下将详细解读英国学生签证的申请条件、申请过程及必要的申请材料。&#xA;申请条件&#xA;申请英国学生签证的条件首先包括已经被英国的一所学校接受并得到CAS号码。CAS是Certificate of Acceptance for Studies的缩写，代表着学习接受证明，是英国学生签证申请的重要依据。而这个学校必须是英国政府认可的教育机构，这一点也是非常重要的。其次，申请者需要证明自己的英语水平。英国是一个英语为母语的国家，因此，申请者的英语水平需要达到一定的标准，通常是通过雅思或者托福考试的成绩来证明。最后，申请者需要有足够的经济能力来支付学习和生活的费用。这是为了保证申请者在英国学习期间的基本生活，同时也是对申请者经济状况的一种考察。&#xA;申请过程&#xA;英国学生签证的申请过程首先是在线申请。申请者需要在英国政府的官方网站上填写详细的个人信息和提供所要求的材料。这些信息和材料包括个人的身份证明、学历证明、英语能力证明等。在提交申请后，申请者需要预约面签。面签是签证申请过程的重要一环，面签官会对申请者的各项情况进行详细的了解和核实。然后在指定的时间和地点进行面签。面签的过程中，可能会有一些问题需要回答，这需要申请者提前做好准备。最后，等待签证的结果。如果申请成功，申请者就可以准备去英国学习了。&#xA;必要的申请材料&#xA;申请英国学生签证的必要材料包括护照、照片、学校的录取通知书、CAS号码、英语成绩证明和经济证明等。护照作为最基本的身份证明，是必须的。学校的录取通知书和CAS号码则是证明申请者已经被英国学校接受的重要证明。英语成绩证明则是证明申请者有足够的语言能力在英国学习的证明。经济证明则是证明申请者有足够的经济能力在英国生活和学习的证明。这些材料需要在申请过程中提供，如果有任何材料不齐全或者有问题，都可能会影响签证的申请。&#xA;结论&#xA;总的来说，英国学生签证的申请需要满足一定的条件，经过一定的申请过程，并提供必要的申请材料。对于希望在英国留学的中国学生来说，了解和准备好这些都是非常重要的。申请成功后，他们就可以在英国接受高质量的教育，拓宽视野，增长知识，实现自己的留学梦想。同时，他们也将有机会体验到英国的文化和生活，增加了自己的国际视野和生活经验，这对他们的未来发展无疑将带来极大的帮助。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见知乎链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>英国留学签证指南：伴侣与孩子的陪同签证解析－成功获得签证后，申请人的伴侣和孩子将有机会与申请人一同在英国生活和学习</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024061602/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024061602/</guid>
      <description>在全球化的今天，越来越多的学生选择出国留学，而英国无疑是他们的首选之一。然而，留学并不只是一个人的事情，对于那些有伴侣和孩子的学生来说，他们可能会想要他们的亲人一起前往英国。那么，他们的伴侣和孩子是否可以一同获得签证呢？本篇文章将详细解析英国学生签证的规定，特别是关于申请人的伴侣和孩子如何申请前往英国或在英国停留更长时间的相关信息。这些信息将有助于申请人更好地理解签证规定，从而使他们的申请过程更加顺畅。&#xA;伴侣和孩子的资格&#xA;根据英国签证政策，申请英国学生签证的人的伴侣和孩子（“受抚养人”）可能有资格申请前往英国或在英国停留更长时间。这是一个将家庭团聚和学习相结合的机会，但是，为了满足这些资格，申请人必须满足一定的条件。&#xA;例如，申请人必须是开始为期 6 个月以上的课程的政府资助的学生，或者是攻读研究生课程（RQF 7 级或以上）的全日制学生，这些课程的时长必须为 9 个月或更长时间。这意味着，如果申请人的课程时间较短，或者他们是非全日制的学生，那么他们的伴侣和孩子可能无法获得签证。&#xA;此外，受抚养的伴侣或子女的身份也有一定的限制。他们可以是申请人的丈夫、妻子或同居伴侣，申请人的未婚伴侣，或者申请人的 18 岁以下子女（包括在申请人逗留期间在英国出生的子女）。这意味着，如果你的孩子已经超过了 18 岁，那么他们可能无法作为受抚养人获得签证。&#xA;证明关系的文件&#xA;在申请过程中，申请人需要提供证明他们与伴侣和孩子关系的文件。这包括但不限于伴侣的结婚证或民事伴侣关系证，孩子的出生证明等。递交这些文件是为了证明申请人与其伴侣和孩子之间的关系，这对于申请人的签证申请的成功至关重要。&#xA;资金要求&#xA;在申请签证的过程中，资金证明也是非常重要的一环。根据政策，申请人的伴侣和孩子在申请签证时，必须各自拥有一定数额的可用资金，以证明他们有能力在英国生活。这些资金可以是申请人自己的，也可以是他们自己的。具体的金额取决于申请人在哪里学习，以及他们是否与申请人同时申请。&#xA;申请过程&#xA;申请人的伴侣和孩子可以在英国境外进行在线申请。在申请过程中，他们需要提供申请人的申请号，以及在签证申请中心进行指纹采集和拍照。在抵达英国后的 10 天内，他们必须领取生物特征居留许可。这是因为英国政府需要确认他们的身份，并确保他们没有违反任何移民法规。&#xA;费用&#xA;申请英国学生签证的伴侣和孩子需要支付一定的费用。这包括签证费用和医疗附加费。每个申请人都需要支付490英镑的签证费和医疗附加费。此外，他们还需要采集生物特征信息（指纹和照片），这项服务是免费的。&#xA;结论&#xA;总的来说，英国学生签证为申请人的伴侣和孩子提供了一起前往英国的机会。然而，申请过程中需要满足一系列的条件，并提供一定的证据。因此，申请人在申请签证时，需要仔细阅读和了解相关规定，以确保申请过程顺利进行。最后，成功获得签证后，申请人的伴侣和孩子将有机会与申请人一同在英国生活和学习，这无疑将为他们的生活带来新的可能性和机会。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见知乎链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>offer展示：2024英国音乐硕士留学</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024061501/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024061501/</guid>
      <description>英国利物浦大学&#xA;英国音乐留学&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见小红书链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>英国德蒙福特大学－舞蹈编导硕士：涵盖了实践研究方法、艺术视角、协作以及与观众的关系等方面，帮助您探索和发展在舞蹈编导领域的兴趣</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024061201/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024061201/</guid>
      <description>英国德蒙福特大学（De Montfort University，简称DMU）是一所坐落于英国英格兰莱斯特郡的公立综合性大学。该校的舞蹈编导硕士课程将您的实践作为学习的核心，帮助您探索和发展自己在舞蹈编导领域的兴趣。本文将为您详细介绍该课程的特点、主要特征、课程安排以及演出设施。&#xA;课程特点&#xA;德蒙福特大学的舞蹈编导硕士课程以实践为核心，兼顾教学与自学。课程主要以工作室活动为主，辅以课堂研讨会和讲座。该课程允许您根据自己的背景、身份、文化和专业经验来个性化您的学习。您将有机会向舞蹈和创意实践领域的知名艺术家和学者学习，并与行业合作伙伴FABRIC和国际编舞中心(iC4C)建立联系。&#xA;此外，该课程非常适合希望重振实践并加深参与编舞过程的应届毕业生、成熟艺术家以及教育和社区从业者。课程涵盖了实践研究方法、艺术视角、协作以及与观众的关系等方面，旨在帮助您进一步提高技能，发展成为独立专业的舞蹈编导艺术家。&#xA;主要特征&#xA;德蒙福特大学的舞蹈编导硕士课程与备受赞誉的FABRIC及其iC4C合作，为支持和推广前沿编舞作品提供了国际声誉。您将有机会向DMU当前执业艺术家和国际知名学者学习，并通过FABRIC的访问艺术家和与行业合作伙伴的合作进行学习。&#xA;该课程注重实践研究，探索实践研究方法、艺术视角、协作以及与观众的关系。您将发现如何将您的作品置于实践研究的背景中，并将编舞作为一种不断变化的艺术实践来研究。此外，您还将获得与专业组织合作的实际经验，并从指导和行业联系中受益，以支持您的专业发展。&#xA;课程安排&#xA;德蒙福特大学的舞蹈编导硕士课程包含多个模块，如自我编排、实践研究方法、受众和文献、创造力与协作以及最终编舞研究项目等。您将根据自己的兴趣选择一个可选模块。这些模块旨在帮助您深入了解舞蹈编导领域，并提升您的实践和研究能力。&#xA;课程安排还包括论文写作，这是一个让您专注于您选择的研究兴趣领域的机会。您的个人导师将为您提供支持，以展示您对适用于您自己的研究和高级编舞学术的技术的系统和全面理解。&#xA;演出设施&#xA;德蒙福特大学拥有全国公认的卓越表演艺术中心，提供行业领先的宽敞工作室、排练室和设备齐全的表演空间。此外，校园中心和The Venue@DMU还设有更多表演空间，为您的创意工作提供支持。您可以预订排练空间和设备，例如数码摄像机、录音设备和编辑套件。&#xA;德蒙福特大学的表演空间可以根据您的需求进行改造，将您的创意变成现实。您将享受到专业技术人员提供的支持，并有机会与行业合作伙伴合作，进一步提升您的实践经验。&#xA;舞蹈编导硕士的价值&#xA;舞蹈编导硕士课程为希望进一步提高技能、发展成为独立专业艺术家（在各种背景下工作）和艺术学者的人士而设计。该课程不仅适合应届毕业生、成熟艺术家，也适合教育和社区从业者。通过该课程，您将获得丰富的实践经验和专业知识，为您的职业发展奠定坚实基础。&#xA;德蒙福特大学的舞蹈编导硕士课程为您提供了一个独特的学习机会，让您在专业和学术背景下探索和发展自己的舞蹈编导兴趣。通过与行业合作伙伴的合作和专业的实践研究方法，您将提升自己的技能，并为未来的职业生涯做好准备。&#xA;结语&#xA;德蒙福特大学的舞蹈编导硕士课程是一门结合了实践和研究于一体的课程。通过该课程，您将深入了解舞蹈编导的艺术和学术背景，并提升自己的实践和研究能力。&#xA;在您申请舞蹈编导硕士课程的过程中，德蒙福特大学将为您提供全面的支持和指导。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见知乎链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>了解新西兰学生签证申请：审理时间与成功率</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024061001/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024061001/</guid>
      <description>在全球化浪潮中，新西兰以其优质教育、宜居环境和自然美景，吸引着众多学生目光。掌握新西兰学生签证申请的审理时间和成功率，对规划留学生活至关重要。&#xA;新西兰学生签证的审理时间&#xA;新西兰学生签证的申请审理时间受多因素影响。首先，申请材料是否齐全、符合移民局要求，是决定审理速度的关键。材料不齐全或不符合要求，可能导致审理时间延长。其次，申请人的个人情况，如年龄、学历、经济状况等，也会影响审理时间。例如，稳定的经济状况和收入来源可能加快审理进程。通常，如果申请材料齐全且无误，审理时间约为30-40个工作日。&#xA;要加快新西兰学生签证的审理进程，申请人应确保材料齐全且符合要求。此外，选择与个人学习或工作背景相符的课程，可以增加审批官员的信任，从而提高申请成功率。提高语言能力至满足新西兰的语言水平要求，以及充分准备经济状况证明，也有助于加快审理速度。&#xA;新西兰学生签证申请的成功率&#xA;新西兰学生签证的申请成功率受多因素影响。学历背景与申请课程的匹配度、经济状况和语言能力等，都是审批官员考虑的因素。如果学历背景与课程不符，可能会降低成功率。稳定的经济状况和良好的语言能力，有助于提高申请成功率。据新西兰移民局数据，近年来的学生签证申请成功率约为85%-90%。&#xA;为提高新西兰学生签证的申请成功率，申请人应关注几个关键点。首先，准备齐全且准确的申请材料。其次，选择与个人背景相符的课程。再者，提高语言能力并满足新西兰的语言要求。最后，充分准备并规划经济状况证明，以证明有能力承担在新西兰的生活和学习费用。&#xA;如何规划留学生活&#xA;了解新西兰学生签证的审理时间和成功率，有助于更好地规划留学生活。通过精心准备申请材料、选择合适的课程、提高语言能力和规划经济状况，可以有效提高签证申请的成功率。这将为留学生在新西兰的学习和生活打下坚实的基础。&#xA;对于那些怀揣留学新西兰梦想的学生来说，掌握这些信息至关重要。它不仅可以帮助他们更好地准备申请材料，提高申请成功率，还能让他们更接近实现留学梦想。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见知乎链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>新西兰学生签证的兼职工作规定：学生签证持有者可以在学期期间每周工作20小时</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024061002/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024061002/</guid>
      <description>新西兰以其优质的教育体系和友好的人民吸引着大量的国际学生。这些学生在这里不仅能够接受高质量的教育，还能在美丽的自然环境中工作和生活。然而，对于持有新西兰学生签证的学生来说，了解并遵守兼职工作的规定是非常重要的。，拿走用最热情的态度温暖&#xA;学期期间的工作时间&#xA;新西兰学生签证持有者在学期期间每周可以工作20小时。这是一个标准的限制，适用于大多数全日制学生。这样的规定使得学生们可以在继续他们的学习的同时，也有机会积累工作经验和收入。这种平衡学习和工作的机会可以帮助学生们发展他们的技能和能力，同时也可以帮助他们获得一些经济独立性。&#xA;这种平衡学习和工作的机会不仅可以帮助学生们发展他们的技能和能力，还可以帮助他们更好地理解和适应新西兰的工作环境，为未来的职业生涯做好准备。因此，对于所有在新西兰学习的国际学生来说，了解并遵守兼职工作的规定是非常重要的。&#xA;新西兰学生签证&#xA;新西兰学生签证是一种法律许可，它明确规定了学生在新西兰的学习和工作的详细情况。签证上列出了学生可以在新西兰学习的时间，这通常与他们的课程长度一致。此外，签证还详细提供了学生可以工作的时间和种类，这为学生提供了明确的工作指南。&#xA;持有新西兰学生签证的学生在学期中每周可以工作20小时，而在假期中，他们可以全职工作，没有工作时间的限制。这种规定为学生提供了更多的机会来赚取额外的收入，同时也使他们有更多的时间去适应和了解新西兰的工作环境。&#xA;兼职工作的规定&#xA;在新西兰，学生签证持有者的工作权限是受到限制的。根据新西兰移民局的规定，持有新西兰学生签证的学生在学期中每周可以工作20小时。这意味着学生需要在学习和工作之间找到平衡，确保他们的学业不会因为工作而受到影响。&#xA;然而，在假期中，这些限制被解除，学生可以全职工作，没有工作时间的限制。尽管如此，学生不能从事性质复杂或者需要专业技能的工作，例如医生或律师。这主要是因为这些工作通常需要专业的资格证书，而且可能会对学生的学习产生负面影响。&#xA;假期期间的工作时间&#xA;假期期间，新西兰学生签证持有者可以全职工作。这为学生们提供了进一步增加收入和工作经验的机会，同时也使他们有更多的时间去适应和了解新西兰的工作环境。这种全职工作的机会也可以帮助学生们更好地了解他们的职业兴趣和目标，同时也能提高他们的就业竞争力。&#xA;在假期期间，学生可以全职工作，这不仅可以帮助他们获得更多的实践经验，也可以帮助他们建立更广泛的社会关系网。这对于他们未来的职业发展是非常有益的。&#xA;特定研究领域的工作时间&#xA;在某些特定的研究领域，新西兰学生签证持有者可以无限制地工作。这是对于那些需要大量实践或研究的学科的一种特殊考虑。这样的规定促使学生们将学习和工作更好地结合起来，从而提高他们的实践技能和研究能力。&#xA;这种规定不仅可以帮助学生们提高他们的实践技能和研究能力，也可以使他们更好地理解他们的研究领域，从而更好地为他们的未来职业生涯做好准备。&#xA;工作地点和工作签证的申请&#xA;新西兰学生签证持有者可以在校外兼职工作，但必须遵守工作小时的限制。这提供了一个在学习之余获得实践经验的机会。在完成学业后，他们可能有机会申请工作签证，这为他们在新西兰长期居留和工作提供了可能。&#xA;这种转变可以为他们提供一个在新西兰建立事业和生活的机会。这不仅可以帮助他们进一步融入新西兰社会，也可以使他们在新西兰建立更稳定的生活和职业基础。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见微信公众号链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>奥克兰大学音乐硕士</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024060501/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024060501/</guid>
      <description>学制：一年制&#xA;入学时间：7月或12月&#xA;项目概述：&#xA;音乐硕士 (MMus) 旨在进一步发展您的音乐技能，使您能够进入音乐领域的许多高级职业。在硕士阶段，您可以专攻四个不同领域之一——表演、作曲、音乐学或工作室教学法。&#xA;您将有机会探索您的个人兴趣和才能，独立思考音乐，并批判性地分析影响您学科的理论和实践。&#xA;项目结构&#xA;MMus 学位的分数为 120 分或 180 分，可作为研究或教学选项。&#xA;研究型硕士课程非常适合那些想要从事大型项目的学生。这可以包括几个不同的元素，也可以专注于一个主题。在研究选项中，您还可以学习一系列选修（授课）课程。&#xA;授课型硕士课程则允许您从多种选修课程中进行选择，除了完成较小的研究项目之外，还可以探索各种学科领域。&#xA;研究和教学选项涵盖广泛的领域，包括古典表演、爵士乐、流行音乐、音乐教育、作曲、音乐技术/制作、音乐学等。&#xA;职业选择&#xA;音乐研究生课程可提升您建立成功的表演或作曲事业的潜力。它还有助于确保未来在学术和研究领域发展，为音乐和更广泛的艺术界的有影响力的项目做出贡献。&#xA;与该项目相关的工作：学术/艺术总监 编曲/作曲 器乐教师 音乐教育家 音乐记者 音乐制作人 演员&#xA;进一步的学习选择：哲学博士&#xA;入学要求&#xA;- 您需要在获得本科学位后，完成音乐或类似领域的一年制研究生学位，表明您已在音乐领域进行了高级研究。&#xA;- 您的学习地点必须是经认可的大学（或类似机构），并且您的 GPE 必须为 4.0 或更高。音乐作品集，可能还面试&#xA;语言&#xA;- 雅思（学术类）：总分 6.5，单项不低于 6.0&#xA;- 接受托福和经批准的相当于雅思（学术类）的英语水平测试&#xA;费用&#xA;- 国际学生：43,243 新西兰元，费用每年都会提前设定，并将在此网站上更新。费用包含 15% 的商品及服务税，但不包括学生服务费、教科书、旅行和健康保险或生活费。显示的金额仅供参考。除学费外，还有每学分 8.88 美元的学生服务费，全日制学习（120 学分）预计为 1,065.60 美元。费用将在课程注册完成后确认。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见知乎链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>博士申请方式的选择：导师制与委员会制</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024060301/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024060301/</guid>
      <description>在今天的竞争激烈的学术环境中，决定追求博士学位是一个重大的决定。这个决定不仅涉及到个人的职业规划和职业发展，也涉及到一系列的学术问题，如申请策略、研究方向等。在这些问题中，博士申请的方式是一个重要的方面。目前，导师制和委员会制是两种主要的博士申请方式。这两种方式都有各自的优势和劣势，但是，它们都是帮助学生实现他们学术目标的有效工具。此文将对这两种方式进行深入的比较和研究，帮助申请者更好地制定他们的申请策略。&#xA;· 基于委员会制的博士申请策略&#xA;· 在委员会制的博士申请中，申请者需要向整个委员会展示他们的能力和才华。这种方式更强调团队合作和多元化的学术视角。申请者需要展示他们的团队合作技能和广泛的学术兴趣，以证明他们可以在多元化的学术环境中发挥作用。此外，申请者还需要展示他们有能力在委员会的指导下进行独立研究，表现出他们在面对复杂问题时，能够进行深入的思考，提出科学的解决方案。这种方式对申请者的个人能力和合作能力都有很高的要求，因此在申请过程中，申请者需要充分准备，全面提升自己的能力。&#xA;· 基于导师制的博士申请策略&#xA;· 相比之下，导师制的博士申请更注重个人和导师之间的关系。申请者需要找到一个愿意指导他们的导师，并在申请过程中与导师保持紧密的联系。这种方式更强调个人的专业知识和独立研究能力。申请者需要展示他们在导师的指导下，有能力进行深入的研究，并取得重要的学术成果。这种方式对申请者的专业能力和独立思考能力有很高的要求，因此在申请过程中，申请者需要对自己的专业领域有深入的了解，对自己的研究方向有明确的目标。&#xA;· 如何在委员会制中突出个人优势&#xA;· 在委员会制的申请中，申请者需要展示他们如何与不同的学者和学科相互合作，以实现共同的学术目标。他们需要展示他们的团队合作技能，以及他们在多元化的学术环境中发挥作用的能力。他们需要证明自己可以在团队中发挥积极的作用，可以与来自不同背景的学者进行有效的沟通和合作。此外，他们还需要展示他们的批判性思维能力和问题解决能力，以证明他们在面对复杂的学术问题时，有能力提出独特的视角和解决方案。&#xA;· 如何在导师制中找到适合自己的导师&#xA;· 在导师制的申请中，申请者需要找到一个与他们的研究兴趣相符的导师。他们需要展示他们的专业知识和独立研究能力，并证明他们有能力完成导师指导的项目。在这个过程中，申请者需要充分了解自己的研究兴趣，并通过与导师的交流，了解导师的研究方向和期望。他们需要证明自己对自己的研究方向有深入的认识，对导师的研究方向有深入的理解，这样才能确保他们与导师之间的合作能够顺利进行，能够在导师的指导下取得重要的学术成果。&#xA;· 委员会制与导师制对申请者学术发展的影响&#xA;· 委员会制和导师制都对申请者的学术发展有重要影响。委员会制可以提供多元化的学术视角和团队合作的机会，帮助申请者建立广泛的学术联系，提升他们的研究视野。这种方式可以让申请者在学习过程中接触到更多的学术观点，提高他们的学术素养。而导师制则可以提供更深入的专业指导和独立研究的机会，帮助申请者深化他们的专业知识，提升他们的研究能力。这种方式可以让申请者在专业领域中进行深入的研究，提高他们的研究水平。&#xA;· 在委员会制和导师制中选择：关键因素分析&#xA;· 在选择委员会制和导师制时，申请者需要考虑多个因素，包括他们的学术兴趣，个人技能，以及他们对团队合作和独立研究的喜好。他们需要根据自己的情况，选择最适合自己的方式。例如，如果申请者喜欢在团队中合作，并希望从多元化的视角中学习，那么委员会制可能更适合他们。而如果申请者喜欢独立研究，并希望深入探索某个专业领域，那么导师制可能更适合他们。这个选择过程需要申请者对自己有深入的了解，需要他们明确自己的学术目标和个人喜好。&#xA;· 研究生对委员会制和导师制的理解和看法&#xA;· 研究生对委员会制和导师制的理解和看法也有所不同。一些研究生更喜欢委员会制的团队合作和多元化的学术视角，他们认为这些特点可以帮助他们提升自己的学术视野，提高他们的研究能力。而其他研究生则更喜欢导师制的专业指导和独立研究，他们认为这些特点可以帮助他们深化自己的专业知识，提高他们的研究能力。这种差异反映了研究生的个人喜好和学术需求，也为他们的学术发展提供了指导。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见知乎链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>表演艺术还可以申请哪些专业？伦敦国王学院｜戏剧、表演与批判文化－文学硕士课程</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024060302/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024060302/</guid>
      <description>伦敦国王学院，作为公立研究型大学的佼佼者，提供了一流的戏剧、表演与批判文化文学硕士课程。这门课程将理论和实践相结合，让学生在伦敦剧院区的中心学习，并接触到各种戏剧和表演实践。让我们一起探索这门课程的独特之处，以及它如何为学生的戏剧与表演研究打下坚实的基础。&#xA;课程概述&#xA;伦敦国王学院的戏剧、表演与批判文化文学硕士课程是一门将理论和实践相结合的课程。学生将在伦敦剧院区的中心学习，接触到各种戏剧和表演实践，从当代戏剧和现场艺术表演到前卫戏剧和政治干预。&#xA;课程还包括实地考察，让学生深入了解戏剧和表演的历史和现状。此外，学生还可以通过选择两个可选模块，进一步塑造自己的课程，例如参加表演实验室，培养实践研究技能。&#xA;这门课程的重点是探索社会对戏剧历史和更广泛的政治机构的影响，关注诸如MeToo 和气候紧急情况等运动。学生将学习如何通过写作和表演艺术来探讨主体地位和身份政治问题，并考虑当代批判实践如何扩展自己的戏剧体验和创造性参与。&#xA;课程的第一个必修模块将追溯批判理论的谱系，为学生提供该领域语言和方法的坚实基础。另一个必修模块以伦敦为课堂，探讨首都作为表演场所的无数运作方式。&#xA;课程优势&#xA;伦敦国王学院的戏剧、表演与批判文化文学硕士课程在戏剧和表演研究方面打下坚实的基础。学生将学习两个必修模块，包括批判理论的谱系和伦敦作为表演场所的运作方式。此外，学生还可以选择两个可选模块，根据自己的兴趣定制教学大纲。&#xA;课程还包括在斯特兰德经过特别修复的解剖博物馆和剧院综合楼中的基于表演研究的表演实验室，让学生有机会设计个人表演项目，并通过对创造性实验和理论论证的经验进行书面分析和评估。&#xA;伦敦国王学院的戏剧、表演与批判文化文学硕士课程还有一个优势是，学生将向充满活力的知识社区和众多客座学术演讲者和艺术家居民学习。学校还提供丰富的文化机会，让学生为文化、表演和艺术领域的创意职业做好准备。&#xA;学生将通过论文完成硕士学位，论文将是对学生学习成果的全面展示。在开始之前，学生还将学习一个关于研究方法和实践的模块，该模块将向他们介绍当前对话，如英语研究、戏剧和表演研究、情感理论、城市研究以及戏剧友好型批判方法（如现象学和符号学）。&#xA;课程模块&#xA;伦敦国王学院的戏剧、表演与批判文化文学硕士课程包括多个必修和可选模块。其中，批判实践：表演谱系是第一个必修模块，让学生了解批判理论的起源和发展。当代剧场：伦敦演出则是以伦敦为课堂，探讨首都作为表演场所的运作方式。&#xA;此外，学生还可以选择表演实验室，该实验室旨在培养学生的实践研究技能。其他可选模块包括全球/本地莎士比亚、二十世纪法语写作中的文本、图像、物体和手势、近代早期欧洲的身体与社会等。&#xA;除了以上模块，学生还可以选择其他以表演为重点的模块，如医学、现代性和身体、20-21 世纪音乐专题、西班牙/美国戏剧：翻译与表演、文化记忆等。这些模块提供了广泛的选择，让学生可以根据自己的兴趣和职业规划进行学习。&#xA;学生需要完成论文，以展示自己在戏剧和表演研究方面的成果。在论文之前，学生还将学习一个关于研究方法和实践的模块，该模块将向他们介绍相关领域的当前对话和研究成果。&#xA;入学要求&#xA;伦敦国王学院的戏剧、表演与批判文化文学硕士课程对入学有一定的要求。对于中国学生，通常需要获得著名院校学位，以平均成绩 80% 授予学士学位，并附有学士学位证书和最终成绩单（附官方英文翻译）。&#xA;此外，伦敦国王学院还会考虑其他因素，如个人陈述、推荐信、语言能力等。对于成绩优异且就读于一所被认为享有盛誉的大学的学生，将更有希望被录取。&#xA;对于戏剧、表演和批判文化文学硕士课程，伦敦国王学院通常只会向来自英国 ENIC 在评估时认为享有盛誉的大学的申请人提供录取通知。这些大学通常被认为在戏剧、表演和批判文化研究领域有较强的实力和声誉。&#xA;因此，对于想要申请这门课程的学生来说，就读于一所享有盛誉的大学将增加被录取的机会。同时，学生还需要满足语言能力要求，如雅思或托福成绩等。&#xA;就业前景&#xA;伦敦国王学院的戏剧、表演与批判文化文学硕士课程为学生提供了丰富的学习机会和实践经验，毕业生在就业市场上具有竞争力。学生将掌握戏剧和表演研究的基本理论和方法，能够应用于相关领域的工作。&#xA;毕业生可以从事戏剧、表演、艺术管理、文化政策研究等领域的工作。此外，伦敦国王学院的毕业生还享有良好的声誉，有助于在就业市场上脱颖而出。&#xA;伦敦国王学院的戏剧、表演与批判文化文学硕士课程还为学生提供了与行业联系的机会，如与客座学术演讲者和艺术家居民的学习交流。这些机会有助于学生建立人脉，提高自己在就业市场上的竞争力。&#xA;毕业生还可以继续深造，攻读博士学位或从事研究工作。伦敦国王学院的硕士学位将为学生在戏剧、表演和批判文化研究领域的进一步发展奠定坚实的基础。&#xA;学习生活&#xA;在伦敦国王学院学习戏剧、表演与批判文化文学硕士课程，学生将融入一个充满活力和创意的学术环境。学校提供丰富的学术资源，如图书馆、实验室和研究设施等，为学生提供良好的学习条件。&#xA;学生还可以参加学校组织的各种学术研讨会、讲座和活动，与同行交流学术观点和研究成果。此外，学校还鼓励学生参与戏剧和表演实践，提供相关机会和资源。&#xA;在伦敦国王学院学习，学生将享受到家门口丰富的文化机会。学校位于伦敦剧院区的中心，学生可以轻松前往各种剧院和表演场所，观看戏剧和表演，了解行业动态。&#xA;学校还鼓励学生参与戏剧和表演实践，提供相关机会和资源。学生可以在校内或校外的剧院和表演场所进行实习和实践活动，积累实践经验，提高自己的表演和研究能力。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见微信公众号链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>海外博士申请中：委员会制与导师制的申请成功率对比分析</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024060201/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024060201/</guid>
      <description>在申请博士研究生的过程中，我们会遇到两种主要的申请系统：委员会制和导师制。这两种制度在申请成功率上有所不同，是由于它们的运作方式和选拔标准的差异性。委员会制和导师制的核心理念和运作机制都有其独特性，因此在申请过程中会有不同的挑战和机会。本篇文章将详细对这两种申请制度进行比较，深入探讨其各自的优缺点，以及它们在申请过程中可能会对申请者产生的影响。我们将试图理解这两种制度的运作方式，以便帮助申请者更好地准备申请材料，提高申请成功的可能性。&#xA;委员会制&#xA;委员会制是一种集体决策制度，在这种制度下，申请者的申请材料由一个评审委员会进行审核。这个评审委员会通常由多个专家组成，他们分别从各自的专业角度对申请材料进行评审。&#xA;这种制度的优点是，申请者的申请材料会被多个专家评审，因此在评审过程中不容易出现偏见。这种全面和深入的评审过程可以确保申请者的申请材料得到充分和公正的考量。这种方式的另一个优点是，由于涉及多个专家，申请者可以得到更多元化的反馈和建议，从而有助于他们改进申请材料和研究计划。&#xA;然而，这种制度也有其缺点。由于评审过程中需要协调多个评审者的意见，因此申请过程可能会比较漫长。这种方式可能会导致申请者在等待决定的过程中感到焦虑和不确定。此外，在申请成功率上，委员会制的申请成功率一般约为30%。这可能是由于评审过程的严格性和复杂性造成的。&#xA;导师制&#xA;与委员会制相比，导师制的申请过程更为简洁。在这种制度下，申请者只需寻找愿意指导其研究的导师，然后由该导师审批其申请。这种制度的优点是申请过程简单，节省时间。申请者可以直接与潜在的导师进行交流，更快地了解导师的研究兴趣和期望，从而更好地调整自己的申请材料和研究计划。&#xA;然而，这种制度也有其缺点。由于所有的决定权都在一个人手中，如果导师对申请者的研究方向不感兴趣，那么申请者的申请可能会被拒绝。这种制度的一大挑战是，申请者需要找到与自己的研究兴趣和目标相匹配的导师。在申请成功率上，导师制的申请成功率一般约为50%。这可能是由于申请过程的简洁性和效率性造成的。&#xA;两者比较&#xA;委员会制和导师制在申请成功率上的差异主要源于其决策流程的不同。委员会制的申请过程更为公正，但过程较长；而导师制的申请过程更为简洁，但可能存在个人偏见。因此，申请者在选择申请制度时，应根据自身的情况和偏好进行选择。&#xA;申请者需要考虑的因素包括他们的研究计划的特性，例如研究的具体领域、方法和目标，他们的时间安排，以及他们对于申请过程的个人偏好。例如，如果申请者有充足的时间，对公正性的评审过程更看重，那么他们可能会倾向于选择委员会制。而如果申请者希望尽快得到决定，或者他们已经找到了一个与他们的研究兴趣和目标非常匹配的导师，那么他们可能会倾向于选择导师制。&#xA;结论&#xA;总的来说，博士申请中委员会制与导师制的申请成功率都有其各自的优点和缺点。申请者应根据自身的研究方向、时间安排和个人偏好，选择最适合自己的申请制度。通过深入了解和比较这两种制度，申请者可以做出更知情的决定，从而提高他们的申请成功率。不同的申请制度适合不同的申请者，因此，申请者需要根据自己的具体情况，选择最适合自己的申请制度。&#xA;总结而言，无论是选择委员会制还是导师制，关键在于对这两种制度有深入的理解，明白其优缺点，并根据自己的需要和情况做出最佳选择。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见知乎链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>舞蹈本科留学｜昆士兰科技大学：提供双学位本科课程：攻读艺术学士（舞蹈）/教育学士（中学）学位，在四年半内获得两个学位</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024060101/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024060101/</guid>
      <description>昆士兰科技大学（QUT）在2024QS世界大学排名中位列189位，在2023USNEWS世界大学排名中位列171。这所位于澳大利亚昆士兰州首府布里斯班的公立研究型大学，提供了全职三年时间的舞蹈本科课程。该课程旨在培养未来的舞蹈专业人士，涵盖舞蹈教学、编舞、研究和学术、社区艺术实践、舞蹈医学和科学以及艺术管理等领域。&#xA;QUT的舞蹈本科课程&#xA;昆士兰科技大学的舞蹈本科课程专为有志于从事舞蹈教学、编舞、研究和学术、社区艺术实践、舞蹈医学和科学以及艺术管理的未来舞蹈专业人士而设计。课程培养当代舞蹈的核心技巧，并体验多种舞蹈类型，如现代舞、嘻哈、芭蕾舞等。学生将与澳大利亚和全球活跃的专业网络建立联系，由国际认可的员工和访问专家授课。&#xA;选择QUT的舞蹈本科课程，你将增强对舞蹈的热情，同时通过多样化你的兴趣来开拓广泛的职业机会。如果你热衷于创作舞蹈或热爱编舞或制作，将你的学习与银幕研究、戏剧、音乐或娱乐等领域相结合将拓展你的技能和多才多艺。此外，你将有机会参与至少一个澳大利亚或国际项目，与各种舞蹈环境中的专业人士合作。&#xA;现实世界的学习&#xA;昆士兰科技大学的舞蹈学生可以参加各种各样的工作综合学习机会，并根据各种职业道路进行安排。过去的经历包括教授舞蹈，在布里斯班的许多中学和舞蹈学院实习；舞蹈表演，曾在昆士兰芭蕾舞团、澳大利亚舞蹈表演学院等公司和工作室实习；与澳大利亚舞蹈表演学院、布里斯班沉浸式表演团或Jam表演艺术团合作的表演艺术和音乐剧等。&#xA;学生还将向国际知名的教学人员和来访的舞蹈专家学习，并与本地和全球专业网络建立联系或参加国际交流项目。例如，第一年的技术研究将涵盖多种流派，如现代舞、芭蕾舞、嘻哈舞、拉丁舞，学习编舞的基础知识，学习舞蹈史和舞蹈分析。&#xA;定制你的学位&#xA;通过本课程，你可以选择学习其他创意产业学科，包括创意写作、戏剧、时尚、室内设计、新闻、音乐和视觉艺术实践。如果你想成为一名学校舞蹈老师，你可以选择攻读教学硕士学位，或者攻读艺术学士（舞蹈）/教育学士（中学）学位，在短短四年半的全日制时间内完成两个不同的学位。&#xA;在整个课程中，你将探索和考虑舞蹈教学概念，它们适用于各种环境，包括工作室教学、社区教学和正规教育环境。如果你成为一名学校舞蹈老师，你可以选择先完成舞蹈学位，然后攻读教学硕士学位，或者攻读艺术学士（舞蹈）/教育学士（中学）学位，并在短短四年半的全日制时间内完成两个不同的学位。&#xA;双学位学习&#xA;您可以攻读艺术学士（舞蹈）/教育学士（中学）学位，并在短短四年半的全日制时间内完成两个不同的学位。&#xA;如果你想成为一名学校舞蹈老师，你可以选择以下几种方式。你可以先完成舞蹈学位，然后攻读教学硕士学位，这样你就可以教授舞蹈以及戏剧、音乐或视觉艺术。&#xA;修读的双学位课程：Bachelor of Education (Secondary)/Bachelor of Fine Arts (Dance)&#xA;拓展你的职业道路&#xA;昆士兰科技大学的舞蹈本科课程将为你的职业生涯打下基础。你将有机会成为舞蹈教师、编舞家、表演艺术家、艺术管理人员、舞蹈记者等。通过参与各种实践项目和与专业网络的联系，你将扩展你的技能和多才多艺，培养创新的创造性思维和实践。&#xA;此外，你还可以选择继续深造，例如攻读硕士学位或博士学位，进一步发展你在舞蹈领域的专业知识和技能。这将为你提供更多的职业机会，并使你在舞蹈学术界或艺术界脱颖而出。&#xA;学习环境与资源&#xA;昆士兰科技大学提供优质的教学资源和设施，包括舞蹈工作室、表演场地、图书馆和计算机实验室等。你将有机会在专业的环境中学习和实践，并与来自不同背景的同学们交流和合作。&#xA;昆士兰科技大学的舞蹈本科课程吸引了许多国际学生。这将为你提供一个国际化的学习环境，让你与来自世界各地的学生和教师交流和互动。你可以从中学习到不同的文化背景和舞蹈实践，丰富你的视野和经验。&#xA;加入QUT舞蹈系&#xA;如果你对昆士兰科技大学的舞蹈本科课程感兴趣，你需要满足一定的申请要求。通常，这包括提供你的学术成绩、参加面试和试镜等。学校将根据你的整体表现和潜力来评估你的申请。&#xA;昆士兰科技大学的舞蹈本科课程将为你提供全面的舞蹈教育和培训，使你在舞蹈领域取得成功。你将有机会学习来自世界各地的舞蹈风格，与专业人士合作，并参与实践项目。此外，学校在国际上享有良好的声誉，将为你提供良好的学习环境和职业机会。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见知乎链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>舞蹈博士导师选择－新南威尔士大学－舞蹈科学＼生物力学－Rachel Evelyn Ward 博士</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024053101/</link>
      <pubDate>Fri, 31 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024053101/</guid>
      <description>在追求健康与和谐的今天，Rachel Evelyn Ward 博士以其在舞蹈科学和运动治疗领域的卓越贡献，为我们展示了一条结合艺术与科学的道路。新南威尔士大学这位杰出的教授，不仅在全球学术界享有盛誉，更是在推广舞蹈治疗和生物力学研究方面不遗余力。&#xA;新南威尔士大学&#xA;作为澳大利亚顶尖的公立研究型大学之一，新南威尔士大学在各个领域都涌现出了一批批优秀的学者。Rachel Evelyn Ward 博士作为其中的一员，她的研究成果不仅在舞蹈健康领域产生了深远影响，也为运动科学的发展做出了重要贡献。&#xA;新南威尔士大学位列2024年QS世界大学排名第19位，2023U.S. News世界大学排名第37位 ，这无疑是对该校学术水平的国际认可。&#xA;舞蹈作为一种治疗方式&#xA;Rachel Evelyn Ward 博士目前的研究重点是舞蹈对不同年龄组和健康状况的影响。她认为舞蹈不仅是一种艺术形式，更是一种有效的治疗方式。通过生物力学的角度分析舞蹈动作，她希望能为舞蹈治疗提供科学依据，让更多人受益。&#xA;Rachel Evelyn Ward 博士在生物力学领域也有很深的研究。她使用3D运动学和动力学、肌电图、力板、惯性测量单元等先进技术，分析人体运动，为运动治疗和伤害预防提供指导。&#xA;教学与实践的完美结合&#xA;作为一名注册舞蹈教师，Rachel Evelyn Ward 博士拥有超过15年的舞蹈教育经验。她在教学实践中融入了自己的研究成果，使学生们能够在学习舞蹈的同时，了解到舞蹈的科学性。&#xA;Rachel Evelyn Ward 博士还担任了多个重要职位，如IADMS舞蹈健康委员会成员和《舞蹈医学与科学杂志》副主编。她的工作不仅限于教学，更在学术界产生了广泛的影响。&#xA;广泛的研究领域&#xA;Rachel Evelyn Ward 博士的研究活动主要涉及舞蹈科学和健康。她关注舞蹈作为一种锻炼方式对所有年龄和能力人群的治疗效果，同时也研究和推广针对精英和业余舞者的安全舞蹈技巧。&#xA;她的研究范围包括评估儿童人群的运动技能发展、详细分析舞者和运动员的高技能动作，以及研究舞蹈运动和锻炼对健康各个方面的影响。&#xA;头衔与荣誉&#xA;Rachel Evelyn Ward 博士在新南威尔士大学健康科学学院担任教学主任，她在教学和研究中都取得了卓越的成绩。她的影响力和研究成果，已经通过各种媒体得到了广泛报道。&#xA;她的学术生涯充满了荣誉，包括哲学博士、临床运动生理学硕士、生物医学工程硕士等多个学位。她还拥有多个专业证书，如英国皇家舞蹈学院芭蕾教学研究证书等。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见知乎链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>舞蹈科学的魅力与应用：是一门融合了生物力学、心理学、艺术学等多个学科的跨学科领域</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024053001/</link>
      <pubDate>Thu, 30 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024053001/</guid>
      <description>舞蹈科学是一门融合了生物力学、心理学、艺术学等多个学科的跨学科领域。 它以科学的方法研究舞蹈动作、表演、健康和治疗等方面，为舞蹈表演者、教师和治疗师提供了有力的支持。&#xA;舞蹈科学的定义和重要性&#xA;舞蹈科学是一门旨在通过科学方法提高舞蹈表演、预防舞蹈伤害和提高舞蹈教育质量的学科。 它涉及到从生物力学到心理学，从艺术学到运动科学的多个学科。舞蹈科学不仅关注舞蹈的艺术性，也深入研究舞蹈的科学性。这个领域的研究者使用各种科学的研究方法，包括实验室测试、现场观察和数据分析，来研究舞蹈动作的力学性质，舞蹈者的身体和心理状态，以及舞蹈表演的艺术效果。&#xA;舞蹈科学的研究成果可以帮助舞蹈者更好地理解他们的身体，提高他们的舞蹈技巧，并提高他们的健康和身心状态。舞蹈科学的研究也可以帮助舞蹈教师更有效地教授舞蹈，提高学生的学习效果。此外，舞蹈科学的研究成果也可以应用于舞蹈治疗，帮助治疗师设计更有效的治疗计划，提高治疗效果，以及预防和治疗舞蹈相关的伤害。&#xA;舞蹈科学中的生物力学分析&#xA;生物力学是舞蹈科学的一个重要组成部分，它研究舞蹈动作的力学性质，包括力的分布、效应和转换。生物力学分析可以帮助舞蹈者更有效地执行动作，减少伤害的风险，并提高动作的美学效果。例如，通过研究舞蹈动作的生物力学特性，研究者可以了解舞蹈动作对舞蹈者身体的影响，如何通过改变动作的执行方式来减少力的冲击，以及如何通过调整动作的执行方式来提高动作的美学效果。&#xA;运动科学在舞蹈训练中的应用运动科学是舞蹈科学的另一个重要组成部分，它可以为舞蹈训练提供科学的指导，包括如何有效地训练肌肉、提高柔韧性和耐力，以及如何正确地执行舞蹈动作以防止伤害。运动科学的研究结果可以帮助舞蹈教师设计更有效的训练计划，帮助舞蹈者提高他们的舞蹈技巧和体能，以及减少舞蹈训练中的伤害风险。&#xA;舞蹈科学对舞蹈者健康的影响&#xA;舞蹈科学可以帮助舞蹈者了解和改善他们的健康状况，包括改善体质、预防伤害，以及通过适当的营养和恢复策略来维持和提高表演能力。例如，通过研究舞蹈者的营养需求和恢复策略，舞蹈科学可以帮助舞蹈者维持良好的健康状况，提高他们的体能，以及提高他们的舞蹈表演质量。&#xA;此外，舞蹈科学的研究也可以帮助舞蹈者预防和治疗各种舞蹈相关的伤害，如肌肉拉伤、关节炎等。通过了解舞蹈动作的生物力学和舞蹈者的身体状况，舞蹈科学可以帮助舞蹈者避免不必要的伤害；通过研究舞蹈者的身体状况，舞蹈科学可以帮助舞蹈者改善他们的健康状况，预防各种舞蹈相关的伤害。&#xA;舞蹈科学如何帮助提高舞蹈表演&#xA;舞蹈科学可以通过科学的方法帮助舞蹈者提高他们的表演技巧和表演质量。例如，通过分析舞蹈动作的力学性质，舞蹈科学可以帮助舞蹈者改善他们的动作技巧，提高他们的表演质量。此外，通过研究舞蹈者的身体和心理状态，舞蹈科学也可以帮助舞蹈者更好地理解他们自己，提高他们的创作和表达能力。&#xA;这些研究成果不仅可以帮助舞蹈者提高他们的舞蹈表演，也可以帮助舞蹈教师更有效地教授舞蹈。通过研究舞蹈动作的力学和舞蹈者的身体状况，舞蹈科学可以帮助舞蹈教师设计更有效的教学方法，帮助学生更好地理解和掌握舞蹈动作。 同时，舞蹈科学的研究成果也可以为舞蹈教师提供更深入的教学知识，帮助他们更好地教授舞蹈课程。&#xA;舞蹈科学的研究方法和技巧&#xA;舞蹈科学的研究方法包括实验室测试、现场观察、数据分析等。这些方法可以帮助研究者准确地测量舞蹈动作、评估舞蹈者的健康状况，以及分析舞蹈表演的效果。例如，通过实验室测试，研究者可以准确地测量舞蹈动作的力学性质；通过现场观察，研究者可以直观地了解舞蹈动作的执行过程和效果；通过数据分析，研究者可以对舞蹈动作和舞蹈表演的效果进行深入的研究。&#xA;舞蹈科学的研究方法不仅可以帮助研究者获得准确的数据，也可以为舞蹈者、教师和治疗师提供科学的指导。通过运用这些研究方法和技巧，舞蹈科学可以为舞蹈事业的发展提供有力的支持。&#xA;舞蹈科学的未来发展趋势&#xA;随着科技的发展，舞蹈科学将有可能使用更先进的技术，如虚拟现实和人工智能，来研究舞蹈动作和表演。 例如，通过使用虚拟现实技术，研究者可以模拟真实的舞蹈表演环境，进行更深入的研究；通过使用人工智能技术，研究者可以对大量的舞蹈数据进行快速和准确的分析，提高研究的效率和准确性。&#xA;此外，舞蹈科学还将继续探索如何通过科学的方法提高舞蹈表演和教育的效果，以满足舞蹈者和舞蹈教育者的需求。随着科技的发展和舞蹈科学的不断深入，舞蹈科学将在未来发挥更大的作用，为舞蹈的发展和繁荣做出更大的贡献。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见知乎链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>撰写出国读博申请文书的关键点｜研究经验和成果是评审委员会非常关注的部分：你应该详细描述你的研究动机和采用的研究方法</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024052901/</link>
      <pubDate>Wed, 29 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024052901/</guid>
      <description>出国读博，意味着人生一个新的开始。申请文书是展现你个人魅力和专业能力的重要途径。本文将为你揭示撰写出国读博申请文书的几个关键点，助你从众多申请者中脱颖而出。&#xA;深入了解学校和专业&#xA;在申请文书中最重要的是展现你对申请学校和专业的深入了解。**这不仅包括学校的教育理念、专业的研究方向，还应包括学校的文化环境和专业的就业前景。**这些都需要你投入大量的时间和精力进行详细的调研，以确保你对学校和专业有一个全面的了解。在你的申请文书中，你应该明确写出你选择他们的原因，以及你能为他们带来什么独特的价值。&#xA;深入研究学校和专业的背后，可以帮助你在众多申请者中脱颖而出。例如，你可以阐述学校在某一领域的独特优势，或者专业在实际应用中的重要性和前景。这不仅能展现你的研究能力和专业素养，还能体现你对未来的规划和野心。&#xA;强调研究经验和成果&#xA;**在申请博士项目中，研究经验和成果是评审委员会非常关注的部分。你应该详细描述你的研究动机、采用的研究方法以及得到的研究结果。**这其中包括你的研究题目、研究过程以及研究发现。这些信息可以帮助评审委员会了解你的专业能力和研究潜力，从而对你的申请产生信心。&#xA;在描述研究经验和成果时，记得突出你的创新思维和解决问题的能力。你可以举例说明你在研究过程中遇到的挑战和困难，以及你采取的解决策略和取得的成果。这将向评审委员会展示你的坚韧和决心，以及你在面对挑战时的应对能力。&#xA;明确职业目标和规划&#xA;在申请博士项目中，明确你的职业目标和规划是非常重要的。你应该具体阐述你的研究如何帮助你实现这些目标。例如，你可以描述你的研究如何为你的职业发展提供新的视野，或者你的研究如何为你的职业生涯提供新的可能。这部分应该详尽地说明你的职业规划，以及你对未来的期望和梦想。&#xA;在阐述职业目标和规划时，记得结合你的个人背景和经历。你可以提到你的教育背景、家庭背景以及个人经验，这些都有助于展示你的独特视角和多样性。同时，这也是向评审委员会展示你的激情和决心，以及你对未来的期待和向往。&#xA;提供个人背景和经历&#xA;在申请文书中，提供个人背景和经历对于展现你的全面素质和独特视角非常重要。你可以提到你的成长经历、家庭环境以及学习和生活经历。这些内容可以让评审委员会更好地了解你，以及你如何从多元的角度去理解和解决问题。&#xA;在描述个人背景和经历时，记得强调你的领导能力和团队合作精神。你可以举例说明你在学习、工作或志愿服务中的领导经验和团队合作经验。这些经历将向评审委员会展示你的社交技能和团队精神，这对于博士学习是非常重要的。&#xA;展示挑战与解决策略&#xA;在申请文书中，展示你在学习和生活中的挑战与解决策略是非常有意义的。你可以描述你在学习、工作或生活中遇到的一些挑战，以及你采取的解决策略和取得的成果。这将向评审委员会展示你的解决问题能力和坚韧不拔的精神。&#xA;通过举例说明你在面对挑战时的应对策略和取得的成果，可以让评审委员会更加信任你的能力和潜力。这不仅展示了你的思考能力和应对能力，也向评审委员会展示了你的自信和决心。&#xA;强调社会责任感与贡献&#xA;在申请文书中，强调你的志愿服务和社区参与经验可以展示你的社会责任感。你可以描述你在社区或非盈利组织中的志愿服务经验，以及你为社区带来的一些积极影响。这将证明你的个人价值观和对社会的积极承诺。&#xA;通过阐述你在志愿服务和社区参与中的经验和收获，可以向评审委员会展示你的公民素质和社会责任感。这些都是博士申请中非常重要的素质，能够体现你的全面发展和社会意识。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见知乎链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>什么是舞蹈影像专业？在当代艺术领域，舞蹈影像专业以其独特的艺术表现形式和技术要求，逐渐成为一门备受瞩目的学科</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024052802/</link>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024052802/</guid>
      <description>什么是舞蹈影像专业？&#xA;舞蹈影像专业是一个结合舞蹈艺术和影像创作的学科。在这个专业中，艺术和技术融为一体，共同为舞蹈表演的展示和记录提供了全新的方式。这个专业的重点在于使用摄影和视频制作的技术来捕捉和展示舞蹈表演的美。这种美不仅体现在舞蹈动作的精准和流畅上，还体现在舞蹈带给人们的视觉和情感冲击上。&#xA;学生需要学习如何通过摄影和录像技术，从不同的角度和距离捕捉舞蹈的动态美感和节奏感。他们需要学习如何通过镜头的选择，光线的调整，色彩的搭配，以及镜头的运动和剪辑，来最大化地展示舞蹈的动态美和节奏感。&#xA;此外，该专业还强调对影像制作的理解和技巧。学生将学习如何制作和编辑舞蹈影像，包括如何选择合适的摄影角度，如何使用灯光和色彩，以及如何通过剪辑和后期制作来增强舞蹈影像的艺术效果。这些技能不仅需要对摄影和影像制作有深入的理解，也需要具有良好的审美和创新能力。&#xA;在学习过程中，学生不仅可以学习到舞蹈和影像制作的技术，也将有机会与专业舞者和编导合作，制作自己的舞蹈影像作品。这将使学生有机会亲自参与到舞蹈创作的全过程，从挑选音乐，编排动作，到最后的摄影和编辑，每一个步骤都能让学生更深入地理解舞蹈的美和影像的力量。&#xA;舞蹈影像专业的学习内容&#xA;该专业的学习内容非常丰富。首先，学生将学习如何通过影像表达舞蹈的动态美和节奏感。这是一个需要良好的视觉审美和创新思维的过程，因为舞蹈的美是动态的，而影像是静态的，如何将动态的舞蹈美转化为静态的影像美是一项富有挑战性的任务。&#xA;学生还将学习如何通过影像表达出舞蹈的情感和故事，这同样需要良好的审美和创新能力。通过影像，舞蹈的情感和故事可以被更加生动和深入地展现出来，从而使观众能够更深入地理解和感受舞蹈。&#xA;此外，舞蹈影像专业也会涵盖一些关于舞蹈历史和理论的课程。这些课程将帮助学生更好地理解舞蹈的历史背景和理论基础，了解不同类型和风格的舞蹈，从而更有深度和广度地创作舞蹈影像。学生也将学习如何分析和评价舞蹈影像，如何从影像中发现和提炼舞蹈的核心元素。&#xA;舞蹈影像专业的技术要求&#xA;在舞蹈影像专业中，学生将学习如何使用先进的影像设备和软件，为舞蹈创作提供技术支持。这包括学习如何使用相机、灯光、剪辑软件等工具，以及如何通过后期处理来优化舞蹈影像。这些技术要求不仅包括基础的操作技能，也包括如何运用这些工具来创作出富有艺术性的舞蹈影像。&#xA;学生需要了解各种摄影技术和后期制作技巧，如深度控制、色彩平衡、特效添加等。这些技术和技巧将帮助学生更好地捕捉和展示舞蹈的美，同时也将提高他们的创新能力和审美水平。&#xA;舞蹈影像专业的职业机会&#xA;舞蹈影像专业的学生可以在剧院、电影和电视产业中找到职业机会。他们可以成为舞蹈摄影师，负责捕捉舞蹈的美；也可以成为影像编辑，负责剪辑和后期制作舞蹈影像；还可以成为舞蹈影像制作人，负责制作舞蹈影像作品。&#xA;此外，舞蹈影像专业的学生还可以将他们的作品在影展、艺术节等场合展出，获得更多的职业机会和发展空间。他们的作品不仅是他们技术水平的体现，也是他们艺术创新和独特视角的展示。这些作品可能会吸引到艺术经纪人、制片人或者导演的注意，为他们提供更多的职业机会。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见知乎链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>舞蹈专业转戏剧表演：作品集制作详情</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024052803/</link>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024052803/</guid>
      <description>这是一个关于如何从舞蹈专业转向戏剧表演，以及如何制作作品集的详细讨论。我们将详细探讨转变的过程，制作作品集的具体步骤，以及如何提升戏剧表演技能。我们也将探讨一些实用的技巧和建议，以帮助你在这个转变过程中取得成功。&#xA;舞蹈专业到戏剧表演的转变&#xA;舞蹈和戏剧表演虽然都属于艺术表演，但它们之间存在着很大的差异。舞蹈强调的是舞者的肢体动作和节奏感，而戏剧表演则更侧重于角色的塑造和故事的讲述。因此，从舞蹈专业转向戏剧表演需要对表演技巧和理论有深入的理解和实践。这可能需要一定的时间和精力，包括对戏剧表演的学习，对角色塑造的理解，以及对故事讲述的技巧的掌握。此外，还需要对舞蹈和戏剧之间的差异有深刻的认识，以便在转型过程中做出适当的调整。对于那些希望在戏剧表演方面取得进步的舞蹈专业学生来说，理解这两者之间的差异是非常重要的。&#xA;作品集制作的具体步骤&#xA;作品集是展示个人才华和技能的重要工具。制作作品集的首要任务是选择合适的作品。对于转行戏剧表演的舞蹈专业学生来说，可以选择一些舞蹈和戏剧元素相结合的作品，既可以展示舞蹈技巧，又可以展示戏剧表演能力。接下来，需要对作品进行高质量的录制和后期制作，以确保作品集的专业性和吸引力。在录制过程中，要确保画面清晰，声音清晰，并尽可能地展示自己的表演技巧。在后期制作中，需要对视频进行编辑，增加特效，以提升作品集的视觉效果。为了使你的作品集更具吸引力，你还需要深思熟虑地选择音乐，因为音乐能够增强你的表演，给观众留下深刻的印象。&#xA;如何提升戏剧表演技能&#xA;对于从舞蹈专业转向戏剧表演的学生来说，提升戏剧表演技能是必不可少的一步。这需要通过参与实际的戏剧表演，接受专业的戏剧表演训练，以及不断学习和实践戏剧理论来实现。这可能涉及到参加各种工作坊，研究各种戏剧作品，以及与其他戏剧表演者的交流。通过这些方式，可以更好地理解戏剧的各个方面，包括角色的塑造，故事的讲述，以及舞台表演的技巧。此外，你还需要不断地磨练你的表演技巧，参加各种戏剧表演比赛和活动，以便在实践中提升自己。&#xA;结论&#xA;总的来说，从舞蹈专业转向戏剧表演并不是一件容易的事，它需要对戏剧表演有深入的理解，对作品集制作有明确的规划，并且需要不断地提升自己的戏剧表演技能。但只要有热情和毅力，这个转变是完全可能的。这将是一个既充满挑战，又充满机会的过程，可以让你在艺术的道路上发现新的可能。在这个过程中，重要的是要保持对艺术的热爱，不断学习，不断尝试，不断完善自己。希望这篇文章能为你的艺术之旅提供一些帮助和灵感。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见知乎链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>舞蹈运动心理治疗学＼硕士海外留学＼新西兰奥克兰大学：毕业生可以在澳大利亚、新西兰执业，成为一名注册舞蹈动作治疗师或创意艺术治疗师</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024052801/</link>
      <pubDate>Tue, 28 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024052801/</guid>
      <description>探索舞蹈与治疗之间的关系，新西兰奥克兰大学的舞蹈动作治疗硕士项目为你提供深入了解。在这个项目中，你将学会如何将舞蹈和治疗结合，以改善人们的生活质量。&#xA;奥克兰大学介绍&#xA;奥克兰大学位于新西兰，是当地排名第一的大学，世界大学排名第68位。这个排名充分说明了奥克兰大学在全球范围内的高度声誉和学术影响力。在2023年的泰晤士高等教育世界大学影响力排行榜上，奥克兰大学位列第12位。这一排名突出了学校在可持续性发展和创新领域的杰出贡献。奥克兰大学的这些成就和贡献都为学生提供了一个丰富的学习环境和无数的学术机会。&#xA;作为新西兰顶尖的大学，奥克兰大学致力于为学生提供高质量的教育和研究机会。学校拥有先进的设施和优秀的师资力量，为学生提供了广泛的专业选择和学术资源。在奥克兰大学，学生可以享受到国际化的学习环境，与来自世界各地的优秀学生一起学习和交流。&#xA;项目概述&#xA;**舞蹈动作治疗硕士是一个为期两年的项目，旨在训练学生掌握舞蹈动作治疗的关键方面。**学生将学习解剖学和运动机能学、运动分析、心理学、社区和临床环境中的舞蹈干预以及个人和团体治疗关系等课程。通过批判性地研究实践、理论和问题，学生将能够在舞蹈动作治疗领域做出贡献。&#xA;项目还将涵盖更深入的主题，如科学研究方法、伦理和专业实践，以及如何将这些知识应用到实际的治疗环境中。学生将有机会通过实践和理论相结合的方式，深入了解舞蹈和治疗的关系，并将其应用于实际工作中。&#xA;职业机会&#xA;舞蹈动作治疗硕士课程为学生提供了在新西兰、澳大利亚及其他地区临床和社区环境中注册舞蹈动作治疗师的资格。毕业生可以在澳大利亚、新西兰和更广泛的澳亚地区执业。此外，该课程还为学生提供了在不同的国内和国际背景下将舞蹈与健康相结合的职业机会。&#xA;毕业后，学生将满足要求，并可以申请DTAA（澳大利亚舞蹈动作治疗协会）的临时专业会员资格，成为舞蹈动作治疗师，以及ANZACATA（澳大利亚、新西兰和亚洲创意艺术治疗协会）的正式专业注册，成为创意艺术治疗师。这将为学生提供更多的职业机会和发展空间．&#xA;学术影响力&#xA;奥克兰大学的舞蹈动作治疗硕士项目在国际上具有高度声誉和学术影响力。项目为学生提供了一个批判性思维和研究能力培养的平台，使他们能够在舞蹈动作治疗领域做出创新性的贡献。学生将有机会与来自世界各地的优秀学者和专家进行交流和合作，拓宽自己的学术视野。&#xA;此外，奥克兰大学与世界各地的知名学府和研究机构有着广泛的合作关系，为学生提供了更多的学术机会和资源。学生将有机会参与到国际性的学术研究和项目中，提升自己的学术水平和研究能力。&#xA;实践机会&#xA;在奥克兰大学的舞蹈动作治疗硕士项目中，学生将有机会参与到实际的舞蹈动作治疗实践中。学校提供了丰富的临床和实践机会，使学生能够将在课堂上学到的理论知识应用到实际治疗中，提升自己的实践能力。&#xA;学生将有机会在奥克兰大学的附属医院和其他临床环境中进行实习，与专业的医生和治疗师一起工作。此外，学生还可以参与到社区舞蹈项目中，为社区成员提供舞蹈治疗服务，提升他们的生活质量。&#xA;未来发展&#xA;新西兰奥克兰大学的舞蹈动作治疗硕士项目为学生提供了一个广阔的未来发展空间。 毕业生可以在澳大利亚、新西兰和更广泛的澳亚地区执业，成为一名注册舞蹈动作治疗师或创意艺术治疗师。&#xA;此外，毕业生还可以选择继续深造，攻读博士学位或从事研究工作。 奥克兰大学的舞蹈动作治疗硕士项目为学生提供了一个坚实的学术基础和研究能力，使他们能够在未来的学术和职业生涯中取得更大的成就。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见知乎链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>舞蹈留学｜英国伦敦大学皇家霍洛威学院－戏剧、剧院和舞蹈（研究型文学硕士）：适合对戏剧艺术有深度研究兴趣的学生</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024052601/</link>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024052601/</guid>
      <description>位于英国伦敦的皇家霍洛威学院，是一所享有盛誉的公立大学。它提供了一年制的戏剧、剧院和舞蹈研究型文学硕士课程（学费：19,700英镑），适合对戏剧艺术有深度研究兴趣的学生。本文将详细解析该课程的结构、入学要求以及未来的职业发展。&#xA;课程概述&#xA;皇家霍洛威学院的戏剧、剧院和舞蹈研究型文学硕士课程，是一个深入探索戏剧艺术的研究课程。学生将在国际专家的指导下，对文化研究、戏剧、剧院研究、舞蹈研究、表演研究或比较主题进行研究。课程的核心是一篇25,000字的研究论文，旨在让学生深入研究自己感兴趣的领域。&#xA;除了研究论文，学生还需要完成以研究为重点的教学课程“工作方式”。这门课程将提供一系列基于方法和技能的艺术研究方法，使学生能够改进和测试自己对所选主题的方法，并提高作为研究人员的形象和就业能力。&#xA;入学要求&#xA;申请皇家霍洛威学院的戏剧、剧院和舞蹈研究型文学硕士课程，需要有相关学科的英国2:1（荣誉）或同等成绩。对于相关领域有专业资格的候选人，也会考虑其申请。对于成绩稍低的申请者，如果反映的是57%或以上的成绩，也会被考虑。&#xA;在申请时，学生需要提交研究提案、英文书面作品样本、本科学位证书或成绩单的复印件、英语语言资格证明副本以及学术推荐信。需要注意的是，在收到写作样本之前，申请将不会被考虑。&#xA;职业发展&#xA;皇家霍洛威学院的毕业生就业能力很强，他们进入了包括国际管理、咨询、销售和营销、媒体和出版、银行、艺术、政治、公务员、教学以及旅游和旅游业等多个领域。此外，该课程还为那些希望继续攻读博士学位的学生打下了坚实的基础。&#xA;该课程不仅提供了理论知识，还提供了继续进行博士研究的方法工具。毕业生可以在表演与数字艺术学院继续他们的研究培训计划，完善他们的理论理解，并提高他们作为研究人员的技能。&#xA;教学与评估&#xA;在皇家霍洛威学院的戏剧、剧院和舞蹈研究型文学硕士课程中，学生将学习一个教学部分并完成一篇论文。学习方式面向表演与数字艺术学院的所有研究生，提供了一系列艺术研究方法和技能型方法的知识。&#xA;论文是该课程的重要组成部分，主题由学生选择。**学生将获得导师的一对一支持，并最终提交一篇25,000字的研究论文。**论文将由客座考官审查，包括口头考试。&#xA;学院优势&#xA;皇家霍洛威学院在信息安全、音乐、媒体艺术、创意写作、政治学等方面有着英国乃至世界领先的排名。它的艾格姆主校区距伦敦市中心19英里，距希斯罗机场仅7英里，常被评为英国乃至世界最美大学校园之一。&#xA;学院提供了一流的科研实力，88%的研究被评定为世界领先或国际优秀。它在多个学科的科研实力在其所在领域的综合排名上进入了英国前10，还有2个学科进入了前20。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见知乎链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>海外留学：如何用英语写邮件及注意事项：如何用英语写出专业、清晰的邮件，是留学生必须掌握的技能</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024052501/</link>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024052501/</guid>
      <description>留学生活中，邮件是一种重要的沟通方式。如何用英语写出专业、清晰的邮件，成为了我们必须掌握的技能。本文将为你详细介绍写邮件的注意事项，助你更好地与他人沟通。&#xA;正式的称呼&#xA;在写邮件时，使用正式的称呼是非常重要的。这不仅体现了对对方的尊重，也展现了我们的专业度。例如，在与教授或其他学术人员沟通时，使用“Dear Dr. Smith”比“Hi”或“Hello”更为恰当。这能让对方感受到我们的专业态度，同时也表现出我们对交流的重视。&#xA;恰当的称呼还能让我们的邮件显得更加正式和规范。在正式场合或与陌生人沟通时，使用“Ms.”或“Mr.”等尊称，能更好地展示我们的教养和礼貌。总之，选择合适的称呼，是写好邮件的第一步。&#xA;明确的主题行&#xA;主题行是邮件的“眼睛”，能让收件人一眼了解邮件的主要内容。 一个明确、具有针对性的主题行，不仅能提高邮件的阅读率，还能让我们的邮件在众多邮件中脱颖而出。因此，在撰写邮件时，我们需要充分考虑收件人的需求和期望，确保主题行能吸引他们的注意力。&#xA;例如，在与教授预约会议时，我们可以将主题行设置为“Request for a Meeting with Professor Smith”。这样的主题行既明确又具有针对性，让教授能迅速了解我们的需求。总之，一个好的主题行能让邮件更加引人注目。&#xA;简洁明了的邮件内容&#xA;邮件内容应简洁明了，避免使用复杂的长句和专业的词汇。 这是因为收件人可能没有太多的时间和精力去阅读和理解充满复杂信息的邮件。因此，我们在写邮件时，应尽量使用简单易懂的语言，让邮件能被快速地理解和回复。&#xA;简洁的邮件内容也能让我们的表达更加清晰。在撰写邮件时，我们可以通过分段、使用标点符号等方式，使邮件结构更加清晰。同时，避免使用过于专业的词汇和表达，除非我们确定收件人能理解这些词汇。总之，简洁明了的邮件内容更能让收件人愿意阅读和回复。&#xA;准确的语法和拼写&#xA;邮件的语法和拼写是展现我们专业素养的重要方面。一封语法错误、拼写错误的邮件，会让收件人对我们的专业度产生怀疑。因此，在发送邮件前，我们需要仔细检查语法和拼写，确保邮件是清晰、准确和专业的。&#xA;为了提高邮件的质量，我们可以在写邮件前通过语法检查工具进行检查。此外，我们还可以请他人帮忙审阅邮件，以确保邮件没有错误。总之，准确的语法和拼写能让邮件更具说服力。&#xA;正式的结束语&#xA;邮件的结尾部分，我们应该使用正式的结束语，如“Kind regards”或“Best regards”。这样的结束语能表达我们对收件人的尊重，也让邮件看起来更加专业。在选择结束语时，我们需要考虑到邮件的语境和收件人的身份，确保结束语既不过于正式，也不过于随 casual。&#xA;恰当的结束语能让邮件更加完整。在结束语后面，我们还可以加上自己的姓名和联系方式，以便收件人在需要时能与我们联系。总之，正式的结束语能让邮件更具礼貌。&#xA;仔细检查邮件内容&#xA;在发送邮件前，我们应该仔细检查邮件的内容，确保邮件中没有任何的错误和遗漏。这是因为即使是一个小小的错误，也可能会让我们的邮件失去效果。因此，我们需要花费一些时间来检查我们的邮件，确保我们的邮件是完美的。&#xA;在检查邮件时，我们可以从内容、格式和附件等方面进行逐一核对。确保邮件表达清晰、格式规范，附件齐全。这样，我们的邮件才能达到预期的效果。总之，仔细检查邮件内容是成功发送邮件的关键。&#xA;END&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见微信公众号链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>英国切斯特大学－舞蹈硕士：旨在帮助您在舞蹈表演、编舞、电影制作或教育家中实现创新创意实践</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024052301/</link>
      <pubDate>Thu, 23 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024052301/</guid>
      <description>切斯特大学舞蹈硕士课程旨在帮助您在舞蹈表演、编舞、电影制作或教育家中实现创新创意实践，挑战自我，并进入新领域。&#xA;课程费用与要求&#xA;一年制舞蹈硕士课程的全部课程费用为14,750英镑，要求获得相关专业的2:2荣誉学位或同等资格。英语语言要求为雅思6.5（5.5）。这个课程适合那些希望专注于作为舞蹈表演者、编舞家、电影制作人或教育家的创新创意实践，并希望挑战自己并进入新领域的学生。&#xA;课程设置全面，包括基本理论和实践、表演和创意方法、技术平台、研究策略、分析、文档和论文写作领域的高级教学。学生将在导师的指导下，通过实践项目、研究论文和创意平台等模块，实现自己的创意抱负，发展创意舞蹈技能、理论理解和研究兴趣。&#xA;研究领域与实践&#xA;课程的研究方法模块将帮助学生掌握适合分析和批判性研究技能发展的研究方法。学生将学习实地考察方法、人种学、基于实践的研究、检索技巧、参考和学术写作等主题，为后续的研究和实践打下坚实基础。&#xA;主要实践项目模块为学生提供了增加艺术表达广度和深度的机会。学生可以单独工作，也可以与同龄人、本系本科生或外部联系人和机构合作，进行广泛的研究，支持重大研究主导项目的发展。&#xA;学术研究与创意展示&#xA;研究论文模块为学生提供了在导师批准的情况下进行学术研究的机会。学生需要确定并证明一个可行的研究领域，提出适当的问题，展示该领域先前研究的广泛知识，并就适当的研究方法做出明智的决定。&#xA;创意平台模块为学生提供探索和研究创作实践的机会，制定自己的个人研究计划，从而产生和分享新作品的制作和展示。学生将在批判性和反思性的框架内评估作品的制作和见证，促进对记录、纪录和评估舞蹈制作过程的方法的研究。&#xA;课程模块与目标&#xA;课程包含六个核心模块，分别是研究方法、主要实践项目、研究论文、创意平台、创意平台2和舞蹈练习。每个模块都有明确的目标，旨在帮助学生在舞蹈领域达到专业水平，发展实践和知识。&#xA;通过这些模块的学习和实践，学生将获得实现自己的创意抱负、发展创意舞蹈技能、理论理解和研究兴趣的支持。课程开设广泛，包括与舞蹈领域当前活动特别相关的特定主题和框架的调查，如实践和理论的概念、设计和创作、参与和民主、实证和基于实践的研究以及表演实践。&#xA;就业前景&#xA;一年制舞蹈硕士课程提供多种就业前景，包括但不限于舞蹈演员、编舞、排练总监、艺术总监、银幕舞蹈艺术家、舞蹈发展艺术家、学校教师、社区艺术从业者、舞蹈治疗师、舞蹈公司经理、教育官员、创意学习从业者、私人舞蹈工作室老师、继续教育讲师、舞蹈制作人、创意制作人和艺术主持人。这些角色遍及地方当局、剧院、艺术中心、社区中心、国家舞蹈机构、中学&#xA;结尾&#xA;这个一年制舞蹈硕士课程将为您提供专业的指导和支持，帮助您在舞蹈领域达到新的高度。&#xA;感谢您对我们课程的关注和支持。我们期待着您的加入，一起探索舞蹈的无限可能。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见知乎链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>苏富比艺术学院－线上证书课程：《艺术作为一项全球业务：艺术市场的动态》</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024052203/</link>
      <pubDate>Wed, 22 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024052203/</guid>
      <description>苏富比艺术学院，一个将艺术与商业完美结合的教育殿堂，为渴望在艺术界崭露头角的专业人士提供了一系列丰富的课程。&#xA;该学院为寻求艺术商业专业知识并了解 600 亿美元全球艺术经济的专业人士、大学预科和研究生提供教育项目。课程涵盖从艺术史到关键商业技能的各个方面，学校位于世界艺术之都伦敦和纽约的校园以及在线课程。&#xA;苏富比艺术学院，由曼彻斯特大学颁发学位证，提供从艺术史到关键商业技能的全面课程。&#xA;课程学费＆日期&#xA;课程学费：1,590 美元&#xA;日期：6月5日至7月16日&#xA;期间：6周&#xA;地点：在线的&#xA;主题：艺术商业&#xA;语言：英语&#xA;“是否有必要学习线上课程？”&#xA;首先，从面试的角度来看，这一证书课程可以帮助申请者深化他们对艺术市场的理解。面试官通常希望看到申请者对艺术市场有深入的理解和独特的见解。通过这一课程，申请者可以了解艺术市场的各种动态和趋势，从而在面试时展示他们的知识和专业性。&#xA;其次，从跨学科申请的角度来看，这一证书课程也非常有用。艺术不仅仅是一个独立的领域，它也与许多其他领域有交集，包括商业、营销和全球化。通过了解艺术作为一项全球业务的运作，申请者可以展示他们的跨学科思维能力，这对于任何艺术申请都是一个巨大的优势。&#xA;授课内容&#xA;《艺术作为全球商业：艺术市场的动态》揭示了通常保密的国际艺术市场的网络、概念和专业术语，并介绍了艺术生产和流通的商业结构。&#xA;课程讨论概述了这些商业结构如何相互关联，并分析构成艺术业务的人员、机构和组织。最后，通过强调定价、价值形成和全球化对艺术市场的影响，课程讲座帮助学生理解和识别导致商业艺术世界不断变化的风险和挑战。&#xA;学生将学习：&#xA;• 识别和描述全球艺术市场的结构、规模和动态。&#xA;• 评估和批评主流经济体、新兴经济体和增长经济体的艺术市场活动。&#xA;• 评估艺术市场主要参与者与艺术品生产、流通和文化认可相关的复杂关系。&#xA;• 认识全球艺术市场固有的机遇、挑战和风险。&#xA;授课教师&#xA;Tom Forwood 是一位驻伦敦的艺术市场顾问、作家和讲师，专门研究艺术界的综合数据智能。&#xA;他是 Critical Edge 的联合创始人，这是一个结合了新闻、辩论和数据研究的新情报平台。他与收藏家、艺术顾问、商业画廊和媒体机构合作，为他们构建数据洞察和情报。此前，他曾在伦敦佳士得拍卖行担任过客户运营、会计、业务管理、客户战略和商业智能等多个职位。&#xA;他还为许多出版物撰写了有关艺术世界的文章，并就艺术市场中数据分析的使用进行了讲座。他是伦敦和国外多家博物馆的赞助人。&#xA;他拥有佳士得教育学院（和格拉斯哥大学）的艺术、法律和商业硕士学位，以及杜伦大学的工程硕士学位。&#xA;课程时间表&#xA;时间表样本&#xA;第一周：了解艺术市场基础知识，包括全球艺术市场的规模和构成。&#xA;第二周：考察各种销售渠道，从一级和二级市场到拍卖和新市场。&#xA;第三周：审视艺术的需求和消费。&#xA;第四周：了解主要艺术机构的验证流程。&#xA;第五周：讨论艺术家在市场中的角色及其权利和保护。&#xA;第六周：探索艺术市场的机遇、挑战和风险。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见知乎链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>英国罗汉普顿大学－舞蹈本科：开启艺术和学术生涯的绝佳起点</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024052202/</link>
      <pubDate>Wed, 22 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024052202/</guid>
      <description>在罗汉普顿大学，舞蹈专业的本科生将加入一个多元化、充满活力的教职员工和学生社区。这里，学生将在学术和艺术上追求卓越，激发创造力，培养创新精神。让我们一起探索这门专业的魅力所在，看看它如何为学生的未来舞蹈生涯奠定坚实基础。&#xA;学术与艺术的完美结合&#xA;在罗汉普顿大学的舞蹈专业，学生将培养学术和艺术上的卓越性。课程开设包括必修模块转型1，该模块旨在培养学生的学习、个人和专业技能，激发好奇心，让学生自由追求他们主要兴趣领域之外的兴趣，同时培养学生的适应力，让他们为不断变化的就业环境做好准备。&#xA;通过转型模块，学生将积极鼓励通过职业注册和职业脉搏参与大学就业服务，以便他们能够完成校长职业奖。同时，学生还将参与学院和大学活动，了解雇主在简历中寻找的各种活动。这些课程和活动将帮助学生拓宽视野，培养对其他领域的好奇心，为他们的职业生涯增添更多可能性。&#xA;实践与创新的实验室&#xA;实验1模块为学生提供了一个跨学科的工作机会，让他们与来自不同学科的学生一起工作，并与该领域的专家导师一起工作。学生可以从一系列项目中选择，整个学期的重点是完成一项任务，通过这些任务，他们可以培养实践和智力技能，并创造成果，以添加到他们整个学习计划中更大的工作组合中。&#xA;在实验1模块中，学生将被要求参加每周一次的研讨会，让自己沉浸在执行任务所需的特定主题内容中。此外，学生还将获得团体/个人辅导支持，以确保他们得到充分支持并取得稳步进步。&#xA;探索当代和商业舞蹈趋势&#xA;当代和商业舞蹈趋势模块探讨了当代和商业舞蹈的理念和实践，包括从流行到音乐剧、从屏幕到现场表演的国际实践。学生将研究21世纪的发展，为不同舞蹈形式在其背景和文化中进行批判性研究提供空间。&#xA;该模块还为学生提供了将学术知识应用于实践的机会，例如通过舞蹈练习和舞蹈制作模块中开发的技能。学生将从入学开始就考虑如何将个人兴趣和技能应用到当前的专业环境中，并开发未来的创意项目。&#xA;从即兴创作到舞蹈表演&#xA;即兴创作是舞蹈艺术的基础，舞蹈：即兴创作模块从即兴创作开始，作为通过共享和个人研讨会任务以及解决运动问题来产生运动的基础。学生将研究各种情况，以便开始思考他们独特的动作特性，并通过练习开始发展更广泛的舞蹈词汇。&#xA;该模块还介绍了制作技巧，以构建简短的自发动作研究，为较长的编舞作品创建一个平台。学生将被鼓励认识到同侪和导师反馈的重要性，并有效利用这些反馈，从而在运动中产生、定义和完善想法并在表演中实现这些想法。&#xA;培养全面的舞蹈技能&#xA;罗汉普顿大学的舞蹈学士学位课程提供创新且广泛的课程，由艺术家和研究人员教授，他们是各自领域的领先专家。学生将在一个充满活力、紧密结合的社区中进行全面的舞蹈研究，将理论与舞蹈实践相结合。&#xA;学生将培养的技能包括舞蹈形式联系即兴创作释放技术芭蕾舞等。课程不仅关注舞蹈技巧的培养，还鼓励学生以富有想象力的方式反思舞蹈，并培养他们的分析能力，例如考虑舞蹈如何塑造社会以及被社会塑造，或者编舞者如何应对多元文化和全球化环境。&#xA;走向成功的舞蹈生涯&#xA;在罗汉普顿大学的三年学习中，学生将在理论和实践上获得对舞蹈的深刻理解和知识。未来的角色可能是编舞、舞蹈家、艺术总监、社区舞蹈艺术家、记者、老师、艺术经理等。&#xA;罗汉普顿大学的舞蹈学士课程通过在三年中培养关键的可转移技能，为其他领域和职业开辟了一系列机会。成功的舞蹈校友包括Robyn Cabaret，他是Sadler’s Wells的程序员；Tom Bowes，在北方当代舞蹈学校工作；Ceyda Tanc经营着自己的舞蹈团；Holly Blakey是一位屡获殊荣的音乐视频编舞家和导演，Maya Pindar是一位舞蹈评论家和评论家。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见知乎链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>英国阿伯丁大学－音乐硕士：涵盖了社区音乐、作曲、音乐教育、音乐学、表演和声音艺术等多个领域</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024052201/</link>
      <pubDate>Wed, 22 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024052201/</guid>
      <description>阿伯丁大学，作为世界著名的研究型大学，其音乐硕士课程为广大音乐爱好者提供了广阔的学习和研究平台。在这里，你可以感受到中世纪大学的浓厚学术氛围，体验到音乐系研究的实力。让我们一起来了解一下这个充满魅力的音乐硕士课程吧！&#xA;阿伯丁大学简介&#xA;阿伯丁大学（University of Aberdeen）成立于1495年，是苏格兰最古老的大学之一。该校拥有五位诺贝尔奖得主，其医学、商业、工程、体育科学等学科在英国享有盛誉。胰岛素和核磁共振等技术都是由该校教授发明的。在这里，你可以感受到世界领先的教育和研究水平。&#xA;阿伯丁大学音乐硕士课程涵盖了社区音乐、作曲、音乐教育、音乐学、表演和声音艺术等多个领域。无论你是作曲家、表演者、音乐学家还是音乐教育从业者，都可以在这里找到适合自己的学习方向。课程设置灵活，学生可以根据自己的兴趣选择学习路径，实现个性化发展。&#xA;音乐硕士课程设置&#xA;音乐硕士课程充分利用音乐系内的研究实力，面向作曲家、表演者、声音艺术家、音乐学家、音乐教育和社区音乐从业者。课程设置包括社区音乐、作曲、音乐教育、音乐学、表演和声音艺术等多个方向，学生可以根据自己的兴趣和需求选择学习路径。&#xA;音乐硕士课程的中心是一个扩展项目，学生可以在专业人员的支持和监督下实现大型项目。项目的媒介将由学生的兴趣和研究决定，提供了相当大的灵活性。这使得学生能够建立一个重要的作品集，作为未来职业生涯的跳板。&#xA;阿伯丁大学音乐硕士学费：23,800英镑学制：一年全日制语言要求：1. 雅思学术类：总体成绩 - 6.5，其中：听力 - 5.5；阅读 - 6.0；口语 - 5.5；写作 - 6.02. 托福网考：总体成绩 - 90，其中：听力 - 17；阅读 - 21；口语 - 20；写作 - 213. PTE 学术：总体成绩 - 62，其中：听力 - 59；阅读 - 59；口语 - 59；写作 - 59&#xA;入学要求&#xA;对于音乐教育，请提交一篇约2000字的英文论文。我们更喜欢看到有关教育主题的论文，但我们可以评估与音乐或教育相关的任何主题的论文。连贯的学术英语和参与相关学术文献的证据（例如，对学术资源的引用）。当申请人提交音乐教育论文时，我们希望看到对该主题采取反思性方法的证据，最好能参与该领域最近的辩论。。&#xA;对于作曲，请提交至少两个对比鲜明的注释曲目。我们所说的“对比”是指展示申请人不同方面能力的作品。由于该系的大多数作曲教学都涉及西方艺术音乐传统中某种形式的记谱，因此我们必须查看所提交作品的乐谱。如果申请人还希望提供其作品的音频或视频文件，我们将对其进行评估，但只需要注明的分数。申请人通常会附上乐谱文件（链接）和对所提交作品的简短评论（不超过 500 字）。我们将评估多种流派和风格的作曲家；我们正在寻找的是创造力和实验的证据，以及足以达到大师水平的工艺。&#xA;对于音乐学，提交一篇约2000字的英文论文。我们可以评估任何与音乐相关的主题的论文，我们欢迎学生采用任何方法论（民族志、历史、理论等）。我们寻找的主要内容是连贯的学术英语和参与相关学术文献的证据（例如，对学术资源的引用）。我们希望看到对该主题采取反思性方法的证据，最好参与该领域最近的辩论。&#xA;对于声音艺术，提交至少两首充分利用技术的对比作品，其中可以包括电子音乐、音景作曲、视听作曲和声音设计以及电影和/或游戏音乐。我们所说的“对比”是指展示申请人技术和创造力不同方面的作品。申请人通常会包含音频文件（链接）和对所提交作品的简短评论（不超过 500 字）。&#xA;对于社区音乐，请提交一篇约2000字的英文论文。我们更喜欢看到有关社区音乐主题的论文，但我们可以评估与音乐或社区相关的任何主题的论文。我们寻找的主要内容是连贯的学术英语和参与相关学术文献的证据（例如，对学术资源的引用）。当申请人提交社区音乐论文时，我们希望看到对该主题采取反思性方法的证据，最好能参与该领域最近的辩论。&#xA;阿伯丁大学音乐硕士的优势&#xA;阿伯丁大学音乐硕士课程具有丰富的学术资源和专业的师资队伍。在这里，学生可以接触到世界领先的研究成果，与专业领域的专家学者进行交流和合作。此外，课程设置灵活，学生可以根据自己的需求和兴趣进行个性化学习。&#xA;阿伯丁大学音乐硕士课程注重实践和理论相结合，学生可以通过参与各种音乐会、讲座、研讨会等活动，提高自己的演奏、研究和教学能力。在毕业后，学生将具备扎实的音乐理论基础和丰富的实践经验，为未来的职业生涯奠定坚实基础。&#xA;音乐硕士的未来发展&#xA;阿伯丁大学音乐硕士课程旨在培养具有国际视野的音乐人才。通过该课程的学习，学生将具备扎实的音乐理论基础、丰富的实践经验和较高的综合素质。在毕业后，学生可以在音乐教育、表演、研究等领域发挥自己的才华，实现职业发展。&#xA;此外，阿伯丁大学音乐硕士课程还为学生提供了广阔的交流和合作平台。学生可以与来自世界各地的音乐爱好者共同学习、交流和合作，拓宽自己的国际视野。在当今全球化的背景下，这将有助于学生在音乐领域取得更好的发展。&#xA;结束&#xA;阿伯丁大学音乐硕士课程为广大音乐爱好者提供了一个充满挑战和机遇的学习平台。在这里，你可以感受到浓厚的中世纪大学学术氛围，体验到音乐系研究的实力。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见知乎链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>利兹大学－全球表演与文化产业硕士：您将学习如何批判性地分析表演，以及它如何在本地和全球范围内产生和消费</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024052102/</link>
      <pubDate>Tue, 21 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024052102/</guid>
      <description>在全球化的浪潮中，表演和文化产业扮演着重要的角色。利兹大学全球表演和文化产业硕士课程，将带领你探索这个充满活力的领域。在这里，你将深入了解全球表演艺术的发展，以及它如何在各种社会、政治和经济环境下产生和消费。&#xA;课程大纲&#xA;利兹大学的全球表演和文化产业硕士课程，旨在培养你对全球表演和文化产业的深入理解。你将学习如何批判性地分析表演，以及它如何在本地和全球范围内产生和消费。课程中，你将通过讲座和研讨会，应用你所学到的知识。&#xA;此外，本课程还将为你提供建立全球职业网络的技能。你将有机会访问各种文化组织，并从客座讲师和行业专家那里获得对文化创意产业的宝贵见解。利兹大学拥有繁荣的文化景观，是许多大型活动的举办地。这将为你的学习和实践提供丰富的资源。&#xA;课程亮点&#xA;本课程由表演和文化产业学院教授，位于大学校园中心的公共许可剧院 。作为学生，你还可以访问leedsDigital，这是一个为学生、研究人员、专业艺术家和国际戏剧公司提供的虚拟创意空间。这将为你提供一个独特的学习环境，让你能够更好地理解表演制作的过程。&#xA;利兹大学与当地文化组织有着紧密的联系，如利兹剧院、北方歌剧院、凤凰舞蹈剧院、BBC、国家科学和媒体博物馆和东街艺术等。这将为你的学习和实践提供丰富的资源，让你能够与行业专家进行互动，并获得宝贵的实践经验。&#xA;学习与教学&#xA;利兹大学的全球表演和文化产业硕士课程，采用了跨学科和多学科的理论和方法，如戏剧和表演研究、社会学和媒体研究。你将通过精选的案例研究，了解全球表演产品的象征性和美学方面，以及它们如何受到各自历史、社会和文化的影响。&#xA;在本课程中，你将由我们的专家学者（从讲师到教授）授课。你还可以由具有多年经验的行业专业人士以及训练有素的研究生研究人员来授课，将你与校园中一些最聪明的人联系起来。这将为你提供一个宝贵的学习机会，让你能够从他们的经验和知识中受益。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见知乎链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>英国艺术管理研究生专业学校有哪些？</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024052101/</link>
      <pubDate>Tue, 21 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024052101/</guid>
      <description>英国有多所大学提供艺术管理研究生专业，这些大学在艺术与管理领域拥有深厚的学术背景和丰富的教育资源。以下是一些提供艺术管理研究生专业的英国大学：&#xA;1. 伦敦大学学院（UCL） ：作为英国顶尖的大学之一，UCL的艺术管理专业涵盖了博物馆与美术馆教育、创意与协作企业等多个方向。其课程设置结合了学术研究与专业教育实践，注重培养学生的实践能力和创新思维。&#xA;2. 爱丁堡大学 ：爱丁堡大学的艺术管理专业同样备受推崇。除了传统的艺术管理课程外，该校还提供了策展类专业，这些专业的就业方向可能与艺术管理有重合之处，为学生提供了更广泛的选择。&#xA;3. 利兹大学 ：作为罗素大学集团的创始成员之一，利兹大学在艺术管理领域也有着显著的地位。其艺术管理专业涵盖了管理学与各类艺术及文化产业的知识内容，包括市场营销、文化政策、创意实践等课程，为学生提供了全面的教育体验。&#xA;4. 伦敦国王学院 的艺术管理专业享有很高的国际声誉。该校的艺术管理课程涵盖了艺术机构管理、艺术市场营销、文化政策等多个方面，旨在培养具备全面素养的艺术管理人才。此外，伦敦国王学院还拥有丰富的艺术资源和合作网络，为学生提供了广阔的实践平台。&#xA;5. 曼彻斯特大学 的艺术管理、政策与实践硕士课程也是备受推崇的。该课程旨在培养学生在艺术和文化领域中的管理和领导能力，课程内容涵盖了艺术项目管理、文化政策分析、艺术市场研究等多个领域。曼彻斯特大学还积极与业界合作，为学生提供了丰富的实习和就业机会。&#xA;6. 诺丁汉大学 的艺术管理研究生专业就是一个不错的选择。该校的艺术管理课程注重理论与实践的结合，通过案例分析、项目实践等方式，帮助学生掌握艺术管理的核心技能和知识。此外，诺丁汉大学还积极与行业合作，为学生提供了丰富的实习机会和职业发展资源。&#xA;7. 利物浦大学 的文化与创意产业管理专业也备受关注。这个专业旨在培养学生在文化和创意产业中的管理能力，课程内容涵盖了市场营销、项目管理、文化政策等多个方面。利物浦大学还注重培养学生的创新思维和创业精神，为他们未来的职业发展提供了有力支持。&#xA;8.伦敦大学皇家霍洛威学院 的艺术管理专业，以其深厚的学术背景和前沿的研究方向而著称。学院鼓励学生从跨学科的视角理解艺术管理，通过参与实践项目，深入理解艺术行业的运作机制。同时，学院还为学生提供丰富的国际交流机会，拓宽他们的国际视野。&#xA;9.金斯顿大学 的艺术与设计管理专业，也颇受赞誉。该校的课程设置不仅涵盖了艺术管理的理论知识，还注重培养学生的实际操作能力。金斯顿大学与众多艺术机构和企业有着紧密的合作关系，为学生提供了大量的实践机会和就业资源。&#xA;格拉斯哥喀里多尼亚大学 的艺术、文化与管理专业也值得关注。这个专业结合了艺术、文化和管理三个领域的知识，旨在培养具有创新精神和战略思维的艺术管理人才。学生在这里不仅可以学到专业知识，还可以接触到丰富的艺术资源和文化活动。&#xA;伦敦大学金匠学院 的文化创意产业管理专业，以其独特的跨学科特色而闻名。这个专业不仅融合了艺术管理、商业管理和文化政策等多个领域的知识，还注重培养学生的创新思维和创业能力。学生在这里可以接触到最新的文化创意产业发展趋势，学习如何运用科技手段推动艺术产业的发展。&#xA;伦敦大学伯贝克学院 的艺术管理与文化产业专业则强调理论与实践的紧密结合。该专业通过案例分析、实地考察和合作项目的形式，使学生深入了解艺术产业的运作机制和市场趋势。同时，伯贝克学院还与多家艺术机构和创意企业建立了紧密的合作关系，为学生提供丰富的实践机会和职业发展资源。&#xA;此外，伦敦南岸大学和牛津布鲁克斯大学谢菲尔德大学、纽卡斯尔大学和伯明翰大学卡迪夫大学、雷丁大学以及布莱顿大学 等也都在艺术管理领域有着出色的表现。这些大学的艺术管理专业各具特色，涵盖了不同的研究方向和课程内容，为学生提供了多样化的选择。&#xA;总的来说，英国的艺术管理研究生专业提供了丰富多样的选择，旨在培养具备创新思维和实践能力的艺术管理人才。无论是从课程设置、师资力量还是实践机会方面，这些大学都为学生提供了优质的教育资源和广阔的发展平台。学生可以根据自己的兴趣和职业规划，选择最适合自己的专业方向，为未来的艺术管理事业奠定坚实的基础。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见知乎链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>苏富比艺术学院（伦敦）的艺术与商业硕士项目：专为寻求艺术商业专业知识且想了解600亿美元全球艺术经济的专业人士和学生提供的项目</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024052002/</link>
      <pubDate>Mon, 20 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024052002/</guid>
      <description>苏富比艺术学院，一个将艺术与商业完美结合的教育殿堂，为渴望在艺术界崭露头角的专业人士提供了一系列丰富的课程。&#xA;苏富比拍卖行成立于 1744 年，当时企业家、偶尔出版商和成功商人塞缪尔·贝克 (Samuel Baker) 举办了他的第一次拍卖会。今天，在苏富比学院，我们强调对物品的价值和历史的敏锐理解、探究和学术精神、商业头脑以及建立在这些基本价值观之上的创新。&#xA;该学院为寻求艺术商业专业知识并了解 600 亿美元全球艺术经济的专业人士、大学预科和研究生提供教育项目。 课程涵盖从艺术史到关键商业技能的各个方面，学校位于世界艺术之都伦敦和纽约的校园以及在线课程。&#xA;学院简介&#xA;苏富比艺术学院，由曼彻斯特大学颁发学位证，提供从艺术史到关键商业技能的全面课程。 学院位于世界艺术之都伦敦和纽约，拥有在线课程，满足不同学生的需求。我们的教师都是各自领域的专家和领导者，他们将从实践经验中带来的丰富知识传授给学生。&#xA;自1969年成立以来，苏富比学院已建立了一个由多元化人士组成的广泛的全球网络。每年，超过2,500名学生在这里学习，他们来自不同的背景，但都有着同样的热情和追求。我们的硕士学位课程得到了曼彻斯特大学等著名学府的认可，为学生的未来发展提供了坚实的保障。&#xA;三大硕士课程－伦敦&#xA;艺术商业硕士&#xA;艺术商业硕士是一种深入的、实践性的课程，旨在为学生提供广泛的艺术史知识和关键的商业技能。学生将有机会深入了解全球价值600亿美元的艺术经济，并参与到世界艺术之都伦敦和纽约的活动中。课程的结构强调实践经验和情境背景，教师都是各自领域的专家和领导者，他们从专业经验中汲取丰富的实践知识，并为所有学生提供坚实的学术基础。此外，该课程还将涵盖艺术市场的伦理和法律问题，以及艺术品的定价和评估等关键议题。&#xA;奢侈品商务硕士&#xA;奢侈品商务硕士课程旨在培养未来的奢侈品行业领导者。课程提供了对奢侈品市场的深入理解，包括产品开发、品牌管理、零售策略和消费者行为。学生将有机会参与实地考察，访问全球领先的奢侈品公司，并接触到行业内的领导者和创新者。此外，课程还将涵盖奢侈品行业的最新趋势和挑战，包括数字化转型、可持续性和全球化等问题。&#xA;当代艺术硕士和美术装饰艺术与设计硕士&#xA;当代艺术硕士和美术装饰艺术与设计硕士课程旨在培养学生的批判性思维和创新性实践，使他们能够在全球艺术界取得成功。课程覆盖了从艺术史到策展实践的各个方面，学生将有机会参与实地考察，访问博物馆、画廊、艺术博览会和艺术家工作室，全面了解现代和当代艺术的内在逻辑和市场运作。此外，课程还将深入探讨艺术批评、艺术理论和艺术市场的最新发展。&#xA;课程设置&#xA;我们的课程结构遵循在课堂上获得教育的指导原则，但同样重要的是实践经验和情境背景。学院的教师都是各自领域的专家和领导者，他们从实践经验中带来的丰富知识传授给学生。此外，学院还提供实习和经过认可的工作实习，让学生在实际工作中应用所学知识。&#xA;学习环境&#xA;苏富比艺术学院位于伦敦和纽约的市中心，拥有良好的学习环境和丰富的艺术资源。学院的学生可以参观博物馆、艺术博览会、画廊、私人收藏和艺术家工作室，深入了解艺术界的各个方面。&#xA;在伦敦，苏富比学院位于布卢姆斯伯里市中心，靠近苏富比拍卖行、国家美术馆、国家肖像画廊和皇家艺术学院等著名艺术机构。此外，学院还与伦敦艺术市场的传统中心梅菲尔区有着密切的联系。&#xA;就业前景&#xA;苏富比艺术学院的毕业生在艺术界享有很高的声誉，许多毕业生在艺术界的各个领域取得了优异的成绩。学院与苏富比拍卖行等著名机构有着紧密的联系，为学生提供了丰富的实习和就业机会。&#xA;此外，苏富比学院还为学生提供了广泛的职业发展服务，包括简历指导、面试技巧培训等。学院的校友网络遍布全球，为学生提供了广泛的职业发展和交流平台。&#xA;学院特色&#xA;苏富比艺术学院的最大特色在于其将艺术与商业完美结合的教育模式。学院不仅教授艺术知识，更注重培养学生的商业头脑和创新思维。&#xA;学院还提供了丰富的实践机会，让学生在实际工作中应用所学知识。此外，学院还与苏富比拍卖行等著名机构有着紧密的联系，为学生提供了丰富的实习和就业机会。&#xA;入学要求&#xA;苏富比艺术学院的入学要求相对严格，申请人必须在入读学院之日之前从认可机构获得至少二等荣誉学士学位（2:2）或同等学历。此外，学院还鼓励来自不同学术背景的申请者申请。&#xA;申请要求材料：&#xA;① 学术成绩单/成绩单：来自所有就读的本科和专上学术机构。如果文件不是英文的，则必须同时提交经过官方认证的翻译件。录取过程可以接受临时成绩单。入学前需要提供最终的正式成绩单和证书（或为学生签证申请人颁发 CAS）。&#xA;② 两 (2) 封推荐信：来自学术或专业联系人。申请前毕业两年以上的候选人如果不再与本科院校的教师保持联系，可以提供两份专业推荐信。申请表包括列出您的推荐人姓名和联系信息的部分，我们的在线参考表将在提交申请后发送以收集推荐信。&#xA;③ 个人陈述（最多 1,000 字）： 请向我们介绍一下您自己、选择课程的原因、任何相关的学术或艺术相关经历以及您未来的职业目标。该声明应明确提及您所申请的学院和项目。&#xA;④ 写作样本：来自艺术史或艺术相关课程的不少于 1,000 字的评分论文，或者&#xA;当代艺术硕士和美术装饰艺术与设计硕士申请画廊/博物馆/展览评论，就像要在艺术出版物或网站上发表一样（至少 1,000 字）。&#xA;奢侈品商务硕士申请人需要撰写一篇有关奢侈品/奢侈品行业某个方面的论文。建议的标题是“您认为未来几年定义奢侈品行业的趋势是什么？”（至少 1,000 字）。&#xA;艺术商业 硕士申请者使用并引用任何可用的在线资源（至少 1,000 字）对过去 12 个月的艺术市场重大事件进行严格审查。&#xA;所有写作样本中的任何引用都需要脚注。&#xA;⑧ 简历或简历&#xA;⑨ 有效的英语语言能力考试（所有国际学生（包括欧盟）都需要：必须达到雅思 7.</description>
    </item>
    <item>
      <title>英国约克大学－艺术史硕士：英国最大的艺术史系之一，涵盖了从古代到当代的建筑、艺术品及其相关视觉实践的广泛领域</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024052001/</link>
      <pubDate>Mon, 20 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024052001/</guid>
      <description>作为英国最大的艺术史系之一，约克大学提供了一项特色鲜明的艺术史硕士课程。本文将详细介绍该课程的学费、学制、语言要求以及课程设置等方面，帮助你对这一课程有全面而深入的了解。&#xA;约克大学艺术史硕士课程涵盖了从古代到当代的建筑、艺术品及其相关视觉实践的广泛领域。学生可以根据自己的兴趣和目标选择广泛的模块，包括按时间段学习艺术，专注于特定媒介，或追求特定的方法论观点。这样的灵活学习方式，使得学生可以根据自己的需要和兴趣，定制自己的学习路径，深入研究自己感兴趣的领域。&#xA;学费与学制：&#xA;约克大学艺术史硕士课程的学费为23,900英镑，学制为一年。这个一年的学制包含了丰富的课程内容，学生需要在这一年里完成所有的课程学习和论文写作。对于希望快速完成学业的学生来说，这一课程的学制相对较短，但对于需要在一年内全面深入地学习艺术史的学生来说，这是一个非常好的选择。&#xA;语言要求：&#xA;语言要求为雅思6.5，每个部分最低要求为6.0。这是为了确保学生能够理解和应对课程中的英语教学，同时也反映了该课程对学生英语能力的高要求。对于非英语母语的学生来说，这是一个挑战，但也是提高英语水平的好机会。&#xA;课程特色与设置：&#xA;约克大学艺术史硕士课程与博物馆、画廊建立了成功的合作伙伴关系，这为学生的学习提供了丰富的实践机会。学生可以在实践中理解和应用理论知识，增强学习效果。此外，学生还需要在学术导师的指导下完成一篇不超过15,000字的论文，这是一个很好的机会，可以让学生将所学知识进行整合和应用。&#xA;课程开设：&#xA;艺术史研究技巧&#xA;选修课程：&#xA;您还将学习四个选项模块。可能包括：&#xA;约克大教堂的艺术与图像&#xA;时尚、理论、材料和图像（1540 年至 1940 年）&#xA;光上绘画：中世纪传统的彩色玻璃&#xA;现代意大利艺术中的家、栖息地和社区&#xA;艺术与心灵之间：中世纪欧洲的图表&#xA;文艺复兴时期意大利的艺术、魔法和奇迹&#xA;宫廷、公司、王冠：印度宫廷绘画，c.1526-1857&#xA;1979-1997 年英国的艺术与政治心理&#xA;伊斯兰世界的陶瓷艺术：研究框架&#xA;彼得·保罗·鲁本斯：为战争时代的和平而绘画&#xA;克里斯托弗·雷恩爵士&#xA;中世纪艺术的来世&#xA;艺术、大众媒体和传播 1945-1991&#xA;前沿的中世纪伊斯兰建筑：综合、创新与变革&#xA;纪念碑、物体、迷恋物、人工制品：“现代”雕塑竞赛&#xA;观赏雕塑&#xA;谁拥有古物？博物馆学和考古学的政治&#xA;跨学科选择&#xA;您可以从约克其他人文部门和我们的中心提供的模块中选择数量有限的模块。&#xA;中世纪研究中心 (CMS)&#xA;文艺复兴和早期现代研究中心 （CREMS）&#xA;十八世纪研究中心 （CECS）&#xA;现代研究中心 （CModS）&#xA;教学形式与论文&#xA;约克大学艺术史硕士课程的教学形式主要包括讲座、研讨会和一对一的指导会议。这样的学习模式既保证了学生有足够的时间接触和理解新的知识，同时也给了学生大量的时间进行自我学习和研究。学生需要在学术导师的指导下完成一篇不超过15,000字的论文，论文主题可以根据学生的兴趣和专业方向进行选择。&#xA;近期学生论文主题&#xA;近期学生的论文主题涵盖了：&#xA;独特街头艺术世界的可能性，&#xA;街头艺术节案例&#xA;维多利亚时代的维纳斯，&#xA;“风格之战”或“风格之间”：工艺美术、唯美主义与新艺术，&#xA;合法化的艺术：爱德华四世（1461-1483）的加冕礼，&#xA;现代早期历史表格中的空白空间，&#xA;通过罗杰·范德韦登的《 十字架的后裔》探索动态趋势。&#xA;等多个领域。&#xA;这显示了约克大学艺术史硕士课程的广泛性和深度，学生可以根据自己的兴趣进行深入研究。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见知乎链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>澳门大学－艺术博士学位（新开专业）：致力于培养学生的艺术创作、理论和批判能力，使其未来能有资格在高等教育机构担任教授</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024051903/</link>
      <pubDate>Sun, 19 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024051903/</guid>
      <description>在亚洲的教育版图中，澳门大学以其独特的国际化视角和深厚的学术底蕴，开设了全新的艺术博士學位课程。我们来深入探讨这一课程的设置、目标以及澳大在艺术教育领域的卓越成就。&#xA;课程设置与目标&#xA;艺术博士學位课程致力于培养学生的艺术创作、理论和批判能力，使其未来能成为艺术家和艺术教研工作者。课程围绕“伟大”和“创作”的核心概念设计，旨在帮助学生在未来创造出深具意义的艺术作品。学生需在四年内完成包括藝術正典研究、跨文化藝術研究、美學與藝術研究方法等学科单元。&#xA;澳大艺术博士学位课程不仅重视理论的深度，更注重实践的能力。学生需要完成创意作品评估、策划个人展览、撰写论文及答辩等环节，全面考察学生的艺术理论水平和实践能力。&#xA;入学要求与学费&#xA;申请者需持有学士和硕士学位，其中之一必须是艺术学士学位或艺术硕士学位，澳大对具有跨学科背景的申请者表示欢迎。澳门大学的艺术博士學位课程学费为280,000澳元，包括了整个四年的学习期间的所有教学费用。&#xA;澳大的艺术教育成就&#xA;澳门大学是中欧商校联盟、粤港澳高校联盟等的创始成员，其工商管理学院获得了AACSB、AMBA和EQUIS的三重认证。在2024泰晤士高等教育世界大学排名中，澳大位列193位，而在亚洲大学排名中名列第36位。这些成就证明了澳大的教育质量与国际影响力。&#xA;课程优势与未来前景&#xA;澳大艺术博士學位课程为学生提供了丰富的艺术知识，良好的艺术审美和创新思维。毕业生将成为在艺术创作、艺术理论和艺术写作方面受过扎实训练的专业艺术家，并将有资格在高等教育机构担任教授。&#xA;教学语言与毕业要求&#xA;澳大艺术博士学位课程的授课语言为中文和英文，学生需在规定期限内完成修读所要求的学科单元∕科目。在澳大首次注册后的两年半内，学生需要通过论文开题报告，并在四年的学习周期内完成博士论文。&#xA;艺术实验与学术研究&#xA;艺术博士學位课程设置了包括：&#xA;艺术正典研究 I： 西方传统&#xA;艺术正典研究 II：中国传统&#xA;跨文化艺术研究&#xA;美学与艺术研究方法&#xA;人文与科学的伟大时刻&#xA;跨学科研讨班：何为创造?&#xA;艺术实验 I：西方媒介&#xA;艺术实验 II: 中国媒介&#xA;艺术实验 III：数码媒介&#xA;艺术策展与文化管理&#xA;等等。&#xA;这些课程涵盖了艺术的各个方面，旨在帮助学生全面提升艺术素养，深入理解艺术的本质和价值。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见知乎链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>英国爱丁堡大学－艺术史硕士：涵盖中世纪艺术史、南亚艺术史、文艺复兴时期的视觉和物质文化、中国艺术等多个领域</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024051902/</link>
      <pubDate>Sun, 19 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024051902/</guid>
      <description>爱丁堡大学，创建于1583年，位于英国苏格兰首府爱丁堡市，是一所公立研究型大学。这所学校的艺术史硕士课程是一个充满活力和支持性的研究环境，尤其适合拥有强大研究技能并希望在学习中包含大量研究元素的学生。&#xA;学校概览&#xA;爱丁堡大学位列2024年QS世界大学排名第22位，2023年USNews世界大学排名第34位。它是英语世界最古老的市立机构，现存第六古老的大学、苏格兰四所古典大学之一。其在欧洲启蒙时代具有相当重要的领导地位，使爱丁堡成为了当时的启蒙中心之一，享有“北方雅典”之盛名。&#xA;这所大学的历史悠久，其学术研究实力强大，又位于历史文化名城爱丁堡，使得这所学校成为了全球众多学生的理想学府。不仅如此，爱丁堡大学还是苏格兰最重要的研究型大学之一，其在教育和研究方面的卓越表现也使其在全球范围内享有极高的声誉。&#xA;艺术史硕士课程&#xA;在爱丁堡艺术学院的艺术史系，我们提供了一个充满活力和支持性的研究环境，您的研究型硕士学位将在其中进行。我们可以监督的研究课题包括但不限于：中世纪艺术史、南亚艺术史、文艺复兴时期的视觉和物质文化、十八世纪艺术史、现当代艺术史、伊斯兰艺术、十九世纪艺术、策展理论与实践、苏格兰视觉文化、早期现代、当代艺术史与数字文化、德国当代艺术、中国艺术等。艺术史研究硕士学位课程由评估工作组成，分为论文（15,000字）和与论文相关主题的监督研究论文。&#xA;这个课程不仅提供了丰富的学术资源，还提供了大量的实践机会，让学生在实践中深化对艺术历史的理解，提高研究技能。此外，课程还强调跨学科的学习，鼓励学生从不同的角度和方法来研究艺术史，以培养他们的创新思维和批判性思考。&#xA;入学要求&#xA;通常是英国 2:1 荣誉学位或同等国际学位。如果您不符合学术入学要求，我们仍可能根据相关专业经验考虑您的申请。您还必须提交一份研究计划。英语语言测试我们接受以下指定等级的英语语言资格证书：雅思学术类：总分 7.0，单项至少 6.5。我们不接受雅思一项技能重考以满足我们的英语语言要求。TOEFL-iBT（包括家庭版）：总计 100 分，每个部分至少 23 分。我们不接受 TOEFL MyBest 分数来满足我们的英语语言要求。C1高级（CAE）/C2熟练（CPE）：总计185，每个部分至少176。Trinity ISE：ISE III 已通过所有四个组件。PTE学术考试：总计 70 分，每个部分至少 62 分。&#xA;结论&#xA;爱丁堡大学艺术史硕士的课程提供了一个综合的、深度的艺术史研究环境，旨在培养学生的研究技能和专业知识，使他们能够深入理解和评价艺术史的各个方面。课程不仅具有丰富的学术资源，而且有强大的教师团队，为学生提供了广泛的研究领域和丰富的学术活动，使他们能够在艺术史领域取得重要的学术成就。&#xA;这个课程不仅是对艺术史专业知识的深入学习，也是对研究技能的全面提升。在这里，学生们可以接触到最新的研究成果，参与丰富多样的学术活动，和一流的教师团队直接交流，这些都将为他们的学术生涯奠定坚实的基础。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见知乎链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>英国罗汉普顿大学－舞蹈动作心理治疗（线上）基础课程：适合决定申请舞蹈运动心理治疗学硕士或想要成为舞蹈动作心理治疗师的同学</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024051901/</link>
      <pubDate>Sun, 19 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024051901/</guid>
      <description>在当今社会，心理健康问题越来越受到人们的关注，而舞蹈动作心理治疗作为一种新兴的心理治疗方法，也日益受到专业人士和公众的关注。罗汉普顿大学的舞蹈动作心理治疗基础课程，就是一个较好的入门平台。那么，什么样的同学需要入读这个课程呢？&#xA;罗汉普顿大学的舞蹈动作心理治疗基础课程，涵盖了心理学的基础知识，深入介绍了如何利用舞蹈动作作为一种心理治疗方法。这个课程不仅适合对舞蹈和心理学有兴趣的同学，也适合想要在心理健康领域发展的同学，甚至未来想申请舞蹈动作心理治疗硕士课程的同学也可以通过这个课程得到更好的准备。&#xA;这个课程由经验丰富的注册舞蹈动作心理治疗师主持，他们专业知识涵盖各种舞蹈运动心理治疗实践。**课程通过体验式研讨会的方式，让学生直接表达、探索和反思舞蹈运动心理治疗过程。**这些小组共享的材料将产生理论联系，使学生从直接源于经验的理论中学习。&#xA;这个课程由经验丰富的注册舞蹈动作心理治疗师主持，他们专业知识涵盖各种舞蹈运动心理治疗实践。**课程通过体验式研讨会的方式，让学生直接表达、探索和反思舞蹈运动心理治疗过程。**这些小组共享的材料将产生理论联系，使学生从直接源于经验的理论中学习。&#xA;课程内容&#xA;罗汉普顿大学的舞蹈动作心理治疗基础课程内容包括舞蹈动作心理治疗的历史、治疗空间、心理治疗改变的不同模型、平等主义圈子与同理心反思、同理运动、人文方法、创意治疗运动、发育运动与婴儿观察、DMP与性别、DMP与临床监督等。&#xA;这个课程将通过线上和线下相结合的方式进行，让学生在理论学习的同时，也能进行实践操作。在学习过程中，学生需要完成至少70%的课程并取得令人满意的“最终反思”，才能获得电子学习证书。&#xA;该课程不能确保学生进入罗汉普顿大学舞蹈运动心理治疗硕士课程，但是，学校鼓励申请舞蹈运动心理治疗学硕士的同学学习短期课程。&#xA;学费＆课程时间安排&#xA;学费：£1,375英镑&#xA;学时：20 周（2024年10月19日 - 2024年3月22日）&#xA;学习方式：在线授课或校内学习&#xA;课程优势&#xA;罗汉普顿大学的舞蹈动作心理治疗基础课程由合格且经验丰富的注册舞蹈动作心理治疗师主持，他们专业知识涵盖各种舞蹈运动心理治疗实践。学生可以通过这个课程，理解舞蹈动作如何与个体的心理健康相连接，以及如何将舞蹈动作用作一种治疗方法来改善个体的心理健康。&#xA;该课程旨在为那些打算接受舞蹈运动心理治疗师培训或希望为自己的个人或职业发展获得一些舞蹈运动心理治疗经验的人提供舞蹈运动心理治疗的介绍。&#xA;课程评价＆授课方式&#xA;罗汉普顿大学的舞蹈动作心理治疗基础课程得到了广泛的好评。学生对这个课程的评价很高，他们认为这个课程不仅提供了舞蹈动作心理治疗的理论知识，还提供了实践操作的机会，使他们能够更好地理解这个领域。&#xA;1.该体验式研讨会计划由课程导师领导，他们的专业知识涵盖各种舞蹈运动心理治疗实践。&#xA;2.体验式研讨会构成了课程的支柱，为参与者提供了直接表达、探索和反思舞蹈运动心理治疗过程的机会。&#xA;3.这些小组共享的材料将产生理论联系。通过这种方式，学生将从直接源于经验的理论中学习。&#xA;4.这些研讨会将由合格且经验丰富的注册舞蹈运动心理治疗师负责主持。&#xA;5.虽然强调小组的主要重点是教育而不是治疗，但学生应该准备好应对个人学习和专业学习之间的紧张关系。&#xA;建议阅读&#xA;罗汉普顿大学舞蹈运动心理治疗基础课程&#xA;入门阅读清单：&#xA;Allegranti, B. (2011) Embodied Performances: Sexuality, Gender, Bodies, London/New York: Palgrave Macmillan.&#xA;Bloom, K. (2006) The Embodied Self: Movement and Psychoanalysis, London: Karnac.&#xA;Bloom, K. &amp;amp; R. Shreeves (1998) Moves: A Sourcebook for Body Awareness and&#xA;Creative Movement, Amsterdam: Harwood Academic.&#xA;Chaiklin, S.</description>
    </item>
    <item>
      <title>2025年舞蹈留学申请现已开启全面招生－24原创作品欣赏＆申请汇总</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024051802/</link>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024051802/</guid>
      <description>步肢艺术留学: 打开艺术世界的大门 步肢艺术留学以其独特且高质量的服务，已经为无数热爱艺术的学生打开了通往世界各地顶级艺术院校的大门。 我们的团队由一群充满热情且专业的人组成，并对学生的未来充满责任感。这使我们能够为每一位学生提供量身定制的留学申请方案。我们的目标是帮助每个学生找到最适合他们的艺术道路，并成功走上这条道路。&#xA;步肢艺术留学的独特性&#xA;步肢艺术留学（CRbuzhi）是一家专门针对艺术留学领域的专业机构，我们为香港、英国、澳洲、新西兰和新加坡的艺术留学生提供全方位的服务。这些服务包括但不限于：申请咨询、定校、作品集制作、材料准备、面试准备、签证申请、学校住宿安排等一应俱全的服务，以确保每一位学生都能在留学过程中得到最大程度的支持和帮助。我们的专业团队非常了解每个阶段的挑战和压力，并且能为学生提供最适合他们的解决方案。&#xA;2024年的成功&#xA;过去一年，我们以162份录取和每位同学平均不低于4份录取的成绩感到自豪。我们在各个院校申请中实现100%录取率，包括英国罗汉普顿大学、德蒙福特大学、索尔福德大学、埃克塞特大学，贝尔法斯特女王大学、利物浦大学；澳洲悉尼大学、新南威尔士大学、昆士兰大学等。这些成功案例证明了我们坚持专业的决心，并预示着我们的未来。&#xA;重点院校突出成绩&#xA;在2024年香港演艺学院申请中，我们取得了3份舞蹈研究生录取（在2023年申请中获得４份舞蹈研究生录取），1份舞蹈本科录取，1份音乐本科录取，1份电影电视硕士录取。&#xA;在新西兰奥克兰大学申请中，我们获得了26份舞蹈研究生录取，3份舞蹈本科录取，1份舞蹈运动心理治疗学硕士录取。这些成绩凸显了我们在舞蹈专业申请中的深厚实力和丰富经验。&#xA;在英国圣三一拉邦音乐与舞蹈学院申请中，我们取得了24份舞蹈研究生录取。 其中包括3份舞蹈表演硕士录取，10份舞蹈编导硕士录取，2份舞蹈跨学科实践硕士录取，6份社区舞蹈录取，1份舞蹈科学录取，2份舞蹈本科录取。这些录取结果进一步强调了我们在舞蹈留学申请领域的专业和权威。&#xA;广泛涉及的艺术留学科目&#xA;步肢艺术留学涉及的艺术留学科目非常广泛。无论是大众学科如舞蹈学科（舞蹈研究、舞蹈表演、舞蹈教育、舞蹈编导、舞蹈科学），还是小众学科如舞蹈运动心理治疗学、舞蹈企业管理、社区舞蹈等， 我们都有丰富的录取经验。我们的专业团队会根据每位学生的兴趣和能力，为他们推荐最适合的学科。&#xA;跨学科申请&#xA;步肢艺术留学深谙舞蹈学科，无论是跨学科申请还是本专业申请，我们都能为学生推荐最适合的学校。 在跨学科申请中，我们取得了近30份录取，包括澳洲墨尔本大学的艺术行政硕士、教育学硕士、新南威尔士大学的教育学硕士、悉尼大学的教育学硕士、莫纳什大学的教育学硕士、迪肯大学的体育管理硕士、昆士兰大学的教育研究硕士、英国利兹大学的教育研究硕士、全球表演硕士、布里斯托大学的教育硕士、贝尔法斯特大学的艺术管理硕士、诺丁汉大学的教育硕士等。这些成功案例充分证明了我们在跨学科申请中的专业和实力。&#xA;结论&#xA;步肢艺术留学服务的最大优势之一是我们不限制学校和专业的申请数量，这是我们的一项独特服务。我们的服务覆盖香港，英国，澳洲，新西兰和新加坡。 无论是申请本专业还是跨专业申请，步肢艺术都能为您制定出最佳计划，因为我们了解每个学生都有其独特的需求和目标。我们已经开始期待2025年的申请季，在步肢艺术留学，我们坚信每一位学生都有无尽的潜力，只是需要找到合适的方式和平台去激发和展示这些潜力。&#xA;我们已经开始期待2025年的申请季，在步肢艺术留学，我们坚信每一位学生都有无尽的潜力，只是需要找到合适的方式和平台去激发和展示这些潜力。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见知乎链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>音乐留学｜伦敦大学亚非学院－音乐硕士：由世界领先的民族音乐学家团队教授，唯一一所专门研究亚洲、非洲与中东的人文及社会科学学术机构</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024051801/</link>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024051801/</guid>
      <description>步肢艺术留学（CRbuzhi）是一家专门针对艺术留学领域的专业机构，我们为香港、英国、澳洲、新西兰和新加坡 的艺术留学生提供全方位的服务。&#xA;这些服务包括但不限于：申请咨询、定校、作品集制作、材料准备、面试准备、签证申请、学校住宿安排等一应俱全的服务，以确保每一位学生都能在留学过程中得到最大程度的支持和帮助。我们的专业团队非常了解每个阶段的挑战和压力，并且能为学生提供最适合他们的解决方案。&#xA;伦敦大学亚非学院－音乐硕士&#xA;海外学生费用：每年 25,320 英镑&#xA;学制：一年全日制&#xA;伦敦大学亚非学院（SOAS）是英格兰伦敦布卢姆茨伯里的一所研究型大学，是伦敦大学的学院之一，同时也是英国顶尖大学之一。该学院是英国唯一一所专门研究亚洲、非洲与中东的人文及社会科学学术机构，享有国际声誉。&#xA;伦敦大学亚非学院简介&#xA;伦敦大学亚非学院成立于1916年，其在亚洲、非洲和中东人文及社会科学研究领域的专长使其在世界学术界享有高度声誉。该学院培养了多位国家元首，政府首长，大使，外交官，大法官，一位诺贝尔奖得主，以及为数众多的各领域领袖。亚非学院以其深厚的历史背景，丰富的学术资源和独特的教学方法，吸引了来自世界各地的学生。&#xA;音乐硕士课程介绍&#xA;伦敦大学亚非学院的音乐硕士课程提供了民族音乐学学科的理论和实践基础，以及发展表演和民族志技能的机会。学生将有机会实际了解音乐如何在社会发展领域发挥作用，深入研究全球音乐风格，并有机会与世界领先的民族音乐学家团队一起学习，这些学者都是非洲和亚洲音乐传统的专家。&#xA;音乐硕士课程适合那些希望在新闻、工业、非政府组织和教育等一系列音乐相关领域进一步研究或就业的人。该课程旨在提供深入理解和评估音乐在社会和文化背景中的作用，以及对音乐创作、表演和研究的实践经验。&#xA;学业成果与就业前景&#xA;伦敦大学亚非学院的音乐硕士课程为学生提供了全球艺术和文化的批判性和理论性研究方法，毕业生在获得跨文化意识和实践专业知识的同时，也拥有了广泛的可转移技能，这些技能在创意和文化产业中尤其受到追捧。学院的应届毕业生已被大英图书馆声音档案、歌线杂志、拘留所中的音乐、七巧板音乐集体、全球教育联盟、苏州大学等机构聘用。&#xA;学生在完成音乐硕士课程后，除了具备丰富的音乐知识和技能，还能够批判性地分析和解决问题，有效地传达信息，以及独立地工作和合作。这些技能不仅限于音乐领域，也能应用于其他领域，如媒体、教育、政策制定等。&#xA;结论&#xA;总的来说，伦敦大学亚非学院的音乐硕士课程为有志于音乐领域的学生提供了丰富的学术资源和实践机会。无论是在理论研究还是实际操作方面，学生都将得到充分的训练和锻炼，为未来的职业生涯做好充分的准备。亚非学院音乐硕士课程的独特之处在于，它不仅提供了深入探讨音乐的机会，还鼓励学生将音乐与更广泛的社会和文化现象相联系，从而能够全面理解和欣赏音乐的多样性和复杂性。&#xA;关注我们：&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见知乎链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>音乐留学｜英国卡迪夫大学－音乐硕士｜英国最热闹的音乐之都之一，拥有一家国家歌剧院以及多个专业管弦乐团和合唱团</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024051701/</link>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024051701/</guid>
      <description>卡迪夫大学音乐硕士课程为学生提供在学术和音乐上挑战自己的机会，同时发展表演、作曲、音乐研究或音乐教育方面的专业知识。位于英国威尔士的卡迪夫大学是一所世界级的综合研究大学，享有卓越的学术声誉。&#xA;步肢艺术录取情况&#xA;恭喜chen同学，录取卡迪夫大学音乐硕士（音乐教育方向）&#xA;学生背景：国内两年制音乐本科＋85百分制均分＋无作品集申请&#xA;音乐硕士课程概述&#xA;卡迪夫大学音乐硕士课程提供了表演、作曲、音乐研究和音乐教育四个学习方向，学生可以根据自己的职业抱负定制自己的学习路径。该课程的目标是培养学生的音乐技巧和学术能力，使他们能够在音乐领域取得成功。&#xA;音乐硕士课程由国际公认的表演、作曲、音乐研究和音乐教育专家授课，学生将有机会接触到最新的学术研究和行业动态，这对于他们的学习和职业发展都非常有利。此外，课程还提供了丰富的实践机会，包括各种表演、创作和研究项目，以及与音乐产业相关的实习机会。&#xA;卡迪夫大学的优势&#xA;卡迪夫大学，坐落于英国威尔士，是一所享有全球声誉的世界级综合研究大学。自1883年起，这所大学就是知识和创新的源泉，为全球的学生提供了一流的教育。凭借深厚的历史和文化底蕴以及对学术研究和教育的执着追求，卡迪夫大学在英国及全球范围内都享有极高的声誉。&#xA;卡迪夫大学的教职员工在各自的研究领域中都是权威专家，他们的专业知识和深入研究对全球学术界产生了深远影响，同时也为产业界的发展做出重要贡献，推动了社会的进步。他们的突破性研究成果证明了卡迪夫大学在科研领域的领先地位，也使得该校在全球大学排名中表现优秀。&#xA;在国际大学排名中，卡迪夫大学的表现一直优秀。在2024年的QS世界大学排名中，卡迪夫大学位列第154位，这是一个令人骄傲的成绩。这个排名考虑了大学的学术声誉、雇主声誉、师生比例、引用次数等重要因素，反映出卡迪夫大学在全球范围内的影响力和实力。&#xA;在2021年的研究框架（REF）排名中，卡迪夫大学有90%的研究被评为世界领先或国际卓越，这个成绩展示了卡迪夫大学的研究实力和研究质量。卡迪夫大学的研究成果不仅推进了学术界的发展，也为社会进步提供了动力。所有这些成绩都充分证明了卡迪夫大学在教学和研究上的卓越表现。&#xA;音乐城的魅力&#xA;卡迪夫是英国最热闹的音乐之都之一，拥有一家国家歌剧院以及多个专业管弦乐团和合唱团。在这里，音乐硕士课程为学生提供了在音乐之城生活和学习的机会，让他们能够更好地了解和体验音乐的魅力。&#xA;卡迪夫大学的音乐硕士课程不仅为学生提供了学术和音乐上的挑战，还让他们有机会与音乐产业界的专业人士进行交流和合作，为他们的未来职业生涯打下坚实的基础。&#xA;入学申请和录取标准&#xA;如果你有意向申请卡迪夫大学的音乐硕士课程，首先你需要明确的了解并满足所有入学要求。这些要求并非简单的形式化步骤，而是为了确保每一位申请者都有足够的准备和资质接受该课程的教育。入学要求包括学历证明、语言水平、个人陈述以及其他必要的证据。&#xA;在学历证明方面，课程对申请者的学历和专业背景有一定的要求，这是为了确保申请者有基础的理论知识和实践经验来适应音乐硕士课程的学习。然而，卡迪夫大学也明白，学习的过程并不只是关于学术成绩。因此，如果你没有相关的学历或者你的成绩未达到2:1，但你能够通过你的作品集证明你具有高水平的能力，你也有可能被考虑录取。&#xA;卡迪夫大学的音乐硕士课程的申请流程设计得非常细致和有序，这样可以确保每一位申请者都能得到公平和专业的评估。作为一位申请者，你需要提交一份详细的个人陈述，这份陈述需要清楚地解释你为什么对这个课程感兴趣，以及你的教育背景和职业目标是什么。在这份个人陈述中，你需要详细地表述你的想法和规划，让评审团了解你的专业兴趣，你的教育和工作经历，以及你的职业目标。&#xA;这将帮助评估你是否适合这个课程，以及这个课程是否能帮助你实现你的职业目标。这是一个双向的过程，既是学校评估你的过程，也是你自我评估和规划未来的过程。因此，这个申请流程不仅是你向卡迪夫大学展示你的才华和潜力的机会，也是你更深入理解自己，明确自己未来目标的机会。&#xA;毕业生评价&#xA;毕业生Iestyn Griffiths对卡迪夫大学音乐硕士课程的独特之处给予了高度评价，他认为这个课程的灵活性是其最大的特点。他表示，学生可以根据自己的兴趣和热情定制课程，这种自主选择的机会可以让他们探索自己的兴趣点，找出真正热爱的学科。同时，卡迪夫大学还提供了在学习的同时获得“现实世界”经验的平台，这对于他们的专业发展至关重要。&#xA;Iestyn Griffiths认为，卡迪夫大学的硕士学位成为学生和职业音乐家之间的完美桥梁，这不仅仅是一个象征性的转变，而是通过实际的专业训练，帮助学生从理论上和实践上都做好成为职业音乐家的准备。音乐硕士课程进一步提高了他的技能，支持他的想法和想象力，不仅帮助他在短期内取得了显著的进步，同时也为他提供了在他的教育生涯之外继续进步所需的工具，这对于他的长期发展构成了重要的基础。&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见知乎链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>英国利物浦大学－音乐管理硕士：与皇家利物浦爱乐乐团为合作伙伴＆其独特的就业机会和行业接触为最大优势</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024051602/</link>
      <pubDate>Thu, 16 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024051602/</guid>
      <description>恭喜步肢的wei同学获得利物浦大学音乐管理硕士录取。&#xA;学生背景：国内两年制音乐本科＋85百分制均分＋无作品集申请&#xA;利物浦大学（University of Liverpool）是一所位于英国的研究型大学，位于英格兰利物浦市。学校是著名的罗素大学集团和N8研究合作集团（N8 Research Partnership）的创始成员，其商学与管理学院也是国际商管学院促进协会（AACSB）成员之一。该校校友及学术人员中共有10位诺贝尔奖得主，其中英国第一枚诺贝尔奖-诺贝尔生理学或医学奖就出自该校。&#xA;利物浦大学在2023年软科世界大学学术排名中全英排名位列9-12名，世界大学排名位列101-150名，在2024年USNEWS世界大学排名中位列146名，在2024年泰晤士高等教育世界大学排名中位列168名，在2024年QS世界大学排名中位列176名。&#xA;随着音乐行业的日益繁荣，音乐管理成为一门越来越重要的学科。对于那些希望在这个行业中取得成功的学生来说，选择一所提供音乐管理硕士课程的大学是至关重要的。利物浦大学的音乐管理硕士课程正是这样一门课程，它融合了理论知识和实践经验，旨在培养学生成为音乐行业的领导者。以下是对该课程的详细介绍。&#xA;课程简介&#xA;利物浦大学的音乐管理硕士课程是一项全日制课程，学制为12个月。该课程的学费为27,200英镑。然而，学校每年都会提供非常广泛的奖学金，使得许多学生有机会减轻学费的负担。此外，课程的语言要求为雅思总分6.5，单项不低于6.0。这个设定确保了学生具有足够的英语能力，能够流畅地进行学术交流和专业学习。&#xA;课程优势&#xA;音乐管理硕士课程的最大优势在于它提供了独特的就业机会。学生不仅可以接触到历史悠久且发展势头强劲的机构，还可以接受专业的指导完成自己选择的专业领域的论文。此外，学生还可以与一些最优秀的人才密切合作，从而获得古典音乐行业以及艺术管理、遗产管理和公共部门其他角色的宝贵知识。这种实践经验和行业接触为学生提供了宝贵的机会，让他们在毕业后能够更好地适应行业，并有能力在竞争激烈的音乐行业中取得成功。&#xA;课程内容&#xA;音乐管理硕士课程的内容丰富多样，旨在全方位培养学生的专业技能。课程包括音乐产业的基本概念，如何解读古典音乐的市场和听众，了解音乐行业的合同和出版权，围绕整个乐团的关键管理技能，培养研究生水平研究的基本技能，以及团队合作和沟通能力等。这些课程内容不仅为学生提供了深入理解音乐行业的知识，还让他们有机会实践和应用这些知识，进一步提高他们的技能和能力。&#xA;课程的第一学期主要由六个模块组成，包括“管理音乐制作”、“音乐产业研究”、“营销现场音乐”、“古典音乐：行业和社会背景”、“音乐合同”和“工作实习”。这些模块覆盖了音乐管理的各个关键领域，为学生提供了全面的知识和技能。&#xA;第二学期的课程主要集中在实习和论文写作上。在这个阶段，学生将有机会在音乐行业内进行实际的工作实习，了解和学习音乐组织内各个部门的管理模式和方法。同时，他们还需要开始准备和撰写论文，这是对他们所学知识的深入研究和应用。&#xA;奖学金和助学金&#xA;利物浦大学为音乐管理硕士课程的学生提供了多种奖学金和助学金，包括研究生全球进步奖学金、研究生忠诚度进步奖学金、志奋领奖学金、硕士课程人道主义奖学金、利物浦大学国际学院卓越奖学金、利物浦大学国际学院影响力进步奖学金和校长中国大陆国际成就奖学金等。这些奖学金和助学金的提供，显示了利物浦大学对于支持学生学术追求的承诺，同时也体现了大学对于吸引和保留优秀学生的决心。&#xA;结论&#xA;总的来说，利物浦大学的音乐管理硕士课程为有志投身音乐行业的学生提供了宝贵的学习和实践机会。无论是课程内容的丰富多样，还是提供的奖学金和助学金，都显示出该校对音乐教育的重视和投入。对于有志于在这个行业发展的学生来说，这无疑是一个理想的选择。通过这个课程，学生将有机会获得音乐行业所需的知识和技能，为他们的音乐事业铺平了道路。利物浦大学的这个音乐管理硕士课程是一个理想的选择，为学生提供了一个完美的跳板，让他们进入音乐行业，并在这个行业中取得成功。&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见知乎链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>香港岭南大学－艺术管理与文化政策文学硕士：与英国伦敦大学金史密斯学院联合开设－双学位硕士</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024051601/</link>
      <pubDate>Thu, 16 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024051601/</guid>
      <description>艺术管理与文化政策文学硕士(以下简称, MA AACP)为一年制全日制双学位课程，由岭南大学与英国伦敦大学金史密斯学院（Goldsmiths， University of London）联合开设。 学生达到两所大学的毕业要求后，将获得两个学位，分别由岭南大学与英国伦敦大学金史密斯学院颁授。Goldsmiths的修读课程名为「艺术行政及文化政策硕士」。 在香港艺术中心的支持下，该课程采用包容多元的教学方式，旨在以学生、专业人士为核心，培养能够适应不断增长的创意产业以及现代文化艺术产业的专业人才。&#xA;本课程旨在培养学生在国际文化艺术领域中有效工作所需的知识和技能，包括艺术机构的行政和管理工作，以及地方、国家和国际层面的文化基础设施工作。&#xA;MA AACP课程与伦敦大学金史密斯学院和香港艺术中心的教学团队紧密合作，为学生提供多元化的视角，深入探索和参与国际艺术和文化景观的发展。 该课程融合了艺术管理、文化政策、策展实践、艺术项目、创业计划和专业教育的理论和实践。 MA AACP课程将培养学生掌握并应用管理当代艺术行业各种运营需求的技能。 此外，学校亦会安排研讨会，以加强学生的国际视野，以及他们与艺术史学家、收藏家和博物馆专业人士的交流与互动。&#xA;MA AACP课程适合那些希望继续深造艺术史以及在博物馆、策展和其他艺术相关行业从事专业工作的人。 该课程适合来自不同学术背景和职业背景的学生。 MA AACP课程为希望认真研究创意艺术、媒体产业、文化研究以及艺术和文化管理中的管理和领导力问题的学生而设计。 MAAACP课程还将吸引那些目前或有志于在创意艺术行业中担任高级管理职位的人。&#xA;课程详情&#xA;全日制: 1年&#xA;申请时间: 2024年1月18日至2024年6月30日&#xA;学费： HKD110,000 （支付至岭南大学） + £10,500 （支付至金史密斯学院， 以金史密斯学院的最终批准为准）. 入学要求&#xA;申请人必须具备以下资格：&#xA;持有认可大学之学士学位或同等学历。 主修艺术、文学和社会科学者优先。 拥有同等学历及经验的申请人，本课程会因情况作个别考虑。 满足岭南大学和金史密斯学院的以下英语要求： 岭南大学：&#xA;除上述情况外，若申请人于非英语教学的大学取得学士学位，须考获：&#xA;托福 （TOEFL）1 2550分或以上（笔试）或者79分或以上（机考） ; 或 雅思（IELTS）1：6.5分或以上， 或 于认可考试考得等值分数， 或 拥有同等学历及经验的申请人，本课程会因情况作个别考虑。 对于雅思（IELTS）和托福（TOEFL）考试成绩，大学只接受有效期内的成绩，即从提交入学申请时算起的两年内。&#xA;对于使用托福 “My Best score” 达到 79 分最低要求的申请人，课程应使用面试或其他方式来评估申请人的英语水平。&#xA;金史密斯学院：&#xA;若申请人于非英语教学的大学取得学士学位，应在雅思考试（IELTS）中获得5 或以上的分数，其中写作必须达到 6.5，且任何一项不得低于 6.0，或在托福考试（TOEFL）中获得至少 92 分（机考），其中写作必须达到 23，且任何一项不得低于 20，或在其他认可考试中获得同等分数。 只有获得英国学士、硕士或博士同等学位，并在英国签证和移民局定义的英语为主要语言的国家学习至少一年，且持有院校出具的证明信，证明该学位完全以英语授课，且学生在接受评估时需要用英语进行写、说、读和听，才能满足英语语言要求。 如果招生委员会及课程主任认为有必要，申请者将被安排进行面试。</description>
    </item>
    <item>
      <title>留学生Offer通常会包含一系列关键信息</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024051501/</link>
      <pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024051501/</guid>
      <description>留学生Offer通常会包含一系列关键信息，这些信息对于即将开始留学生活的学生来说至关重要 以下是留学生Offer中通常会包含的一些主要信息：&#xA;1.录取信息： Offer首先会明确告知学生已经被录取，并说明录取的专业、学位级别（如本科、硕士、博士等）以及具体的学院或系所。&#xA;2. 课程信息： Offer中通常会列出学生将要学习的课程名称，以及这些课程的学分和预计的学习进度。这对于学生规划自己的学习计划非常有帮助。&#xA;3. 学校信息： 学校的基本信息，如学校的名称、地址、联系方式等也会在Offer中列出。此外，学校的历史、文化以及特色等可能也会被提及，帮助学生更好地了解即将就读的学校。&#xA;4. 入学信息： Offer会明确告知学生入学的时间、地点以及需要携带的证件和文件。这对于学生安排行程和准备入学所需材料非常重要。&#xA;5. 费用信息： 学费、住宿费以及其他可能的费用都会在Offer中详细列出。学校还会说明费用的支付方式、截止日期以及可能的奖学金或助学金信息。&#xA;6. 签证信息： 对于需要办理签证的学生，Offer中通常会包含签证申请的指导信息，如所需的材料、申请流程以及注意事项等。&#xA;7. 导师或教授信息： 如果适用的话，Offer中还会包含学生将要跟随的导师或教授的信息，这对于研究生或博士生来说尤为重要，因为他们将需要与导师进行密切的学术合作。&#xA;8. 其他注意事项： Offer中还可能包含一些其他的注意事项，如学校的规章制度、学生服务支持、校园设施介绍等，这些信息有助于学生更好地适应新的学习和生活环境。&#xA;请注意，不同学校和不同项目的Offer内容可能会有所不同，因此建议学生在收到Offer后仔细阅读并了解其中的所有信息。如果有任何疑问或需要进一步的帮助，学生应及时与学校联系并咨询相关问题。&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见知乎链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>UAL伦敦艺术大学－公共关系硕士：致力于培养具有创新思维和实战能力的公关人才</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024051403/</link>
      <pubDate>Tue, 14 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024051403/</guid>
      <description>UAL伦敦艺术大学，世界顶尖的艺术学府，其公共关系硕士课程将艺术与公关完美结合，为学生提供独特的学术和实践平台。在这里，你将探索艺术与公关的无限可能，开启职业新篇章。&#xA;伦敦艺术大学UAL&#xA;伦敦艺术大学（University of the Arts London），简称“伦艺”“UAL”，前身为伦敦学院（The London Institute），1986年成立于英国伦敦。2019QS世界大学排名艺术与设计排行榜世界第2名，本科世界排名第1名。2019-2023年连续五年蝉联QS世界大学排名艺术与设计排行榜世界第2名。该校涌现了许多艺术，时尚，传媒等领域的杰出人才，培养了大量世界著名的艺术家，演员，设计师与艺术工作者。百年校史汇聚了如大英帝国勋章得主英国时尚教父亚历山大·麦昆，有着海盗爷之称的前Dior首席设计师约翰·加利亚诺，奥斯卡金像奖最佳影片《为奴十二年》导演，切尔西学院的史蒂夫·麦奎因等诸多杰出校友与艺术巨匠。&#xA;**UAL这六所隶属学院是： **&#xA;伦敦传媒学院（London College of Communication LCC）、&#xA;伦敦时装学院（London College of Fashion LCF）、&#xA;坎伯韦尔艺术学院（Camberwell College of Arts CAM）、&#xA;切尔西艺术与设计学院（Chelsea College of Art and Design）、&#xA;中央圣马丁艺术与设计学院（Central Saint Martins College of Art and Design CSM）、&#xA;温布尔登艺术学院（Wimbledon College of Arts）&#xA;课程简介&#xA;公共关系硕士课程结合了伦敦艺术大学的艺术资源和专业知识，致力于培养具有创新思维和实战能力的公关人才。课程涵盖公关理论、实践技巧、文化艺术管理等多个方面，帮助学生全面掌握公关领域的核心知识和技能。&#xA;通过一系列实践项目，学生将有机会与艺术家、文化机构及企业合作，亲身体验公关活动的策划与执行。此外，课程还邀请行业精英进行讲座和研讨，分享最前沿的行业动态和经验。&#xA;课程大纲&#xA;通过这个备受推崇的硕士学位，获得公共关系理论和实践的坚实基础，该硕士学位得到以下专业和行业机构的认可和/或认可：&#xA;英国特许公共关系学会 (CIPR)&#xA;公共关系与传播协会 (PRCA)&#xA;国际商业传播者协会 (IABC)&#xA;本课程将吸引那些已经从事公共关系工作、希望通过硕士学位来发展自己职业生涯的毕业生、那些寻求进入该行业的职业的毕业生、或者那些希望在其第一个学位的基础上建立公关职业生涯的毕业生。和该领域的实践知识。&#xA;学习培养管理品牌和组织声誉、为其运营增加价值并支持其目标所需的智力、实践技能和行业知识的结合。本课程为您提供规划公共关系计划的框架、开展活动的实用技能以及解决研究和评估在公关中的作用。您将研究利益相关者沟通、活动管理、投资者关系、公共事务和员工沟通等学科，并考虑它们如何与公司战略联系起来。您将有机会根据课程简介，通过一系列实际作业和练习自行规划和实施国内和国际活动。&#xA;专业特色&#xA;伦敦艺术大学强大的艺术背景为学生提供了丰富的实践资源。在学习过程中，学生可借助大学与各大艺术机构、画廊、剧院等紧密的联系，深入了解文化艺术产业，拓宽公关工作的视野。&#xA;课程注重培养学生的创意思维和批判性思维。在教学过程中，教师将引导学生探讨艺术与公关之间的跨界合作，激发学生的创新潜能，为未来的职业生涯奠定坚实基础。&#xA;就业前景&#xA;公共关系硕士课程的毕业生将具备扎实的公关知识和实践经验，可在文化艺术、时尚、广告、媒体等领域发挥所长。伦敦艺术大学的优秀校友网络和行业资源将为学生的职业发展提供有力支持。&#xA;毕业生可从事公关策划、媒体关系、品牌管理、活动策划等工作。此外，伦敦艺术大学还将为学生提供实习和就业机会，助力学生顺利踏入职场。&#xA;师资力量&#xA;公共关系硕士课程拥有一支经验丰富、实力雄厚的师资队伍。教师均来自行业一线，具有丰富的实践经验和专业知识，为学生提供实战导向的教学内容。&#xA;课程负责人拥有多年公关行业经验，对文化艺术产业有深刻见解。他们将带领学生探索公关领域的最新趋势，培养学生的专业素养和创新能力。&#xA;学习环境&#xA;伦敦艺术大学提供优越的学习环境，学生可享用丰富的学术资源，如图书馆、工作室、实验室等。此外，大学还定期举办各类展览、讲座和活动，为学生提供与行业精英交流的机会。</description>
    </item>
    <item>
      <title>伦敦大学金史密斯学院－设计教育硕士课程（一年制硕士）：旨在培养具有创新精神和批判性思维的教育工作者</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024051402/</link>
      <pubDate>Tue, 14 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024051402/</guid>
      <description>设计教育新视野&#xA;伦敦大学金史密斯学院，以其在艺术和传媒领域的卓越表现而闻名。这所学院的设计教育硕士课程（一年制硕士），为学生提供了一个独特的学习平台，将设计思维和方法应用于教育实践，旨在培养具有创新精神和批判性思维的教育工作者。&#xA;学院背景&#xA;伦敦大学金史密斯学院（Goldsmiths,University of London）又译金匠学院，以工艺和娱乐学院（Goldsmiths’ Technical and Recreative Institute）之名创立于1891年，并于1904年加入伦敦大学联盟，更名为伦敦大学金史密斯学院（Goldsmiths, University of London）。&#xA;学院以其在艺术和传媒领域的卓越表现而闻名，孕育了众多著名的艺术家和设计师。学院的设计教育硕士课程，为学生提供了一个独特的学习平台，将设计思维和方法应用于教育实践，旨在培养具有创新精神和批判性思维的教育工作者。&#xA;Goldsmiths是伦敦大学联盟的一分子，被英国学生票选为最有创意和政治性的大学之一。Goldsmiths的美术系孕育了许多YBA青年艺术家：自1990年以来，来自Goldsmiths的毕业生已经获得了超过30次的透纳奖提名并产生了9位得主。这是对学院艺术教育质量的有力证明。根据来自英国教育部门的权威排名，2014年英国Research Excellence Framework（REF 2014），Goldsmiths传播与媒体综合排名全英前三名。&#xA;学院的设计教育硕士课程，注重实践和创新，鼓励学生探索设计与教育之间的关系。课程涵盖了设计思维、创意过程、教育理论等多个方面，旨在培养学生将设计应用于教育实践的能力。&#xA;课程设置&#xA;设计教育硕士课程包括三个必修模块和一个独立研究项目。必修模块包括批判和激进的教学法、教育空间和实践、独立研究项目。此外，学生还可以选择其他相关模块，如设计业务、种族、文化和教育、教育中的男性气质、女性气质和身份、教育中的进步领导和指导等，以满足自己的兴趣和需求。&#xA;课程注重实践和创新，鼓励学生探索设计与教育之间的关系。学生将有机会在设计工作室环境中与其他学生一起工作，开发新的项目，探索设计和教育的交叉领域。此外，课程还注重批判性思维的培养，鼓励学生对教育实践进行深入思考和反思。&#xA;入学要求&#xA;设计教育硕士课程的入学要求基于教育、培训或领导力方面的经验，并有证据表明他们致力于进一步发展作为教育者的实践。候选人通常需要拥有相关领域的学位——教育、设计、管理、创新——或同等的专业经验。如果英语不是您的母语，您需要雅思成绩（或同等英语语言资格）6.5 分，其中写作 6.5 分，单项不低于 6.0 分才能学习该课程。&#xA;设计教育硕士课程适合那些希望将设计思维和实践应用到教育中的人。无论你是设计师，还是教育工作者，甚至是没有设计背景的人，你都可以从这个课程中受益。这个课程将为你提供一种全新的视角和方式来看待设计和教育的交叉领域，帮助你开拓新的职业道路。&#xA;职业机会&#xA;完成该课程的学生将在国际高等教育、中等教育、公共艺术参与、博物馆教育以及在线课程开发和交付等各种背景下担任教育工作者。学生将有机会在设计工作室环境中与其他学生一起工作，开发新的项目，探索设计和教育的交叉领域。此外，课程还注重批判性思维的培养，鼓励学生对教育实践进行深入思考和反思。&#xA;设计教育硕士课程为学生提供了全新的视角和工具来解读设计和教育的交叉领域。通过实践、创新和批判性思考，学生们将能够探索和挖掘设计在教育领域的潜力和可能性，为自己的职业生涯和教育实践开拓新的道路。&#xA;学费&#xA;这些是 2024/2025 学年开始课程的学生的费用。国际学生：£20910英镑一年学费。&#xA;考虑到课程的独特性和实用性，许多学生认为这是一笔值得的投资。学生将获得宝贵的知识和技能，为他们在教育领域的职业生涯打下坚实的基础。&#xA;结语&#xA;设计教育硕士课程不仅提供了深入理解设计思维和实践在教育领域的应用，还为学生提供了实践为基础的设计工作室环境，使他们能够与其他学生一起工作，开发新的项目，探索设计和教育的交叉领域。在这个环境中，学生们将有机会重新思考教育和学习实践，使其具有目的性，并纳入多元化的国际视角，从而为各种背景下的教育做出贡献。&#xA;设计教育硕士课程非常适合那些希望将设计思维和实践应用到教育中的人。无论你是设计师，还是教育工作者，甚至是没有设计背景的人，你都可以从这个课程中受益。这个课程将为你提供一种全新的视角和方式来看待设计和教育的交叉领域，帮助你开拓新的职业道路。&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见微信公众号链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>英国罗汉普顿大学舞蹈编导硕士入学要求</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024051401/</link>
      <pubDate>Tue, 14 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024051401/</guid>
      <description>罗汉普顿大学舞蹈编导硕士的入学要求主要包括以下几个方面：&#xA;1. 学历要求：通常要求申请者具备本科学士学位，舞蹈或相关领域专业背景的学生会被优先考虑。申请者需要提供有效证明，如学位证书和成绩单。&#xA;2. 语言要求：由于罗汉普顿大学位于英国，因此申请者需要具备良好的英语水平。一般来说，需要提供英语语言考试成绩，如雅思或托福。具体的语言要求可能会根据每年的情况有所调整，但通常雅思总分要求不低于6.5分，单科不低于6.0分。&#xA;3. 个人陈述：个人陈述在申请中占据重要地位，它应展示申请者的学术和舞蹈背景、研究兴趣、职业目标等。申请者需要在个人陈述中表达对舞蹈的热爱和追求，并阐述为何选择罗汉普顿大学及其舞蹈编导硕士专业。&#xA;4. 作品集：对于舞蹈编导硕士这样的专业，通常需要提交一份作品集。作品集应展示申请者的原创作品，体现其舞蹈编导能力和创意。&#xA;此外，申请者可能还需要提供推荐信、大学在读证明或毕业证明等相关材料。具体的申请要求和流程可能会因每年的情况有所变动，因此建议申请者直接访问罗汉普顿大学的官方网站或联系学校的招生办公室，以获取最新和最准确的信息。&#xA;5. 申请时间：注意留意申请截止日期，尽早提交完整的申请材料，以增加录取的机会。一般来说，多数硕士项目的申请会提前一年开放，所以提前做好准备非常重要。&#xA;请注意，以上只是一般性的入学要求和建议，具体的申请流程和材料要求可能会因每年的情况而有所变动。因此，在准备申请时，请务必仔细查看罗汉普顿大学的官方网站或与招生办公室联系，以获取最准确和最新的信息。祝您申请成功，开启美好的舞蹈编导学习之旅！&#xA;微信公众号：步肢艺术留学&#xA;咨询微信：CRbuzhiliuxue&#xA;小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见知乎链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>奥克兰大学舞蹈研究入学要求</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024051301/</link>
      <pubDate>Mon, 13 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024051301/</guid>
      <description>奥克兰大学舞蹈研究专业的入学要求确实比较严格，但这也反映了该专业对于申请者学术能力和舞蹈背景的双重重视。&#xA;以下是具体的入学要求概览： 1. 雅思成绩：要求达到6.5分，且各个单项不低于6.0分。这是为了确保申请者具备足够的英语水平，能够顺利参与课程的学习和讨论。&#xA;2. 学术成绩：绩点要求较高，通常要求申请者在本科阶段的学习成绩优秀。具体的绩点要求可能因年份和申请人数而有所不同，建议查阅奥克兰大学官网获取最新信息。&#xA;3. 学历证明：申请者需要提交本科阶段的毕业证和学位证，以证明自己的学历背景。&#xA;4. 个人陈述（PS）和简历（CV）：这些材料是申请者展示自己舞蹈背景、经验和兴趣的重要途径。在个人陈述中，申请者可以详细描述自己的舞蹈历程、对舞蹈研究的热情和未来规划。简历则应突出申请者的学术成就、实践经验和获奖情况等。&#xA;5. 护照：申请者需要提供有效的护照信息，以便学校进行身份核实和签证申请。&#xA;6. 书面声明：涵盖之前的舞蹈教育、经验、社区活动参与情况、舞蹈实践/就业情况，以及获得的任何学术和/或专业奖项和奖品的详细信息。这一声明有助于学校更全面地了解申请者的舞蹈背景和成就。&#xA;7. 面试：部分申请者可能会被要求参加面试，以便学校更直接地评估申请者的舞蹈技能和表达能力。如果需要面试，学校会主动联系申请者并告知相关安排。&#xA;请注意，这些只是奥克兰大学舞蹈研究专业的一般入学要求。具体的申请流程和材料要求可能会因年份、课程调整和申请人数等因素而有所变化。因此，强烈建议申请者密切关注奥克兰大学官网的相关信息，以获取最准确的入学要求和申请指南。同时，提前准备相关材料，确保在申请截止日期前提交完整的申请。&#xA;微信公众号：步肢艺术留学 咨询微信：CRbuzhiliuxue 小红书号：步肢艺术留学&#xA;详见知乎链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>奥克兰大学舞蹈博士在读情况&amp;为何本校硕士申请本校博士有优势？</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024051002/</link>
      <pubDate>Fri, 10 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024051002/</guid>
      <description>奥克兰大学是全球公认的顶级学府，其舞蹈专业更是享有极高的声誉。无论是在实践技能的培养，还是理论知识的研究方面，奥克兰大学都能提供一流的教育资源。该校的舞蹈博士在读生来自全球各地，他们的研究领域涵盖了舞蹈艺术、教育、跨学科创作等多个领域。本文将详细介绍几位在读硕士生的学术背景和研究领域，并深入探讨为何本校的硕士生在申请博士项目时具有显著优势。&#xA;奥克兰大学是全球公认的顶级学府，其舞蹈专业更是享有极高的声誉。无论是在实践技能的培养，还是理论知识的研究方面，奥克兰大学都能提供一流的教育资源。该校的舞蹈博士在读生来自全球各地，他们的研究领域涵盖了舞蹈艺术、教育、跨学科创作等多个领域。本文将详细介绍几位在读硕士生的学术背景和研究领域，并深入探讨为何本校的硕士生在申请博士项目时具有显著优势。&#xA;Mrs. Jiahui Liu 博士生-新西兰奥克兰大学 创意艺术与工业学院舞蹈研究项目 研究领域：舞蹈和舞蹈研究|教育&#xA;“我于2015年在中国河北师范大学完成了本科学位。2015年我通过了中国北京舞蹈学院的两次研究生入学考试，并通过了奥克兰大学硕士入学的面试。随后我考入了北京舞蹈学院和奥克兰大学双硕士。&#xA;2017年，我在奥克兰大学完成了社区舞蹈硕士学位。2018年，我在北京舞蹈学院完成了舞蹈研究硕士学位（舞蹈教育方向）。2018年，我以全额奖学金攻读博士学位-奥克兰大学。&#xA;在我的学习历程中，我一直为6至60岁的不同年龄段的人兼职（有时作为志愿者）教学，教学内容多样，例如创意舞蹈、社区舞蹈、文化舞蹈。不同的教学内容和议程，我认为自己扮演着不同的教学角色。我发现我对不同的教学方式非常感兴趣，并且非常享受学生一起协作创造的时刻。&#xA;因此，我的博士研究探讨了这样一个问题：中国的教师如何看待他们在促进协作和多元化/差异作为促进创造力的手段方面的作用？”&#xA;教育经历：&#xA;-–社区舞蹈硕士&#xA;奥克兰大学, 奥克兰, 新西兰2016年12月30日 - 2017年12月31日&#xA;-–舞蹈研究硕士&#xA;北京舞蹈学院, 北京, 中国2015年9月1日 - 2018年6月15日&#xA;-–音乐学学士（舞蹈）&#xA;河北师范大学, 石家庄, 中国2011年9月1日 - 2015年7月1日&#xA;Iatua Richard Felagai Taito 最近以一等荣誉毕业于奥克兰大学创意艺术与工业学院舞蹈研究系，获得舞蹈研究硕士学位，Iatua 是创意艺术与工业学院舞蹈研究项目的博士生。&#xA;Iatua是一位多学科艺术家，也是一位发表过作品的诗人、经过戏剧训练的合格演员、经过认证的太平洋舞者、舞蹈评论家和作家。Iatua 曾在PIPA（太平洋表演艺术学院）接受过基础太平洋表演艺术培训，对酷儿尤其是太平洋酷儿、萨摩亚神学和灵性以及躯体舞蹈实践充满热情。&#xA;此外，他还是舞蹈研究项目的研究生助教，担任第一阶段论文《舞蹈：暑期学校舞蹈与创意过程简介》的课程讲师 (GTA)，担任 Te Wānanga o Waipapa 学校的研究生助教毛利与太平洋研究学院教授太平洋青年：太平洋地区的当代现实（PACIFIC 206/306），并担任新的第二阶段论文《舞蹈：土著舞蹈：Aotearoa 和 Te-Moana-Nui-a-》的课程讲师（GTA） 2024 年 Kiwa。&#xA;最后，他是 Waipapa Taumata Rau 的 Caccum 杂志的 Pasifika 编辑 |奥克兰大学。Iatua 也是奥克兰大学博士奖学金获得者，将在 Waipapa Taumata Rau 攻读舞蹈研究哲学博士学位 |奥克兰大学。&#xA;教育经历：&#xA;• 戏剧与太平洋研究文学学士 (BA)</description>
    </item>
    <item>
      <title>跨学科即兴编舞方法以及相关的研究领域和方向</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024051001/</link>
      <pubDate>Fri, 10 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024051001/</guid>
      <description>在当前的艺术创作领域，跨学科的即兴编舞法正在崭露头角，逐渐成为一种全新的创作手法。这种独特的方法集合了舞蹈，音乐，戏剧，视觉艺术等多种艺术形式，通过即兴创作的方式，不仅打破了传统的创作框架，而且创造出了新颖独特的艺术作品。本文将从三个角度深入探讨跨学科即兴编舞法：其定义与发展，实践方法和在现代艺术创作中的应用。&#xA;相关研究方向：&#xA;研究即兴编舞对舞者身体感知与表达的影响&#xA;探讨跨学科即兴编舞法在不同文化背景下的表现与影响&#xA;研究跨学科即兴编舞法在社区艺术活动中的应用&#xA;探索跨学科即兴编舞法在治疗心理创伤中的作用&#xA;研究跨学科即兴编舞法在公共空间的表演实践&#xA;跨学科即兴编舞法的定义与发展&#xA;跨学科即兴编舞法是一种新兴的舞蹈创作手法，它以一种独特的方式将不同艺术领域的创作方法融合在一起。通过即兴创作，这种方法打破了传统的舞蹈创作框架，从而创造出了新颖独特的舞蹈作品。这种创作手法的发展受到了后现代主义思潮的深深影响，它强调多元化，反对单一的创作方式，倡导跨界合作和创新。&#xA;跨学科即兴编舞法的实践方法&#xA;跨学科即兴编舞法的实践方法主要包括两个方面：一是多元化的创作素材，二是即兴创作的过程。多元化的创作素材意味着创作者可以从不同的艺术形式中获取灵感，例如音乐，戏剧，视觉艺术等。而即兴创作的过程则需要创作者在舞台上根据情境，音乐，灯光等元素进行即时创作，这种创作方式充满了未知性和惊喜性。&#xA;跨学科即兴编舞法在现代艺术创作中的应用&#xA;跨学科即兴编舞法在现代艺术创作中的应用非常广泛。许多现代舞蹈作品都采用了这种创作手法，如美国编舞家梅尔·巴克纳的《空间》、英国编舞家韦恩·麦格雷戈的《安塔米尼》等。这些作品通过跨学科即兴编舞法创造出独特的艺术效果，为观众带来了全新的艺术体验。这些案例证明了跨学科即兴编舞法的有效性和广泛的应用价值。&#xA;结论&#xA;跨学科即兴编舞法是一种新兴的舞蹈创作手法，它通过结合不同艺术形式的创作方法，打破传统的创作框架，创造出新颖独特的艺术作品。这种创作手法的发展促进了艺术创作的多元化，也为现代舞蹈创作提供了全新的创作思路，推动了舞蹈艺术的进一步发展和创新。&#xA;详见百家号链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>罗汉普顿大学的舞蹈表演与实践硕士：利用哲学和美学探究的框架，提供独特的视角来探索支撑和指导舞蹈实践和话语的概念、假设和理论</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024050901/</link>
      <pubDate>Thu, 09 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024050901/</guid>
      <description>罗汉普顿大学的舞蹈表演与实践硕士 利用哲学和美学探究的框架，提供独特的视角来探索支撑和指导舞蹈实践和话语的概念、假设和理论&#xA;罗汉普顿大学的舞蹈表演与实践硕士课程，以实践研究为核心，致力于提升学生的舞蹈技能及研究能力。这门课程荣登英国研究生满意度前十（PTES 2022、2023），舞蹈学士课程在伦敦学习资源方面排名第一（2020年全国学生调查）。&#xA;罗汉普顿大学的舞蹈表演与实践硕士课程，不仅提供全面的舞蹈学习体验，而且通过实践研究，帮助学生全方位提升研究能力。课程设计独特，鼓励学生开发和测试新想法和技能，探索它们与训练、练习、表演制作、舞蹈哲学和戏剧创作之间的关系。&#xA;在罗汉普顿大学，学生将得到经验丰富的员工的指导和教学支持，并有机会与来自各个领域的同行社区合作。此外，一流的工作室和最先进的剧院为学生提供一流的学习和表演环境。课程与各大舞蹈公司和创意组织有良好的联系，提供刺激的工作场所学习机会。&#xA;舞蹈表演与实践硕士课程利用哲学和美学探究的框架，提供独特的视角来探索支撑和指导舞蹈实践和话语的概念、假设和理论。学院是国际公认的艺术与创意交流研究中心，为学生提供丰富的机会来研究广泛的文化、艺术和具体探究。&#xA;课程注重批判性、学术性、体现性和创造性，使学生能采用原创和独立的舞蹈表演方法。学生将通过多个必修模块和可选模块进行学习，这些模块涵盖了舞蹈的各个方面，无论是理论学习还是实践操作。&#xA;罗汉普顿大学的舞蹈表演与实践硕士课程提供多个必修模块，如编舞练习、实践即研究、表演实践组合、舞蹈练习1和2，以及理念与表演。这些模块帮助学生全面掌握舞蹈理论和实践。&#xA;此外，课程还包括可选模块，例如遗产表演：博物馆、画廊和历史遗址中的舞蹈，以及社会背景下的舞蹈促进。这些模块将学生的学习延伸到课堂之外，使学生能在更广阔的领域中应用所学知识。&#xA;罗汉普顿大学的校园为舞蹈学生提供一流的工作室和最先进的剧院。这些设施不仅能满足学生的学习需求，也能满足学生的表演需求。此外，课程与各大舞蹈公司和创意组织有着良好的联系，提供丰富的学习资源。&#xA;学生将有机会与来自内部和访问的艺术家、学者，以及来自各个领域的同行社区合作。这将大大扩展学生的视野和知识，帮助他们更好地理解和掌握舞蹈艺术。&#xA;罗汉普顿大学的舞蹈表演与实践硕士课程旨在培养学生成为一名专业舞者、舞蹈编导、舞蹈教育家、舞蹈团总监、舞蹈治疗师、舞蹈研究员、艺术管理员（专注于舞蹈）或舞蹈评论家。&#xA;通过这门课程，学生将获得深入的舞蹈知识和实践经验，为他们在舞蹈领域的职业发展打下坚实的基础。我们期待着学生的加入，一起在舞蹈的道路上探索和进步。&#xA;总的来说，罗汉普顿大学的舞蹈表演与实践硕士课程为学生提供深入了解和掌握舞蹈艺术的机会。课程注重实践与研究的结合，培养学生的舞蹈技能和研究能力。&#xA;详见知乎链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>步肢舞蹈作品集－24香港演艺学院－舞蹈编导硕士录取</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024050701/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024050701/</guid>
      <description>步肢舞蹈作品集－24香港演艺学院－舞蹈编导硕士录取 步肢原创舞蹈作品集，同学还获得以下院校录取：&#xA;圣三一拉邦音乐与舞蹈学院－舞蹈表演硕士&#xA;新西兰奥克兰大学－舞蹈研究硕士&#xA;英国罗汉普顿大学－舞蹈表演硕士&#xA;详见知乎链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>OFFER-奥克兰｜利兹｜诺丁汉大学－从普通二本到世界名校硕士录取，需要从哪些方面提供舞蹈专业申请竞争力？</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024050602/</link>
      <pubDate>Mon, 06 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024050602/</guid>
      <description>恭喜乐山师范学院的kunqu同学在2024年申请季获得３所世界百强大学录取 新西兰奥克兰大学舞蹈研究硕士，英国利兹大学教育学硕士，英国诺丁汉大学教育学硕士&#xA;对于舞蹈专业的学生来说，从普通二本院校到世界名校的硕士录取，不仅是一次学术上的飞跃，更是艺术生涯的重要转折。我们将探讨如何通过提升专业申请竞争力，实现这一目标。&#xA;专业技能提升&#xA;作为一名舞蹈专业的学生，扎实的舞蹈技巧和出色的表现力是基础。参加各类舞蹈培训，不断精进技艺，同时培养自己的情感表达能力和舞台经验。&#xA;在申请时，可以展示自己的舞蹈作品集，体现自己的艺术风格和技巧水平。&#xA;其次，舞蹈专业的学术研究也是提升申请竞争力的关键。舞蹈并不仅仅是一种艺术形式，它也是一种学问，需要通过学术研究来深化理解和认识。这不仅需要深入理解舞蹈的历史和理论，也需要能够对舞蹈进行批判性思考，并能够进行独立的舞蹈创作。&#xA;深入理解舞蹈的历史和理论，能够让舞者更好地了解舞蹈的发展和变化，从而在舞蹈的实践中有更深的认识和理解。而批判性的思考和独立的创作，能够让舞者在舞蹈的表现上有更多的自由和创新。同时，有关舞蹈的论文发表和研究项目也能够为申请增加重量。&#xA;这些不仅能展示舞者的学术能力，也能证明舞者对舞蹈的热爱和投入。这就需要舞者具备扎实的理论基础和独立的思考能力，同时还需要勇于挑战自我，敢于在舞蹈创作中尝试新的思路和方法。&#xA;这将有助于在申请过程中展现出自己的全面实力，增加录取几率。&#xA;国际交流经验&#xA;有机会可以参加国际性的舞蹈交流活动，或者去海外知名院校进行短期学习和研修。这不仅能够大大提升自己的舞蹈技能和舞蹈艺术理解，还能增加国际视野，提升跨文化交流能力，让你能够更好地理解和欣赏不同文化背景下的舞蹈艺术。&#xA;此外，这样的经验还能增强你的社交技巧和团队合作能力，在与不同国家和文化的人交流中，你会学习到如何更好地理解和尊重他人，这对于你的人生和职业发展都是非常有价值的。&#xA;在申请材料中，这样的国际交流经验会是非常亮眼的亮点，它证明了你的开放态度，你的适应能力，你的求知欲和你的领导力。这样的经验会让你在众多申请者中脱颖而出，大大增加你的录取机会。&#xA;对于舞蹈生而言，良好的语言技能是一项关键素质。他们不仅需要流畅的英语来理解舞蹈理论和与来自全球的舞蹈学生交流，而且如果可能，掌握第二外语将极大地增加申请的成功率。这是因为在全球化日益加强的今天，多语言技能可以帮助他们在海外更好地学习和生活。&#xA;因此，语言技能是申请顶级大学的基本要求之一，不仅能提高录取的机会，也能助力未来的职业发展。&#xA;个人陈述与推荐信&#xA;个人陈述在申请过程中，个人陈述是展示自己的机会。要通过个人陈述清晰地表达出自己对舞蹈的热爱，职业规划以及为什么选择这所院校。&#xA;个人陈述需要有深度，突出自己的特点和优势。&#xA;寻求优秀推荐信推荐信是申请名校的另一关键。要尽量寻求知名舞蹈教师或者有影响力的行业人士的推荐信，以增加申请的信服力。一封好的推荐信，可以为自己的申请加分不少。&#xA;实习与比赛经验&#xA;在申请舞蹈专业时，实习经历的重要性毫无疑问，这是无需多言的。具有实习经验不仅可以向学校招生处展示我们的实践能力，还可以显示我们对行业的深刻理解和热情。&#xA;这个经验可以使我们在众多的申请者中脱颖而出，因为它提供了一个明确的证明，证明我们已经开始积极参与并了解我们所选择的领域。&#xA;此外，实习经历也让我们有机会提前了解行业环境，从而在未来的学习和职业生涯规划中做出更明智的决策。&#xA;舞蹈比赛是展示自己舞蹈才华的舞台，也是锻炼自己应对压力的机会。参加各类舞蹈比赛，尤其是国际性比赛，可以提升自己的舞台经验和竞争力。&#xA;在申请材料中，比赛获奖经历会是非常有力的证明。&#xA;个人品质与素质&#xA;舞蹈是一项团队艺术，需要良好的团队协作能力。可以参与学校舞蹈社团的管理工作，提升自己的组织协调能力和领导力。&#xA;在申请时，这样的个人品质会受到院校的青睐。&#xA;在学校舞蹈专业的入学申请过程中，不仅需要展现出自己对舞蹈的热爱和才华，更需要展现出自己的决心和毅力。这是因为舞蹈专业不仅需要良好的身体素质和舞蹈技巧，还需要坚韧的心理素质和持久的毅力。&#xA;因此，在申请过程中，你需要通过各种方式向招生委员会展示你有足够的决心和毅力来应对学习舞蹈的各种挑战。&#xA;时间管理与规划能力&#xA;合理规划时间舞蹈训练和学术学习需要大量时间，如何合理安排时间是关键。要学会时间管理，确保两者都能得到充分的发展。&#xA;在申请时，展示出自己的时间管理能力，也是院校考察的重要方面。&#xA;END&#xA;如有疑问，请随时联系步肢艺术留学，获取详细的申请指导和帮助。步肢的老师们将竭诚为你服务，为你解答各类问题。&#xA;详见公众号 链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>舞蹈跨学科申请：英国贝尔法斯特女王大学教育学硕士-探索舞蹈与教育的交汇</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024050601/</link>
      <pubDate>Mon, 06 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024050601/</guid>
      <description>探索舞蹈与教育的交汇，英国贝尔法斯特女王大学提供教育学硕士课程，为有志于舞蹈跨学科发展教育的学生打开一扇大门。 录取情况&#xA;详见微信公众号~&#xA;贝尔法斯特是英国生活成本最低的城市&#xA;－（美世 2023 年城市生活成本排名）&#xA;贝尔法斯特位于英国最安全的地区&#xA;－（英国 2020/21 年英国犯罪调查）&#xA;北爱尔兰是英国最幸福的居住地&#xA;－（劳埃德银行幸福指数，2020 年）&#xA;贝尔法斯特被评为英国最适合发展数字职业的 10 个城市&#xA;－（Monster’s Digital Cities，2019 年）&#xA;贝尔法斯特跻身全球十大未来数字经济体之列——伦敦以外唯一上榜的英国城市&#xA;－(Financial Times’ fDi Intelligence, 2018)&#xA;贝尔法斯特被评为英国发展最快的 10 座科技城市&#xA;－ (UK Digital Economy Council, 2021)&#xA;英国贝尔法斯特女王大学简介&#xA;贝尔法斯特是英国生活成本最低的城市之一，同时拥有英国最安全的地区之一。北爱尔兰被认为是英国最幸福的居住地。这些优势使得贝尔法斯特女王大学成为留学生的理想选择。&#xA;作为罗素大学集团的成员，贝尔法斯特女王大学自1845年以来，一直在为世界各地的社会做出贡献。这所大学提供的教育研究硕士学位为教师和教育专业人员提供了在教育领域内各个领域的学习机会。&#xA;该课程强调创造力、创新和卓越，为学生们提供了一个高质量的学习环境。学生可以选择全日制或非全日制入学，课程包括学习和教学、评估、教育领导力、包容性和特殊教育需求等领域。通过该课程，学生将能够展示对教育研究、政策、实践和理论的广泛知识和理解，并能够批判性地反思自己的个人实践。&#xA;教育学硕士课程介绍&#xA;教育学硕士课程为学生们提供了一系列的核心模块和选修模块。核心模块包括研究方法简介：儿童、青少年与教育，以及论文。选修模块涵盖了教育在多民族社会中的作用、了解自闭症儿童、当代学习与教学的视角等领域。&#xA;学生可以根据自己的兴趣选择模块，提升自己的专业技能和知识。&#xA;课程旨在满足教育领域内多样化的需求。学生可以选择全日制或非全日制入学，通过课程，学生将能够展示对所选模块所涵盖的教育研究、政策、实践和理论的广泛知识和理解，并能够批判性地反思自己的个人实践。&#xA;入学要求和职业前景&#xA;申请该课程的学生通常需要在任何学科领域拥有2.2荣誉学位（至少55%）或以上，或在教育、培训或相关领域拥有至少两年的专业经验。毕业后的职业前景广阔，学位的毕业生发现所学到的技能和知识通过提高他们的专业实践而在工作场所中受益。&#xA;此外，更高的学位可以改善就业前景，有助于确保未来的晋升。&#xA;贝尔法斯特女王大学的教育研究硕士学位为教师和教育专业人员提供了在教育领域内各个领域的学习机会。学生可以通过选择不同的模块，提升自己的专业技能和知识，为未来的职业发展打下坚实的基础。&#xA;课程设置&#xA;课程开设了一系列的核心模块和选修模块，包括学习和教学、评估、教育领导力、包容性和特殊教育需求等领域。学生可以选择全日制或非全日制入学，通过这一课程，学生将能够展示对所选模块所涵盖的教育研究、政策、实践和理论的广泛知识和理解。&#xA;学生还可以选择选修模块，如教育在多民族社会中的作用、了解自闭症儿童、当代学习与教学的视角等领域。这些模块提供了更广泛的学习机会，使学生能够根据自己的兴趣和专业需求进行选择。&#xA;学费和奖学金&#xA;教育学硕士课程的学费为国际学生21,500英镑。学校可能提供一些奖学金或资助机会，以减轻学生的经济压力。&#xA;学生可以查看学校的官方网站，了解有关奖学金或资助的详细信息，并申请适合自己情况的资助。&#xA;申请和录取流程&#xA;申请该课程的学生需要提交相关文件，如成绩单、个人陈述、推荐信等。学校将根据学生的申请材料进行评估，并决定是否录取。&#xA;学生可以查看学校的官方网站，了解详细的申请要求和流程。&#xA;一旦被录取，学生将收到学校的录取通知书，并可以开始准备前往英国的学习和生活。学校提供了一系列的入学指导和资源，以帮助学生顺利过渡到学习和生活环境。&#xA;END&#xA;详见公众号 链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>24舞蹈留学作品集－OFFER录取-利兹大学｜罗汉普顿大学</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024050502/</link>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024050502/</guid>
      <description>24舞蹈留学作品集－OFFER录取-利兹大学｜罗汉普顿大学 视频详见微信公众号&#xA;如有疑问，请随时联系步肢艺术留学，获取详细的申请指导和帮助。步肢的老师们将竭诚为你服务，为你解答各类问题。&#xA;详见公众号 链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>英国舞蹈本科Top-up院校选择－德蒙福特大学：以实践为导向，注重培养学生的舞蹈技能和艺术素养</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024050501/</link>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024050501/</guid>
      <description>德蒙福特大学（DMU）的舞蹈Top-up一年制本科课程以实践为导向，注重培养学生的舞蹈技能和艺术素养。 我们的教学团队拥有国际声誉，为学生提供丰富的实习机会，助力学生实现职业发展。&#xA;实践导向的学习方式&#xA;德蒙福特大学的舞蹈Top-up一年制本科课程强调实践课程、研讨会、讲习班、讨论、辅导、排练、剧院和社区参观、放映和表演等活动的重要性。学生将在专业技术人员团队的支持下创作现场、数字和现场舞蹈，通过多种评估方式培养技能。&#xA;课程特点包括严谨的艺术性、行业为中心和卓越的遗产。学生们将有机会提升他们的艺术性，与国家和国际组织合作，与当地社区互动，并从访问讲师和著名艺术家中获取智慧。这种实践经验让学生为充满活力的舞蹈世界做好准备。&#xA;行业实践与合作&#xA;DMU的舞蹈课程注重行业实践。学生将有机会与Akram Khan Company、Moving Together、Extend Play Dance、Vanhulle Dance Theatre 和 New Art Club等组织进行实习和项目合作。这种实践经验让学生为充满活力的舞蹈世界做好准备。&#xA;卓越的师资团队&#xA;DMU拥有英国最大的舞蹈工作人员团队之一，他们都是执业艺术家和研究人员。学生们可以放心地了解最新的舞蹈研究和趋势。我们的舞蹈学术人员在表演、编舞、研究和创新教学方面享有国际声誉。&#xA;世界著名编舞家、前学生 Akram Khan MBE 承认他在 DMU 经历的“鼓舞人心的教学”。这充分证明了DMU在舞蹈教育领域的卓越实力和影响力。&#xA;丰富的实习和工作机会&#xA;在DMU，学生将有机会与Akram Khan Company、Moving Together、Extend Play Dance、Vanhulle Dance Theatre 和 New Art Club等组织进行实习和项目合作。这种实践经验让学生为充满活力的舞蹈世界做好准备。&#xA;德蒙福特大学的舞蹈课程与当地、国家和国际舞蹈组织密切合作，为学生提供了工作经验和实习机会。这些实习和工作机会让学生有机会定制他们的表演、教育、编舞或数字舞蹈之路，追求他们的激情并塑造他们的抱负。&#xA;尖端设施和创新教学&#xA;作为一所卓越表演艺术中心，DMU的舞蹈课程为学生提供了尖端的设施和创新的教学方法。我们对创新教学的坚定承诺确保学生获得以行业和职业为中心的教育。&#xA;德蒙福特大学的舞蹈课程注重培养学生的实践能力，让学生在实际工作中掌握舞蹈技巧和表演经验。这种教学模式有助于学生更好地适应舞蹈行业的发展需求。&#xA;追求舞蹈梦想的选择&#xA;总的来说，德蒙福特大学的舞蹈Top-up一年制本科课程是一种实践导向的学习方式，旨在培养学生的舞蹈技能和艺术素养。而我们的教学团队和丰富的实习机会也将让学生在学习过程中获得宝贵的行业经验和职业发展机会。&#xA;如果你对舞蹈充满热情，并希望在这个领域有所发展，那么DMU的舞蹈Top-up一年制本科课程将是你的理想选择。我们将助你实现舞蹈梦想，成为舞蹈行业的佼佼者。&#xA;END&#xA;如有疑问，请随时联系步肢艺术留学，获取详细的申请指导和帮助。步肢的老师们将竭诚为你服务，为你解答各类问题。&#xA;详见公众号 链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>香港演艺学院舞蹈MFA申请成功秘诀＆2024HKAPA申请总结</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024042701/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024042701/</guid>
      <description>2024年，步肢艺术留学在香港演艺学院的舞蹈硕士MFA录取中取得了显著的成功。 我们收到了3份录取通知 虽然与去年2023年相比减少了一份，但在留学申请人数逐年上涨的背景下，这无疑是一个令人振奋的成果。&#xA;为了给未来的申请者提供一些有用的参考，我们将在这篇文章中对今年的香港演艺留学情况进行详细的总结和分析。&#xA;多元化背景的申请人 今年我们成功申请的三位学生中，她们各自来自不同的背景，展示了多元化的申请者格局。首先是同学Ａ，她是一个舞蹈教育MFA获得者，她的背景深厚，在传统音乐学院接受了严谨的教育，积累了扎实的舞蹈功底以及多年的工作经历，是传统音乐学院的优秀代表。&#xA;与此同时，另外两位成功的学生则是舞蹈编导的MFA录取者，她们的背景和经历与同学A截然不同，显示了申请人群体的多样性。&#xA;同学Ｂ拥有国际视野，她在国内职业大专院校接受了基础教育，然后在英国完成了一年的本科Top-up课程。她的成功录取证明了国内职业大专院校的教育质量，以及英国本科Top-up课程的价值。&#xA;同学Ｃ则是中美院校联合培养的经济学学士学位获得者，她的背景丰富多元，涵盖了经济学和艺术学两个领域。她的成功录取证明了跨学科背景的申请者在申请过程中的优势，也显示了学校对于跨学科知识和技能的重视。&#xA;这些例子清晰地表明，学校在选拔申请者时，不再局限于传统模式培养出来的舞蹈申请人，而更青睐背景多元化以及有国际视野的申请者。&#xA;英国院校的本科Top-up一年制 今年的申请情况揭示出一个令人关注的趋势，那就是英国院校的本科Top-up一年制在全球范围内受到了广泛的认可。这一制度的推出，允许学生在相对较短的时间内即可提升自己的学术水平，同时获得国际广泛认可的学历证书。这一制度的存在，为学生提供了一个提升自身竞争力的重要途径，无疑对于那些希望在未来就业市场中脱颖而出的学生来说，具有非常重要的帮助作用。&#xA;在激烈的全球竞争中，教育机构为了吸引更多的优秀学生，会更加重视申请人是否有国际化视野以及海外的教育经历。这种趋势对于那些希望提升自己竞争力的学生来说，显然是一个值得深思和考虑的选择。因此，英国院校的本科Top-up一年制的优势和影响力越来越明显，对于学生来说，选择这一制度无疑可以为他们的未来发展增添更多可能性。&#xA;跨学科申请舞蹈编导专业的重要性 在现代教育体系中，跨学科申请越来越受到重视，特别是在舞蹈编导专业方面。具备多元化背景的学生在申请这一专业时，通常会拥有更大的优势。除了必要的舞蹈技术，创新思维和跨学科知识的融合也非常关键，这样才能创作出具有深度和广阔视野的舞蹈作品。&#xA;以同学C的成功录取为例，她的经济学背景为她的舞蹈编导学习提供了更宽广的视野和更深入的思考。她的多元化背景使其能够在编导工作中，将经济学的理论知识与舞蹈艺术有机结合，创作出富有深度且独特的舞蹈作品。这也正是教育机构在选择申请人时非常看重的一点。&#xA;申请成功的关键因素 在2024年的申请季中，我们发现了一些成功的关键因素。首先，申请者需要具备扎实的专业基础和丰富的实践经验。其次，多元化的背景和国际化视野使申请者在竞争中脱颖而出。最后，跨学科的知识和技能在舞蹈编导专业中具有重要优势。&#xA;这些成功因素为未来的申请者提供了有益的启示。要想在申请中取得成功，申请者需要注重提升自己的专业能力，积累实践经验，培养国际视野，并注重跨学科知识的融合。希望这些启示能够帮助申请者在未来的申请中取得更好的成绩。&#xA;总结与展望 总的来说，2024年的香港演艺留学情况表明，申请人的背景多元化，有国际视野，以及跨学科的申请者更受学校欢迎。这不仅提供了更多机会给那些有志于舞蹈事业的学生，也为教育机构提供了更多元化的选择。&#xA;我们期待未来能够有更多的学生在舞蹈艺术留学的道路上取得成功，同时我们也将持续努力，为学生提供更好的服务和支持，帮助学生实现梦想。在未来的申请季中，我们将继续关注和总结成功因素，为申请者提供有益的参考。&#xA;如有疑问，请随时联系步肢艺术留学，获取详细的申请指导和帮助。步肢的老师们将竭诚为你服务，为你解答各类问题。&#xA;详见公众号 链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>舞蹈跨学科申请：墨尔本大学－行政艺术管理硕士</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024042601/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024042601/</guid>
      <description>跨学科硕士申请 舞蹈本科背景的你，是否想过在艺术管理领域深造？澳大利亚墨尔本大学提供行政艺术管理硕士课程，为有热情、有梦想的你敞开大门。&#xA;舞蹈跨学科申请行政艺术硕士的可能性是一个颇为引人关注的话题。它涉及到舞蹈、跨学科研究和行政艺术硕士等多个领域。在舞蹈领域中，跨学科的研究和学习方法越来越受到重视。然而，如何将这种跨学科的特性应用到硕士申请中，尤其是行政艺术硕士的申请中。&#xA;课程介绍 墨尔本大学行政艺术管理硕士课程，结合了艺术和管理两个领域的精髓。课程涵盖了艺术创作、文化产业、艺术市场等多个方面，旨在培养具有国际视野的艺术管理人才。&#xA;该课程侧重于项目管理、领导力、创造性和批判性思维、人员管理、预算和财务管理以及组织理论和实践。您可以通过国际历史、政治、人力资源实践、艺术管理和社会创业等科目来丰富您的技能基础。或者通过学习从初级到高级的语言来使自己国际化。在学习期间，您将有机会在各种国家和国际政府、文化、企业和非营利组织中找到工作机会。&#xA;无论你是舞蹈演员、编导还是艺术教育工作者，该课程都将为你提供全新的视角和思考方式。在墨尔本大学，你可以与来自世界各地的优秀师生交流互动，共同探讨艺术与管理的融合之路。&#xA;在这里，你将学习到最前沿的艺术理论，掌握实用的管理技能，为未来的职业生涯打下坚实基础。&#xA;艺术行政硕士的申请条件 艺术行政硕士（EMA）是一种专业学位，主要为艺术管理者和艺术机构的领导者提供知识和技能。申请EMA的条件通常包括艺术、商务或相关领域的本科学位，以及一定的工作经验。此外，申请者还需要展示出对艺术行政的热情和承诺，以及良好的领导力和组织能力。因此，对于申请者来说，不仅需要具备一定的艺术背景和艺术理解能力，还需要具有一定的管理和组织能力。&#xA;学校优势 墨尔本大学，世界排名前50的顶尖学府，在2024QS世界大学排名14位。拥有丰富的教育资源和一流的师资力量。学校注重培养学生的实践能力和创新精神，毕业生在就业市场上具有很高的竞争力。&#xA;在墨尔本大学学习，你将享受到国际化的高品质教育，为未来发展奠定坚实基础。&#xA;申请要求 申请墨尔本大学行政艺术管理硕士课程，你需要具备舞蹈本科或相关艺术背景，并具备一定的英语水平。同时，学校还要求申请者提交个人陈述、推荐信等材料。请确保你的申请材料齐全，并在截止日期前提交。&#xA;就业前景 墨尔本大学行政艺术管理硕士课程的毕业生，将在文化产业、艺术机构、艺术市场等领域拥有广泛的就业机会。此外，学校还为毕业生提供职业发展服务，帮助你顺利踏入职场。&#xA;在这里，你将结识到来自世界各地的优秀人才，构建国际化的人脉网络。墨尔本大学毕业生在国内外艺术管理领域具有很高的声誉，将为你的职业生涯增添光彩。&#xA;学习生活 墨尔本大学位于澳大利亚的文化名城墨尔本，城市氛围多元、包容。在这里，你可以欣赏到世界级的艺术表演，感受到浓厚的文化底蕴。&#xA;同时，墨尔本大学提供丰富的校园设施，满足你在学习、生活、娱乐等方面的需求。&#xA;墨尔本大学的国际学生社团为学生提供各种活动和交流平台，让你在求学的道路上结识志同道合的朋友，共同成长。&#xA;申请步骤 有意申请墨尔本大学行政艺术管理硕士课程的同学，请按照以下步骤进行申请：&#xA;了解课程信息，确定申请专业； 准备文书材料，成绩单，毕业证，学位证，雅思成绩等材料。&#xA;如有疑问，请随时联系步肢艺术留学，获取详细的申请指导和帮助。步肢的老师们将竭诚为你服务，为你解答各类问题。&#xA;详见公众号 链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>英国罗汉普顿大学2024年夏校－正在全面招生中</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024042602/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024042602/</guid>
      <description>留学申请竞争激烈，提前参加海外院校夏校成为一种备受关注的策略。 我们将探讨夏校经历对留学申请的影响，以帮助您做出更明智的决策。&#xA;建立联系，获得推荐信 通过参与夏校活动，您可以与该校的教授、同学建立联系，有利于获得推荐信。这对于留学申请来说至关重要，因为推荐信是评审委员会评估申请者的重要依据之一。&#xA;夏校经验可以作为个人简历的一部分，提升申请的竞争力。通过夏校，您可以展示自己的学术能力和对海外教育的适应能力，使自己在众多申请者中脱颖而出。&#xA;了解学术环境，提升适应能力 参加海外院校夏校可以提供一个了解该校学术环境的机会。您将有机会亲身体验该校的教学方式、课程设置和研究氛围，为未来的留学生活做好准备。&#xA;通过夏校，可以提前熟悉海外生活，了解自己是否适应这个国家和城市的生活。这对于申请者来说是非常重要的，因为适应能力是留学成功的关键因素之一。&#xA;提升语言能力，提高学术成绩 参加夏校可以提升英语听说读写能力，提高雅思/托福成绩，有利于留学申请。夏校提供的全英文教学环境让您有机会在实际应用中提高语言水平。&#xA;实践能力和团队合作能力 夏校往往会提供一些实践项目，提升自己的实践能力和团队合作能力。这对于留学申请来说非常重要，因为评审委员会希望看到申请者具备实际操作能力。&#xA;参加夏校可以提早适应海外教育模式，对于提升学术成绩有帮助。您将有机会接触到不同的教学方法和学术资源，为未来的留学生活打下坚实基础。&#xA;获取更多信息，写出针对性申请材料 通过参与夏校活动，您可以了解更多关于该校的信息，有助于写出更有针对性的申请材料。对学校的了解程度将直接影响您的申请成功率。&#xA;夏校经历可以在个人陈述中具体体现，使自己的申请更具吸引力。您将有机会展示自己的独特经历和成长，让评审委员会对您产生深刻印象。&#xA;合作双赢，共同发展 罗汉普顿大学与北京舞蹈学院共同携手发展更多有意义的战略合作。双方签署的舞蹈学专业本科联合培养项目协议标志着两校本科联合培养项目正式启动。&#xA;最新REF全英大学研究实力排名出炉，罗汉普顿蝉联舞蹈桂冠，位于英国第一位！这所世界级的舞蹈学府将为您的留学之旅提供更多机遇和挑战。&#xA;如有疑问，请随时联系步肢艺术留学，获取详细的申请指导和帮助。步肢的老师们将竭诚为你服务，为你解答各类问题。&#xA;详见公众号 链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>商业硕士（体育管理）：舞蹈背景同学的全新机遇</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024042502/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024042502/</guid>
      <description>体育管理硕士&amp;lt;舞蹈背景优势&amp;gt; 在当今多样化且充满活力的体育产业中，商业硕士（体育管理）为舞蹈背景的学生提供了一个将艺术与商业结合的绝佳平台。我们将深入探讨这一课程如何帮助舞蹈专业的学生在体育管理领域发挥其独特优势。&#xA;01全球顶尖教育资源 迪肯大学商业硕士（体育管理）课程，作为全球排名前1%的大学之一，提供舞蹈背景学生无与伦比的教育资源。这里的教学团队不仅在运动科学领域世界排名第一，在教育、护理等多个领域也享有盛誉，为学生的全面发展奠定坚实基础。&#xA;全球排名前 1% 的大学； 运动科学世界排名第一； 教育世界排名第五； 护理专业世界排名第 16； 维多利亚大学毕业生就业排名第二； 维多利亚大学课程满意度排名第一； 设施和资源排名第一的维多利亚大学； 维多利亚州教学质量排名第一的大学。 一年制商业硕士（体育管理）&#xA;学费：43600澳币一年（约20w人民币）。 雅思总分 6.5（单项不低于 6.0）或同等水平。&#xA;实践与理论相结合的教育模式，让学生在掌握先进管理理念的同时，也能通过与各大体育组织的合作项目获得实战经验，这对于舞蹈背景的学生来说，是将艺术与管理实践完美融合的绝佳机会。&#xA;02舞蹈与体育管理的紧密联系 舞蹈与体育管理之间存在着天然的联系。舞蹈学生通过长时间的训练积累了出色的身体素质、协调性和创造力，这些都是体育管理工作中不可或缺的素质。因此，舞蹈背景的学生在申请体育管理硕士时，可以充分利用这些经验和技能。&#xA;此外，舞蹈活动的组织和管理工作也锻炼了学生的领导和团队协作能力，为他们在体育管理领域的进一步发展奠定了基础。&#xA;03课程设置与实践学习 商业硕士（体育管理）课程不仅提供了对体育行业和市场的深入理解，还强调实际操作能力的培养。学生将有机会参与到真实的体育项目中，学习如何有效管理体育组织、制定和实施体育政策，以及在体育市场中进行营销和推广。&#xA;通过实践学习，学生不仅能够将理论知识应用到实际工作中，还能够建立起自己的职业网络，这对于他们未来的职业发展具有重大意义。&#xA;04体育产业的商业机会 澳大利亚体育产业的发展势头迅猛，为商业硕士（体育管理）的学生提供了广阔的职业前景。学生将学习如何制定体育政策、策划体育赛事，以及如何在体育市场中进行有效的营销推广，为成为行业领导者做好准备。&#xA;特别是在墨尔本伯伍德校区学习或选择在线学习的学生，将有机会获得全球视角，体验不同文化，这对于拓宽视野和职业发展道路具有重要价值。&#xA;舞蹈背景同学的优势与挑战 舞蹈背景的学生在申请体育管理硕士时拥有独特优势。他们在舞蹈领域的经验和技能可作为体育背景，同时在舞蹈活动的组织管理中积累的经验和能力也可作为管理背景。&#xA;然而，他们也需要深入了解体育行业和市场，提高管理知识和技能。通过努力，他们可以将舞蹈背景与体育管理完美结合，为体育产业的创新与发展贡献自己的力量。&#xA;职业发展的无限可能 选择商业硕士（体育管理）课程的舞蹈背景学生，将在毕业后拥有广泛的职业选择。他们可以在体育组织、体育设施管理、体育产品销售、体育媒体等多个领域发挥才能。&#xA;更重要的是，他们可以将舞蹈的创造力和领导力带入体育产业，帮助组织更好地发展和创新。这样的结合不仅为他们的未来打开新的可能性，也让他们的舞蹈背景得到了更有价值的体现。&#xA;详见公众号 链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>跨学科申请利兹大学教育硕士－舞蹈生的专属机遇</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024042501/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024042501/</guid>
      <description>英国利兹大学是全球高度认可的学府，其在QS世界大学排名中位列第76. 其教育专业在全球享有极高声誉，这得益于优秀的教师队伍和创新的教学方法。舞蹈生申请利兹大学教育学硕士，这是一种充满机遇与挑战的跨学科尝试。通过这个方式，舞蹈生可以深化对自己专业的理解，同时在教育领域开拓新视野。我们将详细探讨这个话题的可能性、挑战以及如何成功申请这个项目。我们会深入研究申请过程中的各种因素，帮助你制定成功的申请策略。&#xA;国际费用：£24,500（总计） 开始日期：2024年 9 月 英语语言要求：雅思总分6.5，单项不低于6.0 舞蹈与教育的关系 舞蹈与教育之间存在着密切的关系。舞蹈可以被用作一种教学工具，帮助学生理解和掌握学科知识。同时，舞蹈也可以提高学生的身体素质，培养他们的创新思维和团队合作能力。因此，有舞蹈背景的学生在教育领域有着独特的优势和潜力。&#xA;利兹大学教育硕士课程 利兹大学的教育硕士课程是一门研究性的课程，它旨在培养学生在教育领域的理论和实践能力。该课程对学生的背景没有特别的要求，只要他们对教育有热情，有意愿进行深入研究，都可以申请。此外，利兹大学还提供了许多奖学金和助学金，为有舞蹈背景的学生提供了更多的机会。&#xA;跨学科申请的可能性 对于有舞蹈背景的学生来说，申请利兹大学的教育硕士课程完全有可能。首先，他们可以利用自己的舞蹈背景，将舞蹈与教育融合，为教育领域带来新的视角和思考。其次，他们可以通过参加舞蹈相关的社团和活动，提升自己的领导力和组织能力，这对于未来的教育工作非常有帮助。最后，他们可以通过撰写关于舞蹈和教育的研究论文，展示自己的研究能力和学术潜力。&#xA;对于舞蹈生来说，他们需要展示出自己在教育领域的潜力和独特见解。这可能需要通过学术写作、研究项目或实践经验来实现。他们还需要向利兹大学证明，自己可以成功完成跨学科学习，并从中受益。此外，他们可能需要获得一些教育学的基础知识，以弥补自己在这个领域的不足。&#xA;舞蹈生的优势 舞蹈生由于其艺术背景，具有丰富的创新能力和批判性思维能力，这对教育学领域非常有利。他们对身体语言的理解和独特的表达方式也能为教育实践带来新的视角和方法。此外，舞蹈生通常具有很强的团队协作和沟通能力，这也是教育领域所需要的关键技能。&#xA;利兹大学教育学硕士的要求 利兹大学教育学硕士的申请需要一定的学术背景和研究能力。申请者需要具备相关学科的本科学位，或者具有相关的专业经验。同时，申请者还需要展示出对教育学研究的兴趣和承诺，以及对教育问题的深入理解。&#xA;你毕业时将获得： 具有扎实的教育研究方法和流程基础，以及在专业背景下进行研究的经验 对全球教育中当前的问题和想法以及它们如何与当地环境相联系的批判性理解 对教育研究、理论、政策和实践之间关系的批判性见解 能够设计、实施、评估和反思教育项目的技能 自主学习技能和参与持续专业发展的能力 详见公众号 链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>舞蹈跨学科申请-悉尼大学公共政策硕士</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024042302/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Apr 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024042302/</guid>
      <description>录取offer展示：澳洲悉尼大学|公共政策.&#xA;详见小红书 链接</description>
    </item>
    <item>
      <title>舞蹈跨学科申请：悉尼大学的公共政策硕士</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024042301/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Apr 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024042301/</guid>
      <description>&lt;blockquote&gt;&#xA;&lt;p&gt;交叉背景学科的未来就业可能性&lt;/p&gt;&#xA;&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>香港演艺学院舞蹈硕士MFA详细课程介绍</title>
      <link>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024042001/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.crbuzhiliuxue.cn/blog/blog2024042001/</guid>
      <description>香港演艺学院是亚洲最顶尖的艺术教育机构之一，它提供了一个高度重视创新和创造力的环境，鼓励和支持学生深入探索、实践和发展他们的艺术才能。&#xA;学院拥有一流的教师团队和设施，帮助学生提升他们的技能和知识，同时也提供了各种机会让学生能够在实践中学习和成长。香港演艺学院吸引着来自世界各地的学生，他们在这里不仅可以学习到最高水平的艺术技巧，而且还可以体验到一种充满活力和创新的艺术文化。&#xA;舞蹈艺术硕士课程 提供编舞、舞蹈教育和舞蹈科学主修。&#xA;两年全日制入读，每年学费101,000港币。&#xA;目的是通过提供深度和宽度的学习来扩展学生的专业实践。每个主修都包含必修课和选修课，鼓励个人化学习。学生在学术顾问和研究生讲师团队的指导下，选择有助发展他们的艺术声音并实现他们的职业目标的学科。此课程通过多种学习模式，鼓励学生探讨和研究 其专业学习中的特定领域，接触最前沿的知识。同时，学生可以通过学院和院校 选修课加深和拓宽他们的知识，建立自主学习并塑造个人技能。&#xA;舞蹈艺术硕士课程旨在培养能够独立自主工作，具有能根据自己的个人优势及职业目标来开闢职业道路的艺术家。让他们成为能言善辩、充满活力的学者和艺术家。&#xA;主修舞蹈编导硕士、舞蹈教育硕士、舞蹈科学硕士专业课程略有不同。&#xA;课程特定入学要求 申请者须于学士课程整体平均绩点达乙等 (3.0) 或以上；或同等之成绩。&#xA;主修舞蹈教育申请者须有两年或以上于大专院校、艺术机构或私人舞蹈工作室教授舞蹈的经验。&#xA;入学要求 除一般入学要求及课程特定入学要求外，申请者亦须提交以下参考资料：&#xA;主修编舞申请者必须提交以下最少两项，以支持其申请报读的意向：&#xA;辑录了申请者过往所合作，编创或演出的舞蹈作品的数码视讯档案（视频），作品长度各五至十分钟的作品或一个二十分钟以上的长作品，须包括一段群舞和一段独舞及/或双人舞； 参加全国舞蹈节、国际舞蹈节或驻点活动的证明； 辑录了申请者过去所摄制之一套银幕舞蹈或舞蹈电影的数码视讯档案； 反思论文、期刊论文或会议论文集。&#xA;主修舞蹈教育申请者必须提交以下最少两项，以支持其申请报读的意向：&#xA;能够显示申请者于所选舞种中具有专业表演水平的舞蹈数码视讯档案； 由专业舞蹈教师组织或机构所发出的资格证明或証书； 于大专院校、艺术机构或私人舞蹈工作室任教的证明； 领导、主办或协助工作坊、大师班或驻点活动的教学档案； 反思论文、期刊论文或会议论文集。&#xA;主修舞蹈科学申请者必须提交以下最少两项，以支持其申请报读的意向：&#xA;最少一段/篇具专业水平与舞蹈科学有关的数码视讯档案或写作，内容包括但 不限于运动生理学、表演心理学、静观及体适能； 由专业组织或机构所发出的资格证明或証书； 曾举办与舞蹈表演相关的理论性研讨会或工作坊的证明； 量化研究或质性研究纪录，包括发表的论文或会议论文集 ( 如有 )； 有关提升表现或改良教学实践的反思论文。&#xA;详见公众号 链接</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
